[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:15:26.422672+00:00",
        "description": "Firma EuroCert, kt\u00f3ra dostarcza us\u0142ugi m.in. podpisu kwalifikowanego poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce pad\u0142a ofiar\u0105 ataku cyberprzest\u0119pc\u00f3w. W jego wyniku wyciek\u0142y dane klient\u00f3w, kontrahent\u00f3w i pracownik\u00f3w, chodzi o numery PESEL i numery dowod\u00f3w osobistych. NASK potwierdzi\u0142 PAP, \u017ce atak zosta\u0142 zg\u0142oszony.",
        "id": 1918814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/eurocert-atak-hakerski-wyciekly-dane-klientow-kontrahentow-i-pracownikow-wazna-informacja-dla-uzytkownkow-podpisu-kwalifikowanego-co-sie-stalo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EuroCert: przez atak hakerski wyciek\u0142y dane klient\u00f3w, kontrahent\u00f3w i pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:10:25.140708+00:00",
        "description": "Oszu\u015bci znale\u017ali perfidny spos\u00f3b na kradzie\u017c pieni\u0119dzy od u\u017cytkownik\u00f3w telefon\u00f3w. Puszczaj\u0105 sygna\u0142 z zagranicznych numer\u00f3w obj\u0119tych wysokimi op\u0142atami. Odruchowe oddzwonienie mo\u017ce nas s\u0142ono kosztowa\u0107.",
        "id": 1918234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/uwaga-na-oszustwo-z-nieodebranym-polaczeniem-ostrzega-urzad-komunikacji-elektronicznej-wangiri-nie-odbieraj-nie-oddzwaniaj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na oszustwo z nieodebranym po\u0142\u0105czeniem. Ostrzega Urz\u0105d Komunikacji Elektronicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:56:41.250183+00:00",
        "description": "TikTok mo\u017ce za kilka dni zosta\u0107 zakazany w Stanach Zjednoczonych. Ju\u017c teraz jego u\u017cytkownicy w USA zacz\u0119li poszukiwania alternatywy. Wyb\u00f3r pad\u0142 na chi\u0144sk\u0105 aplikacj\u0119 RedNote, kt\u00f3ra znalaz\u0142a si\u0119 na szczycie najpopularniejszych aplikacji w sklepie AppStore.",
        "id": 1916264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/uzytkownicy-tiktoka-znalezli-alternatywe-nalezy-do-chinskiego-wlasciciela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta aplikacja jest nowym hitem. Przenosz\u0105 si\u0119 do niej u\u017cytkownicy TikToka w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T06:26:45.249731+00:00",
        "description": "Badanie Mediapanel jeszcze kilka lat temu by\u0142o podstawowym narz\u0119dziem przy planowaniu kampanii reklamowych. To si\u0119 jednak zmienia. Nasi rozm\u00f3wcy z bran\u017cy marketingu twierdz\u0105, \u017ce od d\u0142u\u017cszego czasu nie wnosi ono ju\u017c tak wiele jak dawniej.",
        "id": 1914846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/mediapanel-najpopularniejsze-serwisy-aplikacje-w-polsce-badanie-wyniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dok\u0105d zmierzasz Mediapanelu? Kiedy\u015b wyrocznia ka\u017cdego w bran\u017cy, dzi\u015b jest ju\u017c inaczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T05:22:18.831720+00:00",
        "description": "W ofercie Netfliksa pojawi\u0142 si\u0119 nowy serial kryminalny zatytu\u0142owany \u201ePrze\u0142om\u201d. Miniserial opowiada histori\u0119 podw\u00f3jnego morderstwa w szwedzkim mie\u015bcie Link\u00f6ping, kt\u00f3re sta\u0142o si\u0119 przedmiotem szesnastoletniego \u015bledztwa, jednego z najd\u0142u\u017cszych w historii kraju.",
        "id": 1914648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/szwedzki-kryminal-przelom-nowym-hitem-netfliksa-serial-o-czym-opowiada-czy-jest-oparty-na-faktach-true-crime",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy pokochali szwedzki krymina\u0142 \u201ePrze\u0142om\u201d. Nowy hit Netfliksa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T05:22:18.408022+00:00",
        "description": "Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji ostrzega przed mo\u017cliwo\u015bci\u0105 cenzury w internecie. Regulator zarzuca rz\u0105dowi upolitycznienie prac nad wdro\u017ceniem unijnego Aktu o Us\u0142ugach Cyfrowych (DSA). Krytykuje prawo do blokowania tre\u015bci przez prezesa Urz\u0119du Komunikacji Elektronicznej.",
        "id": 1914647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krrit-dsa-uke-cenzura-blokowanie-uprawnienia-piractwo-naruszenie-dobr-osobistych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KRRiT m\u00f3wi \"nie\" dodatkowym uprawnieniom szefa UKE. Ostrzega przed cenzur\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T05:22:17.939994+00:00",
        "description": "Krzysztof Stanowski wywo\u0142a\u0142 ogromne kontrowersje zapowiedzi\u0105 wywiadu z Januszem Walusiem w Kanale Zero. Wywiadu, przy okazji kt\u00f3rego pojawiaj\u0105 si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci, z kim dziennikarz powinien, a z kim nie powinien rozmawia\u0107 i jaka odpowiedzialno\u015b\u0107 na nim spoczywa.",
        "id": 1914646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/krzysztof-stanowski-janusz-walus-kanal-zero-wywiad-dziennikarstwo-media",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 wywiadu Stanowskiego z Walusiem. Czy warto rozmawia\u0107 z ka\u017cdym? [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T05:22:17.472217+00:00",
        "description": "Badanie Mediapanel jeszcze kilka lat temu by\u0142o podstawowym narz\u0119dziem przy planowaniu kampanii reklamowych. To si\u0119 jednak zmienia. Nasi rozm\u00f3wcy z bran\u017cy marketingu twierdz\u0105, \u017ce od d\u0142u\u017cszego czasu nie wnosi ono ju\u017c tak wiele jak dawniej.",
        "id": 1914645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/dokad-zmierzasz-mediapanelu-kiedys-wyrocznia-kazdego-w-branzy-dzis-jest-juz-inaczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dok\u0105d zmierzasz Mediapanelu? Kiedy\u015b wyrocznia ka\u017cdego w bran\u017cy, dzi\u015b jest ju\u017c inaczej",
        "vote": 0
    }
]