[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T23:42:20.432000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T20:35:00+00:00",
        "description": "Ton\u0105ce w wodzie samochody, zalany autobus i nieprzejezdne drogi - to krajobraz po ulewnych opadach na po\u0142udniu Polski. Intensywny deszcz doprowadzi\u0142 do licznych interwencji s\u0142u\u017cb w Kielcach, Krakowie czy Bielsku-Bia\u0142ej. - Ta noc b\u0119dzie trudna - ostrzega\u0142 wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Le\u015bniakiewicz.",
        "id": 3213302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krajobraz-po-opadach-tonace-auta-i-zalane-ulice-sytuacja-jes,nId,22169323",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krajobraz po opadach. Ton\u0105ce auta i zalane ulice. \"Sytuacja jest ci\u0119\u017cka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T23:42:20.610358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T20:10:19+00:00",
        "description": "Ponad 49 proc. badanych pozytywnie ocenia szefa resortu dyplomacji Rados\u0142awa Sikorskiego - wynika z sonda\u017cu SW Research. Przeciwnego zdania jest 37 proc. respondent\u00f3w. Sikorski po rekonstrukcji rz\u0105du otrzyma\u0142 tek\u0119 wicepremiera. To w\u0142a\u015bnie jego nazwisko najcz\u0119\u015bciej pada w kontek\u015bcie ewentualnej zamiany Donalda Tuska na stanowisku premiera.",
        "id": 3213303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-padlo-pytanie-o-ministra-sikorskiego-ankietowani-wystawili-m,nId,22169317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142o pytanie o ministra Sikorskiego. Ankietowani wystawili mu ocen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T18:35:33.454547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T18:33:36+00:00",
        "description": "Co najmniej kilka os\u00f3b zgin\u0119\u0142o niedziel\u0119 w wyniku wykolejenia poci\u0105gu osobowego w Badenii-Wirtembergii. Jak donosz\u0105 zagraniczne media, rannych jest kilkadziesi\u0105t os\u00f3b. Do tragedii dosz\u0142o w pobli\u017cu Zwiefaltendorf.",
        "id": 3210924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrowa-kolejowa-w-niemczech-sa-ofiary-smiertelne-i-wielu,nId,22169314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrowa kolejowa w Niemczech. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne i wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T18:35:33.635897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T17:14:51+00:00",
        "description": "- Ta noc b\u0119dzie trudna - przekaza\u0142 po posiedzeniu sztabu kryzysowego wiceszef MSWiA. Wies\u0142aw Le\u015bniakiewicz sprecyzowa\u0142, \u017ce zagro\u017cenie intensywnych opad\u00f3w dotyczy 60 powiat\u00f3w. Prewencyjnie ewakuowano 21 oboz\u00f3w harcerskich.",
        "id": 3210925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alarmujaca-prognoza-pogody-zebral-sie-sztab-kryzysowy-noc-be,nId,22169299",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarmuj\u0105ca prognoza pogody. Zebra\u0142 si\u0119 sztab kryzysowy, \"noc b\u0119dzie trudna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T18:35:33.812101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T17:05:04+00:00",
        "description": "15-letni Dominik, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 na obozie harcerskim pod Wolsztynem, spocz\u0105\u0142 w niedziel\u0119 w Witoszowie Dolnym, w bliskim s\u0105siedztwie rodzinnego domu. Ks. Krzysztof Janiak, kt\u00f3ry przewodniczy\u0142 ceremonii, powiedzia\u0142 wprost: - To jedno z tych kaza\u0144, kt\u00f3rych si\u0119 nie chce m\u00f3wi\u0107.",
        "id": 3210926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogrzeb-15-letniego-harcerza-poruszajace-slowa-ksiedza,nId,22169301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrzeb 15-letniego harcerza. Poruszaj\u0105ce s\u0142owa ksi\u0119dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T18:35:33.988092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:27:09+00:00",
        "description": "Upa\u0142 w Finlandii nie ustaje od szesnastu dni, a na termometrach widniej\u0105 temperatury przekraczaj\u0105ce 30 stopni - wynika z danych Fi\u0144skiego Instytutu Meteorologicznego. Tym samym pobito rekord sprzed 53 lat. To efekt uk\u0142adu wysokiego ci\u015bnienia, kt\u00f3ry \"przyw\u0119drowa\u0142\" nad Skandynawi\u0119.",
        "id": 3210927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rekordowe-lato-w-skandynawii-takiej-serii-jeszcze-nie-bylo,nId,22169292",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe lato w Skandynawii. Takiej serii jeszcze nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:01.516507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T15:39:34+00:00",
        "description": "Rosjanie rozwijaj\u0105 ofensyw\u0119 w obwodzie donieckim na wschodzie Ukrainy - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 Wiktor Trehubow, rzecznik zgrupowania wojsk ukrai\u0144skich Chortyca. Jego zdaniem dzia\u0142ania Rosjan nie maj\u0105 sensu. - Po prostu ostatecznie si\u0119 wyniszcz\u0105. Dlatego pr\u00f3buj\u0105 otoczy\u0107 miasto cz\u0119\u015bciowo - oceni\u0142 Trehubow. Ukrai\u0144skie si\u0142y donosz\u0105, \u017ce w ci\u0105gu ostatniej doby na kierunku pokrowskim powstrzymano 63 ataki wojsk rosyjskich.",
        "id": 3207005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niepokojace-doniesienia-z-ukrainy-rosjanie-probuja-otoczyc-m,nId,22169295",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce doniesienia z Ukrainy. Rosjanie pr\u00f3buj\u0105 otoczy\u0107 miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:01.699619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T15:00:05+00:00",
        "description": "Wrze\u015bniowa wyp\u0142ata czternastej emerytury to jeden z najwa\u017cniejszych transfer\u00f3w socjalnych drugiej po\u0142owy roku. Cho\u0107 maksymalna kwota wynosi 1 878,91 z\u0142 brutto, wielu senior\u00f3w otrzyma znacznie mniej lub nie dostanie nic. Wyja\u015bniamy, kto mo\u017ce liczy\u0107 na pe\u0142ne \u015bwiadczenie oraz ile pieni\u0119dzy trafi na konta i jakie s\u0105 zasady przyznawania dodatku.",
        "id": 3207006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-wszyscy-dostana-czternastke-sprawdz-czy-spelniasz-warunk,nId,22165806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wszyscy dostan\u0105 \"czternastk\u0119\". Sprawd\u017a, czy spe\u0142niasz warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:01.876852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T14:57:54+00:00",
        "description": "Po\u017cary ogarn\u0119\u0142y greckie wyspy oraz p\u00f3\u0142wysep Peloponez. - Po\u0142owa wyspy sp\u0142on\u0119\u0142a - przyzna\u0142 zast\u0119pca burmistrza Eubei. Wcze\u015bniej dosz\u0142o tam do ewakuacji mieszka\u0144c\u00f3w. Premier Grecji Kiriakos Mitsotakis zaapelowa\u0142 o pomoc do Unii Europejskiej. Do akcji ruszyli stra\u017cacy z W\u0142och i Czech.",
        "id": 3207007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-pozar-na-poludniu-europy-premier-prosi-o-pomoc-sojusz,nId,22169284",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki po\u017car na po\u0142udniu Europy. Premier prosi o pomoc sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:02.053125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T14:19:07+00:00",
        "description": "Przez Polsk\u0119 przechodzi ni\u017c genue\u0144ski, wywo\u0142uj\u0105c lokalne podtopienia. W powiecie nyskim, w Ka\u0142kowie, przerwany zosta\u0142 wa\u0142. Droga na odcinku Jarno\u0142t\u00f3w - \u0141\u0105ka by\u0142a nieprzejezdna. Z kolei w G\u0142ucho\u0142azach chwilowo zamkni\u0119to wjazd na most tymczasowy. Szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski zapowiedzia\u0142 posiedzenie sztabu kryzysowego. IMGW ostrzega, \u017ce ni\u017c znad S\u0142owacji wkroczy\u0142 ju\u017c tak\u017ce w inne rejony po\u0142udniowej Polski. Dla pi\u0119ciu wojew\u00f3dztw RCB podwy\u017cszy\u0142o stopnie zagro\u017cenia.",
        "id": 3207008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niz-genuenski-przetacza-sie-przez-polske-przerwany-wal-w-oko,nId,22169278",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerwany wa\u0142 w okolicach Nysy, wieczorem sztab kryzysowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:02.229802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T14:00:04+00:00",
        "description": "Od 2016 roku rodzice nieletnich dzieci otrzymuj\u0105 finansowe wsparcie od pa\u0144stwa. Dzi\u015b to ju\u017c 800 z\u0142, a o finansowe wsparcie ubiegaj\u0105 si\u0119 osoby, kt\u00f3re nie za\u0142apa\u0142y si\u0119 do programu. Do Sejmu trafi\u0142a petycja w sprawie 800 plus dla emeryt\u00f3w, kt\u00f3rzy wychowali dzieci bez \u017cadnych dodatk\u00f3w. Na czym polega pomys\u0142 i czy wejdzie w \u017cycie?",
        "id": 3207009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bedzie-800-plus-dla-emerytow-wazna-petycja-w-sejmie,nId,22167666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie 800 plus dla emeryt\u00f3w? Wa\u017cna petycja w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:02.406172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T13:17:06+00:00",
        "description": "Zakaz palenia na balkonach, sprzedawania alkoholu na imprezach plenerowych albo kary dla w\u0142a\u015bcicieli budynk\u00f3w, kt\u00f3rzy nie usuwaj\u0105 ze \u015bcian nielegalnych graffiti. To tylko niekt\u00f3re pomys\u0142y w petycjach, jakie trafi\u0142y do Sejmu. Przygl\u0105damy si\u0119 pomys\u0142om obywateli, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych nie brakuje czasami rewolucyjnych zmian. Cho\u0107by w kontek\u015bcie zamiany dni wolnych od pracy.",
        "id": 3207010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zakaz-palenia-na-balkonach-i-nowy-dzien-wolny-pomysly-obywat,nId,22169221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz palenia na balkonach i nowy dzie\u0144 wolny. Pomys\u0142y obywateli w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:02.582322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T12:44:26+00:00",
        "description": "- Wizytowa\u0142em t\u0119 parafi\u0119 i wynios\u0142em z niej wyobra\u017cenie o pi\u0119knej wsp\u00f3lnocie, t\u0119 wsp\u00f3lnot\u0119 dotyka wielkie nieszcz\u0119\u015bcie - powiedzia\u0142 podczas niedzielnej mszy w Przypkach biskup pomocniczy archidiecezji warszawskiej Rafa\u0142 Markowski. Biskup wezwa\u0142 wiernych do modlitwy i poprosi\u0142 o wybaczenie. Oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo proboszcz tej parafii przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Grozi mu do\u017cywocie.",
        "id": 3207011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-proboszcz-oskarzony-o-zabojstwo-na-mszy-padly-poruszajace-sl,nId,22169255",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proboszcz oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo. Na mszy pad\u0142y poruszaj\u0105ce s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:02.757959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T12:16:32+00:00",
        "description": "Rosyjski my\u015bliwiec Su-27 UB zosta\u0142 zniszczony na lotnisku Armawir w Kraju Krasnodarskim. \"W Rosji ro\u015bnie op\u00f3r wobec re\u017cimu Kremla\" - podkre\u015bli\u0142 G\u0142\u00f3wny Zarz\u0105d Wywiadowczy Ukrainy, nie podaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142\u00f3w akcji. Z kolei ukrai\u0144skie drony mia\u0142y zaatakowa\u0107 w obwodzie wo\u0142gogradzkim, gdzie dosz\u0142o do przerwania dostaw energii do sieci kolejowych.",
        "id": 3207012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zniszczyli-rosyjski-mysliwiec-rosnie-opor-wobec-kremla,nId,22169243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zniszczyli rosyjski my\u015bliwiec. \"Ro\u015bnie op\u00f3r wobec Kremla\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:02.933509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T11:40:55+00:00",
        "description": "Chwile grozy prze\u017cyli w sobot\u0119 pasa\u017cerowie samolotu American Airlines. Na mi\u0119dzynarodowym lotnisku w Denver podczas startu dosz\u0142o do po\u017caru w okolicach podwozia maszyny. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala. Wideo z nagrania udost\u0119pni\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych jeden z pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 3207013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-usa-samolot-mial-startowac-pojawily-sie-plomienie-i-dym-piln,nId,22169237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA. Samolot mia\u0142 startowa\u0107, pojawi\u0142y si\u0119 p\u0142omienie i dym. Pilna ewakuacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:03.109185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T11:22:25+00:00",
        "description": "\"W tym roku, z powod\u00f3w dosy\u0107 oczywistych, nie mo\u017cemy zorganizowa\u0107 Campusu Polska Przysz\u0142o\u015bci w dotychczasowej formule\" - poinformowa\u0142 w sieci prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski. Doda\u0142, \u017ce organizatorzy potrzebuj\u0105 czasu, aby \"zastanowi\u0107 si\u0119 nad tym, jak zorganizowa\u0107 si\u0119 w zmieniaj\u0105cej si\u0119 rzeczywisto\u015bci\".",
        "id": 3207014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rafal-trzaskowski-wydal-komunikat-co-z-campusem-polska-przys,nId,22169254",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski wyda\u0142 komunikat. Co z Campusem Polska Przysz\u0142o\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:03.286304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T10:45:45+00:00",
        "description": "Rosja i Korea P\u00f3\u0142nocna wznawiaj\u0105 bezpo\u015brednie loty pasa\u017cerskie mi\u0119dzy swoimi stolicami. Ostatni raz samoloty z Moskwy do Pjongjangu regularnie odlatywa\u0142y w po\u0142owie lat 90. zesz\u0142ego wieku. Ruch ten jest kolejnym dowodem na zacie\u015bniaj\u0105c\u0105 si\u0119 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 W\u0142adimira Putina i Kim Dzong Una.",
        "id": 3207015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-zaciesnia-relacje-z-sojusznikiem-przelomowa-decyzja-po,nId,22169228",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zacie\u015bnia relacj\u0119 z sojusznikiem. Prze\u0142omowa decyzja po wielu latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:03.463646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T09:50:13+00:00",
        "description": "42 proc. Polak\u00f3w negatywnie ocenia dzia\u0142alno\u015b\u0107 Ruchu Obrony Granic Roberta B\u0105kiewicza - wynika z nowego sonda\u017cu Ipsos. Odmiennego zdania jest 34 proc. respondent\u00f3w. O organizacji zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno w kontek\u015bcie kontroli na granicy polsko-niemieckiej.",
        "id": 3207016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-ruch-obrony-granic-roberta-bakiewicza-najnows,nId,22169208",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili Ruch Obrony Granic Roberta B\u0105kiewicza. Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:03.639732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T09:01:10+00:00",
        "description": "Samoch\u00f3d osobowy wpad\u0142 w zapadlisko, kt\u00f3re niespodziewanie powsta\u0142o na ruchliwej drodze w Singapurze. Poszkodowana zosta\u0142a kieruj\u0105ca autem kobieta. Na miejscu trwaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb. Sprawdzaj\u0105 one m.in., czy incydent nie doprowadzi\u0142 do uszkodzenia pobliskich budynk\u00f3w.",
        "id": 3207017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-fragment-ruchliwej-drogi-nagle-sie-zapadl-auto-zniknelo-pod,nId,22169190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fragment ruchliwej drogi nagle si\u0119 zapad\u0142. Auto znikn\u0119\u0142o pod wod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:03.815572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T08:41:38+00:00",
        "description": "- Preferowanym przez Rosj\u0119 rozwi\u0105zaniem konfliktu w Ukrainie s\u0105 \u015brodki polityczne i dyplomatyczne - stwierdzi\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Uderzy\u0142 przy tym w Kij\u00f3w i Zach\u00f3d, twierdz\u0105c, \u017ce \"odrzucili wszystkie formy dialogu\". Jednocze\u015bnie - jak s\u0142ycha\u0107 w Bia\u0142ym Domu - cierpliwo\u015b\u0107 Donalda Trumpa do Rosji coraz bardziej si\u0119 wyczerpuje.",
        "id": 3207018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-zaskakuje-oswiadczeniem-wszystkie-propozycje-odrzucone,nId,22169215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zaskakuje o\u015bwiadczeniem. \"Wszystkie propozycje odrzucone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:03.990392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T07:52:20+00:00",
        "description": "\"Panie Matecki, znowu rozsiewa pan fake newsy\" - stwierdzi\u0142 rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do wpisu pos\u0142a PiS. Polityk twierdzi\u0142, \u017ce w Szczecinie przebywaj\u0105 migranci, co zdementowa\u0142a tamtejsza policja, dodaj\u0105c, \u017ce byli to obywatele Polski. \"Zamiast wylewa\u0107 kolejny hejt i szczu\u0107, tym razem na rodak\u00f3w, warto teraz wpis usun\u0105\u0107, Polak\u00f3w przeprosi\u0107\" - zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Mateckiego Dobrzy\u0144ski.",
        "id": 3207019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-warto-przeprosic-polakow-rzecznik-mswia-reaguje-na-wpis-posl,nId,22169202",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Warto przeprosi\u0107 Polak\u00f3w\". Rzecznik MSWiA reaguje na wpis pos\u0142a PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:04.165682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T07:32:36+00:00",
        "description": "Do Polski zbli\u017ca si\u0119 ni\u017c genue\u0144ski. Jak podaje IMGW, przyniesie on ze sob\u0105 za\u0142amanie pogody. Nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 ulew, kt\u00f3re mog\u0105 spowodowa\u0107 liczne podtopienia. Prognozowane s\u0105 tak\u017ce burze z silnym wiatrem i gradem - ostrzega IMGW. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wyda\u0142o alerty dla 12 wojew\u00f3dztw. Szef MON przekaza\u0142 z kolei, \u017ce \u017co\u0142nierze WOT zostali postawieni w stan gotowo\u015bci.",
        "id": 3207020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozny-niz-genuenski-nad-polska-najwyzszy-stopien-ostrzezen,nId,22169198",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogodowa sytuacja coraz gro\u017aniejsza. Wydano alerty trzeciego stopnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:04.341005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T07:00:03+00:00",
        "description": "Wi\u0119cej warzyw i owoc\u00f3w, posi\u0142k\u00f3w ro\u015blinnych, ryb i da\u0144 pieczonych. Tych zmian w\u0142a\u015bciciele firm dostarczaj\u0105cych posi\u0142ki do szk\u00f3\u0142 si\u0119 nie boj\u0105. Widz\u0105 jednak pewien problem - i nie chodzi o produkty, a mo\u017cliwo\u015bci lokalowe i sprz\u0119towe szk\u00f3\u0142. Koszty wzrosn\u0105, a obroty spadn\u0105, co mo\u017ce prowadzi\u0107 do wycofania si\u0119 \u017cywienia uczni\u00f3w niekt\u00f3rych plac\u00f3wek. M\u00f3wi\u0105 te\u017c o \"podw\u00f3jnych standardach\".",
        "id": 3207021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wielki-plan-ministerstwa-dla-szkol-ma-wiele-luk-absurdalna-s,nId,22167733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki plan ministerstwa dla szk\u00f3\u0142 ma wiele luk. \"Absurdalna sytuacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:04.516264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T06:00:03+00:00",
        "description": "ZUS przypomina o z\u0142o\u017ceniu wniosku na \u015bwiadczenie w ramach pa\u0144stwowego programu \"Dobry start\". Najkorzystniej zrobi\u0107 to do ko\u0144ca wakacji. W\u00f3wczas rodzice uczni\u00f3w mog\u0105 liczy\u0107 na wyp\u0142aty do ko\u0144ca wrze\u015bnia.",
        "id": 3207022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-naplywaja-wnioski-o-300-zl-zus-przypomina-do-kiedy-skladac,nId,22168023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nap\u0142ywaj\u0105 wnioski o 300 z\u0142. ZUS przypomina, do kiedy sk\u0142ada\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:04.709471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T05:36:55+00:00",
        "description": "Ponad 50 stopni Celsjusza pokaza\u0142y termometry w mie\u015bcie Silopi - poinformowa\u0142o Ministerstwo \u015arodowiska Turcji. Z wielkimi upa\u0142ami musz\u0105 si\u0119 mierzy\u0107 r\u00f3wnie\u017c w Grecji. W niekt\u00f3rych miejscach temperatura dosz\u0142a tam do 46 stopni. Prognozy nie napawaj\u0105 optymizmem.",
        "id": 3207023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ekstremalny-upal-w-turcji-na-termometrach-zatrwazajace-warto,nId,22169183",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstremalny upa\u0142 w Turcji. Na termometrach zatrwa\u017caj\u0105ce warto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:04.896390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T04:54:18+00:00",
        "description": "Trzy osoby, w tym dziecko, zgin\u0119\u0142y w wypadku na trasie S7 na odcinku Nidzica-Napierki (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Jak przekazano Interii, w niedziel\u0119 nad ranem samoch\u00f3d osobowy najecha\u0142 tam na ty\u0142 naczepy. Droga w kierunku Warszawy jest zablokowana, wyznaczono objazdy.",
        "id": 3207024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tragiczny-wypadek-na-s7-nie-zyja-trzy-osoby-wsrod-ofiar-dzie,nId,22169195",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na S7. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby, w\u015br\u00f3d ofiar dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T15:57:05.073077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T04:43:56+00:00",
        "description": "Izrael zapowiedzia\u0142 wznowienie zrzut\u00f3w pomocy humanitarnej dla ludno\u015bci w Strefie Gazy. Media donosz\u0105, \u017ce pierwsze konwoje z pomoc\u0105 dotar\u0142y b\u0105d\u017a wyruszy\u0142y do wskazanych miejsc. Ponadto izraelska armia zapowiedzia\u0142a te\u017c utworzenie korytarzy humanitarnych dla konwoj\u00f3w ONZ. Wcze\u015bniej eksperci ostrzegali, \u017ce milionom ludzi w Gazie grozi kl\u0119ska g\u0142odu.",
        "id": 3207025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-moze-dojsc-do-przelomu-w-strefie-gazy-zapowiedz-izraela,nId,22169194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017ce doj\u015b\u0107 do prze\u0142omu w Strefie Gazy. Zapowied\u017a Izraela",
        "vote": 0
    }
]