[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T21:47:38.343582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T21:47:36+00:00",
        "description": "Im Kreis Biberach ist ein Regionalexpress entgleist, nach Angaben der Polizei sind dabei drei Menschen ums Leben gekommen, zahlreiche weitere wurden verletzt. Ermittler untersuchen, ob ein Erdrutsch den Unfall ausgel\u00f6st haben k\u00f6nnte.",
        "id": 3212900,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/biberach-entgleister-regionalexpress-drei-menschen-sterben-bei-zugunglueck-in-baden-wuerttemberg-a-65cf17a9-f621-463c-801c-8a5c258008ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biberach \u2013 entgleister Regionalexpress: Drei Menschen sterben bei Zugungl\u00fcck in Baden-W\u00fcrttemberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T21:47:38.132443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T21:47:36+00:00",
        "description": "Verschossene Elfmeter, ein Comeback und Chloe Kelly als Matchwinnerin: England gewinnt gegen Spanien ein dramatisches Endspiel, das die Facetten dieser EM widerspiegelte. Und setzt so eine kuriose Serie fort.",
        "id": 3212899,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/finale-der-fussball-em-2025-england-schlaegt-spanien-im-elfmeterschiessen-das-passende-finale-fuer-dieses-turnier-a-1a24fbf0-66f0-4226-9f63-e30cf1f83c3e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finale der Fu\u00dfball-EM 2025: England schl\u00e4gt Spanien im Elfmeterschie\u00dfen \u2013 das passende Finale f\u00fcr dieses Turnier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T21:47:37.709813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T21:47:36+00:00",
        "description": "Die Spanierinnen m\u00fcssen sich im EM-Finale England geschlagen geben. Spanische Medien sahen ein \u00bbschicksalhaftes Eltmeterschie\u00dfen\u00ab, die englische Presse feierte eine \u00bbHeldin mit Herz\u00ab.",
        "id": 3212897,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-2025-die-pressestimmen-zu-englands-finalsieg-gegen-spanien-a-89d23238-c364-493b-ace1-b28ae8ad73df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-EM 2025: Die Pressestimmen zu Englands Finalsieg gegen Spanien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T21:47:37.492735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T21:47:36+00:00",
        "description": "Europa zahlt 15 Prozent auf US-Exporte, die Amerikaner k\u00f6nnen ihre Produkte zollfrei liefern: Die EU unterwirft sich im Handelsdeal dem US-Pr\u00e4sidenten. Es wird Zeit, dass die Europ\u00e4er st\u00e4rker werden.",
        "id": 3212896,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/handelsdeal-mit-den-usa-europa-kapituliert-vor-donald-trump-kommentar-a-286286c0-5c2b-4764-92e7-db90b8d02998#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handelsdeal mit den USA: Europa kapituliert vor Donald Trump \u2013 Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T21:47:37.921751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T21:47:36+00:00",
        "description": "Syrien befindet sich im Umbruch. Unter der neuen F\u00fchrung soll nun erstmals ein Parlament gew\u00e4hlt werden. Ausl\u00e4ndischen Beobachter sollen die Wahlaussch\u00fcsse \u00fcberwachen d\u00fcrfen.",
        "id": 3212898,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-plant-parlamentswahl-im-september-a-0b9a3522-cee9-4533-92d2-0c2609540434#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien plant Parlamentswahl im September",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T21:47:38.554987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T21:39:00+00:00",
        "description": "Aufsehenerregendes Finale in Las Vegas: Zum Ende ihrer \u00bbCowboy Carter\u00ab-Tour hat Beyonc\u00e9 einige \u00dcberraschungsg\u00e4ste auf die B\u00fchne geholt. Darunter f\u00fcr eine besondere Reunion: \u00bbDestiny\u2019s Child, Bitch!\u00ab",
        "id": 3212901,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/destinys-child-bitch-beyonce-vereint-girlgroup-bei-las-vegas-show-wieder-a-fab007c0-edf7-4e94-80fa-8613da9d0f38#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beyonc\u00e9 vereint Destiny's Child bei Las Vegas-Show wieder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T21:47:38.766184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T21:30:00+00:00",
        "description": "Kanzler Friedrich Merz hat das Handelsabkommen zwischen der EU und den USA begr\u00fc\u00dft. Doch ganz zufrieden ist er nicht.",
        "id": 3212902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/friedrich-merz-stellt-sich-hinter-handelsdeal-zwischen-eu-und-den-usa-a-3aceec03-00f6-4d51-95cf-bd33ff5c30a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz lobt Handelsdeal zwischen EU und den USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:55.133393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T19:02:53+00:00",
        "description": "Im Kreis Biberach hat sich ein Bahnungl\u00fcck ereignet, ein Personenzug ist entgleist. Nach Polizeiangaben gibt es einen \u00bbMassenanfall von Verletzten\u00ab und Sicherheitskreisen zufolge auch Tote.",
        "id": 3211458,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/personenzug-entgleist-in-oberschwaben-rettungskraefte-suchen-nach-fahrgaesten-a-5808f18e-1bb5-4023-a304-1f636d391d76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biberach: Regionalzug entgleist in Oberschwaben \u2013 mehrere Tote und Verletzte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:55.343126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T19:02:53+00:00",
        "description": "Erst griffen sie in einer katholischen Kirche an, dann wurden umliegende Geb\u00e4ude in Brand gesetzt: In einer Ortschaft in Ost-Kongo wurde ein Anschlag ver\u00fcbt, mindestens 43 Menschen starben. Die Polizei macht Islamisten verantwortlich.",
        "id": 3211459,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/demokratische-republik-kongo-islamistischer-anschlag-auf-kirche-mindestens-43-tote-a-60a0464e-79ea-41e1-b108-e413b9a2e7a1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokratische Republik Kongo: Islamistischer Anschlag auf Kirche \u2013 mindestens 43 Tote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:54.083401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T19:02:53+00:00",
        "description": "Dramatisches EM-Finale in Basel: England hat im Elfmeterschie\u00dfen erneut die Europameisterschaft gewonnen. Chloe Kelly verwandelt den entscheidenden Schuss.",
        "id": 3211453,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-2025-england-gewinnt-gegen-spanien-das-finale-a-5f0fff7e-a7cd-4d00-8f59-5d6971c18f4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-EM 2025: England gewinnt gegen Spanien das Finale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:54.503303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T19:02:53+00:00",
        "description": "Hamburg will vier Afghanen abschieben, in Berlin erhalten sie Kirchenasyl. Hamburgs Erster B\u00fcrgermeister Peter Tschentscher schreibt deshalb einen w\u00fctenden Brief. Und was sagen die Gemeinde und der Pfarrer dazu?",
        "id": 3211455,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/kirchenasyl-warum-peter-tschentscher-und-kai-wegner-ueber-diese-afghanischen-christen-in-berlin-streiten-a-510fccc5-f355-4e1a-a67c-55a80a251358#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kirchenasyl: Warum Peter Tschentscher und Kai Wegner \u00fcber diese afghanischen Christen in Berlin streiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:54.293492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T19:02:53+00:00",
        "description": "Franziskus k\u00fcmmerte sich um Menschen am Rand der Gesellschaft wie christliche Transsexuelle. Welche Hoffnungen setzen die Gl\u00e4ubigen in den neuen Papst? Eine \u00bbArte Re:\u00ab-Reportage von SPIEGEL TV.",
        "id": 3211454,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rom-zwischen-den-paepsten-welche-hoffnungen-setzen-menschen-in-den-neuen-papst-spiegel-tv-fuer-arte-re-a-07c5ede4-0100-4896-823a-85d7cfda3ab0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rom zwischen den P\u00e4psten: Welche Hoffnungen setzen Menschen in den neuen Papst? - SPIEGEL TV f\u00fcr Arte Re:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:54.713326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T19:02:53+00:00",
        "description": "Erstmals seit 19 Jahren steht wieder ein deutscher Fahrer auf dem Podium der Frankreich-Rundfahrt: Florian Lipowitz lie\u00df sich den dritten Rang nicht mehr nehmen. Tadej Poga\u010dar sicherte sich seinen vierten Sieg.",
        "id": 3211456,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tour-de-france-2025-florian-lipowitz-holt-platz-drei-tadej-pogacar-den-gesamtsieg-a-8b56e0c1-394a-4173-92d9-7e4f2941269f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tour de France 2025: Florian Lipowitz holt Platz drei, Tadej Poga\u010dar den Gesamtsieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:54.923468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T19:02:53+00:00",
        "description": "Das Treffen von US-Pr\u00e4sident Donald Trump mit EU-Kommissionschefin Ursula von der Leyen in Schottland hat den Durchbruch im Zollstreit gebracht. F\u00fcr die Europ\u00e4er wird der Deal wohl nicht ganz billig.",
        "id": 3211457,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-und-eu-einigen-sich-im-zollstreit-a-7fdab681-4813-4d32-b835-6c94e9a91723#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA und EU einigen sich im Zollstreit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:55.552835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T19:01:00+00:00",
        "description": "Wer sich bei Aktivit\u00e4ten in den italienischen Alpen \u00fcbersch\u00e4tzt, riskiert sein Leben, sagt der Chef der Bergrettung. Wanderer sind besonders gef\u00e4hrdet.",
        "id": 3211460,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/dolomiten-mindestens-83-toedliche-unfaelle-in-italienischen-alpen-innerhalb-eines-monats-a-f3151782-69dd-486e-a7ff-9cac377a255e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolomiten: Mindestens 83 t\u00f6dliche Unf\u00e4lle in italienischen Alpen \u2013 innerhalb eines Monats",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:55.763032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T18:56:00+00:00",
        "description": "Die Eltern waren verreist, die Tochter wollte mit Freunden den Beginn der Ferien feiern. Doch dann kamen zu der Party in Heidelberg pl\u00f6tzlich jede Menge ungeladene G\u00e4ste.",
        "id": 3211461,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/heidelberg-hausparty-einer-15-jaehrigen-geraet-ausser-kontrolle-a-08c9e022-7082-4d91-b5bc-c5edc2b73c98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heidelberg: Hausparty einer 15-J\u00e4hrigen ger\u00e4t au\u00dfer Kontrolle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:55.972596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T18:52:00+00:00",
        "description": "Ein m\u00e4chtiger Roman, der von Fluch und Leben erz\u00e4hlt: Jonas Hassen Khemiri schreibt eine Familiengeschichte \u00fcber drei schwedische Schwestern mit tunesischem Hintergrund. Toll!",
        "id": 3211462,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/die-schwestern-von-jonas-hassen-khemiri-fluch-und-leben-a-146255e4-275b-43c1-b321-f89d17f3c7e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDie Schwestern\u00ab von Jonas Hassen Khemiri: Fluch und Leben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:56.182231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T18:50:00+00:00",
        "description": "In Nordrhein-Westfalen wurde ein geschichtstr\u00e4chtiges Hochhaus spektakul\u00e4r zu Fall gebracht. Die Sprengung des Geb\u00e4udes war komplex und wurde lange vorbereitet. Auch Wasserbecken wurden eingesetzt. So sollte die Staub\u00adbildung verringert werden.",
        "id": 3211463,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/duisburg-technisch-anspruchsvolle-sprengung-des-weissen-riesen-a-d618b495-a1a1-415d-b852-130d36f4654f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duisburg: Technisch anspruchsvolle Sprengung des \u00bbWei\u00dfen Riesen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T19:02:56.391387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T18:32:00+00:00",
        "description": "In Baden-W\u00fcrttemberg ist ein 69 Jahre alter Mann mit seinem Pedelec von der Stra\u00dfe abgekommen und metertief einen Abhang hinuntergerutscht. Seine Rettung war auch wetterbedingt schwierig.",
        "id": 3211464,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lichtenstein-pedelec-fahrer-stuerzt-15-meter-tief-in-eine-schlucht-a-7d1a03d8-371d-46f9-8656-587a7d312b04#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lichtenstein: Pedelec-Fahrer st\u00fcrzt 15 Meter tief in eine Schlucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:57.351501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:25:55+00:00",
        "description": "Im Nordosten Afrikas soll ein neuer Staat entstehen. Mitten in einer verwaisten W\u00fcstenregion, gegr\u00fcndet von selbst ernannten Monarchen aus den USA. Das bizarre Vorhaben wirkt ambitioniert, seine Finanzierung nebul\u00f6s.",
        "id": 3208559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/afrika-kingdom-of-kush-ein-koenigreich-im-niemandsland-a-a825e208-dbc3-44f9-b149-e86874791e69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afrika: \u00bbKingdom of Kush\u00ab \u2013 ein K\u00f6nigreich im Niemandsland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:57.779147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:25:55+00:00",
        "description": "Donald Trump steckt wegen eines alten G\u00e4stebucheintrags in der Bredouille. Wer diese Ratschl\u00e4ge eines professionellen Redenschreibers befolgt, hinterl\u00e4sst bleibende Eindr\u00fccke \u2013 aber nur die erw\u00fcnschten.",
        "id": 3208561,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/gaestebuch-eintrag-schreiben-tipps-vom-ghostwriter-a-4fd10008-567c-41a1-a16d-e9388d884acd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00e4stebuch-Eintrag schreiben: Tipps vom Ghostwriter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:57.142421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:25:55+00:00",
        "description": "Ein Kellner hat sich in Italien beim Essen von Mozzarella verschluckt und ist anschlie\u00dfend erstickt. Das Ungl\u00fcck ereignete sich, als der 50-J\u00e4hrige Pause machte. Augenzeugen hatten Rettungskr\u00e4fte alarmiert.",
        "id": 3208558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/italien-kellner-erstickt-beim-verzehr-von-mozzarella-a-c74d4c34-2f85-4556-a0bd-222bcad7ecb2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Kellner erstickt beim Verzehr von Mozzarella",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:57.569200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:25:55+00:00",
        "description": "Bei Deutschlands gr\u00f6\u00dftem Leichtathletikmeeting schafft Lea Meyer vor knapp 30.000 Fans die Weltjahresbestleistung \u00fcber 2000 Meter Hindernis. Robert Farken unterstreicht seine \u00fcberragende Form.",
        "id": 3208560,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-robert-farken-knackt-den-dritten-deutschen-rekord-in-52-tagen-a-bfe6bd8b-5cfb-4807-b6b2-68846e74639e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik: Robert Farken knackt den dritten deutschen Rekord in 52 Tagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:56.481158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:25:55+00:00",
        "description": "80 Minuten mussten die Formel-1-Piloten warten, bis sie in Spa starten konnten. Auf der nassen Strecke dominierte wieder McLaren, Oscar Piastri baut seine WM-F\u00fchrung aus.",
        "id": 3208555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/mclaren-in-der-formel-1-oscar-piastri-siegt-in-spa-vor-teamkollege-lando-norris-a-15aebe48-643c-4d95-ac82-35794fbdd145#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "McLaren in der Formel 1: Oscar Piastri siegt in Spa vor Teamkollege Lando Norris",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:56.715347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:25:55+00:00",
        "description": "Die Deutschen lieben Urlaub in \u00d6sterreich. Die Folgen: Immer mehr Liftanlagen, Kunstschnee-Reservoirs, illegale Ferienwohnungen. Was das Massengesch\u00e4ft anrichtet.",
        "id": 3208556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-deutsche-urlauber-in-tirol-zwischen-liebe-und-kritik-a-996fc326-9a3b-4f36-b244-95699b7675fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Deutsche Urlauber in Tirol \u2013 Hilfe, die Piefke kommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:56.932370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:25:55+00:00",
        "description": "Nach erneuten Gefechten an der Grenze zwischen Thailand und Kambodscha haben die Nachbarstaaten ein Treffen angek\u00fcndigt. Laut US-Pr\u00e4sident Donald Trump wollen sie \u00fcber eine Waffenruhe verhandeln.",
        "id": 3208557,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/thailand-und-kambodscha-vereinbaren-treffen-fuer-friedensgespraeche-a-6eded423-127d-4026-a92c-3ea419f4b8c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thailand und Kambodscha vereinbaren Treffen f\u00fcr Friedensgespr\u00e4che",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:57.992037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:25:55+00:00",
        "description": "Knallvolle Ferienorte, die neueste Epstein-Enth\u00fcllung \u2013 und eine Regenbogenwarnung \u00fcber Berlin: So blicken die Zeichner Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte auf das aktuelle Weltgeschehen.",
        "id": 3208562,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/voellig-ueberfahren-cartoons-der-woche-von-chappatte-thomas-plassmann-klaus-stuttmann-a-e4d50592-fe9d-45e6-838e-2514cbce5c2d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "V\u00f6llig \u00fcberfahren: Cartoons der Woche von Chappatte, Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:58.201961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:21:00+00:00",
        "description": "Vollere Stadien, h\u00f6here Siegpr\u00e4mien: Die Fu\u00dfball-EM 2025 sorgt f\u00fcr Rekordzahlen. Haben sich auch mehr Menschen vor dem Fernseher versammelt, um das Turnier zu verfolgen? Hier k\u00f6nnen Sie das selbst einsch\u00e4tzen.",
        "id": 3208563,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-em-2025-war-die-europameisterschaft-ein-tv-blockbuster-a-7aae2b1a-3b16-4e01-97f2-8f69c6bea7ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-EM 2025: War die Europameisterschaft ein TV-Blockbuster?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:58.425660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:19:00+00:00",
        "description": "Die Menschen in Gaza hungern, nach dem Einlenken Israels sind nun erste Lkw-Ladungen unterwegs. Jetzt hat Kanzler Merz erneut mit dem israelischen Ministerpr\u00e4sidenten Netanyahu telefoniert und ihn zum Waffenstillstand aufgefordert.",
        "id": 3208564,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/friedrich-merz-dringt-auf-waffenstillstand-im-israel-gaza-krieg-a-8f77d8a4-9b91-4dc7-9965-bdaa82a3ab47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz dringt auf Waffenstillstand im Israel-Gaza-Krieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:58.657237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:12:00+00:00",
        "description": "Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: Heute mit einem neuen Star f\u00fcr die Bayern und einem Real-Madrid-Talent f\u00fcr den VfB Stuttgart.",
        "id": 3208565,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfers-luis-diaz-vor-wechsel-zu-bayern-muenchen-fuer-75-millionen-euro-a-95f983cb-3368-4168-a1d1-8236bb564e8c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transfers: Luis D\u00edaz vor Wechsel zu Bayern M\u00fcnchen f\u00fcr 75 Millionen Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:58.894526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T16:09:00+00:00",
        "description": "CDU-Ministerin Katherina Reiche will Deutsche l\u00e4nger arbeiten lassen. Die Opposition zerpfl\u00fcckt die Rentenpl\u00e4ne. Doch auch die SPD kritisiert die Koalitionspartnerin \u2013 und holt Ideen aus der Ampelzeit hervor.",
        "id": 3208566,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/rente-katherina-reiche-in-der-kritik-fuer-aussage-ueber-eintrittsalter-a-af6af11e-24b9-44a2-886c-fa2abb12c2b5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rente: Katherina Reiche in der Kritik f\u00fcr Aussage \u00fcber Eintrittsalter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:59.157712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T15:41:00+00:00",
        "description": "Blatten ist ausradiert. Im Mai wurde das Schweizer Alpendorf bei einem Gletscherabbruch unter Millionen Tonnen Ger\u00f6ll begraben. Wie haben die Einwohner die Katastrophe erlebt, und wie werden sie damit fertig?",
        "id": 3208567,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/blatten-nach-dem-bergsturz-tourismusparadies-von-naturgewalt-getroffen-a-965eaa77-c0b0-4c73-8680-2503835f9606#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blatten nach dem Bergsturz: Tourismusparadies von Naturgewalt getroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:59.368028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T15:31:00+00:00",
        "description": "Im brasilianischen Bundesstaat Amazonas leben Menschen, die Kontakt mit der Au\u00dfenwelt ablehnen. Missionare wollen sie offenbar dennoch zum Christentum bekehren \u2013 mit Tonaufnahmen von Bibelversen.",
        "id": 3208568,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/brasilien-hinweise-auf-illegale-missionierung-von-unkontaktierten-voelkern-a-a008f069-a649-40f3-acaa-d4860925d38e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Hinweise auf illegale Missionierung von \u00bbunkontaktierten V\u00f6lkern\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:59.578056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T15:17:00+00:00",
        "description": "Vier Euro verlangte ein Wirt auf dem Hofer Volksfest f\u00fcr eine Bratwurst mit Semmel. Das war einem Gast zu viel. Er rief die Polizei um Hilfe \u2013 und zwar gleich mehrfach.",
        "id": 3208569,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/volksfestbesucher-ruft-die-polizei-weil-ihm-die-bratwurst-zu-teuer-ist-a-098d1e41-15a9-4bb9-9886-32ca57992c8a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hofer Volksfest: Besucher ruft die Polizei, weil ihm die Bratwurst zu teuer ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:25:59.789052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T15:07:00+00:00",
        "description": "Reisende, die stundenlang in einem ICE der Deutschen Bahn in einem Tunnel in \u00d6sterreich festhingen, bekommen ihre Tickets erstattet. Nach \u00d6BB-Angaben funktionierte der Stromabnehmer am Zug nicht.",
        "id": 3208570,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/tunnelpanne-in-oesterreich-ice-passagiere-bekommen-tickets-erstattet-a-da01f10e-3edf-44fc-99d8-a218d94088fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tunnelpanne in \u00d6sterreich: ICE-Passagiere bekommen Tickets erstattet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:00.004702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T14:55:00+00:00",
        "description": "Im Gazastreifen gilt gebiets- und zeitweise eine Feuerpause. Hilfsorganisationen wollen das nutzen, um die Bev\u00f6lkerung mit dem N\u00f6tigsten zu versorgen. Die ersten Lastwagen sind unterwegs.",
        "id": 3208571,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-uno-will-lebensmittelversorgung-fuer-drei-monate-sichern-a-8dc38abb-55d3-4a55-a96b-73f4b07f30ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Uno will Lebensmittelversorgung f\u00fcr drei Monate sichern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:00.214113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T14:51:00+00:00",
        "description": "Die Erwartungen sind hoch: Schafft Ursula von der Leyen im Zollstreit einen Deal mit Donald Trump? Der US-Pr\u00e4sident l\u00e4stert erst mal \u00fcber Europas Windkraft \u2013 und geht golfen.",
        "id": 3208572,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/zollstreit-donald-trump-in-schottland-verhandlungen-mit-der-eu-erwartet-a-a0a03775-5cd2-4434-953d-65fb4cc5ca81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump in Schottland: Mit Dudelsackmusik gegen den US-Pr\u00e4sidenten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:00.424614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T14:35:00+00:00",
        "description": "Die Show fiel ins Wasser: Wegen Starkregen und Gewitter musste das Publikum vor Ort das Gel\u00e4nde des \u00bbZDF-Fernsehgartens\u00ab verlassen. Die Wetterlage durchkreuzte eine besondere Ausgabe der Sendung.",
        "id": 3208573,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/zdf-fernsehgarten-wird-wegen-gewitter-kurz-nach-beginn-geraeumt-a-665335ec-5ab4-4854-a75a-d84d73237a07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZDF-\"Fernsehgarten\u00ab wird wegen Gewitter kurz nach Beginn ger\u00e4umt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:00.648764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T13:50:00+00:00",
        "description": "Waffenexportstopp f\u00fcr Einsatz in Gaza, Sanktionen gegen israelische Minister: Gr\u00fcnen-Parteichefin Brantner stellt angesichts der humanit\u00e4ren Notlage im Gazastreifen Forderungen an die Bundesregierung. Diese m\u00fcsse \u00bbins Handeln kommen\u00ab.",
        "id": 3208574,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-krieg-gruenenchefin-brantner-draengt-merz-zu-europaeischer-initiative-a-c43cdd63-0430-47af-8089-9de126f63e4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Franziska Brantner dr\u00e4ngt Friedrich Merz zu europ\u00e4ischer Initiative",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:00.883324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T13:35:00+00:00",
        "description": "2200 Menschen mussten wegen der Sprengung ihre Wohnungen und H\u00e4user in der Umgebung verlassen. Binnen acht Sekunden fiel das Hochhaus nach monatelangen Vorbereitungen in einer Riesenstaubwolke in sich zusammen.",
        "id": 3208575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/weisse-riese-in-duisburg-hier-fliegt-ein-63-meter-hohes-hochhaus-in-die-luft-a-a23bb480-6f83-42ac-a4d8-d88681b69193#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbWei\u00dfe Riese\u00ab in Duisburg: Hier fliegt ein 63 Meter hohes Hochhaus in die Luft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:01.114778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T13:32:00+00:00",
        "description": "Vor exakt einem Jahr feierte er den Olympiasieg in Paris, nun hat Lukas M\u00e4rtens auch den Weltmeistertitel errungen. Der deutsche Schwimmer triumphierte \u00fcber 400 Meter Freistil \u2013 und musste sich danach \u00fcbergeben.",
        "id": 3208576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/schwimmen-lukas-maertens-wird-weltmeister-ueber-400-meter-freistil-a-de0fd06f-8e50-48f8-88c8-5372d73759ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwimm-WM in Singapur: Lukas M\u00e4rtens wird Weltmeister \u00fcber 400 Meter Freistil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:01.342044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T13:26:00+00:00",
        "description": "An Russlands ber\u00fchmtestem Opernhaus f\u00fchrte gerade ein Mann Regie, der als oberster Zensor der Pr\u00e4sidialverwaltung gilt. Der Kreml nutzt die B\u00fchne des Bolschoi f\u00fcr seine Propagandashow \u2013 und zur Unterhaltung seiner Hofgesellschaft.",
        "id": 3208577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-spitzenbeamter-von-wladimir-putin-uebernimmt-regie-im-bolschoi-theater-a-4cddc342-647a-4af8-98f8-a237e6dbfafa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Spitzenbeamter von Wladimir Putin \u00fcbernimmt Regie im Bolschoi-Theater",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:01.558086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T13:25:00+00:00",
        "description": "Die Fotografin und Publizistin Herlinde Koelbl hat \u00fcber Jahre dokumentiert, wie sich Macht k\u00f6rperlich ausdr\u00fcckt. F\u00fcr den SPIEGEL hat sie die neue Regierung beobachtet und dabei besonders auf F\u00fc\u00dfe und H\u00e4nde geschaut.",
        "id": 3208578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/herlinde-koelbl-die-fotografin-auf-der-pirsch-im-politischen-berlin-a-a68894a1-8d61-494c-8610-6dedab77245d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herlinde Koelbl: Die Fotografin auf der Pirsch im politischen Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:01.778950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T13:11:00+00:00",
        "description": "Baden, Wandern oder einfach in der Sonne liegen: Der Juli entt\u00e4uscht die Erwartungen an den Sommer, und zwar quer durch die Republik. Eine Wetterexpertin tr\u00f6stet \u2013 mit der Hoffnung auf den August.",
        "id": 3208579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wetter-eigentlich-sommer-gefuehlt-herbst-a-003dd589-a6ba-4a7a-b7eb-fa08c7ed0f5b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wetter: Eigentlich Sommer, gef\u00fchlt Herbst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:01.995151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T13:01:00+00:00",
        "description": "Tumoren erkennen, geeignete Therapien vorschlagen, Arztbriefe schreiben: KI-Anwendungen k\u00f6nnten die Medizin revolutionieren. Doch viele Menschen beargw\u00f6hnen die Hilfe der Algorithmen.",
        "id": 3208580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/kuenstliche-intelligenz-in-der-medizin-patienten-vertrauen-aerzten-weniger-a-ae721ac6-f017-47e9-a8c2-6314c5e8bfc8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KI in der Medizin: Patienten vertrauen \u00c4rzten weniger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:02.206779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T12:56:00+00:00",
        "description": "Es ist ein gef\u00e4hrlicher Nervenkitzel: Zwei Jungen sollen in Bayern mehrmals au\u00dfen auf ICE-Z\u00fcgen mitgefahren sein. Nach ihrer j\u00fcngsten Aktion wurden sie von der Polizei erwischt. Nun m\u00fcssen wohl die Eltern zahlen.",
        "id": 3208581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/polizei-stoppt-jugendliche-nach-mitfahrt-auf-ice-kupplung-a-30f420ff-9837-48bb-b12e-f1e344881a04#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern: Polizei stoppt Jugendliche in Mammendorf nach Mitfahrt auf ICE-Kupplung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:02.415727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T12:54:00+00:00",
        "description": "Sprechen Sie und Ihr Lieblingsmensch dieselbe \u00bbLove Language\u00ab? Paartherapeutin Sonja Br\u00f6ning erkl\u00e4rt, wie man mit Worten oder Gesten eine Beziehung verbessern kann.",
        "id": 3208582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/beziehung-wie-sie-erkennen-was-ihr-partner-oder-ihre-partnerin-wirklich-mag-a-5d40b34b-1c96-45d0-b914-0884de7532c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beziehung: Wie Sie erkennen, was Ihr Partner oder Ihre Partnerin wirklich mag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:02.630673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T12:51:00+00:00",
        "description": "Wir wollen uns nicht gern vor anderen blamieren, deswegen beharren wir oft auf unseren Positionen. Das muss nicht falsch sein, aber kann.",
        "id": 3208583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/streit-um-frauke-brosius-gersdorf-der-denkfehler-der-rechthaber-a-82e1eb54-48ac-4687-a8f9-3e5042dc03a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Streit um Frauke Brosius-Gersdorf: Der Denkfehler der Rechthaber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T16:26:02.841796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T12:36:00+00:00",
        "description": "Weder Klimawandel noch Wirtschaftskrise bremsen offenbar die Reiselust der Deutschen. Laut Veranstalter Dertour sind teure und sonnige Ziele gefragt. Gefahr f\u00fcrs Gesch\u00e4ft sieht die Branche eher durch die EU-Kommission.",
        "id": 3208584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/reise-trend-teure-und-sonnige-reiseziele-bei-deutschen-beliebt-a-4ad01850-c48b-4636-927d-3ebb1b2879c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reise-Trend: Teure und sonnige Reiseziele bei Deutschen beliebt",
        "vote": 0
    }
]