[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T14:25:50.542917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T13:19:00+00:00",
        "description": "Samorz\u0105dy lokalne czekaj\u0105 na rz\u0105dowe zmiany dotycz\u0105ce szpitalnictwa i o\u015bwiaty. To dwie przestrzenie lokalnego \u017cycia spo\u0142ecznego, kt\u00f3re znacz\u0105co wp\u0142ywaj\u0105 na kondycj\u0119 finansow\u0105 samorz\u0105d\u00f3w, ale te\u017c na jako\u015b\u0107 \u017cycia mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3204528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art42757161-reformy-w-oswiacie-i-zdrowiu-poczatek-zmian-a-nie-ich-calosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reformy w o\u015bwiacie i zdrowiu: pocz\u0105tek zmian, a nie ich ca\u0142o\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-27T14:25:50.795643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-27T12:58:37+00:00",
        "description": "Cho\u0107 wojewoda ma\u0142opolski zdecydowa\u0142, \u017ce zaskar\u017cy now\u0105 uchwa\u0142\u0119 o strefie czystego transportu w Krakowie do s\u0105du administracyjnego, to nie uchyli\u0142 uchwa\u0142y w tej sprawie. A to oznacza, \u017ce SCT zacznie obowi\u0105zywa\u0107 zgodnie z planem od 1 stycznia 2026 roku.",
        "id": 3204529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art42760921-wladze-krakowa-strefa-czystego-transportu-wejdzie-w-zycie-od-przyszlego-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adze Krakowa: Strefa czystego transportu wejdzie w \u017cycie od przysz\u0142ego roku",
        "vote": 0
    }
]