[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T18:52:05.745271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T18:44:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 3027996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-bedzie-pieniedzy-na-sciganie-zbrodni-wojennych-ujawniono,nId,22159506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie pieni\u0119dzy na \u015bciganie zbrodni wojennych. Ujawniono plany USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:15:31.901804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:09:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-drapiezne-zwierze-wtargnelo-na-lotnisko-zamknieto-pas-starto,nId,22159389",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drapie\u017cne zwierz\u0119 wtargn\u0119\u0142o na lotnisko. Zamkni\u0119to pas startowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:00:30.733423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:55:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wzywam-komisje-europejska-starcie-viktora-orbana-z-ursula-vo,nId,22159314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wzywam Komisj\u0119 Europejsk\u0105\". Starcie Viktora Orbana z Ursul\u0105 von der Leyen",
        "vote": 0
    }
]