[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T17:50:50.265380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:45:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3027585,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9828889,z-tego-prawa-nauczyciel-nie-skorzysta-szczegolne-regulacje-to-nie-tyl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lUjktkuTURBXy84ZDU0YjAwZC02NmE4LTQzMWMtODQ5YS1kODMzZTYwZjIyOTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Z tego prawa nauczyciel nie skorzysta. Szczeg\u00f3lne regulacje to nie tylko przywileje, to r\u00f3wnie\u017c ograniczenia. Co mo\u017cna straci\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:40:52.476349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T14:32:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3026419,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9828869,nie-musisz-prowadzic-samochodu-zeby-stracic-prawo-jazdy-o-co-chodzi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ixmktkuTURBXy84ZTNiZjFhYy1iY2FlLTQzZGUtYWE2Zi03NWMyNmEwODJlYjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nie musisz prowadzi\u0107 samochodu, \u017ceby straci\u0107 prawo jazdy. O co chodzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:33:41.796762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:59:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025871,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9828833,to-juz-epidemia-lekarze-alarmuja-ta-choroba-dotyczy-nawet-9-mln-pola.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5H1ktkuTURBXy9lYTBiNDNlMy0wYTc2LTQzNWYtYTVjOC0yOGVjNzU4YWE5NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Cicha epidemia. Lekarze alarmuj\u0105: Ta choroba dotyczy nawet 9 mln Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:33.643616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:26:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025160,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9828817,mlegitymacja-funkcja-w-mobywatelu-od-1-lipca-studenci-czekali-na-nia-od-lat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6TzktkuTURBXy9kNTk3MGJhMy0zZmUyLTRjMGEtOWU4Zi03M2FmZTAyNGYxMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowa funkcja w mObywatelu od 1 lipca. Studenci czekali na ni\u0105 od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:33.851900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:20:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025161,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9828808,polacy-uwielbiaja-to-miasto-ale-nie-wiedza-z-jakimi-problemami-sie-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tSZktkuTURBXy9mOTk4NzQ2NC05ODZlLTQxZTEtOTI2OS1hMzA2MDIwZGZkNjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy uwielbiaj\u0105 to miasto, ale nie wiedz\u0105, z jakimi problemami si\u0119 zmaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:34.064281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:07:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025162,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9828806,odkrycie-ktore-przyniesie-rewolucje-ta-bakteria-moze-produkowac-para.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FQzktkuTURBXy85NGZhYjc2MC0yODA4LTRmM2YtYTQ5OS1jYmI0OWMzNzQ3MzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Odkrycie, kt\u00f3re przyniesie rewolucj\u0119? Ta bakteria mo\u017ce produkowa\u0107 paracetamol z... plastiku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:34.278034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:00:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025163,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9828798,koniec-z-drogim-maslem-eksperci-maja-dobra-wiadomosc-ceny-moga-wresz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mO5ktktTURBXy9lYWRkMTY2YS1hZGU3LTQwZDUtOTcxMy0xODBiNTdlYzkyZjIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Koniec z drogim mas\u0142em? Eksperci maj\u0105 dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107, ceny mog\u0105 wreszcie wyhamowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:34.511481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:41:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025164,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9828786,dziecko-skorzysta-z-tych-uslug-bez-zgody-rodzica-czy-to-zmiana-na-lep.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xBMktkuTURBXy82Mzg5M2UwOS1lODJmLTQ0ODItOThmNC01ZDgyNTFjZDRmYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dziecko skorzysta z tych us\u0142ug bez zgody rodzica. Czy to zmiana na lepsze? Burzliwa dyskusja przed g\u0142osowaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:34.723865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025165,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9828772,czesi-kupuja-nowe-czolgi-oto-czego-moglibysmy-sie-od-nich-nauczyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FfvktkuTURBXy9hOGJkZWJmZi0zODVjLTQxOGUtYTc0Zi02OTcxZTJkOGI4MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czesi kupuj\u0105 nowe czo\u0142gi. Oto czego mogliby\u015bmy si\u0119 od nich nauczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:34.979805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:24:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025166,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/nauka/artykuly/9828781,olej-z-owadow-zastapi-olej-rzepakowy-naukowcy-jest-bogatym-zrodlem-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AVNktkuTURBXy80Y2I2MWYzZS1lN2ZhLTQ5YjQtYmNjNS1mZmJlMzNlYzk1YTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Olej z owad\u00f3w zast\u0105pi olej rzepakowy? Naukowcy: Jest bogatym \u017ar\u00f3d\u0142em zwi\u0105zk\u00f3w od\u017cywczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:35.188214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:11:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025167,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9828769,wulgarne-i-agresywne-telefony-do-pracownikow-sadu-najwyzszego-beda-za.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dYyktkuTURBXy9hNjFlMDgwNC01MmY1LTRkMzQtYjhkMi0wY2NjNjU4MzY3Y2YuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wulgarne i agresywne telefony do pracownik\u00f3w S\u0105du Najwy\u017cszego. B\u0119d\u0105 zawiadomienia do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Iga Leszczy\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:35.397488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:07:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025168,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9828768,czy-polsce-grozi-blackout-latem-2025-prezes-pracowni-finansowej-o-ene.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9eTktkuTURBXy80ZGU3ZmIxYi02YTZjLTRhZTgtYjIwNy1hOWFjZWE5NjA1MDYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Polsce grozi blackout latem 2025? Prezes Pracowni Finansowej o energii, magazynach i klimatyzacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:23:31.304629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:57:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024639,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9828764,koniec-ze-wspieraniem-organizacji-ratujacych-migrantow-decyzja-niemie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ERwktkuTURBXy83OGY4NDI4Yy1lNGEzLTRjNWEtYWYyNy0xMWVhMDcwOTE1NWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec ze wspieraniem organizacji ratuj\u0105cych migrant\u00f3w. Decyzja niemieckiego rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:29:35.637925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:52:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3025169,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9828762,dzialkowcy-odetchna-z-ulga-ogrody-rod-wylaczone-ze-specustawy-o-inwes.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9o3ktkuTURBXy80OTNhMjkyYS05M2RiLTQ1ZTQtOGRjNy1kOGJmNTk4M2VlNDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dzia\u0142kowcy odetchn\u0105 z ulg\u0105. Ogrody ROD wy\u0142\u0105czone ze specustawy o inwestycjach obronnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:23:31.508242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:45:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024640,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9779679,skarbowka-zgarnie-z-konta-100-zl-zmiany-w-abonamencie-rtv-dotkna-wszystkich-polakow-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uW3ktkuTURBXy9mNTVlOTc2ZC05YWNjLTQzMWEtYTlmNS02YWYzOTM1MzY3ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Skarb\u00f3wka zgarnie z konta 100 z\u0142! Zmiany w abonamencie RTV dotkn\u0105 wszystkich Polak\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:23:31.711894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:40:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024641,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/9828752,rekord-sankcji-i-zbrojenia-co-tak-naprawde-udalo-sie-osiagnac-polsce.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qxiktkuTURBXy9lNDNmODRhOS1iNTZjLTQwZGMtYWY4My0xNWNjNmE2NDdlNzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rekord sankcji i zbrojenia. Co tak naprawd\u0119 uda\u0142o si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 Polsce w czasie unijnej prezydencji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:23:31.915044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:36:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024642,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9828748,kask-obowiazkowy-dla-dzieci-rzad-szykuje-zmiany-dla-rowerzystow-i-uzy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kK8ktkuTURBXy85OGRlZWI4OC1jODU5LTQzYzQtYWJkNi00MmZlYjBhMGE2NjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kask obowi\u0105zkowy dla dzieci? Rz\u0105d szykuje zmiany dla rowerzyst\u00f3w i u\u017cytkownik\u00f3w hulajn\u00f3g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:23:32.117910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:13:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024643,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9828735,trump-przyleci-na-rozmowy-pokojowe-rosja-ukraina-prezydent-usa-postaw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/E1ektkuTURBXy80MmUzMzdhZi01ODJlLTRiMDQtOTIxMC04NmI1ZmExOTUzNjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump przyleci na rozmowy pokojowe Rosja-Ukraina? Prezydent USA postawi\u0142 warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:18:20.909258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:53:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024160,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/technologie/artykuly/9828723,historyczny-moment-kapsula-z-polakiem-zadokowala-na-miedzynarodowej-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zCpktkuTURBXy9mZDJhNjQ3Zi0wZWUyLTRlMjYtOTkwNy02Yjk4OWFjZmMwZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Historyczny moment. Kapsu\u0142a z Polakiem zadokowa\u0142a na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:18:21.117299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:50:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024161,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9828724,co-sie-stalo-z-francja-drugie-najwieksze-panstwo-ue-ugina-sie-pod-cie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3pVktkuTURBXy8wZTllYzk0OS03ZjkyLTRiYjctOGI1My1hYzU0MmJlMzhhYTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Co si\u0119 sta\u0142o z Francj\u0105? Drugie najwi\u0119ksze pa\u0144stwo UE ugina si\u0119 pod ci\u0119\u017carem zad\u0142u\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:18:21.322021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:38:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024162,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9828731,najdluzszy-tunel-kolejowy-w-polsce-tarcza-tbm-jadwiga-zaczela-draze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LWtktkuTURBXy9kYWI2YzJmYy0wYzg3LTQ4NmMtYWY5MS1hMzJkN2FlNTFlN2YuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Najd\u0142u\u017cszy tunel kolejowy w Polsce. Tarcza TBM \u201eJadwiga\u201d zacz\u0119\u0142a dr\u0105\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:18:21.527408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:34:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3024163,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9828716,huawei-seeds-for-the-future-2025-aplikuj-juz-dzis.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KMrktkuTURBXy80MWZmMDFjNS0xZTgwLTQxNDUtOTQyZi1kNzQ5YmQyMzEzZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Huawei Seeds for the Future 2025: aplikuj ju\u017c dzi\u015b i do\u0142\u0105cz do globalnej spo\u0142eczno\u015bci m\u0142odych innowator\u00f3w! [materia\u0142 partnera]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:13:44.103690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:03:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3023697,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9828703,ue-stworzy-wlasna-armie-dronow-na-poczatek-potrzeba-3-mln-urzadzen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a88ktktTURBXy9hOTczMDkwMC04ZDc1LTRkM2YtOTY0My0wZWQ4Nzc3M2Q3NzUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "UE stworzy w\u0142asn\u0105 armi\u0119 dron\u00f3w. Na pocz\u0105tek potrzeba 3 mln urz\u0105dze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:13:44.359732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:47:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3023698,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9828696,ogrzewasz-dom-gazem-lub-weglem-szykuj-sie-na-nowy-podatek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mZ7ktkuTURBXy9jYThhZWQyNi01ZDBkLTRkMjItYmEzMC0yMTk0M2RhYjk1MDIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ogrzewasz dom gazem lub w\u0119glem? Szykuj si\u0119 na nowy podatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:13:44.668387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:43:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3023699,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9828694,twoje-dziecko-konczy-rok-szkolny-z-czworka-moze-ubiegac-sie-o-stypend.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iWyktkuTURBXy9kNTI1NGQ0Yi03NDJlLTQ3OGUtOGRiOC01NTNmMGI1MmFhODguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Twoje dziecko ko\u0144czy rok szkolny z czw\u00f3rk\u0105? Mo\u017ce ubiega\u0107 si\u0119 o stypendium! Co miesi\u0105c dostanie na konto 1000 z\u0142otych na rozw\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rados\u0142aw Ditrich",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:13:44.913550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3023700,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/demografia/artykuly/9828678,kolejne-przykre-dane-trzeci-miesiac-z-rzedu-z-liczba-urodzen-ponizej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/cyrktkuTURBXy9jMTY1NzFhNS04OWM3LTRkYTItYWQ4YS0yMTAyMTU1Nzc5MzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejne przykre dane. Trzeci miesi\u0105c z rz\u0119du z liczb\u0105 urodze\u0144 poni\u017cej 20 tys.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:13:45.188482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:19:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3023701,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9828679,trump-usa-ocalily-izrael-a-teraz-ocala-premiera-netanjahu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y-bktkuTURBXy85MDJkMDY0Yy02NWQzLTQxZGMtOTY2NS03NmI4ODcyZjk5NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump: USA ocali\u0142y Izrael, a teraz ocal\u0105 premiera Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:13:45.467626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:07:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 3023702,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9828680,energii-z-oze-jest-coraz-wiecej-a-emisje-co2-bija-kolejne-rekord-wsze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/08XktkuTURBXy9kMWYxNTFlNC0zOTlkLTRjM2QtODJhNS1iOGRjNDdiYWM5NDcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Energii z OZE jest coraz wi\u0119cej, a emisje CO2 bij\u0105 kolejne rekordy wszech czas\u00f3w. Co si\u0119 dzieje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:03:18.960992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:50:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022969,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9828630,polska-wychodzi-z-konwencji-ottawskiej-kiedy-zaczniemy-minowac-granic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/33yktkuTURBXy84N2E3YTRiOC00NjkwLTQ5YzEtYWUwMS0zNzlkYzljY2RmMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska wychodzi z Konwencji Ottawskiej! Kiedy zaczniemy minowa\u0107 granic\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:03:19.170002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:29:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022970,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9828598,koniec-roku-szkolnego-pelen-kontrowersji-religia-i-edukacja-zdrowotna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FMcktkuTURBXy9iNjA1OTJjYS1hZmEyLTRjMmItYWIzOC05YzJjZGQxMzZiMjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec roku szkolnego pe\u0142en kontrowersji: Religia i edukacja zdrowotna w ogniu krytyki. MEN na cenzurowanym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:03:19.377323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:21:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022971,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/polityka/artykuly/9828605,rekonstrukcja-rzadu-polska-2050-chce-wiecej-dla-siebie-a-lewica-ma.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QQaktkuTURBXy84ODY5MDc2ZS01Njk3LTRiZDYtODE3My0yYTdmOTc0NjhmYjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du. Polska 2050 chce wi\u0119cej dla siebie, a \"Lewica ma za du\u017co\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:03:19.618482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022972,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9827833,podatki-2026-zmiany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WQdktkuTURBXy9iODczNWMxMi1iZWNjLTQ3OGMtOGQyMS1jM2MwOGM0Y2MwYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowe podatki od 2026. Rz\u0105d chce opodatkowa\u0107 banki i zmieni\u0107 podatek Belki. Co to oznacza dla Polak\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:03:19.825150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:57:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022973,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9828599,benzyna-659-zll-olej-napedowy-675-zll-lpg-331-zll.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lz2ktktTURBXy9iZWZkYjM2Mi1kY2ZkLTRiMDQtYmNmMi05Nzg0MDNlNjNiNDkucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Benzyna - 6,59 [z\u0142/l], olej nap\u0119dowy - 6,75 [z\u0142/l], LPG - 3,31 [z\u0142/l]. Ceny paliw p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:03:20.046209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:53:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022974,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9828597,szef-nato-atak-usa-na-cele-w-iranie-to-tez-sygnal-dla-chin-i-rosji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z7MktkuTURBXy9kMDQwNjIzNS1jMTc3LTQzOTItOTNiZC1mNjVmMTI1YmMzYjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Szef NATO: Atak USA na cele w Iranie to te\u017c sygna\u0142 dla Chin i Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:58:22.433159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:42:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022676,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9828586,praca-do-70-roku-zycia-sejm-uchwalil-przepisy-dla-tej-grupy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-L5ktkuTURBXy84ZGNhMGU4NS1mYjBjLTRhOWMtYjVhZS0zYWRkOWFlNGM2MTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Praca do 70 roku \u017cycia? Sejm uchwali\u0142 przepisy dla tej grupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:58:22.658455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:35:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022677,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9828577,spadki-i-darowizny-po-nowemu-sejm-przyjal-nowe-przepisy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4YuktkuTURBXy8xNmQ5YzA0Yy03M2ViLTQxMDgtOGMwMi1kYjk4NDhjZmE1MjQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Spadki i darowizny po nowemu. Sejm przyj\u0105\u0142 nowe przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:58:22.880166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:34:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022678,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9828585,to-nie-koniec-presji-usa-w-iranie-ceny-ropy-znow-rosna-po-slowach-don.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PtJktkuTURBXy8zMDJmZDE5Zi03ZTlhLTQ1M2EtYTAzNy00MDE1NmQzYjBmMzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "To nie koniec presji USA w Iranie? Ceny ropy zn\u00f3w rosn\u0105 po s\u0142owach Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:58:23.124315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:27:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022679,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9827039,6510-zlotych-takie-bedzie-minimalne-wynagrodzenie-po-podwyzkach-b.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tUpktkuTURBXy83NjM1ZmI2Yy1kOWNmLTRlZTMtOTZlMi03OTI0M2ZkNGI5MDIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "6510 z\u0142otych \u2013 to minimalne wynagrodzenie po podwy\u017ckach. Do tego wyr\u00f3wnanie za trzy miesi\u0105ce. Kto dostanie takie pieni\u0105dze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:58:23.394619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:17:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022680,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9828587,najbardziej-zadluzony-kraj-unii-europejskiej-od-lat-wydaje-krocie-na-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KW1ktkuTURBXy84ZjAwNWRkYi0yMDkxLTQxN2MtYTU1OC0wMWFlMzIyMjQxN2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Najbardziej zad\u0142u\u017cony kraj Unii Europejskiej od lat wydaje krocie na obronno\u015b\u0107. Oto dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:54:15.598512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:21:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022419,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9828547,szef-mon-ujawnia-wazne-dla-polski-decyzje-nato-niemieckie-patrioty-n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fGYktkuTURBXy8wZDg4Y2E1Ni0zOTBlLTRiYTgtOGVmNy04ZmFiMmFhM2RhNzkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Szef MON ujawnia wa\u017cne dla Polski decyzje NATO! Niemieckie Patrioty, norweskie F-35, australijski AWACS i 5% polskiego PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:48:16.498008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022181,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9824878,dokument-na-wojne-ekuz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZvXktkuTURBXy85ODZiNWVkMS01NDQzLTRlMWMtOWZlYy1hOGFlMjUyZGU4OGMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ten dokument mo\u017ce uratowa\u0107 \u017cycie podczas wojny. To nie dow\u00f3d ani paszport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:48:16.705742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:29:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022182,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9828532,bedzie-zakaz-palenia-drewnem-w-domowych-kominkach-wskazali-date-rewol.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vNTktkuTURBXy9kMDRhNjdiMy03MjM4LTRlMTItOGRhNi04MzU3MWJjZWI5NGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119dzie zakaz palenia drewnem w domowych kominkach? Wskazali dat\u0119 rewolucyjnej zmiany w przepisach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:48:17.074519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:10:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022183,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9827723,500-zl-mandatu-za-wejscie-z-psem-do-parku-lub-na-plaze-zakaz-obejmuje-takze-psy-asystujace-osobom-niepelnosprawnym-czy-nalezy-placic-za-taki-mandat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ocCktktTURBXy8zODc2NzcwNC1mODE5LTQ4NjItOTI4Ny1jM2RmMTFmOWI2YTAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "500 z\u0142 mandatu za wej\u015bcie z psem do parku lub na pla\u017c\u0119. Zakaz obejmuje tak\u017ce psy asystuj\u0105ce osobom niepe\u0142nosprawnym. Czy nale\u017cy p\u0142aci\u0107 za taki mandat?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:48:17.281377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:10:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022184,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9827813,minister-finansow-bedzie-likwidacja-podatku-belki-oszczedzanie-wreszcie-stanie-sie-oplacalne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lAhktktTURBXy8xMTQwM2UxMi00NTMyLTRjMjAtOTEyMS0wM2VmYzA3NDg0YmEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Minister Finans\u00f3w: b\u0119dzie likwidacja \u201epodatku Belki\". Oszcz\u0119dzanie wreszcie stanie si\u0119 op\u0142acalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:48:17.488340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:10:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022185,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9828529,polski-rzad-szykuje-tajny-plan-ewakuacji-na-wypadek-wojny-minister-pr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QQaktkuTURBXy84ODY5MDc2ZS01Njk3LTRiZDYtODE3My0yYTdmOTc0NjhmYjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polski rz\u0105d szykuje tajny plan ewakuacji na wypadek wojny. Minister przyznaje \"Nie wszystko da si\u0119 uratowa\u0107\".",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:03:21.324349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T00:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3022975,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9828257,nierowne-relacje-na-rynku-przewozow-drogowych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WpPktkuTURBXy9mZTcyZmNlZi1mMzVlLTQzMDgtOGFkOC04MDZjODhjM2M3ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nier\u00f3wne relacje na rynku przewoz\u00f3w drogowych",
        "vote": 0
    }
]