[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T23:04:53.485600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T23:04:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3029613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42600301-kalendarium-piatek-27-czerwca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 27 czerwca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T21:59:55.073649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T21:59:54+00:00",
        "description": "Podczas rozm\u00f3w prowadzonych w atmosferze euforii po ataku na Iran, Trump i Netajahu uzgodnili wsp\u00f3ln\u0105 wizje zako\u0144czenia wojny w Strefie Gazy i dalsze dzia\u0142ania polityczne, maj\u0105ce na celu stabilizacj\u0119 sytuacji na Bliskim Wschodzie - pisze dziennik \"Israel Hayom\".",
        "id": 3029222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42602221-koniec-wojny-w-gazie-w-ciagu-dwoch-tygodni-netanjahu-i-trump-maja-wizje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec wojny w Gazie w ci\u0105gu dw\u00f3ch tygodni? Netanjahu i Trump maj\u0105 wizj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T20:55:48.170483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T20:55:46+00:00",
        "description": "Sektor budownictwa, ze wzgl\u0119du na swoj\u0105 z\u0142o\u017cono\u015b\u0107, jest szczeg\u00f3lnie nara\u017cony na zjawisko zator\u00f3w p\u0142atniczych. A\u017c 65 proc. przedsi\u0119biorc\u00f3w w\u00a0bran\u017cy raportuje, \u017ce w\u00a0swojej dzia\u0142alno\u015bci spotyka klient\u00f3w, kt\u00f3rzy rozliczaj\u0105 si\u0119 po terminie.",
        "id": 3028830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/analizy-rzeczpospolitej/art42602071-budownictwu-potrzeba-prewencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budownictwu potrzeba prewencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T20:55:47.723022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T20:55:46+00:00",
        "description": "Rol\u0105 bran\u017cy powinno by\u0107 inspirowanie klient\u00f3w, by przesuwali si\u0119 z\u00a0bezpiecznej strefy oszcz\u0119dzania w\u00a0stron\u0119 inwestowania \u2013 m\u00f3wi Monika Rozbicka-Szlosek, dyrektor Departamentu Produkt\u00f3w Inwestycyjnych i\u00a0Private Banking, VeloBank.",
        "id": 3028828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42602141-holistyczne-spojrzenie-na-inwestora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holistyczne spojrzenie na inwestora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T20:55:47.422986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T20:55:46+00:00",
        "description": "Mimo kontynuacji trendu wzrostowego na warszawskiej gie\u0142dzie nie brakuje sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3rych notowania obra\u0142y przeciwny kierunek, przynosz\u0105c posiadaczom ich akcji w bie\u017c\u0105cym roku niema\u0142e straty.",
        "id": 3028827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42602191-hossa-w-2025-r-nie-byla-im-pisana-gieldowi-outsiderzy-i-polrocza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hossa w 2025 r. nie by\u0142a im pisana. Gie\u0142dowi outsiderzy I p\u00f3\u0142rocza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T20:55:48.411718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T20:55:46+00:00",
        "description": "Sensory, drony czy AI pomagaj\u0105, cho\u0107 nie s\u0105 lekarstwem na strukturalny deficyt r\u0105k do pracy w\u00a0budownictwie.",
        "id": 3028831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/analizy-rzeczpospolitej/art42602051-nowe-technologie-wspieraja-mury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe technologie wspieraj\u0105 mury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T20:55:47.174839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T20:55:46+00:00",
        "description": "O planach operatora centr\u00f3w danych oraz uruchamianej w\u00a0Poznaniu najwi\u0119kszej fabryce AI w\u00a0regionie Europy \u015arodkowo-Wschodniej m\u00f3wi Wojciech Stramski, prezes Beyond.pl.",
        "id": 3028826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/orzel-innowacji/art42602201-odpowiadamy-na-potrzeby-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpowiadamy na potrzeby rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T20:55:47.948615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T20:55:46+00:00",
        "description": "Wydatki zwi\u0105zane z\u00a0serwisowaniem auta, naprawami, likwidacj\u0105 szk\u00f3d i\u00a0zapewnieniem mobilno\u015bci mog\u0105 si\u0119ga\u0107 kilku tysi\u0119cy z\u0142otych rocznie. Jest na to rozwi\u0105zanie, w\u00a0kt\u00f3rym kierowcy zyskuj\u0105 spok\u00f3j i\u00a0pe\u0142n\u0105 kontrol\u0119 nad kosztami.",
        "id": 3028829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/motoryzacja/art42602111-radosc-z-jazdy-nowym-samochodem-bez-stresu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rado\u015b\u0107 z jazdy nowym samochodem bez stresu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T20:55:48.980192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T20:18:00+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorca prowadz\u0105cy dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 w domu mo\u017ce zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w prawie po\u0142ow\u0119 wydatk\u00f3w na jego utrzymanie. Fiskus to potwierdza.",
        "id": 3028832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-w-firmie/art42599311-40-proc-oplat-za-mieszkanie-w-kosztach-biznesu-jest-to-mozliwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "40 proc. op\u0142at za mieszkanie w kosztach biznesu? Jest to mo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:48:35.032540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:48:32+00:00",
        "description": "Anna Wintour jest ikon\u0105\u00a0nie tylko ameryka\u0144skich medi\u00f3w, ale i \u015bwiata mody. Przez 37 lat zajmowa\u0142a stanowisko redaktorki naczelnej ameryka\u0144skiej edycji magazynu \u201eVogue\u201d. Teraz powiedzia\u0142a: do\u015b\u0107.",
        "id": 3028349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42601911-anna-wintour-odchodzi-z-vogue-a-kierowala-magazynem-przez-37-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Wintour odchodzi z \u201eVogue'a\u201d. Kierowa\u0142a magazynem przez 37 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:48:34.149456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:48:32+00:00",
        "description": "Historia pa\u0144stwa chorwackiego zacz\u0119\u0142a si\u0119 w\u00a0p\u00f3\u0142nocnej Dalmacji, gdzie nad p\u0142ytk\u0105 zatok\u0105 le\u017cy Nin. Okolica jest wymarzona do wypoczynku z\u00a0ma\u0142ymi dzie\u0107mi: szerokie piaszczyste pla\u017ce, woda si\u0119ga zaledwie do pasa nawet kilkadziesi\u0105t metr\u00f3w w\u00a0g\u0142\u0105b morza.",
        "id": 3028345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42597431-bajeczna-chorwacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bajeczna Chorwacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:48:33.945992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:48:32+00:00",
        "description": "Zgromadzenie przyjmuje Demetriusza na kolanach, a\u00a0on na swoj\u0105 rezydencj\u0119 wybiera \u015bwi\u0105tyni\u0119 patronki miasta, dziewiczej Ateny \u2013 s\u0142ynny Partenon. To oczywista profanacja.",
        "id": 3028344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42597591-boski-demetriusz-i-jego-hetery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boski Demetriusz i\u00a0jego hetery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:48:34.352690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:48:32+00:00",
        "description": "Szwajcaria, Niemcy, Australia, a\u00a0nawet Rosja \u2013 tam wiod\u0105 tropy zwi\u0105zane z\u00a0najbardziej poszukiwanym na \u015bwiecie zrabowanym obrazem.",
        "id": 3028346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42597351-gdzie-jest-portret-mlodzienca-rafaela-santi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest \u201ePortret m\u0142odzie\u0144ca\u201d Rafaela Santi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:48:33.487118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:48:32+00:00",
        "description": "Je\u015bli premier Donald Tusk utrzyma obecny kurs, to nied\u0142ugo naprawd\u0119 za\u0142amie si\u0119 porz\u0105dek konstytucyjny. Nihilizm prawny ju\u017c doprowadzi\u0142 do tego, \u017ce mamy neos\u0119dzi\u00f3w. Czy choroba post\u0105pi na tyle, \u017ce b\u0119dziemy mie\u0107 neoprezydenta Karola Nawrockiego? \u2013 pyta Marcin Gie\u0142zak, wsp\u00f3\u0142prowadz\u0105cy podcast \u201eDwie Lewe R\u0119ce\u201d.",
        "id": 3028342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42597181-marcin-gielzak-tak-sie-niszczy-dzielo-mieszka-i-czyli-balkanizacja-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Gie\u0142zak: Tak si\u0119 niszczy dzie\u0142o Mieszka I, czyli ba\u0142kanizacja Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:48:34.809282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:48:32+00:00",
        "description": "Po ponad trzech latach wojny Rosji z Ukrain\u0105 wreszcie zapad\u0142a decyzja o utworzeniu mi\u0119dzynarodowego trybuna\u0142u. Na celowniku znajd\u0105 si\u0119 m.in. W\u0142adimir Putin, Aleksander \u0141ukaszenko i Kim Dzong Un. Do postawienia zbrodniarzy przed s\u0105dem droga jest jednak bardzo daleka.",
        "id": 3028348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42598551-norymberga-dla-putina-i-lukaszenki-jak-postawic-dyktatorow-przed-sadem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norymberga dla Putina i \u0141ukaszenki. Jak postawi\u0107 dyktator\u00f3w przed s\u0105dem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:48:33.266895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:48:32+00:00",
        "description": "W 1859 r. Karol Darwin opublikowa\u0142 ksi\u0105\u017ck\u0119 \u201eO powstawaniu gatunk\u00f3w drog\u0105 doboru naturalnego, czyli o utrzymaniu si\u0119 doskonalszych ras w walce o byt\u201d. Dzisiaj pe\u0142en tytu\u0142 tej fundamentalnej pracy tw\u00f3rcy teorii ewolucji biologicznej jest skrupulatnie pomijany w licznych debatach, artyku\u0142ach i ksi\u0105\u017ckach naukowych z powod\u00f3w poprawno\u015bci politycznej. Ju\u017c bowiem w latach 60. XIX w. Karol Darwin z przera\u017ceniem dostrzeg\u0142, \u017ce jego dzie\u0142o jest b\u0142\u0119dnie interpretowane i stanowi pod\u0142o\u017ce ca\u0142kowicie obcych mu teorii rasowych.",
        "id": 3028341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-swiata/art42597171-ponure-zniwo-darwinizmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponure \u017cniwo darwinizmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:48:34.571364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:48:32+00:00",
        "description": "Zebrani w czwartek w Brukseli przyw\u00f3dcy Unii Europejskiej pogodzili si\u0119 z tym, \u017ce wolny handel z USA ju\u017c nie wr\u00f3ci. Tak ko\u0144czy si\u0119 przewodnictwo Polski we Wsp\u00f3lnocie.",
        "id": 3028347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42599411-pozegnanie-z-globalizacja-na-szczycie-ue-pogodzono-sie-z-clami-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cegnanie z globalizacj\u0105. Na szczycie UE pogodzono si\u0119 z c\u0142ami Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:48:33.723899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:48:32+00:00",
        "description": "Centrum Lemkina pokaza\u0142o kolejny raport dotycz\u0105cy zbrodni dokonanych na Ukrainie przez rosyjskich \u017co\u0142nierzy. Tym razem wobec dzieci. Ministerstwo Kultury zdecyduje, czy nadal b\u0119dzie istnia\u0142a ta kom\u00f3rka Instytutu Pileckiego.",
        "id": 3028343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42599151-raport-o-zbrodniach-w-ukrainie-niepewna-przyszlosc-centrum-lemkina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport o zbrodniach w Ukrainie. Niepewna przysz\u0142o\u015b\u0107 Centrum Lemkina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T18:44:25.582546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T18:44:24+00:00",
        "description": "Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 dziennikarzom w Hadze minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Powiedzia\u0142 tak\u017ce, \u017ce Moskwa musi rozci\u0105gn\u0105\u0107 swoje si\u0142y, tworz\u0105c nowe jednostki wzd\u0142u\u017c granicy z Finlandi\u0105. - Trudno to nazwa\u0107 sukcesem - oceni\u0142.",
        "id": 3027782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42600841-radoslaw-sikorski-rosja-wycofala-czesc-swoich-wojsk-z-obwodu-krolewieckiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski: Rosja wycofa\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 swoich wojsk z obwodu kr\u00f3lewieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T18:44:25.181742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T18:44:24+00:00",
        "description": "Po tym, jak rosyjski dyktator wezwa\u0142 Bank Rosji do przyspieszenia wprowadzenia cyfrowego rubla do rosyjskiej gospodarki, bank centralny szybko przesun\u0105\u0142 dat\u0119 startu wirtualnego pieni\u0105dza na bli\u017cszy termin.",
        "id": 3027781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42601551-rosja-wprowadzi-cyfrowego-rubla-ma-pomoc-omijac-sankcje-i-handlowac-ze-swiatem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wprowadzi cyfrowego rubla. Ma pom\u00f3c omija\u0107 sankcje i handlowa\u0107 ze \u015bwiatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T17:39:08.143202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T17:39:07+00:00",
        "description": "W pierwszych dniach czerwca Polska Organizacja Turystyczna zapyta\u0142a Polak\u00f3w, jakie maj\u0105 plany na nadchodz\u0105cy sezon wakacyjny. Z badania wynika, \u017ce ch\u0119tnych na wyjazd jest nieco wi\u0119cej ni\u017c w ubieg\u0142ym roku.",
        "id": 3027314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art42601521-relaks-nad-morzem-gwarancja-dobrej-pogody-wygoda-all-inclusive-polacy-planuja-wakacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Relaks nad morzem, gwarancja dobrej pogody, wygoda all inclusive - Polacy planuj\u0105 wakacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T17:39:08.396389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T17:39:07+00:00",
        "description": "\u015aledztwo w sprawie \u015bmierci Macieja Grzegorzewskiego, dyrektora NCBR ma wyja\u015bni\u0107, czy kto\u015b przyczyni\u0142 si\u0119 do jego \u015bmierci. W tle trudna sytuacja w tej instytucji oraz jego niedawne przes\u0142uchanie w prokuraturze.",
        "id": 3027315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42599741-tajemnicza-smierc-dyrektora-z-ncbr-kontrolowal-miliardowe-projekty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 dyrektora z NCBR. Kontrolowa\u0142 miliardowe projekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T16:34:11.437916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:34:09+00:00",
        "description": "Przekazanie Prokuratorowi Generalnemu 0,57 proc. protest\u00f3w spo\u015br\u00f3d wszystkich skierowanych do S\u0105du Najwy\u017cszego uniemo\u017cliwia wywi\u0105zanie si\u0119 z obowi\u0105zku stania na stra\u017cy zagwarantowania prawid\u0142owego procesu wyborczego - napisa\u0142 Adam Bodnar do I prezes SN Ma\u0142gorzaty Manowskiej.",
        "id": 3026683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art42600121-bodnar-pisze-do-manowskiej-chce-wszystkich-protestow-wyborczych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bodnar pisze do Manowskiej. Chce wszystkich protest\u00f3w wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T16:34:10.715940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:34:09+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump zachowuje si\u0119 jak \u201erozkapryszone dziecko, kt\u00f3re codziennie si\u0119 budzi z innymi roszczeniami\u201d \u2013 oceni\u0142 genera\u0142 Roman Polko, by\u0142y dow\u00f3dca jednostki GROM, komentuj\u0105c ustalenia szczytu NATO w Hadze.",
        "id": 3026680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42599771-gen-roman-polko-zachod-poszedl-daleko-w-zaspokajaniu-ego-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Roman Polko: Zach\u00f3d poszed\u0142 daleko w zaspokajaniu ego Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T16:34:10.955002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:34:09+00:00",
        "description": "Byki pokaza\u0142y w czwartek moc. Indeks WIG20 zyska\u0142 na warto\u015bci 2,3 proc. i tym samym wr\u00f3ci\u0142 powy\u017cej poziomu 2800 pkt.",
        "id": 3026681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42600271-kapitalna-sesja-na-gpw-wig20-zyskal-ponad-2-proc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kapitalna sesja na GPW. WIG20 zyska\u0142 ponad 2 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T16:34:10.219068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:34:09+00:00",
        "description": "Koszmary mog\u0105 przy\u015bni\u0107 si\u0119 ka\u017cdemu. Niestety maj\u0105 one fatalny wp\u0142yw na sen. Podnosz\u0105 poziom kortyzolu i zak\u0142\u00f3caj\u0105 wypoczynek. To jednak nie wszystko. Z najnowszego badania wynika, \u017ce mog\u0105 r\u00f3wnie\u017c odpowiada\u0107 za przedwczesne starzenie.",
        "id": 3026678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art42599371-koszmary-maja-fatalny-wplyw-na-organizm-naukowcy-dokonali-nowego-odkrycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koszmary maj\u0105 fatalny wp\u0142yw na organizm. Naukowcy dokonali nowego odkrycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T16:34:11.677147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:34:09+00:00",
        "description": "Nie czuj\u0119, \u017ceby moja obecno\u015b\u0107 w w\u0105sko rozumianej polityce mog\u0142a w jakikolwiek spos\u00f3b odmieni\u0107 niekorzystne tendencje \u2013 pisze w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych by\u0142y ju\u017c polityk Nowej Lewicy Maciej Gdula, by\u0142y wiceminister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego w rz\u0105dzie Donalda Tuska.",
        "id": 3026684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42600211-maciej-gdula-rezygnuje-z-czlonkostwa-w-nowej-lewicy-z-zalem-i-poczuciem-porazki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Gdula rezygnuje z cz\u0142onkostwa w Nowej Lewicy. \u201eZ \u017calem i poczuciem pora\u017cki\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T16:34:10.477479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:34:09+00:00",
        "description": "Donald Trump domaga si\u0119 u\u0142askawienia Beniamina Netanjahu, kt\u00f3ry zmaga si\u0119 z powa\u017cnymi zarzutami korupcyjnymi. To nie tylko ingerencja w wewn\u0119trzne sprawy Izraela, ale i atak na fundamenty liberalnej demokracji, jak\u0105 ten kraj dot\u0105d by\u0142. Jedynej demokracji na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 3026679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42597631-michal-szuldrzynski-donald-trump-broni-beniamina-netanjahu-i-bombarduje-izraelska-demokracje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Donald Trump broni Beniamina Netanjahu. I bombarduje izraelsk\u0105 demokracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T16:34:11.198712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:34:09+00:00",
        "description": "Kobiety cz\u0119\u015bciej ni\u017c m\u0119\u017cczy\u017ani pracuj\u0105 blisko domu. Nie doje\u017cd\u017ca lub ma do pokonania mniej ni\u017c 5 km prawie po\u0142owa pracuj\u0105cych zawodowo pa\u0144. Za to co sz\u00f3sty m\u0119\u017cczyzna jedzie do pracy przynajmniej 25 km.",
        "id": 3026682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca/art42599521-na-sen-poswiecamy-wiecej-czasu-niz-na-prace-zawodowa-nowe-dane-gus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na sen po\u015bwi\u0119camy wi\u0119cej czasu ni\u017c na prac\u0119 zawodow\u0105? Nowe dane GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:29:09.863805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T15:29:09+00:00",
        "description": "Przygotowuj\u0105ca si\u0119 do Wimbledonu Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a w \u0107wier\u0107finale w Bad Homburg Rosjank\u0119 Jekaterin\u0119 Aleksandrow\u0105 6:4, 7:6 (7-5). W pi\u0105tek zagra o fina\u0142 z W\u0142oszk\u0105 o polskich korzeniach, Jasmine Paolini.",
        "id": 3026044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42600101-bad-homburg-iga-swiatek-z-przygodami-w-polfinale-rosjanka-za-burta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bad Homburg. Iga \u015awi\u0105tek z przygodami w p\u00f3\u0142finale, Rosjanka za burt\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:29:10.086809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T15:29:09+00:00",
        "description": "Czwartek na rynku walutowym up\u0142ywa\u0142 pod znakiem s\u0142abego dolara. To za\u015b wspiera\u0142o notowania z\u0142otego.",
        "id": 3026045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42599641-dolar-w-opalach-zloty-zyskuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar w opa\u0142ach, z\u0142oty zyskuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:29:10.325780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T15:29:09+00:00",
        "description": "W zabytkowych murach koszar w Gda\u0144sku 1 lipca startuje Noli Studios. W ofercie jest niemal 400 mieszka\u0144, kt\u00f3re mo\u017cna wynaj\u0105\u0107 i na dob\u0119, i na d\u0142u\u017cej.",
        "id": 3026046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42599781-noli-gdansk-old-town-najem-w-historycznych-murach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noli Gdansk Old Town. Najem w historycznych murach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:29:10.600441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T15:29:09+00:00",
        "description": "Nie do ko\u0144ca wiemy, co Trump my\u015bli o zobowi\u0105zaniach wynikaj\u0105cych z artyku\u0142u 5. traktatu NATO \u2013 m\u00f3wi\u0142 w podca\u015bcie \u201eRzecz w tym\u201d Piotr Buras z European Council on Foreign Relations",
        "id": 3026047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42599671-podcast-rzecz-w-tym-czy-trump-wierzy-w-art-5-traktatu-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Czy Trump wierzy w art. 5 traktatu NATO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:29:10.839683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T15:29:09+00:00",
        "description": "Rzecznik prasowy S\u0105du Najwy\u017cszego Aleksander St\u0119pkowski zareagowa\u0142 na o\u015bwiadczenie grupy 28 s\u0119dzi\u00f3w S\u0105du Najwy\u017cszego ws. statusu Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych i rozpatrywania przez t\u0119 Izb\u0119 protest\u00f3w wyborczych.",
        "id": 3026048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42599401-rzecznik-sn-o-oswiadczeniu-28-sedziow-pozorowanie-argumentacji-prawniczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik SN o o\u015bwiadczeniu 28 s\u0119dzi\u00f3w. \"Pozorowanie argumentacji prawniczej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:24:03.195984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T14:24:02+00:00",
        "description": "Ai Weiwei przygotowuje kolejny projekt artystyczny. Tym razem s\u0142ynny chi\u0144ski artysta-dysydent zawita do Kijowa, by pokaza\u0107 swoj\u0105\u00a0now\u0105 prac\u0119 na temat wojen.",
        "id": 3025506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art42599391-ai-weiwei-jedzie-na-ukraine-sztuka-to-sposob-na-ocalenie-ludzkosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ai Weiwei jedzie na Ukrain\u0119. \u201eSztuka to spos\u00f3b na ocalenie ludzko\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:24:02.933565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T14:24:02+00:00",
        "description": "27 czerwca w Bydgoszczy rozpocznie si\u0119 XIV Krajowy Zjazd Adwokatury. Wydarzenie planowane jest na ca\u0142y weekend. Najwa\u017cniejsze decyzje, jak wyb\u00f3r w\u0142adz na now\u0105 kadencj\u0119, zapadn\u0105 najpewniej jeszcze pierwszego dnia.",
        "id": 3025505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art42592911-czterech-kandydatow-na-prezesa-naczelnej-rady-adwokackiej-wybory-juz-w-piatek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czterech kandydat\u00f3w na prezesa Naczelnej Rady Adwokackiej. Wybory ju\u017c w pi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:24:03.719743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T14:24:02+00:00",
        "description": "W 2032 r. asteroida 2024 YR4, nazywana \u201ezab\u00f3jc\u0105 miast\u201d, mo\u017ce uderzy\u0107 w Ksi\u0119\u017cyc powoduj\u0105c spektakularny deszcz meteor\u00f3w. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich mo\u017ce zagrozi\u0107 satelitom kr\u0105\u017c\u0105cym wok\u00f3\u0142 Ziemi. Naukowcy badaj\u0105cy prawdopodobie\u0144stwo tego zdarzenia oraz jego potencjalne skutki wskazuj\u0105, \u017ce istnieje potrzeba, aby \u015brodki podejmowane w celu ochrony Ziemi przed asteroidami zosta\u0142y rozszerzone r\u00f3wnie\u017c o Ksi\u0119\u017cyc.",
        "id": 3025508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42588591-jakie-skutki-dla-ziemi-przyniesie-uderzenie-asteroidy-w-ksiezyc-nowe-analizy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie skutki dla Ziemi przyniesie uderzenie asteroidy w Ksi\u0119\u017cyc? Nowe analizy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:24:03.480327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T14:24:02+00:00",
        "description": "Niemcy \u201estracili wszelkie hamulce\u201d i przywo\u017c\u0105 do Polski ca\u0142e auta migrant\u00f3w, kt\u00f3rzy s\u0105 nast\u0119pnie rozwo\u017ceni po naszym kraju, cho\u0107 polskie s\u0142u\u017cby nie weryfikuj\u0105 ich to\u017csamo\u015bci ani nie sprawdzaj\u0105 przesz\u0142o\u015bci - alarmowa\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak. W zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 Konfederacja \u017c\u0105da dymisji szefa MSWiA Tomasza Siemoniaka.",
        "id": 3025507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42597111-niemcy-odsylaja-do-polski-migrantow-ktorzy-w-polsce-nigdy-nie-byli-konfederacja-chce-dymisji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy \u201eodsy\u0142aj\u0105\u201d do Polski migrant\u00f3w, kt\u00f3rzy w Polsce nigdy nie byli? Konfederacja chce dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:24:03.946741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T14:24:02+00:00",
        "description": "Bran\u017ca luksusowa mierzy si\u0119 z najwi\u0119kszym kryzysem od 15 lat \u2013 wynika z nowego raportu firmy Bain & Company stworzonego wsp\u00f3lnie z w\u0142oskimi ekspertami zajmuj\u0105cymi si\u0119\u00a0bran\u017c\u0105 d\u00f3br luksusowych.",
        "id": 3025509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42599171-ta-branza-w-rok-stracila-50-milionow-klientow-jest-za-drogo-i-nudno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta bran\u017ca w rok straci\u0142a 50 milion\u00f3w klient\u00f3w. Jest za drogo i nudno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:57.474292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "Umow\u0119 leasingu zwrotnego na kwot\u0119 ponad 22 mln euro Cavatina Holding podpisa\u0142a z BPS Leasing. Chodzi o budynek Cavatina Hall A w Bielsku-Bia\u0142ej.",
        "id": 3024864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42598911-cavatina-holding-z-umowa-zwrotnego-leasingu-w-grze-futurystyczny-biurowiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cavatina Holding z umow\u0105 zwrotnego leasingu. W grze futurystyczny biurowiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:56.080543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "Wzrost \u0142\u0105czno\u015bci lotniczej o 10 proc. przek\u0142ada si\u0119 na dodatkowe 0,5 proc. wzrostu PKB na mieszka\u0144ca. M\u00f3wi\u0105c pro\u015bciej, im lepsze po\u0142\u0105czenia lotnicze, tym silniejsza gospodarka. Ale nie kosztem ha\u0142asu i \u015brodowiska.",
        "id": 3024858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42599101-deklaracja-atenska-chcemy-latac-wiecej-ale-ciszej-i-czysciej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracja Ate\u0144ska: chcemy lata\u0107 wi\u0119cej, ale ciszej i czy\u015bciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:56.315954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "-  Niesp\u0142acone alimenty si\u0119gaj\u0105 dzi\u015b 16,384 mld z\u0142otych, d\u0142u\u017cnik\u00f3w alimentacyjnych mamy ponad 292 tys. Ta kwota ci\u0105gle si\u0119 zmienia, ale generalnie - ro\u015bnie - m\u00f3wi\u0142 w Magazynie o Biznesie Andrzej Kulik, dyrektor Departamentu Analiz Rynkowych w Krajowym Rejestrze D\u0142ug\u00f3w.",
        "id": 3024859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art42598981-kulik-walka-z-dlugami-alimentacyjnymi-idzie-w-zlym-kierunku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulik: walka z d\u0142ugami alimentacyjnymi idzie w z\u0142ym kierunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:56.792184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "Protest wyborczy dra Krzysztofa Kontka wskazywa\u0142 na konkretne podejrzenia, oparte na wiedzy. Niestety zosta\u0142 zignorowany. Izba Kontroli Nadzwyczajnej SN najwyra\u017aniej nie ceni nauki i naukowc\u00f3w, woli za to lawirowa\u0107 na ruchomych, politycznych piaskach.",
        "id": 3024861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42597751-mikolaj-malecki-prawo-do-prawdy-o-wyniku-wyborow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142aj Ma\u0142ecki: Prawo do prawdy o wyniku wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:57.917601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "Przy okazji szczytu NATO w Hadze oficjalnie potwierdzono, \u017ce wojska sojusznicze wzmocni\u0105 wschodni\u0105 flank\u0119 na p\u00f3\u0142nocy. W Finlandii b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107 Forward Land Forces (Wysuni\u0119te Si\u0142y L\u0105dowe), kt\u00f3rymi dowodzi\u0107 b\u0119d\u0105 Szwedzi.",
        "id": 3024866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42598221-nato-wzmacnia-swoja-polnoc-gdzie-pojawia-sie-kolejne-wojska-sojusznikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO wzmacnia swoj\u0105 p\u00f3\u0142noc. Gdzie pojawi\u0105 si\u0119 kolejne wojska sojusznik\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:57.015875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "Miasta maj\u0105 30 miesi\u0119cy od 1 lipca 2025 roku na przygotowanie i uchwalenie miejskiego planu adaptacji \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Marcinkowski, p.o. kierownika Zak\u0142adu Adaptacji do Zmian Klimatu, Instytut Ochrony \u015arodowiska \u2013 Pa\u0144stwowy Instytut Badawczy.",
        "id": 3024862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/dyskusje/art42598931-nowe-przepisy-dotyczace-miejskich-planow-adaptacji-szansa-dla-samorzadow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy dotycz\u0105ce miejskich plan\u00f3w adaptacji szans\u0105 dla samorz\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:56.541304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "Blisko 50 tysi\u0119cy robotnik\u00f3w z Chin, Indii, Turcji, Serbii, Korei P\u00f3\u0142., czy Afganistanu zaj\u0119\u0142o miejsca wojuj\u0105cych Rosjan. Najwi\u0119kszy popyt jest jednak na obywateli Birmy, Sri Lanki, czy Wietnamu. S\u0105 tani, pokorni i niewymagaj\u0105cy. Do tego - nie pij\u0105.",
        "id": 3024860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42598101-talibowie-na-saksach-w-rosji-kto-jeszcze-pracuje-w-rosyjskich-fabrykach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Talibowie na saksach w Rosji. Kto jeszcze pracuje w rosyjskich fabrykach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:57.697365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "Zacznijmy od podstaw. Czym jest atestacja w kontek\u015bcie ESG i czym r\u00f3\u017cni si\u0119 od klasycznego audytu? Czy mo\u017cna stosowa\u0107 te poj\u0119cia zamiennie?",
        "id": 3024865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/esg-w-praktyce/art42598691-wiarygodnosc-esg-pod-lupa-bieglych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiarygodno\u015b\u0107 ESG pod lup\u0105 bieg\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:58.155571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "Parlament Wietnamu zni\u00f3s\u0142 kar\u0119 \u015bmierci wykonywan\u0105 za pope\u0142nianie o\u015bmiu rodzaj\u00f3w przest\u0119pstw.",
        "id": 3024867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42598371-wietnam-konczy-z-karaniem-smiercia-za-wywolywanie-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wietnam ko\u0144czy z karaniem \u015bmierci\u0105 za wywo\u0142ywanie wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:17:57.236116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:24:00+00:00",
        "description": "Kapsu\u0142a z za\u0142og\u0105 misji Ax-4, kt\u00f3rej cz\u0142onkiem jest S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, dolecia\u0142a do Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. Czworo astronaut\u00f3w wesz\u0142o na pok\u0142ad ISS. W ci\u0105gu najbli\u017cszych dni b\u0119d\u0105 przeprowadza\u0107 eksperymenty naukowe, m.in. bada\u0107 wp\u0142yw mikrograwitacji na zdrowie cz\u0142owieka.",
        "id": 3024863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42596721-polak-w-kosmosie-slawosz-uznanski-wisniewski-na-pokladzie-stacji-kosmicznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak w kosmosie. S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski na pok\u0142adzie stacji kosmicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:51.328347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Tematem rozgrzewaj\u0105cym w ostatnim czasie wszystkich zainteresowanych raportowaniem ESG jest niew\u0105tpliwie pakiet Omnibus, kt\u00f3ry rozbudzi\u0142 nadzieje na odchudzenie sprawozdawczo\u015bci zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju.",
        "id": 3024301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/esg-w-praktyce/art42598721-dma-wiecej-niz-regulacyjny-obowiazek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DMA: wi\u0119cej ni\u017c regulacyjny obowi\u0105zek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:53.625758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "- Dzisiaj mo\u017cna na rynku zaobserwowa\u0107 cztery r\u00f3\u017cne grupy klient\u00f3w i w ka\u017cdej z nich powinien by\u0107 zastosowany inny model oferowania produkt\u00f3w inwestycyjnych - m\u00f3wi Marcin Groniewski, prezes Santander TFI.",
        "id": 3024311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598341-do-roznych-grup-klientow-trzeba-podchodzic-w-rozny-sposob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do r\u00f3\u017cnych grup klient\u00f3w, trzeba podchodzi\u0107 w r\u00f3\u017cny spos\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:52.674341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Aby pieni\u0105dze nie le\u017ca\u0142y tylko na rachunkach bankowych, a faktycznie pracowa\u0142y na rzecz klient\u00f3w potrzebna jest odpowiednia edukacja - m\u00f3wi Marcin Kosi\u0144ski, prezes PKO Finat.",
        "id": 3024307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598431-edukacja-finansowa-tak-ale-we-wlasciwy-sposob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja finansowa tak, ale we w\u0142a\u015bciwy spos\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:50.897434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Auta elektryczne dobrze radz\u0105 sobie w Chinach, ale w Europie ich sprzeda\u017c spad\u0142a. S\u0105 jednak trzy europejskie kraje, kt\u00f3rych kierowcy najbardziej stawiaj\u0105 na elektryfikacj\u0119. W jednym z nich 91 procent sprzedanych nowych aut to elektryki. Polska na mapie elektromobilno\u015bci praktycznie nie istnieje.",
        "id": 3024299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art42597951-elektromobilnosc-na-swiecie-i-w-europie-polska-wsrod-krajow-o-najnizszym-udziale-ev",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektromobilno\u015b\u0107 na \u015bwiecie i w Europie. Polska w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w o najni\u017cszym udziale EV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:52.454215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Infantka Zofia jest wielk\u0105 fank\u0105 \u201eGwiezdnych Wojen\u201d, dziel\u0105c t\u0119 pasj\u0119 ze swoim ojcem, kr\u00f3lem Hiszpanii Filipem VI. Starsza o dwa lata Eleonora z kolei uwielbia balet i jazd\u0119 konn\u0105. Obie ksi\u0119\u017cniczki \u0142\u0105czy niezwyk\u0142a siostrzana wi\u0119\u017a.",
        "id": 3024306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art42575481-hiszpanskie-ksiezniczki-inspiruja-sie-stylem-matki-uznawanej-za-najlepiej-ubrana-krolowa-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpa\u0144skie ksi\u0119\u017cniczki inspiruj\u0105 si\u0119 stylem matki, uznawanej za najlepiej ubran\u0105 kr\u00f3low\u0105 Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:51.533003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Jako lekarz i autorka powie\u015bci fantastycznych czuj\u0119 si\u0119 tak, jakbym dosta\u0142a prezent od losu. Rozpiera mnie duma i odczuwam ogromn\u0105 satysfakcj\u0119: Polska! Zrobili\u015bmy to! \u2013 m\u00f3wi podpu\u0142kownik lekarz Magdalena Kozak, specjalistka medycyny ratunkowej i medycyny lotniczej, kt\u00f3ra z ramienia Wojskowego Instytutu Medycyny Lotniczej opiniowa\u0142a pod k\u0105tem medycznym udzia\u0142 Polaka w misji kosmicznej.",
        "id": 3024302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art42597781-jakie-konsekwencje-zdrowotne-lotow-ponosza-astronauci-ekspertka-medycyny-lotniczej-wyjasnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie konsekwencje zdrowotne lot\u00f3w ponosz\u0105 astronauci? Ekspertka medycyny lotniczej wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:54.616198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Katarzyna Gajewska pokieruje zespo\u0142em badawczym w firmie doradczej CBRE. B\u0119dzie odpowiada\u0107 m.in. za analiz\u0119 danych i rynkowych trend\u00f3w.",
        "id": 3024315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42598191-katarzyna-gajewska-szefowa-dzialu-badan-rynku-w-cbre",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Gajewska szefow\u0105 dzia\u0142u bada\u0144 rynku w CBRE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:53.387234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "- Aby klienci mogli lepiej zorientowa\u0107 si\u0119 co jest dopasowane do ich potrzeb i poziomu akceptacji ryzyka potrzebuj\u0105 wsparcia ekspert\u00f3w. Dopiero wtedy odwa\u017cniej inwestuj\u0105  - m\u00f3wi Samer Masri, dyrektor BM PKO BP.",
        "id": 3024310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598361-klienci-potrzebuja-wsparcia-w-postaci-doradztwa-inwestycyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klienci potrzebuj\u0105 wsparcia w postaci doradztwa inwestycyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:53.863361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Zale\u017cy nam na tym, aby nie tylko fundusze, ale te\u017c i skala ca\u0142ego rynku kapita\u0142owego ros\u0142a. To bowiem od rynku zale\u017cy, jak b\u0119d\u0105 ros\u0142y polskie przedsi\u0119biorstwa. Wa\u017cne jest wi\u0119c zach\u0119cenia Polak\u00f3w do tego, by korzysta\u0142y z rynku - m\u00f3wi Ma\u0142gorzata Rusewicz, prezes Izby Zarz\u0105dzaj\u0105cych Funduszami i Aktywami.",
        "id": 3024312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598321-mamy-konkretne-pomysly-jak-przesunac-pieniadze-z-oszczednosci-na-inwestycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy konkretne pomys\u0142y, jak przesun\u0105\u0107 pieni\u0105dze z oszcz\u0119dno\u015bci na inwestycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:51.123321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Ju\u017c tylko w dniach i tygodniach mo\u017cemy odlicza\u0107 czas do uruchomienia w Polsce systemu kaucyjnego.",
        "id": 3024300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/esg-w-praktyce/art42598701-mozna-rozpoczac-odliczanie-do-pazdziernikowego-startu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cna rozpocz\u0105\u0107 odliczanie do\u00a0pa\u017adziernikowego startu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:54.877795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Polski Fundusz Rozwoju (PFR) udost\u0119pni\u0142 firmom bezp\u0142atny Test Gotowo\u015bci ESG (Environmental, Social and Governance) \u2013 praktyczne narz\u0119dzie wspieraj\u0105ce przedsi\u0119biorc\u00f3w w przygotowaniu do nowych regulacji, w tym obowi\u0105zku raportowania niefinansowego.",
        "id": 3024316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art42597841-mozna-wykonac-test-i-sprawdzic-jak-firma-jest-przygotowana-do-raportowania-esg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cna wykona\u0107 test i sprawdzi\u0107, jak firma jest przygotowana do raportowania ESG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:54.100747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "- Nasze emerytury b\u0119d\u0105 coraz ni\u017csze, ale mamy te\u017c dobre produkty emerytalne, jak PPK czy te\u017c IKE i IKZE - m\u00f3wi Dariusz K\u0119dziora, dyrektor zespo\u0142u zarz\u0105dzania instrumentami d\u0142u\u017cnymi w Pekao TFI.",
        "id": 3024313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598271-musimy-przelamac-strach-zwiazany-z-inwestycjami-w-szczegolnosci-emerytalnymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musimy prze\u0142ama\u0107 strach zwi\u0105zany z inwestycjami, w szczeg\u00f3lno\u015bci emerytalnymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:52.230044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Nowe technologie pomog\u0105 w podejmowaniu decyzji inwestycyjnych i dystrybucji funduszy  - m\u00f3wi Marcin \u017buchowicz, prezes e-point.",
        "id": 3024305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598461-nowe-technologie-maja-w-branzy-tfi-do-spelniania-dwie-role",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe technologie maj\u0105 w bran\u017cy TFI do spe\u0142niania dwie role",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:54.339884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "- Struktura oszcz\u0119dno\u015bci gospodarstw domowych jest bardzo konserwatywna. Musimy stymulowa\u0107 te oszcz\u0119dno\u015bci tak, by dawa\u0142y wy\u017csz\u0105 stop\u0119 zwrotu - m\u00f3wi Jaros\u0142aw Le\u015bniczak, wiceprezes TFI PZU.",
        "id": 3024314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598251-oszczednosci-powinny-pracowac-dla-oszczedzajacych-jak-i-dla-rynku-kapitalowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszcz\u0119dno\u015bci powinny pracowa\u0107 dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych, jak i dla rynku kapita\u0142owego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:51.991287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "To co obecnie wspiera obecnie polsk\u0105 gospodark\u0119 to bardzo mocny rynek pracy oraz bum inwestycyjny - m\u00f3wi Piotr Bujak, g\u0142\u00f3wny ekonomista PKO BP.",
        "id": 3024304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598471-polska-bedzie-rozwijala-sie-najszybciej-w-unii-europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska b\u0119dzie rozwija\u0142a si\u0119 najszybciej w Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:51.753475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "Chcemy pokazywa\u0107 korzy\u015bci zwi\u0105zane z inwestowaniem na rynku kapita\u0142owym. Stawiamy na edukacj\u0119 i promocj\u0119 rynku po to, aby Polacy mogli wi\u0119cej zarabia\u0107 - m\u00f3wi Tomasz Bardzi\u0142owski, prezes Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych.",
        "id": 3024303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598511-prezes-gpw-jako-gielda-chcemy-byc-bardziej-widoczni-w-przestrzeni-publicznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes GPW: Jako gie\u0142da chcemy by\u0107 bardziej widoczni w przestrzeni publicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:52.911484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "- Bran\u017ca TFI buduje mas\u0119, co cieszy bo jest to biznes skali. Wyzwaniem pozostaje struktura nap\u0142yw\u00f3w - m\u00f3wi Rafa\u0142 Madej, prezes PKO TFI.",
        "id": 3024308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598401-przyszlosc-branzy-tfi-rysuje-sie-optymistycznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 bran\u017cy TFI rysuje si\u0119 optymistycznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:12:53.149211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:12:50+00:00",
        "description": "- Aby upro\u015bci\u0107 rynek kapita\u0142owy trzeba walczy\u0107 o odpowiednie regulacje na arenie europejskiej, ale lokalnie te\u017c musimy unika\u0107 gold - platingu - m\u00f3wi Artur Zapa\u0142a, radca prawny i partner w SPCG Kancelaria Adwokat\u00f3w i Radc\u00f3w Prawnych.",
        "id": 3024309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42598381-rynek-kapitalowy-potrzebuje-uproszczen-na-arenie-europejskiej-i-krajowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek kapita\u0142owy potrzebuje uproszcze\u0144 na arenie europejskiej i krajowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:08:05.970421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:08:03+00:00",
        "description": "Tw\u00f3rcy niezwykle popularnego na \u015bwiecie serialu animowanego \u201eSimpsonowie\u201d po raz kolejny zaskoczyli widz\u00f3w. Tym razem postanowili u\u015bmierci\u0107 jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych bohaterek produkcji. Czy Marge pojawi si\u0119 jeszcze na ekranie?",
        "id": 3023903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/telewizja/art42597381-final-simpsonow-zaskoczyl-widzow-nie-zyje-jedna-z-glownych-bohaterek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 \u201eSimpson\u00f3w\u201d zaskoczy\u0142 widz\u00f3w. Nie \u017cyje jedna z g\u0142\u00f3wnych bohaterek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:08:04.532910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:08:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3023897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-bezpieczenstwa/art42597771-gaz-moze-dac-nam-bezpieczenstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz mo\u017ce da\u0107 nam bezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:08:05.066220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:08:03+00:00",
        "description": "Nieznane przed laty zjawiska takie jak syndrom fantomowych wibracji, nomofobia, czy cyfrowy szum, staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej powszechne w cyfrowym \u015bwiecie. Jak je zdefiniowa\u0107 i czy mo\u017cna podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania, maj\u0105ce na celu ograniczenie ich szkodliwo\u015bci?",
        "id": 3023899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42592901-nomofobia-to-wspolczesna-forma-uzaleznienia-czego-dotyczy-i-jak-sobie-z-nia-radzic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nomofobia to wsp\u00f3\u0142czesna forma uzale\u017cnienia. Czego dotyczy i jak sobie z ni\u0105 radzi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:08:04.786236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:08:03+00:00",
        "description": "Kapsu\u0142a z za\u0142og\u0105 misji Ax-4, kt\u00f3rej cz\u0142onkiem jest S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, dolecia\u0142a do Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. Trwa dokowanie. Astronauci maj\u0105 przez najbli\u017csze dni przeprowadza\u0107 eksperymenty naukowe, m.in. bada\u0107 wp\u0142yw mikrograwitacji na zdrowie cz\u0142owieka.",
        "id": 3023898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42596721-polak-w-kosmosie-slawosz-uznanski-wisniewski-dolecial-do-stacji-kosmicznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak w kosmosie. S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski dolecia\u0142 do stacji kosmicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:08:05.752440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:08:03+00:00",
        "description": "Warszawa odnotowa\u0142a rekordow\u0105 liczb\u0119 odwiedzaj\u0105cych. W ubieg\u0142ym roku stolic\u0119 Polski go\u015bci\u0142o niemal 21 milion\u00f3w os\u00f3b. To nowy rekord.",
        "id": 3023902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42597031-warszawa-przyciaga-turystow-rekordowa-liczba-odwiedzajacych-stolice",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa liczba odwiedzaj\u0105cych Warszaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:08:05.526452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:08:03+00:00",
        "description": "Ukraina zwi\u0119ksza wydatki na wojn\u0119 do rekordowej kwoty. Rz\u0105d w Kijowie przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji bud\u017cetu na 2025 r. Zak\u0142ada wzrost wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 o r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 blisko 40 mld z\u0142. \u0179r\u00f3d\u0142a finansowania s\u0105 w kraju.",
        "id": 3023901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art42597341-rekordowy-wzrost-wydatkow-wojennych-ukrainy-skad-kijow-wezmie-pieniadze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowy wzrost wydatk\u00f3w wojennych Ukrainy. Sk\u0105d Kij\u00f3w we\u017amie pieni\u0105dze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:08:04.274556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:08:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3023896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/forum-bezpieczenstwa/art42597801-ubezpieczyciele-musza-chronic-przed-cyberatakami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ubezpieczyciele musz\u0105 chroni\u0107 przed cyberatakami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:08:05.291856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:08:03+00:00",
        "description": "Nie tylko samochody o nap\u0119dzie elektrycznym s\u0105 do dyspozycji samorz\u0105dowych urz\u0119dnik\u00f3w. W niekt\u00f3rych miastach mog\u0105 oni korzysta\u0107 tak\u017ce z e-rower\u00f3w.",
        "id": 3023900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art42597661-urzednik-w-elektrycznym-samochodzie-a-czasem-i-na-e-rowerze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119dnik w elektrycznym samochodzie. A czasem i na e-rowerze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:08:06.259365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:08:03+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy Senatu Kambod\u017cy Hun Sen, rz\u0105dz\u0105cy Kambod\u017c\u0105 jako premier w latach 1985-2023, wezwa\u0142 obywateli mieszkaj\u0105cych przy granicy z Tajlandi\u0105, by kopali okopy, w zwi\u0105zku z eskalacj\u0105 konfliktu mi\u0119dzy obydwoma pa\u0144stwami, kt\u00f3re tocz\u0105 ze sob\u0105 sp\u00f3r terytorialny.",
        "id": 3023904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42597321-w-azji-wybuchnie-wojna-o-swiatynie-byly-premier-kambodzy-kaze-kopac-okopy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Azji wybuchnie wojna o \u015bwi\u0105tyni\u0119? By\u0142y premier Kambod\u017cy ka\u017ce kopa\u0107 okopy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:03:49.525253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:03:49+00:00",
        "description": "Pierwsza stacja 2,5-kilometrowej kolejki linowej, z kt\u00f3rej b\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107 piramidy w Gizie z lotu ptaka, ma zosta\u0107 otwarta w tym roku i zbiec si\u0119 z otwarciem Wielkiego Muzeum Egipskiego.",
        "id": 3023406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art42597361-egipt-buduje-kolejke-linowa-do-piramid-nowy-rozdzial-w-egipskiej-turystyce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egipt buduje kolejk\u0119 linow\u0105 do piramid. \u201eNowy rozdzia\u0142 w egipskiej turystyce\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:03:50.098978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:03:49+00:00",
        "description": "Cho\u0107 na szczycie NATO w Hadze wszystko kr\u0119ci\u0142o si\u0119 wok\u00f3\u0142 prezydenta USA Donalda Trumpa, to strategicznym zwyci\u0119zc\u0105 zostali jednak Europejczycy.",
        "id": 3023408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42596821-maciej-milosz-donald-trump-wygral-w-hadze-ale-europa-wygrala-jeszcze-bardziej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Mi\u0142osz: Donald Trump wygra\u0142 w Hadze, ale Europa wygra\u0142a jeszcze bardziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:03:50.471660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:03:49+00:00",
        "description": "Ogl\u0119dziny kart do g\u0142osowania w kolejnych dw\u00f3ch komisjach, dokonane przez S\u0105d Najwy\u017cszy, doprowadzi\u0142y do wykrycia kilkuset g\u0142os\u00f3w oddanych na Karola Nawrockiego, kt\u00f3re zasili\u0142y wynik wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 3023409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42596301-ponad-pol-tysiaca-glosow-oddanych-na-karola-nawrockiego-przypisanych-nieslusznie-rafalowi-trzaskowskiemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca g\u0142os\u00f3w oddanych na Karola Nawrockiego przypisanych nies\u0142usznie Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:03:49.861653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:03:49+00:00",
        "description": "Ri Sol-ju, \u017cona przyw\u00f3dcy Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Una, po p\u00f3\u0142tora roku nieobecno\u015bci w przestrzeni publicznej, pojawi\u0142a si\u0119 u boku m\u0119\u017ca w czasie uroczysto\u015bci otwarcia kurortu Wonsan-Kalma.",
        "id": 3023407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42596811-zona-kim-dzong-una-pojawila-sie-publicznie-z-torebka-na-ktora-w-korei-polnocnej-trzeba-pracowac-nawet-24-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bona Kim Dzong Una pojawi\u0142a si\u0119 publicznie z torebk\u0105, na kt\u00f3r\u0105 w Korei P\u00f3\u0142nocnej trzeba pracowa\u0107 nawet 24 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:57:50.533888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:57:48+00:00",
        "description": "Tysi\u0105ce powielanych protest\u00f3w, \u017c\u00f3\u0142te karteczki z napisem \u201epopieram protest Romana Giertycha\u201d oraz wniosek Adama Bodnara o przeliczenie g\u0142os\u00f3w w a\u017c 1472 komisjach. Czy S\u0105d Najwy\u017cszy zd\u0105\u017cy zaj\u0105\u0107 si\u0119 wszystkim protestami przed posiedzeniem ws. stwierdzenia wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w, kt\u00f3re zaplanowano na 1 czerwca?",
        "id": 3023055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42596351-ile-protestow-wyborczych-trafilo-do-sn-manowska-150-reszta-to-m-in-giertychowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile protest\u00f3w wyborczych trafi\u0142o do SN? Manowska: 150. Reszta to m.in. \u201egiertych\u00f3wki\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:57:49.529705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:57:48+00:00",
        "description": "Cho\u0107 post\u0119puje integracja elektronicznych us\u0142ug, bran\u017ca kurierska zachowa r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 i klienci b\u0119d\u0105 mieli szeroki wyb\u00f3r firm.",
        "id": 3023051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/systemy-it/art42596971-logistycy-kusza-sklepy-wyzszymi-obrotami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Logistycy kusz\u0105 sklepy wy\u017cszymi obrotami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:57:49.990787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:57:48+00:00",
        "description": "Kurs akcji koncernu Nvidia przebi\u0142 poziom ze styczniowego szczytu. Papiery tej sp\u00f3\u0142ki sta\u0142y si\u0119 rekordowo drogie, a jej kapitalizacja najwi\u0119ksza spo\u015br\u00f3d wszystkich sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych \u015bwiata.",
        "id": 3023053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42596831-nvidia-znow-najwiecej-warta-spolka-na-swiecie-mimo-zamkniecia-rynku-chinskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nvidia zn\u00f3w najwi\u0119cej wart\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105 na \u015bwiecie. Mimo zamkni\u0119cia rynku chi\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:57:50.255673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:57:48+00:00",
        "description": "Ogl\u0119dziny kart do g\u0142osowania w kolejnych dw\u00f3ch komisjach, dokonane przez S\u0105d Najwy\u017cszy, doprowadzi\u0142y do wykrycia kilkuset g\u0142os\u00f3w oddanych na Karola Nawrockiego, kt\u00f3re zasili\u0142y wynik wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 3023054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42596301-ponad-pol-tysiaca-glosow-oddanych-na-nawrockiego-przypisanych-nieslusznie-trzaskowskiemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad p\u00f3\u0142 tysi\u0105ca g\u0142os\u00f3w oddanych na Nawrockiego przypisanych nies\u0142usznie Trzaskowskiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:57:49.751153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:57:48+00:00",
        "description": "Byli prezesi Trybuna\u0142u Konstytucyjnego wydali w czwartek o\u015bwiadczenie dotycz\u0105ce procedury stwierdzenia wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 3023052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42596891-protesty-wyborcze-jest-oswiadczenie-bylych-prezesow-trybunalu-konstytucyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protesty wyborcze. Jest o\u015bwiadczenie by\u0142ych prezes\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:57:49.302122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:57:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3023050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-rzeczpospolitej/art42597051-relacja-z-gali-rankingu-kancelarii-prawniczych-rzeczpospolitej-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Relacja z gali Rankingu Kancelarii Prawniczych \u201eRzeczpospolitej\u201d 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:57:51.018012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:57:48+00:00",
        "description": "Z\u0142oty wci\u0105\u017c umacnia si\u0119 wobec dolara ameryka\u0144skiego. Jego wycena oscyluje obecnie oko\u0142o 3,63 z\u0142.",
        "id": 3023057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42596541-sila-zlotego-dolar-najtanszy-od-2020-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Si\u0142a z\u0142otego. Dolar najta\u0144szy od 2020 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:57:50.761684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:57:48+00:00",
        "description": "Tesla rozbudowuje swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 w Polsce i otwiera nowe Centrum Tesli we Wroc\u0142awiu. To pi\u0105ta lokalizacja w Polsce (Warszawa, Katowice, Pozna\u0144, Gda\u0144sk, Wroc\u0142aw).",
        "id": 3023056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/dealerzy/art42596681-tesla-otwiera-kolejny-salon-piate-centrum-sprzedazy-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla otwiera kolejny salon. Pi\u0105te centrum sprzeda\u017cy w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T07:53:51.958011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:53:51+00:00",
        "description": "Andrzej Duda przestrzeg\u0142 premiera przed nieodpowiedzialnymi zachowaniami i powiedzia\u0142 o konsekwencjach. Mam nadziej\u0119, \u017ce premier to zrozumia\u0142. Ale z Donaldem Tuskiem jest tak, \u017ce on co innego m\u00f3wi, co innego robi i to jest jedyna prawid\u0142owo\u015b\u0107 - zaznaczy\u0142 szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek, m\u00f3wi\u0105c o  nieprawid\u0142owo\u015bciach wyborczych i sugestiach o sfa\u0142szowaniu wybor\u00f3w.",
        "id": 3022774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42596631-andrzej-duda-przestrzegl-donalda-tuska-przed-nieodpowiedzialnymi-zachowaniami-chodzi-o-wybory",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda \u201eprzestrzeg\u0142 Donalda Tuska przed nieodpowiedzialnymi zachowaniami\u201d. Chodzi o wybory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T07:53:52.662247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:53:51+00:00",
        "description": "Przewo\u017anicy kolejowi poszukuj\u0105 uniwersalnych lokomotyw, najlepiej wielosystemowych lub z modu\u0142ami dojazdowymi.",
        "id": 3022777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art42596501-pesa-wprowadza-nowa-generacje-lokomotyw-elektrycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pesa wprowadza now\u0105 generacj\u0119 lokomotyw elektrycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T07:53:52.456619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:53:51+00:00",
        "description": "5000 km na jednym \u0142adowaniu akumulatora brzmi nieco absurdalnie, ale korea\u0144scy naukowcy twierdz\u0105, \u017ce osi\u0105gn\u0119li spektakularny prze\u0142om w technologii akumulator\u00f3w.",
        "id": 3022776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art42596371-przelom-koreanskich-naukowcow-w-technologii-akumulatorow-elektryki-o-zasiegu-5000-km",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om korea\u0144skich naukowc\u00f3w w technologii akumulator\u00f3w. Elektryki o zasi\u0119gu 5000 km",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T07:53:52.881429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:53:51+00:00",
        "description": "Dane za maj potwierdzaj\u0105 odbicie na rynku po\u017cyczek mieszkaniowych mimo wci\u0105\u017c drogiego kredytu. Konsumenci licz\u0105 na kontynuacj\u0119 obni\u017cek st\u00f3p procentowych.",
        "id": 3022778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art42596361-sprzedaz-kredytow-mieszkaniowych-w-gore-w-maju-padl-kolejny-rekord",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c kredyt\u00f3w mieszkaniowych w g\u00f3r\u0119. W maju pad\u0142 kolejny rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T07:53:52.232524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:53:51+00:00",
        "description": "Tysi\u0105ce powielanych protest\u00f3w, \u017c\u00f3\u0142te karteczki z napisem \u201epopieram protest Romana Giertycha\u201d oraz wniosek Adama Bodnara o przeliczenie g\u0142os\u00f3w w a\u017c 1472 komisjach. Czy S\u0105d Najwy\u017cszy zd\u0105\u017cy zaj\u0105\u0107 si\u0119 wszystkim przed posiedzeniem ws. stwierdzenia wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w?",
        "id": 3022775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42596351-tylko-150-protestow-indywidualnych-trafilo-do-sn-reszta-to-m-in-powielane-giertychowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylko 150 protest\u00f3w indywidualnych trafi\u0142o do SN. Reszta to m.in. powielane \u201egiertych\u00f3wki\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T07:53:51.721114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:53:51+00:00",
        "description": "Dwie grupy senior\u00f3w otrzymaj\u0105 w lipcu swoje \u015bwiadczenia nieco wcze\u015bniej ni\u017c zwykle. Dotyczy to os\u00f3b, w przypadku kt\u00f3rych standardowy termin wyp\u0142aty renty lub emerytury w nadchodz\u0105cym miesi\u0105cu przypadnie w dniu wolnym od pracy. Przelewu z ZUS mog\u0105 si\u0119 spodziewa\u0107 w poprzedzaj\u0105cym go dniu roboczym.",
        "id": 3022773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42579811-zmiany-w-terminach-wyplat-emerytur-w-lipcu-nowy-harmonogram",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w terminach wyp\u0142at emerytur w lipcu. Nowy harmonogram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:49:07.307309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:49:06+00:00",
        "description": "- Jestem reprezentantem was wszystkich - powiedzia\u0142 z pok\u0142adu kapsu\u0142y Crew Dragon polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski. Za\u0142oga misji Axiom-4 jest w drodze na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105.",
        "id": 3022514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42596211-widok-byl-niesamowity-slawosz-uznanski-wisniewski-z-orbity-opowiada-o-swym-locie-w-kosmos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWidok by\u0142 niesamowity\u201d. S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski z orbity opowiada o swym locie w kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:42:45.741488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:42:44+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa przedstawi\u0142a projekt bud\u017cetu obronnego USA na 2026 rok. Opiewa on na 892,6 mld dolar\u00f3w.",
        "id": 3022251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42596191-donald-trump-chce-wiecej-dronow-mniej-mysliwcow-f-35",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce wi\u0119cej dron\u00f3w, mniej my\u015bliwc\u00f3w F-35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:42:46.090659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:42:44+00:00",
        "description": "Niezgodne z przepisami zatrudnianie obcokrajowc\u00f3w mo\u017ce s\u0142ono kosztowa\u0107, zw\u0142aszcza gdy pracodawca dzia\u0142a z premedytacj\u0105 i wyrachowaniem.",
        "id": 3022252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42583581-katarzyna-wojcik-nielegalne-zatrudnianie-cudzoziemcow-to-ryzykowne-oszczednosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: Nielegalne zatrudnianie cudzoziemc\u00f3w to ryzykowne oszcz\u0119dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:42:45.430574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:42:44+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie NATO zobowi\u0105zuj\u0105 si\u0119 do podniesienia wydatk\u00f3w obronnych. MZ rozwa\u017ca zakaz sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach, a minister finans\u00f3w zapowiada podatek od rezerw bankowych. UE tymczasem naciska na Chiny ws. surowc\u00f3w krytycznych.",
        "id": 3022250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42592971-szczyt-nato-zakaz-sprzedazy-alkoholu-na-stacjach-i-nowy-podatek-bankowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt NATO, zakaz sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach i nowy podatek bankowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:49:07.810486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:42:00+00:00",
        "description": "Po trzech dekadach dzia\u0142alno\u015bci w Polsce fabryka jest wci\u0105\u017c jednym z kluczowych zak\u0142ad\u00f3w na krajowej i globalnej mapie firmy. Ka\u017cdego dnia z pieluszek wytwarzanych na Targ\u00f3wku korzysta 3 miliony dzieci na ca\u0142ym \u015bwiecie. To w\u0142a\u015bnie tutaj zaczynaj\u0105 swoje \u017cycie najwi\u0119ksze innowacje marki, a in\u017cynierowie i specjali\u015bci z fabryk produkuj\u0105cych pieluszki Pampers na \u015bwiecie poznaj\u0105 najnowsze technologie. To tak\u017ce nowoczesne miejsce pracy r\u00f3wnych szans.",
        "id": 3022515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42588821-z-pieluszek-produkowanych-w-warszawskiej-fabryce-procter-gamble-korzystaja-miliony-dzieci-na-calym-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z pieluszek produkowanych w warszawskiej fabryce Procter & Gamble korzystaj\u0105 miliony dzieci na ca\u0142ym \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:42:46.296332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:40:00+00:00",
        "description": "Z pocz\u0105tkiem czerwca wesz\u0142y w \u017cycie wa\u017cne zmiany dotycz\u0105ce obcokrajowc\u00f3w. Co pracodawca musi sprawdzi\u0107, \u017ceby legalnie zatrudni\u0107 cudzoziemca i unikn\u0105\u0107 kary?",
        "id": 3022253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42583631-zatrudnienie-cudzoziemca-w-szesciu-krokach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrudnienie cudzoziemca w sze\u015bciu krokach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:42:46.538596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:20:00+00:00",
        "description": "Przy ocenie, czy dosz\u0142o do mobbingu trzeba b\u0119dzie kierowa\u0107 si\u0119 okoliczno\u015bciami konkretnego przypadku, a nie subiektywnymi odczuciami pracownika.",
        "id": 3022254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42583591-szef-nie-wyplaci-odszkodowania-osobom-nadmiernie-wrazliwym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef nie wyp\u0142aci odszkodowania osobom nadmiernie wra\u017cliwym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:42:46.876173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:00:00+00:00",
        "description": "Czy wypalenie zawodowe to choroba, na kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna dosta\u0107 zwolnienie lekarskie? Jak je rozpozna\u0107?",
        "id": 3022255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art42583601-co-robic-gdy-pracownik-sie-wypala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co robi\u0107, gdy pracownik si\u0119 wypala?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:38:52.705963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:38:52+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump pisze w serwisie Truth Social, \u017ce \u201eprzeszed\u0142 piek\u0142o\u201d wraz z premierem Beniaminem Netanjahu, walcz\u0105c z Iranem, i zapowiada, i\u017c b\u0119dzie chroni\u0142 izraelskiego premiera przed \u201epolowaniem na czarownice\u201d, jakiego Netanjahu ma, zdaniem Trumpa, do\u015bwiadcza\u0107.",
        "id": 3021980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42596161-donald-trump-staje-w-obronie-beniamina-netanjahu-usa-uratuja-bibiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump staje w obronie Beniamina Netanjahu. \u201eUSA uratuj\u0105 Bibiego\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:15.845680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Ju\u017c 4 lipca da jedyny w Polsce koncert AC/DC, legenda rock and rolla, promuj\u0105ca album \u201ePower Up\u201d z 2020 r. Potem przyjedzie Judas Priest, Guns N' Roses, Iron Maiden i Imagine Dragons.",
        "id": 3021741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42589351-70-letni-angus-young-wciaz-jest-mlody-i-w-swietnej-formie-ac-dc-zagra-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "70-letni Angus Young wci\u0105\u017c jest m\u0142ody i w \u015bwietnej formie. AC/DC zagra w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:16.535420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu roku liczba incydent\u00f3w z udzia\u0142em sztucznej inteligencji, w kt\u00f3rych ucierpia\u0142y firmowe dane, skoczy\u0142a dwuip\u00f3\u0142krotnie. Na dodatek eksperci w\u0142a\u015bnie wykryli, \u017ce hakerzy majstruj\u0105 przy chatbotach.",
        "id": 3021744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42589721-ai-zagrozeniem-dla-firm-bot-oszuka-i-wykradnie-informacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI zagro\u017ceniem dla firm. Bot oszuka i wykradnie informacje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:15.315660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Odpolitycznienie sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa to jeden z element\u00f3w strategii Polski 2050 na czas po wyborach prezydenckich. Partia Szymona Ho\u0142owni chce budowa\u0107 swoj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 na kontrze do koalicjant\u00f3w. Ale co z sam\u0105 ustaw\u0105, kt\u00f3ra zdaniem Ho\u0142owni to zapewni?",
        "id": 3021739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42579761-co-z-odpartyjnieniem-spolek-skarbu-panstwa-niepewny-los-flagowego-projektu-szymona-holowni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z odpartyjnieniem sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa? Niepewny los flagowego projektu Szymona Ho\u0142owni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:16.089949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 deregulacyjny Rafa\u0142a Brzoski po pierwszym etapie dzia\u0142ania og\u0142asza sukces: oko\u0142o 60 proc. jego propozycji zosta\u0142o skierowanych do dalszych prac w rz\u0105dzie.",
        "id": 3021742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-w-firmie/art42590661-deregulacja-po-100-dniach-rzad-przyjal-wiekszosc-postulatow-zespolu-brzoski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deregulacja po 100 dniach: rz\u0105d przyj\u0105\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 postulat\u00f3w zespo\u0142u Brzoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:12.961804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Ha\u0142as generowany przez transport szkodzi zdrowiu bardziej ni\u017c bierne palenie czy kontakt z o\u0142owiem \u2013 wynika z nowego raportu Europejskiej Agencji \u015arodowiska. Co roku zjawisko to przyczynia si\u0119 w Europie do 66 tysi\u0119cy przedwczesnych zgon\u00f3w, 50 tysi\u0119cy przypadk\u00f3w chor\u00f3b sercowo-naczyniowych oraz 22 tysi\u0119cy przypadk\u00f3w cukrzycy typu 2 \u2013 ostrzegaj\u0105 eksperci.",
        "id": 3021730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/transport/art42579271-lekcewazony-rodzaj-zanieczyszczenia-problemem-w-europie-zagraza-milionom-ludzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekcewa\u017cony rodzaj zanieczyszczenia problemem w Europie. Zagra\u017ca milionom ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:12.715334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Zagraniczny fundusz inwestycyjny b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 by\u0107 zwolniony z podatku tak\u017ce wtedy, gdy jest zarz\u0105dzany wewn\u0119trznie, czyli przez w\u0142asny zarz\u0105d. Natomiast polska sp\u00f3\u0142ka holdingowa skorzysta z ulgi bez konieczno\u015bci sk\u0142adania dodatkowego o\u015bwiadczenia.",
        "id": 3021729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42592831-latwiej-bedzie-o-zwolnienie-z-cit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141atwiej b\u0119dzie o zwolnienie z CIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:16.310445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Dro\u017cej\u0105ca kawa to ju\u017c nie tylko ciekawostka z rynk\u00f3w surowcowych. Z miesi\u0105ca na miesi\u0105c jej ceny rosn\u0105 na sklepowych p\u00f3\u0142kach \u2013 tylko w maju posz\u0142a w g\u00f3r\u0119 o ponad 20 proc. I to zdecydowanie pocz\u0105tek trendu.",
        "id": 3021743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42589961-mala-czarna-za-chwile-bedzie-na-wage-zlota",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142a czarna za chwil\u0119 b\u0119dzie na wag\u0119 z\u0142ota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:14.112473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Oczekujemy efekt\u00f3w. Zabiegaj\u0105c o sprawy adwokat\u00f3w, w tym wynagrodzenia, nie wystarczy si\u0119 ubra\u0107 w \u0142adny garnitur i p\u00f3j\u015b\u0107 na jak\u0105\u015b rozmow\u0119. Trzeba dzia\u0142a\u0107 agresywniej \u2013 m\u00f3wi mec. Marek Gruszka, kandydat na prezesa Naczelnej Rady Adwokackiej.",
        "id": 3021735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art42588741-marek-gruszka-nalezy-wprowadzic-system-pomocowy-dla-adwokatow-w-trudnej-sytuacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Gruszka: Nale\u017cy wprowadzi\u0107 system pomocowy dla adwokat\u00f3w w trudnej sytuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:13.632410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Spektakl \u201eSzczyt w Hadze\u201d ju\u017c za nami. Zgodnie z oczekiwaniami by\u0142o troch\u0119 emocji i happy end: sojusz podni\u00f3s\u0142 pr\u00f3g wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 do 5 proc. PKB. Czas, by UE te\u017c odegra\u0142a swoj\u0105 rol\u0119 i do\u0142o\u017cy\u0142a cegie\u0142k\u0119 do wzmacniania bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 3021733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42589811-nato-zrobilo-swoje-teraz-czas-na-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO zrobi\u0142o swoje. Teraz czas na UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:12.203070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Dyrektorzy CIA i Narodowego Wywiadu USA przedstawili now\u0105 ocen\u0119 skutk\u00f3w ameryka\u0144skiego nalotu na o\u015brodki zwi\u0105zane z programem nuklearnym Iranu. M\u00f3wi\u0105 one o znacznie powa\u017cniejszych zniszczeniach ni\u017c ujawniony wcze\u015bniej przez media raport wywiadu wojskowego (DIA).",
        "id": 3021727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42596131-nowe-ustalenia-wywiadu-usa-ws-skutkow-ataku-na-iran-blizsze-slowom-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ustalenia wywiadu USA ws. skutk\u00f3w ataku na Iran. Bli\u017csze s\u0142owom Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:15.078049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Wyborcy powinni mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 oddania wa\u017cnego g\u0142osu tak\u017ce wtedy, gdy nie wskazuj\u0105 \u017cadnego z kandydat\u00f3w \u2013 uwa\u017ca \u0142\u00f3dzki Instytut Spraw Obywatelskich. Postuluje wprowadzenie na kartach do g\u0142osowania pozycji \u201e\u017caden z powy\u017cszych\u201d. Nad pomys\u0142em b\u0119d\u0105 musieli pochyli\u0107 si\u0119 senatorowie.",
        "id": 3021738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42589141-pojawi-sie-nowa-kratka-na-kartach-do-glosowania-takim-pomyslem-zajmie-sie-senat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojawi si\u0119 nowa kratka na kartach do g\u0142osowania? Takim pomys\u0142em zajmie si\u0119 Senat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:14.840001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Prawodawca wprowadza kolejne zakazy dotycz\u0105ce wyrob\u00f3w tytoniowych. Ale skoro nikotyna jest szkodliwa, to dlaczego nie zaka\u017cemy sprzeda\u017cy papieros\u00f3w tradycyjnych? Jak nie wiadomo, o\u00a0co chodzi, to pewnie chodzi o\u00a0pieni\u0105dze.",
        "id": 3021737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42592741-robert-gwiazdowski-zakazac-woreczkow-na-zlosc-nawrockiemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Gwiazdowski: Zakaza\u0107 woreczk\u00f3w na z\u0142o\u015b\u0107 Nawrockiemu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:13.393909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Tradycyjne us\u0142ugi prawnik\u00f3w s\u0105dowych wci\u0105\u017c pozwalaj\u0105 dobrze zarobi\u0107. Na rynku radz\u0105 sobie jednak tak\u017ce ci, kt\u00f3rzy rozumiej\u0105 nowoczesne technologie i ich zastosowania.",
        "id": 3021732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art42590081-rynek-prawniczy-lepiej-nie-zachlystywac-sie-sztuczna-inteligencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek prawniczy: lepiej nie zach\u0142ystywa\u0107 si\u0119 sztuczn\u0105 inteligencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:15.565933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Reklama, dane i m\u0142odzi u\u017cytkownicy \u2013 Dominik Batorski, socjolog i data scientist, obna\u017ca mechanizmy TikToka. I podkre\u015bla: W grze s\u0105 du\u017ce pieni\u0105dze.",
        "id": 3021740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42564961-socjolog-obnaza-mechanizmy-tiktoka-w-grze-sa-duze-pieniadze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Socjolog obna\u017ca mechanizmy TikToka. W grze s\u0105 du\u017ce pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:13.173411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Milionerzy masowo zmieniaj\u0105 miejsce zamieszkania \u2013 wynika z raportu firmy Henley. Na tej zmianie mo\u017ce straci\u0107 szczeg\u00f3lnie jeden kraj w Europie. Kt\u00f3re pa\u0144stwa przyci\u0105gaj\u0105 do siebie ludzi zamo\u017cnych?",
        "id": 3021731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art42589911-wielki-exodus-milionerow-z-europy-dokad-przeprowadzaja-sie-najbogatsi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki exodus milioner\u00f3w z Europy. Dok\u0105d przeprowadzaj\u0105\u00a0si\u0119\u00a0najbogatsi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:13.872094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Zagro\u017cenia geopolityczne i\u00a0nacisk ze strony USA doprowadz\u0105 prawdopodobnie do wzrostu europejskich wydatk\u00f3w na obron\u0119. Z\u00a0jakim skutkiem dla gospodarki?",
        "id": 3021734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42592791-witold-m-orlowski-czy-zbrojenia-napedzaja-gospodarke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witold M. Or\u0142owski: Czy zbrojenia nap\u0119dzaj\u0105 gospodark\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:14.513090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Do uczni\u00f3w coraz cz\u0119\u015bciej docieraj\u0105 informacje, \u017ce wy\u015bcig naukowc\u00f3w ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 jest nie do wygrania. Czy edukacji grozi zapa\u015b\u0107, skoro uczniowie nie wierz\u0105, \u017ce b\u0119d\u0105 w stanie wykonywa\u0107 zadania lepiej ni\u017c sztuczna inteligencja?",
        "id": 3021736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42592781-wojciech-szymczak-czy-w-swiecie-ai-edukacja-jest-jeszcze-potrzebna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojciech Szymczak: Czy w \u015bwiecie AI edukacja jest jeszcze potrzebna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:11.940142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 25 na 26 czerwca ukrai\u0144skie drony by\u0142y str\u0105cane nad obwodem moskiewskim.",
        "id": 3021726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42596101-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1219",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1219",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T03:32:12.460693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T03:32:11+00:00",
        "description": "Po rozpocz\u0119ciu i zako\u0144czeniu kontroli celno-skarbowej firma b\u0119dzie mog\u0142a z\u0142o\u017cy\u0107 nie tylko korekt\u0119, ale tak\u017ce pierwsz\u0105 deklaracj\u0119. Dopuszczalne b\u0119d\u0105 te\u017c korekty, w kt\u00f3rych przedsi\u0119biorca uwzgl\u0119dni tylko cz\u0119\u015b\u0107 wskaza\u0144 fiskusa.",
        "id": 3021728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42590061-zmiany-w-kontroli-celno-skarbowej-firma-bedzie-mogla-zlozyc-pierwsza-deklaracje-i-czesciowa-korekte",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w kontroli celno-skarbowej. Firma b\u0119dzie mog\u0142a z\u0142o\u017cy\u0107 pierwsz\u0105 deklaracj\u0119 i cz\u0119\u015bciow\u0105 korekt\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T02:27:15.189628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T02:27:13+00:00",
        "description": "Zamiast skupi\u0107 si\u0119 na walce z Donaldem Trumpem i jego ruchem MAGA, przyw\u00f3dcy demokrat\u00f3w pogr\u0105\u017ceni s\u0105 w wewn\u0119trznych walkach. Ca\u0142a nadzieja w dzia\u0142aniach oddolnych i rosn\u0105cej popularno\u015bci poszczeg\u00f3lnych polityk\u00f3w z Partii Demokratycznej. Zw\u0142aszcza trzech kobiet z przesz\u0142o\u015bci\u0105 w s\u0142u\u017cbach i armii.",
        "id": 3021482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42588661-demokraci-w-usa-liza-rany-po-przegranych-wyborach-prezydenckich-nadzieja-partii-sa-trzy-kobiety",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokraci w USA li\u017c\u0105 rany po przegranych wyborach prezydenckich. Nadziej\u0105 partii s\u0105 trzy kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T02:27:15.443189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T02:27:13+00:00",
        "description": "Prokurator Sylwia Chamerska nadzoruj\u0105ca \u015bledztwo, w kt\u00f3rym podejrzanym by\u0142 Roman Giertych, by\u0142a przeciwna umorzeniu post\u0119powania. Zosta\u0142a odwo\u0142ana z delegacji do Prokuratury Krajowej i wr\u00f3ci\u0142a do Wroc\u0142awia \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 3021483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42588921-klatwa-romana-giertycha-prokuratorzy-zajmujacy-sie-jego-sprawami-skladaja-dymisje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kl\u0105twa Romana Giertycha. Prokuratorzy zajmuj\u0105cy si\u0119 jego sprawami sk\u0142adaj\u0105 dymisje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T02:27:14.939533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T02:27:13+00:00",
        "description": "Nowe ugrupowanie ma by\u0107 odtrutk\u0105 na duopol PO\u2013PiS, alternatyw\u0105 dla brunatnej Polski oraz stawia\u0107 na gospodark\u0119 i samorz\u0105d. Partia Wadima Tyszkiewicza ma wystartowa\u0107 samodzielnie w wyborach parlamentarnych.",
        "id": 3021481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42589691-powstaje-nowa-partia-polityczna-zaklada-ja-polityk-z-duzym-doswiadczeniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstaje nowa partia polityczna. Zak\u0142ada j\u0105 polityk z du\u017cym do\u015bwiadczeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T02:27:14.699948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T02:27:13+00:00",
        "description": "Rz\u0105d w Erywaniu, kt\u00f3ry pr\u00f3buje oderwa\u0107 Armeni\u0119 od wp\u0142yw\u00f3w z Rosji, zderzy\u0142 si\u0119 z oporem miejscowego Ko\u015bcio\u0142a i oligarch\u00f3w.",
        "id": 3021480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42589151-rosja-chce-obalic-rzad-w-armenii-w-plan-przewrotu-zamieszani-duchowni-i-prorosyjscy-oligarchowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja chce obali\u0107 rz\u0105d w Armenii? W plan przewrotu zamieszani duchowni i prorosyjscy oligarchowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T02:27:14.458390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T02:27:13+00:00",
        "description": "Na dziedzi\u0144cu Zamku Kr\u00f3lewskiego w Warszawie rozpoczynaj\u0105 si\u0119 29 czerwca jubileuszowe Ogrody Muzyczne. Codziennie przez ca\u0142y miesi\u0105c ten wyj\u0105tkowy letni festiwal b\u0119dzie proponowa\u0107 atrakcje nie do obejrzenia w ci\u0105gu roku.",
        "id": 3021479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42589191-zamek-krolewski-ogrody-muzyczne-proponuja-fajerwerki-cudowne-kobiety-i-opery-na-wodzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamek Kr\u00f3lewski: Ogrody Muzyczne proponuj\u0105 fajerwerki, cudowne kobiety i opery na wodzie",
        "vote": 0
    }
]