[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:56:47.805744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:51:54+00:00",
        "description": "PZU SA i Bank Pekao podpisa\u0142y dokument wst\u0119pnie ustalaj\u0105cy zasady wsp\u00f3\u0142pracy obydwu firm przy potencjalnej transakcji stworzenia nowej grupy bankowo-ubezpieczeniowej (tzw. term sheet) \u2014 poinformowa\u0142 bank w czwartkowym komunikacie.",
        "id": 3028467,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/pzu-i-pekao-kluczowy-krok-w-tworzeniu-grupy-bankowo-ubezpieczeniowej/1862bln",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstaje nowy gigant finansowy w Polsce. Prace ruszaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T19:56:48.018796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T19:42:38+00:00",
        "description": "Hiszpania, W\u0142ochy i Grecja to najcz\u0119\u015bciej wybierane przez Polak\u00f3w kierunki wakacyjnych podr\u00f3\u017cy samolotem. Najnowsze dane pokazuj\u0105, \u017ce coraz wi\u0119cej os\u00f3b decyduje si\u0119 tak\u017ce na wyjazdy do Turcji, kt\u00f3ra do tej pory by\u0142a domen\u0105 wycieczek organizowanych przez biura podr\u00f3\u017cy.",
        "id": 3028468,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/costa-brava-i-majorka-odkryj-ulubione-miejsca-polakow-w-hiszpanii/r06kd7m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie na wakacje? Polacy maj\u0105 nowego faworyta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T18:51:55.644794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T18:32:09+00:00",
        "description": "Podczas szczytu UE przyw\u00f3dcy 27 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich wezwali w czwartek Komisj\u0119 Europejsk\u0105, by przedstawi\u0142a do pa\u017adziernika map\u0119 drogow\u0105, kt\u00f3ra wska\u017ce, jak osi\u0105gn\u0105\u0107 pe\u0142n\u0105 gotowo\u015b\u0107 obronn\u0105 Unii do 2030 r. Podkre\u015blili r\u00f3wnie\u017c znaczenie wschodniej granicy UE dla bezpiecze\u0144stwa ca\u0142ego kontynentu.",
        "id": 3027984,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/europa-szykuje-sie-na-zagrozenie-ze-wschodu-150-mld-euro-na-obronnosc/54xkh5d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE chce pe\u0142nej gotowo\u015bci obronnej do 2030 r. Wschodnia granica pod specjalnym nadzorem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T18:51:55.857085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T17:56:35+00:00",
        "description": "CBOS zapyta\u0142 wyborc\u00f3w o motywacje w ostatnich wyborach prezydenckich. Badanie podzielono na p\u0142aszczyzny obejmuj\u0105ce m.in. pogl\u0105dy i program, wizerunek kandydata, systemowo-polityczny kontekst wybor\u00f3w. Co kierowa\u0142o Polakami, gdy decydowali na kogo oddadz\u0105 sw\u00f3j g\u0142os? Oto wyniki badania CBOS?",
        "id": 3027985,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cbos-motywacje-wyborcow-w-wyborach-prezydenckich-wyniki-badania/ebhk741",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy wybieraj\u0105 prezydenta wed\u0142ug pogl\u0105d\u00f3w. Badanie CBOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T17:45:28.916136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T17:14:11+00:00",
        "description": "W czasie rozm\u00f3w handlowych z UE przedstawiciele prezydenta USA Donalda Trumpa naciskaj\u0105 na Wsp\u00f3lnot\u0119, by z\u0142agodzi\u0142a przepisy klimatyczne, zawarte w Europejskim Zielonym \u0141adzie \u2014 poinformowa\u0142 w czwartek ameryka\u0144ski \"Wall Street Journal\".",
        "id": 3027466,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-trump-naciska-na-zlagodzenie-polityki-klimatycznej-ue/shsby0w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump naciska na Bruksel\u0119. Ameryka\u0144skie firmy chc\u0105 z\u0142agodzenia Zielonego \u0141adu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T16:40:26.248583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:19:57+00:00",
        "description": "Hiszpania do\u0142\u0105czy\u0142a do NATO w 1982 r., ale relacje tego kraju z Sojuszem P\u00f3\u0142nocnoatlantyckim przez lata by\u0142y skomplikowane. Dobrze obrazuje je fakt, \u017ce Javier Solana, hiszpa\u0144ski sekretarz generalny NATO w latach 1995-99, kt\u00f3ry m.in. wprowadza\u0142 Polsk\u0119 do Sojuszu, by\u0142 w m\u0142odo\u015bci zagorza\u0142ym jego przeciwnikiem.",
        "id": 3026857,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/hiszpania-w-nato-historia-pelna-wyzwan-i-zmieniajacych-sie-relacji/95wmh45",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSta\u0107 si\u0119 jednym z najbardziej zr\u0119cznych negocjator\u00f3w\u201d. Tak Hiszpania zmienia\u0142a NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T16:40:26.455673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T16:02:04+00:00",
        "description": "Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska ko\u0144czy prace nad tzw. du\u017c\u0105 ustaw\u0105 offshore i chce, by projekt do po\u0142owy lipca trafi\u0142 na Komitet Sta\u0142y Rady Ministr\u00f3w - poinformowa\u0142 wiceminister klimatu i \u015brodowiska Mi\u0142osz Motyka.",
        "id": 3026858,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/ministerstwo-klimatu-i-srodowiska-duza-ustawa-offshore-gotowa-do-lipca/rgs9f5p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca ustawa offshore na finiszu? Resort klimatu chce decyzji przed po\u0142ow\u0105 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:37:07.151729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T15:21:05+00:00",
        "description": "Rodziny wychowuj\u0105ce co najmniej dwoje dzieci maj\u0105 zosta\u0107 zwolnione z podatku dochodowego PIT - wynika z zapowiedzi zaplecza prezydenta elekta Karola Nawrockiego, kt\u00f3re omawia portal WNP. Ka\u017cdy pracuj\u0105cy rodzic zyska now\u0105 kwot\u0119 woln\u0105 od podatku w wysoko\u015bci 140 tys. z\u0142 rocznie. Z rozwi\u0105zania mo\u017ce skorzysta\u0107 nawet 2,6 mln rodzin w Polsce.",
        "id": 3026235,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/karol-nawrocki-zerowy-pit-dla-rodzin-z-dwojgiem-dzieci-szczegoly-planu/8e941vs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodziny zyskaj\u0105 zerowy PIT? Obietnica prezydenta-elekta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:37:07.358498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T15:00:00+00:00",
        "description": "\"Czyta\u0142e\u015b fortec\u0119?\" \u2014 to zdanie przewija si\u0119 w\u015br\u00f3d moich r\u00f3wie\u015bnik\u00f3w, gdy rozmowy schodz\u0105 na oszcz\u0119dzanie czy inwestowanie \u2014 mowa oczywi\u015bcie o \"Finansowej fortecy\" Marcina Iwucia. Czy jednak pozycja zas\u0142uguje na miano \"finansowej biblii milenials\u00f3w\", jak niekt\u00f3rzy j\u0105 okre\u015blaj\u0105? A mo\u017ce zd\u0105\u017cy\u0142a si\u0119 ju\u017c zestarze\u0107? Postanowi\u0142em sprawdzi\u0107.",
        "id": 3026236,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/finansowa-forteca-recenzja-bestsellerowej-ksiazki-marcina-iwucia-dla-inwestorow-w/6gt4les",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeczyta\u0142em finansow\u0105 bibli\u0119 milenials\u00f3w. Czy ci\u0105gle warto na ni\u0105 wyda\u0107 100 z\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:37:07.563902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T14:45:43+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump zamie\u015bci\u0142 wpis na platformie spo\u0142eczno\u015bciowej TruthSocial, w kt\u00f3rym odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do informacji wskazuj\u0105cych, \u017ce ameryka\u0144ski atak nie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 ca\u0142kowitym sukcesem i nie zniszczy\u0142 ira\u0144skiego programu nuklearnego. \"Wzbogacony uran nie zosta\u0142 wywieziony\" \u2014 czytamy we wpisie.",
        "id": 3026237,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-o-ataku-na-iran-nic-nie-zostalo-zabrane/ksrtlqd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump jest pewny sukcesu. Reszta \u015bwiata ju\u017c znacznie mniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T15:37:07.770316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T14:34:39+00:00",
        "description": "Co najmniej 15 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej, w tym Polska, wystosuje apel do Komisji Europejskiej, domagaj\u0105c si\u0119 udoskonalenia systemu handlu emisjami w zwi\u0105zku z planowanym rozszerzeniem go na sektor transportu i budynk\u00f3w. Jak wynika z dokumentu widzianego przez Polsk\u0105 Agencj\u0119 Prasow\u0105, celem jest przeciwdzia\u0142anie niepewno\u015bci w zakresie op\u0142at i zwi\u0105zanym z nimi skutkom spo\u0142ecznym.",
        "id": 3026238,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/unia-europejska-apel-o-reforme-systemu-handlu-emisjami-ets2/qnzdhbe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska i 14 pa\u0144stw UE apeluj\u0105 o zmiany w ETS2. Chc\u0105 chroni\u0107 konsument\u00f3w przed szokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:30:28.550673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T14:08:31+00:00",
        "description": "W czwartek odby\u0142o si\u0119 walne zgromadzenie akcjonariuszy Cyfrowego Polsatu. To sp\u00f3\u0142ka, w kt\u00f3rej najwi\u0119kszym udzia\u0142owcem jest miliarder Zygmunt Solorz. Jak relacjonuje Puls Biznesu, wyj\u0105tkowo zebranie to nie by\u0142o transmitowane. Okazuje si\u0119, \u017ce by\u0142a to swoista pr\u00f3ba si\u0142 mi\u0119dzy stronami reprezentuj\u0105cymi biznesmena i jego syn\u00f3w. Konflikt w rodzinie Solorz\u00f3w trwa ju\u017c d\u0142ugi czas.",
        "id": 3025697,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/spor-w-rodzinie-zygmunta-solorza-goraco-na-zebraniu-cyfrowego-polsatu/c48c4fq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zygmunt Solorz kontra synowie. By\u0142o gor\u0105co na zebraniu Cyfrowego Polsatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:30:28.757384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:58:38+00:00",
        "description": "Gda\u0144ska prokuratura bada nieprawid\u0142owo\u015bci podczas II tury wybor\u00f3w prezydenckich. \u015aledztwo dotyczy dzia\u0142a\u0144 cz\u0142onk\u00f3w Obwodowej Komisji Wyborczej nr 17, kt\u00f3rzy mieli b\u0142\u0119dnie przenie\u015b\u0107 wyniki g\u0142osowania do systemu informatycznego. Sprawa zosta\u0142a wszcz\u0119ta po ogl\u0119dzinach kart do g\u0142osowania przez S\u0105d Rejonowy Gda\u0144sk-Po\u0142udnie.",
        "id": 3025698,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/gdansk-prokuratura-bada-nieprawidlowosci-w-ii-turze-wyborow-prezydenckich/689wrdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142\u0119dy przy wprowadzaniu wynik\u00f3w. Sprawa gda\u0144skich wybor\u00f3w trafi\u0142a do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:30:28.962008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:46:04+00:00",
        "description": "Ministerstwo Zdrowia ponownie analizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 wprowadzenia zakazu sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach benzynowych \u2013 informuje \"Rzeczpospolita\". To element szerszej debaty nad nowelizacj\u0105 przepis\u00f3w, kt\u00f3ra zosta\u0142a zapocz\u0105tkowana w pa\u017adzierniku zesz\u0142ego roku. Cho\u0107 w\u00f3wczas resort rozwoju sprzeciwi\u0142 si\u0119 bardziej restrykcyjnym zapisom, temat wraca po zako\u0144czeniu konsultacji spo\u0142ecznych.",
        "id": 3025699,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ministerstwo-zdrowia-mozliwy-zakaz-sprzedazy-alkoholu-na-stacjach/v8g5fd9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Zdrowia rozwa\u017ca zakaz sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach. Projekt wraca do dyskusji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:30:29.167763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:36:38+00:00",
        "description": "Malezyjska sie\u0107 dyskont\u00f3w MR.DIY zapowiada dynamiczn\u0105 ekspansj\u0119 w Warszawie. Tego lata sklepy z artyku\u0142ami dla domu i do majsterkowania pojawi\u0105 si\u0119 w Galerii Wile\u0144skiej, Blue City, centrum handlowym Zielony Targ\u00f3wek i w Galerii M\u0142ociny.",
        "id": 3025700,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/malezyjska-siec-rozkreca-sie-w-polsce-teraz-stawia-na-warszawe/7c1d0cm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malezyjska sie\u0107 rozkr\u0119ca si\u0119 w Polsce. Znamy kolejne lokalizacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:30:29.373229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:32:17+00:00",
        "description": "Obecni i byli przedstawiciele sektora bankowego w Rosji opisuj\u0105 sytuacj\u0119 w kraju jako niebezpieczn\u0105. Wskazuj\u0105 na powa\u017cne ryzyko rozprzestrzeniania si\u0119 kryzysu zad\u0142u\u017cenia. Informatorzy Bloomberga sugeruj\u0105, \u017ce z\u0142e d\u0142ugi si\u0119gaj\u0105 bilion\u00f3w rubli.",
        "id": 3025701,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/w-rosji-przybywa-zlych-dlugow-bankowcy-boja-sie-kryzysu/22rfm7n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja na kraw\u0119dzi kryzysu bankowego. Przybywa z\u0142ych d\u0142ug\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T14:30:29.581291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:22:03+00:00",
        "description": "Rosyjskie w\u0142adze z drwin\u0105 skomentowa\u0142y decyzj\u0119 NATO o zwi\u0119kszeniu wydatk\u00f3w obronnych, nazywaj\u0105c j\u0105 \"politycznym masochizmem\". Kreml twierdzi, \u017ce NATO \"pr\u00f3buje otoczy\u0107 Rosj\u0119 bazami\".",
        "id": 3025702,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-zwieksza-wydatki-obronne-rosja-odpowiada-ostra-krytyka/87ks8n6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja kpi z wydatk\u00f3w NATO na zbrojenia. \"Polityczny masochizm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:25:29.436312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:18:42+00:00",
        "description": "W roku szkolnym 2025/2026 uczniowie b\u0119d\u0105 mie\u0107 a\u017c 177 dni wolnych od zaj\u0119\u0107, a do szko\u0142y p\u00f3jd\u0105 w 188 dni \u2014 wynika z kalendarza og\u0142oszonego przez MEN. Mo\u017ce to by\u0107 prawdziwym wyzwaniem dla pracuj\u0105cych rodzic\u00f3w dzieci w wieku wczesnoszkolnym.",
        "id": 3025015,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/kalendarz-roku-szkolnego-20252026-177-dni-wolnych-i-wyzwania-dla-rodzicow-pracujacych/jj8dwr3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "177 dni bez szko\u0142y. Rok szkolny 2025/2026 mo\u017ce zaskoczy\u0107 pracuj\u0105cych rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:25:29.664571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T13:17:54+00:00",
        "description": "Sejm podj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem decyzj\u0119 o mi\u0119dzynarodowych konsekwencjach. Ustaw\u0119 o wypowiedzeniu konwencji ottawskiej, zakazuj\u0105cej u\u017cycia, produkcji i sk\u0142adowania min przeciwpiechotnych, przyj\u0119to znacz\u0105c\u0105 wi\u0119kszo\u015bci\u0105: g\u0142osowa\u0142o za ni\u0105 413 pos\u0142\u00f3w, przeciwko opowiedzia\u0142o si\u0119 15, a trzech wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu. Teraz ustawa trafi do Senatu.",
        "id": 3025016,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/sejm-wypowiedzenie-konwencji-ottawskiej-co-oznacza-dla-polski/0eflbxb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm wypowiedzia\u0142 konwencj\u0119 ottawsk\u0105. \u201ePolska nie mo\u017ce by\u0107 obj\u0119ta \u017cadnym gorsetem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:25:29.890540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:59:03+00:00",
        "description": "Jeszcze kilka miesi\u0119cy temu mo\u017cna by\u0142o kupi\u0107 dolara po 4,20 z\u0142. Teraz kurs jest blisko 60 gr ni\u017cszy. Ameryka\u0144ska waluta traci nie tylko wzgl\u0119dem z\u0142otego. Specjalny indeks w tym roku spad\u0142 ju\u017c o 10 proc. Analityk wskazuje na zachwiane zaufanie inwestor\u00f3w i niejasne perspektywy dla gospodarki USA.",
        "id": 3025017,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kurs-dolara-najnizszy-od-lat-co-jest-nie-tak-z-waluta-usa/39c7k0x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce problemy ameryka\u0144skiej waluty. Kurs dolara najni\u017cszy od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:25:30.125172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:45:43+00:00",
        "description": "Czy lider Polski 2050, Szymon Ho\u0142ownia, zmieni zdanie i wejdzie do rz\u0105du jako wicepremier? W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, wicepremier i szef MON, zaproponowa\u0142, by liderzy wszystkich ugrupowa\u0144 koalicyjnych znale\u017ali si\u0119 w gabinecie, wzmacniaj\u0105c tym samym struktur\u0119 i odpowiedzialno\u015b\u0107 za przysz\u0142o\u015b\u0107 rz\u0105du.",
        "id": 3025018,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/szymon-holownia-w-rzadzie-kosiniak-kamysz-apeluje-o-zmiany/v20tjx6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia w rz\u0105dzie? W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz apeluje o jasne podzia\u0142y w koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:25:30.333982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:34:31+00:00",
        "description": "Produkt krajowy brutto Stan\u00f3w Zjednoczonych zmniejszy\u0142 si\u0119 w uj\u0119ciu rocznym o 0,5 proc. w pierwszym kwartale 2025 r. To wynik gorszy ni\u017c wcze\u015bniej szacowali ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy. Ju\u017c kilka lat nie by\u0142o tak s\u0142abych wynik\u00f3w. Ko\u0144c\u00f3wka ubieg\u0142ego roku pod tym wzgl\u0119dem by\u0142a du\u017co lepsza. Donald Trump, zapowiadaj\u0105cy z\u0142oty wiek USA, ma o czym my\u015ble\u0107.",
        "id": 3025019,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gospodarka-usa-na-minusie-trudny-poczatek-prezydentury-donalda-trumpa/r9esf9e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pocz\u0105tek prezydentury Trumpa pod znakiem kurcz\u0105cej si\u0119 gospodarki. Gorzej ni\u017c szacowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T13:25:30.567643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:26:27+00:00",
        "description": "Archeologiczne odkrycie w Che\u0142mie przyci\u0105gn\u0119\u0142o uwag\u0119 ameryka\u0144skiego portalu \"Fox News\". XVIII-wieczne p\u0142ytki z klasztoru zaskakuj\u0105 badaczy. \"Odkrycie, jakiego jeszcze nie by\u0142o\" \u2014 pisze konserwator zabytk\u00f3w.",
        "id": 3025020,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sensacyjne-odkrycie-archeologiczne-w-polsce-robi-furore-w-usa-unikalne-xviii-wieczne/72zmyvg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiego odkrycia w Polsce jeszcze nie by\u0142o. Pisz\u0105 o nim w ameryka\u0144skich mediach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:20:26.914938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T12:11:17+00:00",
        "description": "Najbogatsza Polka robi kolejny krok na drodze do produkcji energii wiatrowej na morzu. Kontrolowana przez Dominik\u0119 Kolczyk sp\u00f3\u0142ka Polenergia w konsorcjum z norweskim partnerem Equinor otrzyma\u0142a ostatnie zezwolenia na rozpocz\u0119cie budowy dw\u00f3ch morskich farm wiatrowych Ba\u0142tyk 2 i Ba\u0142tyk 3.",
        "id": 3024493,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dominika-kulczyk-inwestycja-w-farmy-wiatrowe-baltyk-2-i-baltyk-3/w8wf5hc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dominika Kulczyk podbija Ba\u0142tyk. 3 GW mocy w morskich farmach wiatrowych Polenergiii  i Equinor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:20:27.120234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:56:03+00:00",
        "description": "Rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka stwierdzi\u0142, \u017ce zamro\u017cenie cen pr\u0105du do ko\u0144ca roku dodane do tzw. ustawy wiatrakowej jest dobrym rozwi\u0105zaniem i trudno mu sobie wyobrazi\u0107, by prezydent Andrzej Duda go nie podpisa\u0142. Nie zgodzi\u0142 si\u0119 z opini\u0105 prezydenta, \u017ce taki zabieg jest \u201estawianiem go pod \u015bcian\u0105\u201d.",
        "id": 3024494,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sejm-zmiany-w-ustawie-wiatrakowej-i-zamrozenie-cen-pradu/k3cd046",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sz\u0142apka: nie wyobra\u017cam sobie weta prezydenta dla mro\u017cenia cen energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:20:27.325205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:54:36+00:00",
        "description": "W lipcu i sierpniu prac\u0119 straci kilkudziesi\u0119ciu pracownik\u00f3w \"Wyborczej\". To konsekwencja procesu wygaszania dzia\u0142alno\u015bci poligraficznej. Od wrze\u015bnia za druk \"Gazety Wyborczej\" ma odpowiada\u0107 podmiot zewn\u0119trzny. Sp\u00f3\u0142ka poda\u0142a, jakich spodziewa si\u0119 oszcz\u0119dno\u015bci.",
        "id": 3024495,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/druk-gazety-wyborczej-przejmuje-polska-press-beda-zwolnienia-grupowe/c0qvfhf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wyborcza\" wygasza druk i og\u0142asza zwolnienia grupowe. Ma umow\u0119 z konkurencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:20:27.530050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:48:35+00:00",
        "description": "Ekstraklasa SA, sp\u00f3\u0142ka zarz\u0105dzaj\u0105ca polsk\u0105 pi\u0142karsk\u0105 najwy\u017csz\u0105 klas\u0105 rozgrywkow\u0105, wyp\u0142aci\u0142a klubom rekordowe 298 mln z\u0142 za sezon 2024/25 \u2013 to a\u017c o 18 mln z\u0142 wi\u0119cej ni\u017c pierwotnie planowano. Dodatkowo kluby otrzyma\u0142y \u015bwiadczenia barterowe o warto\u015bci ok. 3 mln z\u0142. \u0141\u0105czna pula dla klub\u00f3w i PZPN wynios\u0142a tym samym ok. 309 mln z\u0142 \u2013 najwi\u0119cej w historii rozgrywek. Zgodnie z umow\u0105 z federacj\u0105, do bud\u017cetu PZPN trafi\u0142o 10,5 mln z\u0142.",
        "id": 3024496,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/sport/ekstraklasa-rekordowe-309-mln-zl-dla-klubow-i-pzpn-w-sezonie-202425/d1g336r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa pula pi\u0142karskiej Ekstraklasy. Setki milion\u00f3w z\u0142 dla klub\u00f3w i PZPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:20:27.765351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:33:28+00:00",
        "description": "GIF wycofuje z rynku popularny lek \u2014 cztery partie Magne B6 nie spe\u0142niaj\u0105 norm jako\u015bciowych. Decyzja obowi\u0105zuje na terenie ca\u0142ej Polski i ma rygor natychmiastowej wykonalno\u015bci. Lek mo\u017ce stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla zdrowia pacjent\u00f3w.",
        "id": 3024497,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/magne-b6-wycofane-z-rynku-gif-realne-zagrozenie-dla-zdrowia-pacjentow/1kw6ryb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny lek wycofany z aptek. Pilny apel GIF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:20:27.969680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:21:05+00:00",
        "description": "Obywatel Nigerii zosta\u0142 zatrzymany na polecenie prokuratury i jest podejrzewany o kierowanie mi\u0119dzynarodow\u0105 grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra specjalizowa\u0142a si\u0119 w oszustwach metod\u0105 na \"ameryka\u0144skiego \u017co\u0142nierza\". W sprawie zatrzymano ju\u017c cztery inne osoby, kt\u00f3re podszywa\u0142y si\u0119 tak\u017ce pod firmy i wy\u0142udza\u0142y pieni\u0105dza. W sumie straty oszacowano na ponad 1 mln z\u0142.",
        "id": 3024498,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nigeryjczyk-rozkrecil-w-polsce-oszustwa-na-amerykanskiego-zolnierza/f3h0syj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nigeryjczyk rozkr\u0119ci\u0142 w Polsce oszustwa na \"ameryka\u0144skiego \u017co\u0142nierza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:20:28.175404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:20:35+00:00",
        "description": "Ile warte s\u0105 podstawowe czynno\u015bci wykonywane w domu? GUS wskazuje, \u017ce w ca\u0142ym roku tzw. produkcj\u0119 domow\u0105 wszystkich gospodarstw mo\u017cna szacowa\u0107 na oko\u0142o 2,6 bln z\u0142. Mo\u017cna to przeliczy\u0107 na miesi\u0119czn\u0105 warto\u015b\u0107 na osob\u0119. W przypadku kobiet jest du\u017co wy\u017csza ni\u017c u m\u0119\u017cczyzn.",
        "id": 3024499,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/pranie-gotowanie-i-sprzatanie-nie-za-darmo-wycenili-prace-domowe/48rqmz9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pranie, gotowanie i sprz\u0105tanie nie za darmo. Wycenili miesi\u0119czn\u0105 warto\u015b\u0107 prac domowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:20:28.416070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:18:55+00:00",
        "description": "Dragon Grace, kapsu\u0142a nale\u017c\u0105ca do SpaceX, pomy\u015blnie zadokowa\u0142a dzi\u015b do Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS). Na pok\u0142adzie znalaz\u0142a si\u0119 za\u0142oga misji Ax-4, w kt\u00f3rej sk\u0142ad wchodzi S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, pierwszy polski uczestnik komercyjnego lotu na ISS. Ceremonia oficjalnego powitania za\u0142ogi odb\u0119dzie si\u0119 o godz. 14.40 czasu polskiego.",
        "id": 3024500,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dokowanie-axiom-4-na-iss-slawosz-uznanski-wisniewski-w-kosmosie/e9d125j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dragon Grace zadokowa\u0142 do stacji. Polak przeprowadzi 13 eksperyment\u00f3w naukowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:15:22.910718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T11:07:50+00:00",
        "description": "Aplikacja randkowa Bumble zwalnia 30 proc. pracownik\u00f3w. To najnowszy sygna\u0142 ostrzegawczy, \u017ce m\u0142odsi u\u017cytkownicy s\u0105 coraz bardziej sfrustrowani i rezygnuj\u0105 z randek online \u2014 ocenia CNN.",
        "id": 3024051,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwolnienia-w-duzej-firmie-pokolenie-z-zmienia-podejscie/dtjw6c3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca firma zwalnia pracownik\u00f3w. Kryzys w randkach online?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:15:23.115959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:43:27+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna mo\u017ce rozmie\u015bci\u0107 latem \u2013 w lipcu lub sierpniu \u2013 dodatkowe jednostki wojskowe w Rosji, by wspom\u00f3c jej dzia\u0142ania przeciwko Ukrainie. R\u00f3wnocze\u015bnie re\u017cim w Pjongjangu nieprzerwanie dostarcza bro\u0144 Moskwie \u2013 poinformowali po\u0142udniowokorea\u0144scy parlamentarzy\u015bci, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane Narodowej S\u0142u\u017cby Wywiadowczej (NIS).",
        "id": 3024052,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korea-polnocna-nowe-jednostki-wojskowe-w-rosji-wsparcie-dla-moskwy/2jq5etq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna wesprze Rosj\u0119 nowymi \u017co\u0142nierzami. Wywiad Korei Po\u0142udniowej ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:15:23.321216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:24:20+00:00",
        "description": "Chi\u0144skie instalacje wiatrowe i s\u0142oneczne, kt\u00f3re zamontowano tylko w maju, by\u0142y w stanie wyprodukowa\u0107 tak\u0105 ilo\u015b\u0107 energii elektrycznej, ile wytwarza si\u0119 w ca\u0142ej Polsce. Druga co do wielko\u015bci gospodarka \u015bwiata bije kolejne rekordy dzi\u0119ki szybkiemu rozwojowi infrastruktury energii odnawialnej.",
        "id": 3024053,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-bija-kolejne-rekordy-produkcji-energii-slonecznej-i-wiatrowej/rsvrqhq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny bij\u0105 kolejne rekordy produkcji energii s\u0142onecznej i wiatrowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:15:23.532098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:18:47+00:00",
        "description": "Renta z tytu\u0142u niezdolno\u015bci do pracy wzros\u0142a w 2025 r. do 1878 z\u0142 brutto miesi\u0119cznie. Przys\u0142uguje osobom, kt\u00f3re w wyniku choroby s\u0105 ca\u0142kowicie lub cz\u0119\u015bciowo niezdolne do pracy. Nie jest to jednak jedyny warunek.",
        "id": 3024054,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/swiadczenia-2025-komu-przysluguje-1878-zl-miesiecznie-lista-chorob-i-zasady-wyplat/mjt27q0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komu przys\u0142uguje 1878 z\u0142 miesi\u0119cznie? W 2025 r. wy\u017csze \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T11:15:23.739115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:11:10+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowa organizacja humanitarna wyliczy\u0142a, \u017ce maj\u0105tek 3000 \u015bwiatowych miliarder\u00f3w wzr\u00f3s\u0142 realnie o 6,5 bln dol. w ci\u0105gu ostatniej dekady. Wed\u0142ug Oxfam najbogatszy 1 proc. globalnej populacji zyska\u0142 tyle, ile \"wystarczy\u0142oby na 22-krotne zlikwidowanie rocznego ub\u00f3stwa na \u015bwiecie\".",
        "id": 3024055,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/majatek-miliarderow-wzrosl-o-65-bln-dol-w-ciagu-dekady/yyr3st1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u0105tek miliarder\u00f3w wzr\u00f3s\u0142 o 6,5 bln dol. w ci\u0105gu dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:10:24.348877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:04:46+00:00",
        "description": "Co \u00f3smy Polak narzeka, \u017ce ci\u0105gle \u017cyje pod presj\u0105 czasu. Jednocze\u015bnie ponad po\u0142owa z nas jest zadowolona z ilo\u015bci wolnego czasu i sposob\u00f3w jego sp\u0119dzania. Obszerna analiza GUS wskazuje, jak du\u017co czasu w ci\u0105gu doby odpoczywa przeci\u0119tny Kowalski. Mocno r\u00f3\u017cni si\u0119 to w zale\u017cno\u015bci od wieku.",
        "id": 3023551,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jak-pracuja-i-odpoczywaja-polacy-wielkie-badanie-gus/llwgtsw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili sw\u00f3j wolny czas. Tyle po\u015bwi\u0119camy na obowi\u0105zki i odpoczynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:10:24.555760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T10:04:28+00:00",
        "description": "Minister obrony Francji Sebastien Lecornu potwierdzi\u0142, \u017ce si\u0142y zbrojne jego kraju bra\u0142y udzia\u0142 w przechwytywaniu ira\u0144skich dron\u00f3w w dniach tu\u017c przed rozejmem w konflikcie Iranu z Izraelem. \"Liczba przechwyconych przez ami\u0119 francusk\u0105 dron\u00f3w, kt\u00f3rymi Iran atakowa\u0142 Izrael, by\u0142a mniejsza ni\u017c 10\" \u2014 powiedzia\u0142 Lecornu.",
        "id": 3023552,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/francja-armia-przechwycila-iranskie-drony-lecornu-ujawnia-szczegoly/wlk2dfg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj potwierdza. Broni\u0142 Izraela przed ira\u0144skimi rakietami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:10:24.760150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:50:05+00:00",
        "description": "W czwartek przed po\u0142udniem rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 operacja dokowania kapsu\u0142y Dragon do Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS). Na pok\u0142adzie znajduje si\u0119 czworo astronaut\u00f3w z misji Ax-4, w tym S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, polski naukowiec, kt\u00f3ry do\u0142\u0105czy\u0142 do mi\u0119dzynarodowej za\u0142ogi.",
        "id": 3023553,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slawosz-uznanski-wisniewski-w-kosmosie-oto-procedura-dokowania-do-iss-wideo/26c4r8h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Procedura dokowania statku S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego do ISS [HARMONOGRAM i WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:10:24.964560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:37:13+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna otwiera nadmorski kurort, a na uroczysto\u015bci z tej okazji pojawi\u0142 si\u0119 Kim Dzong Un z c\u00f3rk\u0105 i \u017con\u0105. Przyw\u00f3dca p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski ma nadziej\u0119, \u017ce nowy kurort pobudzi turystyk\u0119 w komunistycznym re\u017cimie.",
        "id": 3023554,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korea-polnocna-otwiera-nadmorski-kurort-preludium-do-nowej-ery-w-turystyce/5y17eek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna otwiera nadmorski kurort. \"Preludium do nowej ery\" w turystyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:10:25.171093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:30:00+00:00",
        "description": "Podwy\u017cki w ochronie zdrowia ju\u017c od lipca. Ministra zdrowia Izabela Leszczyna zapowiedzia\u0142a, \u017ce w najbli\u017cszych 12 miesi\u0105cach do podmiot\u00f3w leczniczych trafi niemal 18 miliard\u00f3w z\u0142otych. Jak wyja\u015bni\u0142a, \u015brodki te zostan\u0105 przeznaczone m.in. na sfinansowanie podwy\u017cek dla pracownik\u00f3w medycznych.",
        "id": 3023555,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/podwyzki-w-ochronie-zdrowia-2025-18-mld-zl-na-wyzsze-wynagrodzenia-i-dostepnosc/v2f836c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izabela Leszczyna zapowiada. Dodatkowe miliardy na podwy\u017cki w s\u0142u\u017cbie zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T12:20:28.964544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:28:50+00:00",
        "description": "\"Obwodowe komisje wyborcze zosta\u0142y w spos\u00f3b nielegalny i mog\u0119 to powiedzie\u0107 z ca\u0142\u0105 odpowiedzialno\u015bci\u0105, przej\u0119te w wi\u0119kszo\u015bci przez ludzi typu pana Olsza\u0144skiego, jakich\u015b braci kamraci, kt\u00f3rzy si\u0119 zbierali w jaki\u015b grupkach\" \u2014 powiedzia\u0142 adwokat Roman Giertych, pose\u0142 KO, kt\u00f3ry nawo\u0142uje do ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w. Dane Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej KW pokazuj\u0105, kto by\u0142 w komisjach wyborczych. Na 266 782 cz\u0142onk\u00f3w komisji z komitet\u00f3w by\u0142o 240 406, z tego 43 367 z komitet\u00f3w, kt\u00f3rych kandydaci nie wystartowali w wyborach. Oto szczeg\u00f3\u0142owe dane.",
        "id": 3024501,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/roman-giertych-o-nieprawidlowosciach-w-liczeniu-glosow-komisje-przejete-przez-braci/kv7l8fb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto by\u0142 w komisjach wyborczych? Oto pe\u0142ne dane PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T10:10:25.376769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T09:14:48+00:00",
        "description": "Sie\u0107 Biedronka spodziewa si\u0119 lawinowego wzrostu liczby kupuj\u0105cych w swoich sklepach podczas sezonu wakacyjnego. Dlatego wprowadza du\u017ce zmiany w miejscowo\u015bciach, kt\u00f3re latem s\u0105 zwykle oblegane przez turyst\u00f3w. W niekt\u00f3rych sklepach b\u0119dzie mo\u017cna zrobi\u0107 zakupy przez ca\u0142\u0105 dob\u0119.",
        "id": 3023556,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zakupy-w-biedronce-przez-cala-dobe-rewolucyjne-zmiany-w-kilku-miastach/m05yehr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakupy w Biedronce przez ca\u0142\u0105 dob\u0119. Rewolucyjne zmiany w kilku miastach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T09:05:27.482400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:51:35+00:00",
        "description": "W\u0119gry wci\u0105\u017c mog\u0105 p\u0142aci\u0107 za rosyjski gaz przez bank OTP po tym, jak Kreml przed\u0142u\u017cy\u0142 obowi\u0105zywanie dekretu wydanego przez W\u0142adimira Putina \u2014 poinformowa\u0142 w czwartek na Facebooku minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto. OTP jest najwi\u0119kszym bankiem komercyjnym bankiem na W\u0119grzech.",
        "id": 3023203,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wegry-kreml-przedluza-dekret-o-platnosciach-za-gaz-przez-otp/byge8wq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski gaz dla W\u0119gier bez przeszk\u00f3d. Budapeszt planuje d\u0142ugofalow\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T09:05:27.687151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:46:40+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy mierzy si\u0119 z bezprecedensow\u0105 fal\u0105 protest\u00f3w wyborczych \u2013 wp\u0142yn\u0119\u0142o ich a\u017c 56 tys., z czego wi\u0119kszo\u015b\u0107 opiera si\u0119 na szablonie udost\u0119pnionym przez Romana Giertycha. Sytuacja budzi ogromne kontrowersje, a g\u0142os zabra\u0142a zar\u00f3wno I prezes SN Ma\u0142gorzata Manowska, jak i grupa 28 s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy w specjalnym o\u015bwiadczeniu kwestionuj\u0105 legalno\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 Izby Kontroli Nadzwyczajnej w kontek\u015bcie oceny wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w.",
        "id": 3023204,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/protesty-wyborcze-ostre-oswiadczenie-sedziow-sadu-najwyzszego/80nt6w5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dziowie S\u0105du Najwy\u017cszego reaguj\u0105 na zamieszanie z protestami. Ostre o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T09:05:27.896526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:30:39+00:00",
        "description": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo, kt\u00f3re mia\u0142o kierowa\u0107 grup\u0105 przest\u0119pcz\u0105 odpowiedzialn\u0105 za wielomilionowe oszustwa na szkod\u0119 Elektrowni Be\u0142chat\u00f3w, trafi\u0142o do aresztu. Prokuratura twierdzi, \u017ce podejrzani sprzedawali zak\u0142adowi wod\u0119 z kranu jako innowacyjny \u015brodek do odsiarczania spalin. Straty elektrowni wynios\u0142y 21 mln z\u0142, a Skarbu Pa\u0144stwa \u2014 kolejne 8 mln z\u0142.",
        "id": 3023205,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/woda-z-kranu-za-miliony-elektrownia-belchatow-dala-sie-przekrecic-na-21-mln-zl/ltwhk69",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ten przekr\u0119t a\u017c trudno uwierzy\u0107. Sprzedali Elektrowni Be\u0142chat\u00f3w wod\u0119 z kranu za 21 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T09:05:28.126416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:29:56+00:00",
        "description": "Amazon MGM Studios og\u0142osi\u0142o w \u015brod\u0119, \u017ce Denis Villeneuve wyre\u017cyseruje kolejny film o Jamesie Bondzie. Niezatytu\u0142owany jeszcze film b\u0119dzie pierwszym, odk\u0105d studio przej\u0119\u0142o kreatywne stery nad historyczn\u0105 seri\u0105 filmow\u0105 po dziesi\u0119cioleciach kontroli przez rodzin\u0119 Broccoli.",
        "id": 3023206,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/denis-villeneuve-wyrezyseruje-kolejny-film-o-jamesie-bondzie/s05v6by",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105\u015bni\u0119te, nie mieszane diuny. Jest nowy re\u017cyser Bonda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T09:05:28.330940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:16:34+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzy prezydentem USA i szefem banku centralnego Stan\u00f3w Zjednoczonych od d\u0142u\u017cszego czasu iskrzy. Donald Trump nie gryzie si\u0119 w j\u0119zyk, nazywaj\u0105c Jeroma Powella g\u0142upkiem. W powa\u017cnych ameryka\u0144skich gazetach ju\u017c wymienia si\u0119 nazwiska kandydat\u00f3w na potencjalnego nowego prezesa Fed, z sugesti\u0105, \u017ce obecna kadencja sko\u0144czy si\u0119 przed czasem.",
        "id": 3023207,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-kontra-szef-fed-nie-wytrzyma-11-miesiecy/84wytdb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump mo\u017ce nie wytrzyma\u0107 11 miesi\u0119cy. Rozwa\u017ca zmian\u0119 prezesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T09:05:28.537217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:14:16+00:00",
        "description": "Jeszcze kilka lat temu bezp\u0142atne sta\u017ce by\u0142y norm\u0105, dzi\u015b sytuacja wygl\u0105da zupe\u0142nie inaczej. Z najnowszych danych No Fluff Jobs wynika, \u017ce ponad 90 proc. ofert sta\u017cowych w Polsce jest p\u0142atnych. Stawki? Zaczynaj\u0105 si\u0119 od 4 tys. z\u0142 netto na kontrakcie B2B, ale w niekt\u00f3rych przypadkach mog\u0105 przekracza\u0107 nawet 12 tys. z\u0142 brutto (na umowie o dzie\u0142o). Niestety, mimo rosn\u0105cej liczby p\u0142atnych propozycji ofert sta\u017cowych wci\u0105\u017c jest relatywnie niewiele \u2013 stanowi\u0105 one zaledwie od p\u00f3\u0142 proc. do dw\u00f3ch proc. wszystkich og\u0142osze\u0144 o prac\u0119.",
        "id": 3023208,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/staze-w-polsce-ponad-90-proc-ofert-jest-platnych-sprawdz-widelki/qzex4kk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce p\u0142atny sta\u017c to ju\u017c standard. Sprawd\u017a wide\u0142ki wynagrodze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T09:05:28.775461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T08:06:44+00:00",
        "description": "Ceny kawy w Polsce wzros\u0142y w maju br. w por\u00f3wnaniu do analogicznego okresu ubieg\u0142ego roku o 25,1 proc. w przypadku kawy mielonej oraz o 20,3 proc. w przypadku rozpuszczalnej \u2014 wynika z raportu Grupy BLIX i Hiper-Com Poland, opartego na danych UCE Research i Uniwersytetu WSB Merito. Tak dynamiczne zmiany s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 szerszego trendu utrzymuj\u0105cego si\u0119 od pocz\u0105tku 2023 r., a analitycy nie przewiduj\u0105 jego szybkiego zako\u0144czenia.",
        "id": 3023209,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/drastyczne-wzrosty-cen-kawy-eksperci-nie-maja-dobrych-wiesci/e4yel4t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co\u015b niedobrego dzieje si\u0119 z kaw\u0105 w sklepach. Ceny w g\u00f3r\u0119 o ponad 20 proc. [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:00:22.987097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:51:19+00:00",
        "description": "Koncern Orlen ponownie przygotowa\u0142 dla swoich klient\u00f3w wakacyjn\u0105 promocj\u0119 na paliwo. Z rabat\u00f3w b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 u\u017cytkownicy programu lojalno\u015bciowego Vitay. Jak poinformowa\u0142 prezes Orlenu Ireneusz F\u0105fara w rozmowie z \"Super Expressem\", pierwsze promocyjne tankowanie b\u0119dzie mo\u017cliwe ju\u017c w pi\u0105tek 27 czerwca.",
        "id": 3022902,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/promocja-na-paliwo-juz-od-27-czerwca-na-orlenie-zaoszczedzisz-nawet-40-groszy-na/7898mv5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen wraca z wakacyjn\u0105 promocj\u0105 na paliwo. Znamy termin i zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T08:00:23.192474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T07:26:15+00:00",
        "description": "W kluczowej pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce energetycznej, Tauron, na walnym zgromadzeniu akcjonariuszy podj\u0119to kilka wa\u017cnych uchwa\u0142. W\u015br\u00f3d nich jest kwestia absolutorium dla zarz\u0105dzu i rady nadzorczej. Negatywne opinie dosta\u0142y dwie osoby, kt\u00f3re w przesz\u0142o\u015bci byli politykami PiS.",
        "id": 3022903,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/rozliczenia-w-panstwowych-spolkach-czerwona-kartka-dla-bylego-prezesa/7c2zefq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowa sp\u00f3\u0142ka rozliczy\u0142a by\u0142ego prezesa z realizacji obowi\u0105zk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:55:21.135637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:35:43+00:00",
        "description": "Atak USA na Iran mo\u017ce wzmocni\u0107 determinacj\u0119 Pjongjangu do przyspieszenia programu zbrojeniowego i pog\u0142\u0119bienia wsp\u00f3\u0142pracy z Rosj\u0105, a tak\u017ce utwierdzi\u0107 w przekonaniu Kim Dzong Una, \u017ce bro\u0144 nuklearna jest ostatecznym \u015brodkiem odstraszaj\u0105cym przed wymuszon\u0105 przez USA zmian\u0105 re\u017cimu.",
        "id": 3022606,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/teraz-korea-polnocna-tym-bardziej-nie-odpusci-kim-przyspieszy-wysilki/pf8pbtb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teraz Korea P\u00f3\u0142nocna tym bardziej nie odpu\u015bci. \"Kim przyspieszy wysi\u0142ki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:55:21.342547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:35:33+00:00",
        "description": "W czwartek tu\u017c przed godz. 8 dosz\u0142o do po\u0142\u0105czenia z za\u0142og\u0105 misji kosmicznej, w kt\u00f3rej udzia\u0142 bierze S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski. \u2014 To wspania\u0142e uczucie, \u017ce jeste\u015bmy na orbicie. Gdy odpi\u0105\u0142em pasy po raz pierwszy, to by\u0142o wspania\u0142e uczucie \u2014 powiedzia\u0142 polski astonauta. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 te\u017c do rodak\u00f3w.",
        "id": 3022607,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slawosz-unanski-wisniewski-przemowil-z-orbity-gdy-odpialem-pasy-po-raz-pierwszy/xqvj2ez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Una\u0144ski-Wi\u015bniewski ponownie zabra\u0142 g\u0142os z kosmosu. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:55:21.548622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:25:06+00:00",
        "description": "Dyrektor CIA John Ratcliffe poinformowa\u0142, \u017ce ostatnie ameryka\u0144skie ataki na ira\u0144skie o\u015brodki nuklearne powa\u017cnie uszkodzi\u0142y tamtejszy program atomowy \u2014 podaje portal CNN. Jednocze\u015bnie przypomina, \u017ce Agencja Wywiadu Obronnego (DIA) wst\u0119pnie oceni\u0142a, \u017ce dzia\u0142ania USA mog\u0142y jedynie op\u00f3\u017ani\u0107 ira\u0144skie ambicje nuklearne o kilka miesi\u0119cy.",
        "id": 3022608,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-jednak-mial-racje-sprzeczne-doniesienia-w-sprawie-ataku-na-iran/tkcmspg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z programem nuklearnym Iranu? Sprzeczne doniesienia z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:55:21.754257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T06:12:19+00:00",
        "description": "Maj 2025 r. przyni\u00f3s\u0142 znacz\u0105cy wzrost sprzeda\u017cy kredyt\u00f3w mieszkaniowych w Polsce. Jak wynika z raportu Biura Informacji Kredytowej (BIK), warto\u015b\u0107 nowych zobowi\u0105za\u0144 hipotecznych osi\u0105gn\u0119\u0142a 8,25 mld z\u0142, co oznacza wzrost o 31,2 proc. w stosunku do analogicznego okresu ubieg\u0142ego roku. Pad\u0142 kolejny historyczny rekord \u015bredniej kwoty udzielonego kredytu.",
        "id": 3022609,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/historyczny-rekord-na-rynku-kredytowym-tyle-dzis-srednio-polacy-pozyczaja-na/cvqn67f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordy na rynku kredyt\u00f3w. Polacy zwi\u0119kszaj\u0105 zad\u0142u\u017cenie mieszkaniowe i got\u00f3wkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:24.320462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:22:04+00:00",
        "description": "Zbli\u017caj\u0105ca si\u0119 rekonstrukcja rz\u0105du zaplanowana na lipiec wywo\u0142uje coraz gor\u0119tsze dyskusje w obozie w\u0142adzy. Jak ustali\u0142a Polska Agencja Prasowa, Polska 2050 sygnalizuje konieczno\u015b\u0107 ograniczenia wp\u0142yw\u00f3w Lewicy w strukturach w\u0142adzy, co zaostrza napi\u0119cia mi\u0119dzy koalicjantami. Na razie w rozmowach lider\u00f3w pad\u0142 jeden konkret \u2014 jest nim gospodarczy \"superresort\".",
        "id": 3022356,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/andrzej-domanski-na-czele-superresortu-przecieki-w-sprawie-rekonstrukcji-rzadu/kbzey2s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przecieki w sprawie rekonstrukcji rz\u0105du. Ma powsta\u0107 gospodarczy \"superresort\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:24.527620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:20:39+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen stoi w obliczu wotum nieufno\u015bci w zwi\u0105zku ze skandalem zwi\u0105zanym z pandemi\u0105 Covid-19. Zagra\u017ca to realizacji jej programu politycznego na drug\u0105 kadencj\u0119 \u2014 pisze \"Financial Times\".",
        "id": 3022357,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czarne-chmury-nad-szefowa-komisji-europejskiej-bedzie-votum-nieufnosci/sdwpe0q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne chmury nad szefow\u0105 Komisji Europejskiej. B\u0119dzie votum nieufno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T06:55:21.989543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:20:39+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen stoi w obliczu wotum nieufno\u015bci w zwi\u0105zku ze skandalem zwi\u0105zanym z pandemi\u0105 COVID-19. Zagra\u017ca to realizacji jej programu politycznego na drug\u0105 kadencj\u0119 \u2014 pisze \"Financial Times\".",
        "id": 3022610,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czarne-chmury-nad-szefowa-komisji-europejskiej-bedzie-wotum-nieufnosci/sdwpe0q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne chmury nad szefow\u0105 Komisji Europejskiej. B\u0119dzie wotum nieufno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:24.737775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:06:41+00:00",
        "description": "Katie McGowan w kwietniu zrezygnowa\u0142a z pracy w bran\u017cy technologicznej, by zaj\u0105\u0107 si\u0119 sztuk\u0105 na pe\u0142en etat. Kontrakty pozwoli\u0142y jej sfinansowa\u0107 rozw\u00f3j dzia\u0142alno\u015bci i sprawdzi\u0107, czy rynek przyjmie jej tw\u00f3rczo\u015b\u0107. Umiej\u0119tno\u015bci z bran\u017cy tech pozwoli\u0142y jej z kolei zautomatyzowa\u0107 procesy i znacz\u0105co przyspieszy\u0107 rozw\u00f3j biznesu.",
        "id": 3022358,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/rozwoj-osobisty/jak-rozwinac-wlasny-biznes-ona-rzucila-korporacje-i-na-tym-skorzystala/ps66dkp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porzuci\u0142am korporacj\u0119 dla swojej pasji. Wcze\u015bniejsza praca pomog\u0142a mi rozwin\u0105\u0107 biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:24.944524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:03:35+00:00",
        "description": "Okr\u0119ty NATO mierz\u0105 si\u0119 z rosn\u0105cymi zagro\u017ceniami. Konflikty w Ukrainie i na Morzu Czerwonym ujawniaj\u0105 s\u0142abo\u015bci wsp\u00f3\u0142czesnych flot. Dzi\u015b ju\u017c nie potrzeba profesjonalnej armii, by zagrozi\u0107 jednostkom nawet najwi\u0119kszych mocarstw.",
        "id": 3022359,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-ma-problem-czas-na-nowa-strategie-obrony/jtx3sqk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okr\u0119ty NATO w coraz wi\u0119kszym niebezpiecze\u0144stwie. Dow\u00f3dcy m\u00f3wi\u0105, \u017ce czas na now\u0105 strategi\u0119 obrony morskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:25.152366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:01:41+00:00",
        "description": "Jeszcze pi\u0119\u0107 lat temu wyb\u00f3r biura by\u0142 prosty: najni\u017csza stawka za metr kwadratowy plus presti\u017cowy adres. Dzi\u015b ta formu\u0142a ju\u017c nie dzia\u0142a. Znaczenie ceny spad\u0142o o po\u0142ow\u0119, a firmy szukaj\u0105 czego\u015b zupe\u0142nie innego. Poznaj najnowsze dane o rynku biurowym z raportu ThinkCo \"Gotowe na przysz\u0142o\u015b\u0107\".",
        "id": 3022360,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/nowoczesne-biura-kluczowe-trendy-i-wyzwania-w-projektowaniu-przestrzeni/rdy1rlk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy nie chc\u0105 ju\u017c tanich biur. Teraz liczy si\u0119 komfort pracownika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:25.360615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:01:36+00:00",
        "description": "Je\u015bli wybierasz si\u0119 do Japonii lub prowadzisz wymian\u0119 handlow\u0105 z tym krajem, warto pozna\u0107 aktualne notowania kursu jena. W tym artykule pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs japo\u0144skiej waluty (JPY) w uj\u0119ciu dziennym oraz tygodniowym. Na tej podstawie na pewno \u0142atwiej b\u0119dzie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o w\u0142a\u015bciwym czasie wymiany waluty.",
        "id": 3022361,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-26-czerwca-2025-r/t6xb6xx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:25.775194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:01:24+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro na dzie\u0144 26 czerwca 2025. Euro to obecnie najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej, a od kursu euro uzale\u017cniona jest cena wielu importowanych i eksportowanych towar\u00f3w i produkt\u00f3w. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 wzgl\u0119dem z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,2472\u00a0z\u0142.",
        "id": 3022363,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-26-czerwca-2025-r/cz1yljq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:25.568082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:01:24+00:00",
        "description": "Oto aktualny kurs waluty USD na dzie\u0144 26 czerwca 2025. Dolar jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rych przeprowadzane s\u0105 transakcje na \u015bwiatowych rynkach. Od jego ceny zale\u017c\u0105 surowce takie jak ropa, maj\u0105ce wp\u0142yw na nasze codzienne \u017cycie. Z tego powodu warto wiedzie\u0107, po ile obecnie mo\u017cna wymieni\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0119 oraz jak zmienia si\u0119 warto\u015b\u0107 dolara w d\u0142u\u017cszej perspektywie. Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,6425\u00a0z\u0142.",
        "id": 3022362,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-26-czerwca-2025-r/c4mccmr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:26.187714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:01:12+00:00",
        "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z bie\u017c\u0105cym notowaniem kursu franka szwajcarskiego (CHF) oraz zmian\u0105 tygodniowych wskaza\u0144. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs CHF wynosi\u0142: 4,5248\u00a0z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142y zmian kursu poznasz, czytaj\u0105c ten artyku\u0142.",
        "id": 3022365,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-26-czerwca-2025-r/kgxbf5g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:25.981351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:01:12+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs GBP na dzi\u015b 26 czerwca 2025? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania waluty? Jeste\u015b w odpowiednim miejscu. Poni\u017cej sprawdzisz, czy z\u0142ot\u00f3wka umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem funta brytyjskiego. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 4,9764\u00a0z\u0142. Warto wiedzie\u0107 jak kurs wymiany prezentuje si\u0119 dzi\u015b.",
        "id": 3022364,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-26-czerwca-2025-r/kbyd3pc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:26.602378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:01:00+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty CZK z dnia 26 czerwca 2025. Wczoraj wynosi\u0142 on:0,1715\u00a0z\u0142.",
        "id": 3022367,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-26-czerwca-2025-r/qzwbct6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:26.395873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:01:00+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs korony norweskiej. Wczoraj wynosi\u0142 0,3592\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za koron\u0119 norwesk\u0105 trzeba zap\u0142aci\u0107 w tej chwili, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 3022366,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-26-czerwca-2025-r/0gs72fx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:27.040349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:00:48+00:00",
        "description": "Interesuje ci\u0119 wymiana waluty i chcesz pozna\u0107 bie\u017c\u0105cy kurs korony du\u0144skiej? Tutaj znajdziesz aktualne notowania DKK i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem tej waluty. Wczoraj kurs wynosi\u0142: 0,5691\u00a0z\u0142.",
        "id": 3022369,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-26-czerwca-2025-r/97bn1nt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:26.809275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:00:48+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jak zmienia si\u0119 kurs korony szwedzkiej w uj\u0119ciu dziennym i tygodniowym? Zobacz notowanie z 26 czerwca 2025. Wczoraj kurs wynosi\u0142 0,3792\u00a0z\u0142. Jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Z\u0142oty si\u0119 umacnia czy traci? Aktualne dane znajdziesz poni\u017cej.",
        "id": 3022368,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-26-czerwca-2025-r/s0tqden",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:27.247120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:00:36+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 26 czerwca 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 3022370,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-26-czerwca-2025-r/pbglc2m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:27.453976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T05:00:35+00:00",
        "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 3022371,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-26-czerwca-2025-r/qclzqnx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 26 czerwca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:27.707430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:59:02+00:00",
        "description": "Narodowe Centrum Bada\u0144 i Rozwoju poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119, \u017ce poszukiwany od niedzieli dyrektor Dzia\u0142u Kontroli Projekt\u00f3w Maciej Grzegorzewski nie \u017cyje.",
        "id": 3022372,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/maciej-grzegorzewski-dyrektor-ncbir-nie-zyje-szczegoly-tragicznego-zdarzenia/tlj08rh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyrektor NCBiR nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T05:50:27.949626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:55:20+00:00",
        "description": "SW Research na zlecenie Onetu zapyta\u0142 Polak\u00f3w o ocen\u0119 pracy ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara. Wynik okaza\u0142 si\u0119 do\u015b\u0107 nietypowy, bo trzy odpowiedzi zebra\u0142y zbli\u017con\u0105 liczb\u0119 wskaza\u0144.",
        "id": 3022373,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adam-bodnar-powinien-odejsc-nietypowy-wynik-sondazu-sondaz/5gs62hd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar do dymisji? Oto co my\u015bl\u0105 Polacy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:45:23.607709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:40:54+00:00",
        "description": "Wraca pomys\u0142 ograniczenia handlu alkoholem. \"Rzeczpospolita\" ustali\u0142a, \u017ce rozpatrywany jest ca\u0142kowity zakaz sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach benzynowych \u2014 czytamy w czwartkowym wydaniu dziennika.",
        "id": 3022120,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/w-koncu-zakaza-sprzedazy-alkoholu-na-stacjach-jest-pomysl/hlcj4w0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ko\u0144cu zaka\u017c\u0105 sprzeda\u017cy alkoholu na stacjach? Jest pomys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:45:23.816725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:35:37+00:00",
        "description": "Upad\u0142o\u015b\u0107 firmy, kt\u00f3ra wyemitowa\u0142a obligacje, oznacza dla inwestora strat\u0119. Czasem ca\u0142kowit\u0105, a czasem cz\u0119\u015bciow\u0105 \u2013 je\u015bli np. w wyniku uk\u0142adu z wierzycielami firma w upad\u0142o\u015bci odda cz\u0119\u015b\u0107 pieni\u0119dzy inwestorom. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b chcia\u0142aby tak\u0105 strat\u0119 odliczy\u0107 od podatku. Co na to fiskus? Jest nowa interpretacja w takiej sprawie.",
        "id": 3022121,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/fiskus-o-stracie-z-obligacji-wyjasniamy-co-z-rozliczeniem-podatkowym/qlydrcv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finansowa wtopa w obligacjach? Zobacz, czy strat\u0119 mo\u017cesz odliczy\u0107 od podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:45:24.022763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:26:12+00:00",
        "description": "Lotnisko Chopina w Warszawie w\u0142a\u015bnie si\u0119 zapycha. Rz\u0105d chce rozbudowa\u0107 port, ale zanim uko\u0144czy inwestycj\u0119, chce administracyjnie skierowa\u0107 nadmiar ruchu na inne lotniska wojew\u00f3dztwa mazowieckiego. \u2014 B\u0119dziemy musieli w jaki\u015b spos\u00f3b zmie\u015bci\u0107 ten dodatkowy ruch. Cho\u0107by na lotnisku w Modlinie czy mo\u017ce na lotnisku w Radomiu, cho\u0107 jest daleko od Warszawy \u2014 zapowiada Maciej Lasek, pe\u0142nomocnik rz\u0105du ds. CPK w programie Onet Rano Finansowo. I zapewnia, \u017ce rz\u0105d b\u0119dzie rozmawia\u0142 w tej sprawie z Komisj\u0105 Europejsk\u0105.",
        "id": 3022122,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/lotnisko-chopina-nie-ma-juz-miejsca-rzad-podzieli-ruch-na-modlin-i-radom/k4p79zr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko Chopina nie ma ju\u017c miejsca. Rz\u0105d administracyjnie podzieli ruch na Modlin i Radom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:45:24.227744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:18:49+00:00",
        "description": "Dane G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego za 2024 r. pokazuj\u0105 imponuj\u0105cy wynik polskiego budownictwa mieszkaniowego \u2013 oddano do u\u017cytku ok. 200 tys. lokali i dom\u00f3w o \u0142\u0105cznym metra\u017cu 17,84 mln m kw. To poziom zbli\u017cony do rekord\u00f3w z ko\u0144ca lat 70. Jednak za tymi optymistycznymi liczbami kryje si\u0119 dramatycznie nier\u00f3wnomierny rozk\u0142ad aktywno\u015bci budowlanej w skali kraju. Niekt\u00f3re gminy imponuj\u0105 wynikami, a s\u0105 te\u017c takie, gdzie ostatni boom mieszkaniowy mia\u0142 prawdopodobnie miejsce za czas\u00f3w... Gierka.",
        "id": 3022123,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/zapomniane-regiony-polski-dane-o-domach-odzwierciedlaja-demografie-mapa/52gfgzf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski boom budowlany kryje dramatyczne dane. W zapomnianych regionach nie buduje si\u0119 nic [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:45:24.433392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:15:00+00:00",
        "description": "Wprawdzie mi\u0119dzy Izraelem a Iranem zosta\u0142 og\u0142oszony rozejm, ale historia uczy, \u017ce sytuacja na Bliskim Wschodzie mo\u017ce si\u0119 b\u0142yskawicznie zmieni\u0107. Bezpo\u015bredni wp\u0142yw ewentualnej eskalacji na polsk\u0105 gospodark\u0119 by\u0142by najprawdopodobniej znikomy, cho\u0107 czarny scenariusz zak\u0142ada powt\u00f3rk\u0119 z lat 2022-23.",
        "id": 3022124,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wojna-iran-izrael-wplynie-na-polske-jeden-czarny-scenariusz/nrrke56",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie skutki dla polskiej gospodarki mo\u017ce mie\u0107 eskalacja ira\u0144skiej wojny? Jest jeden czarny scenariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:45:24.639130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:14:56+00:00",
        "description": "Nowelizacj\u0119 tzw. ustawy wiatrakowej, kt\u00f3ra m.in. zmniejsza minimaln\u0105 odleg\u0142o\u015b\u0107 turbin wiatrowych od zabudowa\u0144 do 500 m. uchwali\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem Sejm. W ustawie znalaz\u0142y si\u0119 te\u017c przepisy ws. zamro\u017cenia cen energii do ko\u0144ca roku na poziomie 500 z\u0142 netto za MWh. Obecnie mro\u017cenie obowi\u0105zuje do ko\u0144ca wrze\u015bnia.",
        "id": 3022125,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-pradu-zamrozone-przez-sejm-co-zrobi-prezydent/3tw51t0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny pr\u0105du zamro\u017cone przez Sejm. Co zrobi prezydent?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-26T04:45:24.843938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-26T04:00:00+00:00",
        "description": "Do rz\u0105du trafi\u0142o blisko 500 propozycji deregulacyjnych. Z tego 205 ju\u017c zosta\u0142o zaakceptowanych, a na 11 podpis z\u0142o\u017cy\u0142 prezydent. Tak wynika z raportu inicjatywy SprawdzaMY Rafa\u0142a Brzoski podsumowuj\u0105cego pierwsz\u0105 faz\u0119 deregulacji. Jak m\u00f3wi szef inPostu, ten 100-dniowy sprint przyni\u00f3s\u0142 konkretne zmiany, kt\u00f3re maj\u0105 u\u0142atwi\u0107 funkcjonowanie przedsi\u0119biorcom, a tak\u017ce administracji i urz\u0119dnikom. To jednak nie koniec prac.",
        "id": 3022126,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/zespol-rafala-brzoski-podsumowuje-deregulacje-tyle-zrobili-w-100-dni-oto-szczegoly/czv8lwr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zesp\u00f3\u0142 Rafa\u0142a Brzoski podsumowuje deregulacj\u0119. Tyle zrobili w 100 dni",
        "vote": 0
    }
]