[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T20:01:11.579310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T19:49:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9273543-przymrozki-noc-zimno-ph7832884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alarmy na po\u0142udniu kraju. Tu zrobi si\u0119 zimno\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed przymrozkami. Miejscami temperatura przy gruncie spadnie poni\u017cej zera stopni.",
        "id": 2729044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/ostrzezenia-imgw-przed-przymrozkami-alarmy-na-poludniu-kraju-tu-zrobi-sie-zimno-st8471428?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarmy na po\u0142udniu kraju. Tu zrobi si\u0119 zimno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T20:01:11.768447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T19:42:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7767245-21-latek-dostal-dwa-manaty-i-na-trzy-miesiece-stracil-prawo-jazdy-ph8471426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa mandaty w 15 minut i po\u017cegnanie z prawem jazdy\" />\n    21-letni kierowca opla w ci\u0105gu 15 minut zosta\u0142 ukarany dwoma mandatami i straci\u0142 prawo jazdy na trzy miesi\u0105ce. Wszystko z powodu pr\u0119dko\u015bci.",
        "id": 2729045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/drogi-w-polsce-dwa-mandaty-w-15-minut-i-pozegnanie-z-prawem-jazdy-st8471427?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa mandaty w 15 minut i po\u017cegnanie z prawem jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T20:01:11.939679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T19:24:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b7a3hv-eurojackpot-shutterstock1603798027-5772919/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie du\u017ce wygrane w Eurojackpot w Niemczech\" />\n    We wtorkowym losowaniu w Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. Kumulacja ro\u015bnie do 150 milion\u00f3w z\u0142otych. W Niemczech odnotowano dwie wygrane drugiego stopnia. W Polce najwy\u017csza by\u0142a wygrana czwartego stopnia. Oto wyniki losowania Eurojackpot z 20 maja 2025 roku.",
        "id": 2729046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-eurojackpot-20-maja-2025-jakie-liczby-padly-w-ostatnim-losowaniu-st8471421?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie du\u017ce wygrane w Eurojackpot w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T20:01:12.191455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T19:17:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7ba1nd-burze-7909601/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda 21.05. S\u0142o\u0144ce, deszcz i burze\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na \u015brod\u0119 21.05. Noc zapowiada si\u0119 pogodnie, mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 lokalnie mg\u0142y. Dzie\u0144 przyniesie do\u015b\u0107 wysok\u0105 temperatur\u0119, si\u0119gaj\u0105c\u0105 22 stopni. Poza tym przelotnie popada i zagrzmi.",
        "id": 2729047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-21-05-slonce-deszcz-i-burze-st8471382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda 21.05. S\u0142o\u0144ce, deszcz i burze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T20:01:12.426020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T18:59:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3334113-elon-musk-podczas-qatar-economic-forum-ph8471397/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Elon Musk: nie martwcie si\u0119, idziemy po was\" />\n    Miliarder Elon Musk poinformowa\u0142, \u017ce ograniczy wydatki na kampanie wyborcze, bo \"nie widzi powodu\" dalszego ich finansowania. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do przeciwnik\u00f3w atakuj\u0105cych jego firmy i zapowiedzia\u0142, \u017ce \"wielu z nich trafi do wi\u0119zienia\".",
        "id": 2729048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/elon-musk-nie-martwcie-sie-idziemy-po-was-st8471379?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: nie martwcie si\u0119, idziemy po was",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T18:56:10.182068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T18:49:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9107016-andrzej-dera-ph8471371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co zrobi Nawrocki z punktami Mentzena? Prezydencki minister: wszystkie bym podpisa\u0142\" />\n    S\u0142awomir Mentzen post\u0119puje jako polityk bardzo rozwa\u017cnie, nie m\u00f3wi wprost, kogo poprze - stwierdzi\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 prezydencki minister Andrzej Dera, odnosz\u0105c si\u0119 do propozycji lidera Konfederacji dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego.",
        "id": 2728582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-propozycja-slawomira-mentzena-dla-rafala-trzaskowskiego-i-karola-nawrockiego-andrzej-dera-komentuje-st8471346?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zrobi Nawrocki z punktami Mentzena? Prezydencki minister: wszystkie bym podpisa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T18:56:10.338337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T18:27:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5247843-drugie-miejsce-zajal-rafal-trzaskowski-ph8467755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministra z Lewicy ma rad\u0119 dla Trzaskowskiego. \"Nie ma sensu udawa\u0107\"\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski nie p\u00f3jdzie dla S\u0142awomira Mentzena, tylko dla jego wyborc\u00f3w i wyborczy\u0144, kt\u00f3rych b\u0119dzie prosi\u0142 o g\u0142osy - m\u00f3wi\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 wicemarsza\u0142kini Sejmu Monika Wielichowska (KO). Ministra Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k (Lewica) zdradzi\u0142a, jak\u0105 ma rad\u0119 dla Trzaskowskiego.",
        "id": 2728583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-spotka-sie-ze-slawomirem-mentzenem-monika-wielichowska-i-agnieszka-dziemianowicz-bak-komentuja-st8471344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministra z Lewicy ma rad\u0119 dla Trzaskowskiego. \"Nie ma sensu udawa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T18:56:10.494115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T18:21:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5101355-smartfon-laptop-telefon-cyberbezpieczenstwo-ph8471378/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Projekt ma charakter pilny i priorytetowy\"\" />\n    Projekt noweli o krajowym systemie cyberbezpiecze\u0144stwa trafi do Sejmu w czerwcu - przekaza\u0142 wicedyrektor Departamentu Cyberbezpiecze\u0144stwa w Ministerstwie Cyfryzacji Marcin Wysocki. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce zmiana jest pilna i priorytetowa.",
        "id": 2728584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/cyberbezpieczenstwo-projekt-ma-charakter-pilny-i-priorytetowy-st8471301?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Projekt ma charakter pilny i priorytetowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T18:56:10.649898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T18:11:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8306473-donald-tusk-w-sejmie-ph8471010/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wy macie wy\u0142\u0105cznie z\u0142ot\u00f3wki w oczach\". Tusk wchodzi w kampani\u0119 prezydenck\u0105\" />\n    Nie mo\u017cemy odda\u0107 Polski w r\u0119ce tych, kt\u00f3rzy sprzedaliby j\u0105 za trzos z\u0142ota, pilnuj\u0105c wy\u0142\u0105cznie w\u0142asnych interes\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk w Sejmie, przypominaj\u0105c, jak wygl\u0105da\u0142a Polska za rz\u0105d\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. M\u00f3wi\u0142 o zorganizowanej na ogromn\u0105 skal\u0119 korupcji pa\u0144stwowej i z\u0142otych czasach przemytnik\u00f3w.",
        "id": 2728585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/donald-tusk-wchodzi-w-kampanie-prezydencka-st8471213?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wy macie wy\u0142\u0105cznie z\u0142ot\u00f3wki w oczach\". Tusk wchodzi w kampani\u0119 prezydenck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T20:01:12.687108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T18:08:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1522508-karol-nawrocki-i-tomasz-obszanski-na-konferencji-pod-pomnikiem-wincentego-witosa-w-warszawie-ph8471373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wcze\u015bniej protestowa\u0142a przeciwko rz\u0105dom PiS, teraz Solidarno\u015b\u0107 Rolnik\u00f3w popar\u0142a Nawrockiego  \" />\n    Karol Nawrocki dosta\u0142 wsparcie od rolniczej Solidarno\u015bci. Tej samej, kt\u00f3ra jeszcze niedawno krytykowa\u0142a rz\u0105d Prawa i Sprawiedliwo\u015bci za Zielony \u0141ad i za otwarcie granic dla ukrai\u0144skiego zbo\u017ca. S\u0142awomir Mentzen te\u017c niedawno krytykowa\u0142 Nawrockiego za spraw\u0119 przej\u0119tego mieszkania i na ten moment nie daje mu wi\u0119c wsparcia. Zaprasza Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego na rozmow\u0119 w jego mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2729049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/wczesniej-protestowala-przeciwko-rzadom-pis-teraz-solidarnosc-rolnikow-poparla-nawrockiego-st8471272?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wcze\u015bniej protestowa\u0142a przeciwko rz\u0105dom PiS, teraz Solidarno\u015b\u0107 Rolnik\u00f3w popar\u0142a Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T18:56:10.805557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T18:08:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1522508-karol-nawrocki-i-tomasz-obszanski-na-konferencji-pod-pomnikiem-wincentego-witosa-w-warszawie-ph8471373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wcze\u015bniej protestowa\u0142a przeciwko rz\u0105dom PiS-u, teraz Solidarno\u015b\u0107 Rolnik\u00f3w popar\u0142a Nawrockiego  \" />\n    Karol Nawrocki dosta\u0142 wsparcie od rolniczej Solidarno\u015bci. Tej samej, kt\u00f3ra jeszcze niedawno krytykowa\u0142a rz\u0105d Prawa i Sprawiedliwo\u015bci - za Zielony \u0141ad i za otwarcie granic dla ukrai\u0144skiego zbo\u017ca. S\u0142awomir Mentzen te\u017c niedawno krytykowa\u0142 Nawrockiego za spraw\u0119 przej\u0119tego mieszkania i na ten moment nie daje mu wi\u0119c wsparcia. Zaprasza Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego na rozmow\u0119 w jego mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2728586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/wczesniej-protestowala-przeciwko-rzadom-pis-u-teraz-solidarnosc-rolnikow-poparla-nawrockiego-st8471272?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wcze\u015bniej protestowa\u0142a przeciwko rz\u0105dom PiS-u, teraz Solidarno\u015b\u0107 Rolnik\u00f3w popar\u0142a Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T17:51:13.574676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T17:31:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-x5okdz-shutterstock_1832128345-7936869/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: nowy podatek uderzy w Temu i Shein\" />\n    Bruksela planuje na\u0142o\u017cenie podatku na ma\u0142e paczki spoza Unii Europejskiej (UE), g\u0142\u00f3wnie z Chin. Ma to ograniczy\u0107 import za po\u015brednictwem tamtejszych detalicznych sklep\u00f3w online, takich jak Temu czy Shein - poinformowa\u0142 \"Financial Times\".",
        "id": 2727828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nowy-podatek-ue-uderzy-w-temu-i-shein-informuje-financial-times-st8471304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: nowy podatek uderzy w Temu i Shein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T17:51:13.795483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T17:16:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6275936-rondo-im-ireny-kwiatkowskiej-na-ursynowie-ph8471248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rondo na Ursynowie nosi imi\u0119 Ireny Kwiatkowskiej\" />\n    Ursynowskie rondo przy skrzy\u017cowaniu ulic Dereniowej i Stryje\u0144skich i P\u0142askowickiej nosi ju\u017c imi\u0119 Ireny Kwiatkowskiej. Uhonorowano w ten spos\u00f3b znakomit\u0105 warszawiank\u0119, uczestniczk\u0119 Powstania Warszawskiego, artystk\u0119 teatraln\u0105 i filmow\u0105, wybitn\u0105 aktork\u0119 komediow\u0105, gwiazd\u0119 polskiego kabaretu i estrady.",
        "id": 2727829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-rondo-na-ursynowie-nosi-imie-ireny-kwiatkowskiej-st8471261?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rondo na Ursynowie nosi imi\u0119 Ireny Kwiatkowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T17:51:13.969055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T17:10:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7039531-karol-nawrocki-slawomir-mentzen-rafal-trzaskowski-ph8471068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Osiem punkt\u00f3w Mentzena. Co m\u00f3wili o tym Nawrocki i Trzaskowski\" />\n    S\u0142awomir Mentzen z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 Karolowi Nawrockiemu i Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu. Zaprosi\u0142 ich do rozmowy na jego kanale w serwisie YouTube.\u00a0Zapowiedzia\u0142, \u017ce poprosi ich o podpisanie deklaracji zawieraj\u0105cej osiem punkt\u00f3w, kt\u00f3re dotycz\u0105 m.in. podatk\u00f3w, wysy\u0142ania polskich \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 czy relacji z Uni\u0105 Europejsk\u0105. Sprawdzili\u015bmy, co o postulatach lidera Konfederacji m\u00f3wili dotychczas kandydaci.",
        "id": 2727830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/osiem-punktow-mentzena-co-mowili-o-tym-nawrocki-i-trzaskowski-st8471030?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osiem punkt\u00f3w Mentzena. Co m\u00f3wili o tym Nawrocki i Trzaskowski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T17:51:14.157446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T17:06:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4249793-wyzsza-szkola-policji-w-szczytnie-ph5474502/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W szkole policji zachorowa\u0142o 100 os\u00f3b. Przyczyn\u0119\u00a0znaj\u0105, \u017ar\u00f3d\u0142a nie znale\u017ali\" />\n    Patogen, kt\u00f3ry wywo\u0142a\u0142 ognisko norowirusa nie zosta\u0142 wykryty - poinformowa\u0142a Akademia Policji w Szczytnie. W ocenie wojew\u00f3dzkiego pa\u0144stwowego inspektora sanitarnego, to prawdopodobnie jeden z chorych student\u00f3w zarazi\u0142 pozosta\u0142ych. Pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c inny problem, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 zamkni\u0119cie basenu.",
        "id": 2727831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szkola-policji-w-szczytnie-zachorowalo-100-osob-przyczyne-znaja-zrodla-nie-znalezli-st8471270?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W szkole policji zachorowa\u0142o 100 os\u00f3b. Przyczyn\u0119\u00a0znaj\u0105, \u017ar\u00f3d\u0142a nie znale\u017ali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T17:51:14.326573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T17:03:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6397904-lokal-wyborczy-ph8459839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy w drugiej turze b\u0119dzie rekord frekwencji?\" />\n    Frekwencja w pierwszej turze, kt\u00f3ra wynios\u0142a ponad 67 procent, pozytywnie zaskoczy\u0142a. Mo\u017cemy by\u0107 z siebie dumni i by\u0142oby \u015bwietnie gdyby t\u0119 obywatelsk\u0105 aktywno\u015b\u0107 powt\u00f3rzy\u0107 1 czerwca. Z regu\u0142y g\u0142osowanie w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich gromadzi przy urnach wi\u0119cej wyborc\u00f3w ni\u017c w pierwszej. Mamy wi\u0119c szans\u0119 na pi\u0119kny rekord.",
        "id": 2727832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-czy-druga-tura-wyborow-pobije-rekord-frekwencji-st8471133?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy w drugiej turze b\u0119dzie rekord frekwencji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T17:51:14.516278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T16:55:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3430151-radoslaw-sikorski-w-brukseli-ph8471149/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski: powinni\u015bmy by\u0107 nie gorsi\" />\n    Ni\u017cszy limit ceny za rop\u0119 z Rosji, wsparcie ukrai\u0144skiego przemys\u0142u i cios w rosyjsk\u0105 \"flot\u0119 cieni\" - to zaproponowa\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski w Brukseli. Wskaza\u0142 w ten spos\u00f3b, co jeszcze mo\u017ce zrobi\u0107 Unia Europejska.",
        "id": 2727833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/radoslaw-sikorski-powinnismy-byc-nie-gorsi-st8471157?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski: powinni\u015bmy by\u0107 nie gorsi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T16:46:12.533014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T16:32:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3126282-2005-zuzanna-lewandowska/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezeska Fundacji TVN: to jest ogromnie wa\u017cny temat \" />\n    - Osiemset tysi\u0119cy dzieci w wieku szkolnym potrzebuje fachowego dost\u0119pu do opieki psychiatrycznej i psychologicznej. To jest populacja drugiego miasta w Polsce - Krakowa. Ta skala potrzeb jest ogromna - podkre\u015bli\u0142a Zuzanna Lewandowska, prezeska Fundacji TVN.",
        "id": 2727104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prezeska-fundacji-tvn-zuzanna-lewandowska-o-zdrowiu-psychicznym-dzieci-i-mlodziezy-st8471102?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezeska Fundacji TVN: to jest ogromnie wa\u017cny temat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T16:46:12.715894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T16:26:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5206263-rafal-trzaskowski-w-sosnowcu-ph8471249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Potrzebujemy prezydenta, kt\u00f3ry ma znajomo\u015bci w \u015bwiecie, a nie w p\u00f3\u0142\u015bwiatku\"\" />\n    Wybierzcie m\u0105drze i rozwa\u017cnie, pomy\u015blicie o konsekwencjach, bo drugiej szansy nie b\u0119dzie i reklamacji nikt nie przyjmie - m\u00f3wi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski w Sosnowcu, apeluj\u0105c do wyborc\u00f3w. G\u0142osowanie w drugiej turze nazwa\u0142 \"jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych decyzji w \u017cyciu\".",
        "id": 2727105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-w-sosnowcu-o-glosowaniu-w-drugiej-turze-to-jedna-z-najwazniejszych-decyzji-w-zyciu-st8471212?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Potrzebujemy prezydenta, kt\u00f3ry ma znajomo\u015bci w \u015bwiecie, a nie w p\u00f3\u0142\u015bwiatku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T16:46:12.907398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T16:17:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7517395-remont-torowiska-przy-arkadii-ph8471191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ko\u0144czy si\u0119 remont tor\u00f3w w alei Jana Paw\u0142a II, wracaj\u0105 tramwaje\" />\n    Remont odcinka tor\u00f3w tramwajowych w alei Jana Paw\u0142a II, mi\u0119dzy przystankami Rondo \"Rados\u0142awa\" i plac Grunwaldzki, dobiega ko\u0144ca. Tramwaje wr\u00f3c\u0105 na tras\u0119 mi\u0119dzy \u015ar\u00f3dmie\u015bciem a \u017boliborzem i Bielanami ju\u017c 26 maja, czyli zgodnie z planem - zapowiadaj\u0105 Tramwaje Warszawskie.",
        "id": 2727106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-koncza-remont-torow-przy-arkadii-tramwaje-wroca-na-trase-st8471214?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0144czy si\u0119 remont tor\u00f3w w alei Jana Paw\u0142a II, wracaj\u0105 tramwaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T16:46:13.138525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T16:09:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8600948-adobestock-432317641-ph8471210/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Idzie och\u0142odzenie. Mog\u0105 je poprzedzi\u0107 burze z silnym deszczem\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni przynios\u0105 nam kolejne och\u0142odzenie. Przez kraj przejdzie front ch\u0142odny zwi\u0105zany z ni\u017cem Magnus. Przyniesie deszcz, a miejscami mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 tak\u017ce burze.",
        "id": 2727107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/idzie-ochlodzenie-moga-je-poprzedzic-burze-z-silnym-deszczem-st8471077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Idzie och\u0142odzenie. Mog\u0105 je poprzedzi\u0107 burze z silnym deszczem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T16:46:13.295794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T16:07:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3655474-trwa-glosowanie-w-i-turze-wyborow-prezydenta-ph8466975/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"700 do 699. Jeden g\u0142os i apel w sprawie 1 czerwca\u00a0\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski w Sosnowcu apelowa\u0142 o mobilizacj\u0119 wyborc\u00f3w, zaznaczaj\u0105c, \u017ce wynik drugiej tury b\u0119dzie bardzo wyr\u00f3wnany. Jako przyk\u0142ad poda\u0142 gmin\u0119 Siekierczyn, w kt\u00f3rej zwyci\u0119\u017cy\u0142 z Karolem Nawrockim jednym g\u0142osem.",
        "id": 2727108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-jeden-glos-i-apel-rafala-trzaskowskiego-w-sprawie-1-czerwca-st8471211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "700 do 699. Jeden g\u0142os i apel w sprawie 1 czerwca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T16:46:13.454349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:53:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3347966-jezioro-trazymenskie-trasimeno-we-wloskiej-umbrii-zdjecie-ilustracyjne-ph8471060/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142ochy maj\u0105 now\u0105 \"wysp\u0119\". Z powodu owad\u00f3w\" />\n    W\u0142adze w\u0142oskiego regionu Umbria stworzy\u0142y na jeziorze Trazyme\u0144skim sztuczn\u0105, p\u0142ywaj\u0105c\u0105 wysp\u0119 wy\u0142apuj\u0105c\u0105 gatunek podobnych do komar\u00f3w owad\u00f3w. Owady te od lat s\u0105 utrapieniem okolicznych mieszka\u0144c\u00f3w i przybywaj\u0105cych w ten rejon turyst\u00f3w.",
        "id": 2727109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wlochy-nowa-plywajaca-wyspa-na-jeziorze-trazymenskim-ma-wylapywac-owady-st8471091?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ochy maj\u0105 now\u0105 \"wysp\u0119\". Z powodu owad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:41:09.849300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:30:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6787254-gwinea-rownikowa-shutterstock-678724078-ph8470957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec konfliktu o sporne wyspy? Zapad\u0142 wyrok\" />\n    S\u0119dziowie Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci uznali roszczenia Gwinei R\u00f3wnikowej do grupy cennych wysp wodach Zatoki Gwinejskiej. Oznacza to prawne rozstrzygni\u0119cie trwaj\u0105cego od dekad sporu z s\u0105siednim Gabonem i zobowi\u0105zanie tego kraju do wycofania z swoich \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 2726521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/afryka-koniec-konfliktu-o-sporne-wyspy-w-zatoce-gwinejskiej-orzeczenie-trybunalu-w-hadze-st8470858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec konfliktu o sporne wyspy? Zapad\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:41:10.006677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:29:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7039531-karol-nawrocki-slawomir-mentzen-rafal-trzaskowski-ph8471068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Osiem punkt\u00f3w Mentzena \" />\n    \u00d3semka Mentzena to propozycje lidera Konfederacji dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego. Jest w\u015br\u00f3d nich \"nie\" dla jakiejkolwiek ustawy podnosz\u0105cej podatki, \"nie\" dla ratyfikacji akcesji Ukrainy do NATO i \"nie\" dla jakichkolwiek ogranicze\u0144 w dost\u0119pie do broni. O tych propozycjach S\u0142awomir Mentzen chce rozmawia\u0107 z ka\u017cdym z kandydat\u00f3w osobno w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Od przebiegu tych rozm\u00f3w uzale\u017cnia wsparcie przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w. Co lider Konfederacji us\u0142ysza\u0142 w odpowiedzi?",
        "id": 2726522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/osiem-punktow-mentzena-st8471028?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osiem punkt\u00f3w Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:41:10.189533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:25:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-777681-zderzenie-auta-z-tramwajem-ph8471140/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 pod tramwaj, kierowca w szpitalu\" />\n    We wtorek po po\u0142udniu na Grochowie dosz\u0142o do zderzenia auta osobowego z tramwajem. Na czas akcji s\u0142u\u017cb by\u0142y utrudnienia w komunikacji miejskiej. Kierowca samochodu trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2726523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-kierowca-wjechal-pod-tramwaj-st8471152?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 pod tramwaj, kierowca w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:41:10.406310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:17:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lkvkoy-komputer-podatki-platnosc-bankowosc-cyberbezpieczenstwo-6721732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w podatkach. Rada Ministr\u00f3w zdecydowa\u0142a\" />\n    Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 cztery projekty z pakietu deregulacyjnego - poda\u0142a kancelaria premiera. Nowe rozwi\u0105zania dotycz\u0105 mi\u0119dzy innymi podatku od spadk\u00f3w i darowizn, podatku dochodowego, a tak\u017ce prawa bankowego.",
        "id": 2726524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/spadki-i-darowizny-podatek-dochodowy-zmiany-w-podatkach-decyzja-rzadu-donalda-tuska-st8471051?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w podatkach. Rada Ministr\u00f3w zdecydowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T16:46:13.710907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:17:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lkvkoy-komputer-podatki-platnosc-bankowosc-cyberbezpieczenstwo-6721732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w podatkach. Rada Ministr\u00f3w zdecydowa\u0142a\" />\n    Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 cztery projekty z pakietu deregulacyjnego - poda\u0142a kancelaria premiera. Nowe rozwi\u0105zania dotycz\u0105 mi\u0119dzy innymi podatku od spadk\u00f3w i darowizn, podatku dochodowego, a tak\u017ce prawa bankowego.",
        "id": 2727110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/podatek-od-spadkow-i-darowizn-dochodowy-zmiany-w-pit-decyzja-rzadu-donalda-tuska-st8471051?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w podatkach. Rada Ministr\u00f3w zdecydowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T16:46:13.867743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:16:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1404678-wiec-w-tucholi-ph8468695/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na wiecach ich poznali. Cztery miliony dla Brauna i Mentzena\" />\n    Prawica dwa razy objecha\u0142a Polsk\u0119. By\u0142a wi\u0119cej w terenie, cz\u0119\u015bciej spotyka\u0142a si\u0119\u00a0z lud\u017ami. Nawrocki, Mentzen i Braun odbyli \u0142\u0105cznie oko\u0142o 737 wizyt w powiatach - co oznacza, \u017ce do wielu miejsc (w Polsce jest oko\u0142o 380 powiat\u00f3w) wracali. Rozmawiali, pokazywali si\u0119 na lokalnych placach i rynkach. Po drugiej stronie skala zaanga\u017cowania by\u0142a inna: Biejat, Zandberg, Ho\u0142ownia i Trzaskowski odwiedzili \u0142\u0105cznie 360 powiat\u00f3w. - Liberalno-lewicowi kandydaci zlekcewa\u017cyli prowincj\u0119 - m\u00f3wi R\u00f3\u017ca Rzepli\u0144ska w rozmowie z TVN24+.",
        "id": 2727111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-mentzen-i-braun-obudzili-nowy-elektorat-jak-zdobyli-4-miliony-glosow-st8470758?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na wiecach ich poznali. Cztery miliony dla Brauna i Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:41:10.582490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:16:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1404678-wiec-w-tucholi-ph8468695/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na wiecach ich poznali. Cztery miliony dla Brauna i Mentzena\" />\n    Prawica dwa razy objecha\u0142a Polsk\u0119. By\u0142a wi\u0119cej w terenie, cz\u0119\u015bciej spotyka\u0142a si\u0119\u00a0z lud\u017ami. Nawrocki, Mentzen i Braun odbyli \u0142\u0105cznie oko\u0142o 737 wizyt w powiatach - co oznacza, \u017ce do wielu miejsc (w Polsce jest oko\u0142o 380 powiat\u00f3w) wracali. Rozmawiali, pokazywali si\u0119 na lokalnych placach i rynkach. Po drugiej stronie skala zaanga\u017cowania by\u0142a inna: Biejat, Zandberg, Ho\u0142ownia i Trzaskowski odwiedzili \u0142\u0105cznie 360 powiat\u00f3w. - Liberalno-lewicowi kandydaci zlekcewa\u017cyli prowincj\u0119 - m\u00f3wi R\u00f3\u017ca Rzepli\u0144ska w rozmowie z TVN24+.",
        "id": 2726525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/na-wiecach-ich-poznali-cztery-miliony-dla-brauna-i-mentzena-st8470758?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na wiecach ich poznali. Cztery miliony dla Brauna i Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:41:10.739837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:10:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6684185-krystyna-janda-ph8470875/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Janda o wyborach. \"Chamstwo i cwaniactwo kr\u00f3luje\"? Tak nie napisa\u0142a\" />\n    Czy Krystyna Janda naprawd\u0119 obrazi\u0142a wyborc\u00f3w w reakcji na wyniki pierwszej tury wybor\u00f3w prezydenckich? Tak sugeruje rozpowszechniany w sieci post, kt\u00f3ry zosta\u0142 oparty na zrzucie ekranu z wyszukiwarki. To manipulacja. Wyja\u015bniamy, ofiar\u0105 jakiego mechanizmu pad\u0142a aktorka.",
        "id": 2726526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-prezydenckie-2025-wyniki-pokazuja-ze-chamstwo-i-cwaniactwo-kroluje-tego-krystyna-janda-nie-napisala-st8470320?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janda o wyborach. \"Chamstwo i cwaniactwo kr\u00f3luje\"? Tak nie napisa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:41:10.898932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:05:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rizknf-chlopiec-pije-wode-aby-sie-ochlodzic-w-upalny-dzien-new-delhi-indie-7943636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niepokoj\u0105cy raport o ekstremalnych upa\u0142ach\" />\n    Organizacja non profit CEEW opublikowa\u0142a we wtorek niepokoj\u0105cy raport. Wynika z niego, \u017ce blisko 60 procent indyjskich dystrykt\u00f3w, zamieszkanych przez trzy czwarte ludno\u015bci kraju, jest nara\u017conych na wysokie lub bardzo wysokie ryzyko zwi\u0105zane z ekstremalnymi upa\u0142ami. Rosn\u0105ca temperatura powietrza i wilgotno\u015b\u0107 wzgl\u0119dna mog\u0105 negatywnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na zdrowie mieszka\u0144c\u00f3w Indii.",
        "id": 2726527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/indie-niepokojacy-raport-o-ekstremalnych-upalach-st8470932?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105cy raport o ekstremalnych upa\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:41:11.055738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T14:51:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-777846-dyskusja-w-sejmiku-o-centrach-integracji-cudzoziemcow-zdj-ilustracyjne-ph8471083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mazowieccy radni dyskutowali o centrach integracji cudzoziemc\u00f3w. Petycj\u0119 odrzucili\" />\n    Radni sejmiku wojew\u00f3dztwa mazowieckiego dyskutowali na sesji o centrach integracji cudzoziemc\u00f3w. By\u0142o to zwi\u0105zane z petycj\u0105 \"Stop masowej imigracji, nie dla centrum integracji cudzoziemc\u00f3w\".",
        "id": 2726528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radni-sejmiku-wojewodztwa-mazowieckiego-dyskutowali-o-centrach-migracji-cudzoziemcow-st8471053?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazowieccy radni dyskutowali o centrach integracji cudzoziemc\u00f3w. Petycj\u0119 odrzucili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:41:11.212284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T14:50:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8532734-donald-tusk-ph8471082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Tusk: wracamy do sytuacji sprzed wojny, je\u015bli chodzi o regulacje na granicy\" />\n    Mechanizm zezwalaj\u0105cy na bezc\u0142owy import towar\u00f3w z Ukrainy przestanie obowi\u0105zywa\u0107 na pocz\u0105tku czerwca - przekaza\u0142 premier Donald Tusk. Doda\u0142, \u017ce zn\u00f3w b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 regulacje sprzed inwazji Rosji na Ukrain\u0119.",
        "id": 2726529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/donald-tusk-o-regulacjach-na-granicy-z-ukraina-wracamy-do-sytuacji-sprzed-wojny-st8471089?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk: wracamy do sytuacji sprzed wojny, je\u015bli chodzi o regulacje na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T14:36:16.990768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T14:20:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1546521-elon-musk-ph8378422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze szczytu na sam d\u00f3\u0142. Musk ma problem\" />\n    Reputacja najwa\u017cniejszych firm nale\u017c\u0105cych do Elona Muska spad\u0142a ze szczytu rankingu na sam d\u00f3\u0142 - wykaza\u0142 sonda\u017c firmy Harris Poll, kt\u00f3ry we wtorek cytuje portal Axios. Tesla, kt\u00f3ra by\u0142a na 8. miejscu w 2021 roku, zajmuje obecnie 95. pozycj\u0119.",
        "id": 2725808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/reputacja-firm-muska-spadla-ze-szczytu-rankingu-na-sam-dol-st8470897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze szczytu na sam d\u00f3\u0142. Musk ma problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T14:36:17.172524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T14:13:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7845919-policjant-zatrzymal-mezczyzne-w-czasie-wolnym-od-sluzby-zdjecie-ilustracyjne-ph8449356/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Doprowadzony do prokuratury uciek\u0142 przez okno\" />\n    28-latek doprowadzony na przes\u0142uchanie do Prokuratury Rejonowej w Koszalinie uciek\u0142 policjantom. Wyszed\u0142 przez okno w toalecie \u2013 potwierdzi\u0142a st. sier\u017c. Agnieszka Kowalska z zespo\u0142u prasowego zachodniopomorskiej policji.",
        "id": 2725809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-doprowadzony-do-prokuratury-uciekl-przez-okno-st8471038?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doprowadzony do prokuratury uciek\u0142 przez okno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T21:06:11.906659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T14:09:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7585374-sejm-20-maja-ph8471433/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponadpartyjne poparcie w Sejmie dla rz\u0105dowego projektu\" />\n    Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, Koalicja Obywatelska, Polskie Stronnictwo Ludowe, Polska 2050 i Konfederacja opowiedzia\u0142y si\u0119 za rz\u0105dowym projektem ustawy, kt\u00f3ry przewiduje wypowiedzenie konwencji ottawskiej. Wcze\u015bniej o jednomy\u015blno\u015b\u0107 w tej sprawie apelowa\u0142 minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 2729545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-mon-wladyslaw-kosiniak-kamysz-apeluje-o-wycofanie-sie-z-konwencji-ottawskiej-w-sejmie-prawie-jednoglosnie-st8470910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponadpartyjne poparcie w Sejmie dla rz\u0105dowego projektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T14:36:17.369193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T14:09:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9675748-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8470901/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MON apeluje o wycofanie si\u0119 z konwencji o minach\" />\n    Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zaapelowa\u0142 do wszystkich opcji politycznych o poparcie ustawy o wycofaniu si\u0119 Polski z konwencji ottawskiej, zakazuj\u0105cej u\u017cywania min przeciwpiechotnych. Wezwa\u0142 te\u017c prezydenta Andrzeja Dud\u0119 do pilnego podpisania si\u0119 pod tym aktem prawnym.",
        "id": 2725810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-mon-wladyslaw-kosiniak-kamysz-apeluje-o-wycofanie-sie-z-konwencji-ottawskiej-st8470910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MON apeluje o wycofanie si\u0119 z konwencji o minach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T14:36:17.526923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:56:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4286959-policjanci-ustalaja-tozsamosc-osoby-z-nagrania-ph8470880/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Okrad\u0142 ko\u015bci\u00f3\u0142, szukaj\u0105 go\" />\n    Z ko\u015bcio\u0142a pod wezwaniem Narodzenia Naj\u015bwi\u0119tszej Marii Panny w Che\u0142mcach (Wielkopolskie) znikn\u0119\u0142y wota sakralne. Straty oszacowano na oko\u0142o dwa tysi\u0105ce z\u0142otych. Policja opublikowa\u0142a nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 podejrzanego o kradzie\u017c.",
        "id": 2725811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/okradl-kosciol-szukaja-go-st8470176?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okrad\u0142 ko\u015bci\u00f3\u0142, szukaj\u0105 go",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T14:36:17.696806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:52:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1556455-krzysztof-kulig-przewodniczacy-kapituly-nagrody-polskiej-rady-biznesu-ph8470937/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chcieliby\u015bmy te firmy przybli\u017ca\u0107 szerokiemu gronu\"\" />\n    - Z roku na rok coraz trudniej jest wybra\u0107 finalist\u00f3w. Jako\u015b\u0107 kandydat\u00f3w jest bardzo dobra w ka\u017cdej kategorii - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 BiS Krzysztof Kulig, przewodnicz\u0105cy Kapitu\u0142y Nagrody Polskiej Rady Biznesu. Og\u0142oszenie laureat\u00f3w \"biznesowych Oscar\u00f3w\" w ramach 14. edycji konkursu odb\u0119dzie si\u0119 26 maja 2025 roku.",
        "id": 2725812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/nagroda-polskiej-rady-biznesu-czyli-biznesowe-oscary-krzysztof-kulig-komentuje-st8470879?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chcieliby\u015bmy te firmy przybli\u017ca\u0107 szerokiemu gronu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:08.731146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:27:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5126511-leslie-leatherman-ph8470730/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odda\u0142 \u017cycie ratuj\u0105c kobiet\u0119. M\u00f3g\u0142 nie wiedzie\u0107, \u017ce to jego \u017cona\" />\n    Stra\u017cak Leslie Leatherman z Kentucky zgin\u0105\u0142, os\u0142aniaj\u0105c cia\u0142em w\u0142asn\u0105 \u017con\u0119 podczas tornada - poinformowa\u0142a miejscowa stra\u017c po\u017carna. Jak zaznaczono, warunki akcji ratowniczej by\u0142y tak ci\u0119\u017ckie, \u017ce nie wiadomo, czy m\u0119\u017cczyzna wiedzia\u0142, \u017ce ratuje swoj\u0105 ukochan\u0105.",
        "id": 2725125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-strazak-zginal-ratujac-zone-w-czasie-tornada-leslie-leatherman-mogl-nie-wiedziec-kogo-ratuje-st8470331?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odda\u0142 \u017cycie ratuj\u0105c kobiet\u0119. M\u00f3g\u0142 nie wiedzie\u0107, \u017ce to jego \u017cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:08.888959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:25:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8225085-nawrocki-kf8469285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Karol Nawrocki przegra\u0142 w swojej dzielnicy\" />\n    Pochodz\u0105cy z Gda\u0144ska Karol Nawrocki w lokalach wyborczych zlokalizowanych w jego dzielnicy na gda\u0144skich Siedlcach przegra\u0142 w ka\u017cdej komisji wyborczej. Kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zdoby\u0142 1566 g\u0142os\u00f3w, co da\u0142o mu 19,4 proc. poparcia.",
        "id": 2725126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/karol-nawrocki-przegral-w-swojej-dzielnicy-st8469886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki przegra\u0142 w swojej dzielnicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:09.045964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:23:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4656299-rafal-trzaskowski-ph8469365/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Je\u015bli Braun nami nie wstrz\u0105sn\u0105\u0142, to czas si\u0119 pakowa\u0107\"\" />\n    \"B\u0119dzie ci\u0119\u017cko\". \"Ludzie nie czuj\u0105 strachu\". \"Rafa\u0142 ma plan\". To trzy opinie trzech r\u00f3\u017cnych pos\u0142\u00f3w koalicji rz\u0105dowej, z kt\u00f3rymi rozmawiali\u015bmy dzi\u015b w Sejmie. To tam na kilka godzin przenios\u0142a si\u0119 dzi\u015b kampania. Arleta Zalewska i Konrad Piasecki w najnowszym \"Podca\u015bcie politycznym\" omawiaj\u0105 kulisy poparcia udzielanego przez kandydat\u00f3w przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w.",
        "id": 2725127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-plany-sztabu-rafala-trzaskowskiego-kulisy-st8469927?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Je\u015bli Braun nami nie wstrz\u0105sn\u0105\u0142, to czas si\u0119 pakowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:09.202581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:18:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3893877-zderzenie-czterech-pojazdow-ph8470867/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie czterech aut, dwie osoby w szpitalu\" />\n    Na drodze krajowej numer 78 zderzy\u0142y si\u0119 cztery samochody \u2013 dwa ci\u0119\u017carowe, dostawczy i osobowy. Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala. Droga by\u0142a zablokowana, policja wyznaczy\u0142a objazd przez poblisk\u0105 stacj\u0119 paliw.",
        "id": 2725128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zawiercie-zderzenie-czterech-samochodow-dwie-osoby-w-szpitalu-st8470906?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie czterech aut, dwie osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:09.358092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:13:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7862969-shutterstock-1425885821-ph8470925/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Informacja o naszej emeryturze\". Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt\" />\n    Od 1 stycznia 2026 roku informacja o emeryturze b\u0119dzie dost\u0119pna w aplikacji mObywatel - wynika z projektu przyj\u0119tego przez rz\u0105d. Dokument zak\u0142ada likwidacj\u0119 Centralnej Informacji Emerytalnej z powodu wysokich koszt\u00f3w i niepewnej skuteczno\u015bci.",
        "id": 2725129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/emerytura-w-mobywatelu-rzad-likwiduje-centralna-informacje-emerytalna-st8470822?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Informacja o naszej emeryturze\". Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:09.514184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:03:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2116928-policja-polska-ph8470842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna z zarzutem gwa\u0142tu na czterolatce\" />\n    Od 5 lat wi\u0119zienia do do\u017cywocia - taka kara grozi 29-latkowi podejrzanemu o gwa\u0142t na czteroletniej dziewczynce. \u015aledczy przedstawili ju\u017c m\u0119\u017cczy\u017anie zarzut. Przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanych mu czyn\u00f3w i z\u0142o\u017cy\u0142 wyja\u015bnienia.",
        "id": 2725130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/jarocin-mlody-mezczyzna-z-zarzutem-gwaltu-na-czterolatce-st8470478?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna z zarzutem gwa\u0142tu na czterolatce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:09.669968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T12:59:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2134194-wypadek-na-trasie-s8-ph8470871/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S8 zablokowana po zderzeniu dw\u00f3ch aut\" />\n    Na trasie S8, na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Nadma, trwa akcja ratunkowa po wypadku z udzia\u0142em dw\u00f3ch aut. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. S\u0105 spore utrudnienia dla kierowc\u00f3w jad\u0105cych w kierunku Warszawy.",
        "id": 2725131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nadama-s8-zderzenie-dwoch-aut-utrudnienia-st8470870?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S8 zablokowana po zderzeniu dw\u00f3ch aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:09.826350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T12:58:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9623317-tokio-japonia-ph8470848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Boj\u0105 si\u0119 spe\u0142nienia przepowiedni. Tury\u015bci masowo odwo\u0142uj\u0105 wyjazdy do tego kraju \" />\n    Tury\u015bci masowo odwo\u0142uj\u0105 podr\u00f3\u017ce do Japonii z powodu przepowiedni, wed\u0142ug kt\u00f3rej w tym roku ma tam doj\u015b\u0107 do wielkiej katastrofy - informuje CNN. Tak\u0105 wizj\u0105 podzieli\u0142a si\u0119 autorka komiks\u00f3w Ryo Tatsuki, o kt\u00f3rej m\u00f3wi si\u0119, \u017ce ju\u017c raz trafnie przewidzia\u0142a kataklizm z 2011 roku.",
        "id": 2725132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-przepowiednia-mowi-o-nadchodzacej-wielkiej-katastrofie-turysci-odwoluja-wakacje-st8470425?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boj\u0105 si\u0119 spe\u0142nienia przepowiedni. Tury\u015bci masowo odwo\u0142uj\u0105 wyjazdy do tego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:09.983051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T12:44:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-guwj9a-policja-7287715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziecko potr\u0105cone przez autobus. Policja: wyjecha\u0142o rowerem z drogi podporz\u0105dkowanej\u00a0\" />\n    Wypadek w Czartajewie (Podlaskie). Jak informuje policja, dziewczynka wyje\u017cd\u017ca\u0142a rowerem z drogi podporz\u0105dkowanej i wjecha\u0142a wprost pod autobus. Poszkodowan\u0105 przetransportowano  \u015bmig\u0142owcem LPR do szpitala.",
        "id": 2725133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/czartajew-dziecko-potracone-przez-autobus-policja-wyjechalo-rowerem-z-drogi-podporzadkowanej-st8470828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecko potr\u0105cone przez autobus. Policja: wyjecha\u0142o rowerem z drogi podporz\u0105dkowanej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:10.054548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T12:21:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-wncqf4-pociag-kolej-pkp-intercity-fotokon-shutterstock_1699193809-7530264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od dzi\u015b zmiany na przejazdach kolejowych\" />\n    Od wtorku maszyni\u015bci nie musz\u0105 ju\u017c podawa\u0107 sygna\u0142u d\u017awi\u0119kowego \"Baczno\u015b\u0107\" przed przejazdami kolejowymi wyposa\u017conymi w rogatki lub sygnalizacj\u0119 \u015bwietlno-d\u017awi\u0119kow\u0105. To efekt nowelizacji rozporz\u0105dzenia podpisanej przez ministra infrastruktury Dariusza Klimczaka. Zmiana ma ograniczy\u0107 ha\u0142as w rejonach zamieszka\u0142ych i poprawi\u0107 komfort \u017cycia mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 2724679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pociagi-nie-beda-juz-obowiazkowo-trabic-na-przejazdach-st8470370?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od dzi\u015b zmiany na przejazdach kolejowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:10.210422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T12:16:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-59207-palac-prezydencki-ph8464790/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak g\u0142osowa\u0142aby m\u0142odzie\u017c: Trzaskowski i Nawrocki bez szans na drug\u0105 tur\u0119\" />\n    Gdyby w wyborach prezydenckich g\u0142osowa\u0142a wy\u0142\u0105cznie m\u0142odzie\u017c w wieku 13-19 lat, do drugiej tury przeszliby S\u0142awomir Mentzen i Adrian Zandberg - wynika z symulacji przeprowadzonej w\u015br\u00f3d prawie 200 tysi\u0119cy uczni\u00f3w. Autorzy programu \"M\u0142odzi g\u0142osuj\u0105\" oraz eksperci wskazuj\u0105 przy tym wyra\u017ane powody, dla kt\u00f3rych kandydaci KO i PiS na prezydenta nie ciesz\u0105 si\u0119 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d m\u0142odych.",
        "id": 2724680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-uczniowie-wybieraja-mentzena-i-zandberga-symulacja-mlodzi-glosuja-st8469980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak g\u0142osowa\u0142aby m\u0142odzie\u017c: Trzaskowski i Nawrocki bez szans na drug\u0105 tur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:10.415996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T12:05:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4265784-psy-16-ph8470433/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prowadz\u0119, bo mi uciek\u0142y\". Przywi\u0105za\u0142 psy do samochodu\" />\n    Psy mieszka\u0144ca Pni\u00f3wka (wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie) uciek\u0142y z posesji. Kiedy m\u0119\u017cczyzna je znalaz\u0142, przywi\u0105za\u0142 czworonogi do tylnego zderzaka samochodu i w ten spos\u00f3b \"prowadzi\u0142\" do domu. Policjanci ukarali 73-latka mandatem, ale podkre\u015blaj\u0105, \u017ce kierowca jecha\u0142 bardzo powoli, a warunki bytowania ps\u00f3w i ich stan nie wzbudzi\u0142y zastrze\u017ce\u0144 weterynarza.",
        "id": 2724681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/powiat-pszczynski-jechal-samochodem-do-ktorego-przywiazal-psy-st8470437?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prowadz\u0119, bo mi uciek\u0142y\". Przywi\u0105za\u0142 psy do samochodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:10.573201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:58:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9078798-myszolow-wyladowal-w-muzeum-polskiej-techniki-wojskowej-ph8470411/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u015br\u00f3d wojskowych eksponat\u00f3w wyl\u0105dowa\u0142 drapie\u017cnik\" />\n    W Muzeum Polskiej Techniki Wojskowej wyl\u0105dowa\u0142 nietypowy go\u015b\u0107. Myszo\u0142owa zauwa\u017cyli pracownicy ochrony. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce ptak jest os\u0142abiony.",
        "id": 2724682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-myszolow-w-muzeum-polskiej-techniki-wojskowej-st8470391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015br\u00f3d wojskowych eksponat\u00f3w wyl\u0105dowa\u0142 drapie\u017cnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:10.729149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:56:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5304854-wizerunek-mezczyzny-zostal-zarejestrowany-na-kamerach-monitoringu-ph8470159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 klientem, po kilku dniach w\u0142ama\u0142 si\u0119 do kawiarni\" />\n    W\u0142amanie do jednej z popularnych kawiarni w Toruniu. W\u0142amywacz starannie wszystko sobie obmy\u015bli\u0142. Najpierw podczas wizyty poluzowa\u0142 drzwi do lokalu, by kilka dni p\u00f3\u017aniej dokona\u0107 w\u0142amania. Jego \u0142upem pad\u0142o 660 z\u0142otych oraz cztery butelki alkoholu. Wizerunek m\u0119\u017cczyzny zarejestrowa\u0142y kamery monitoringu. Szuka go policja.",
        "id": 2724683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-najpierw-jako-klient-a-pozniej-wlamywacz-nagrania-z-wlamania-do-znanej-kawiarni-st8470091?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 klientem, po kilku dniach w\u0142ama\u0142 si\u0119 do kawiarni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:10.885691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:51:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6729489-matylda-damiecka-grafika-ph8470520/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wahasz si\u0119, czy i\u015b\u0107 na wybory? Te grafiki daj\u0105 do my\u015blenia\" />\n    W pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich zag\u0142osowa\u0142o rekordowo du\u017co Polak\u00f3w. A jak b\u0119dzie w drugiej? Kandydaci licz\u0105 na wysok\u0105 mobilizacj\u0119 swoich elektorat\u00f3w. W internecie pojawi\u0142y si\u0119 wymowne grafiki, m.in. stworzone przez Matyld\u0119 Dami\u0119ck\u0105.",
        "id": 2724684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wybory-prezydenckie-2025-jaka-bedzie-frekwencja-w-drugiej-turze-te-grafiki-daja-do-myslenia-st8469941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahasz si\u0119, czy i\u015b\u0107 na wybory? Te grafiki daj\u0105 do my\u015blenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:11.041973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:39:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2204762-falcon-9-zdjecie-pogladowe-ph8389586/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Starty rakiet SpaceX mog\u0105 by\u0107 odczuwane jak trz\u0119sienie ziemi\" />\n    Gromy d\u017awi\u0119kowe powstaj\u0105ce podczas startu rakiet SpaceX mog\u0105 przypomina\u0107 niewielkie trz\u0119sienia ziemi. Jak wynika z bada\u0144 ameryka\u0144skich naukowc\u00f3w, moment startu bywa s\u0142yszalny - lub odczuwalny - nie tylko w s\u0105siedztwie bazy kosmicznej. Typ gromu zale\u017cy od wielu czynnik\u00f3w.",
        "id": 2724685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/starty-rakiet-spacex-moga-byc-odczuwane-jak-trzesienie-ziemi-st8470341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starty rakiet SpaceX mog\u0105 by\u0107 odczuwane jak trz\u0119sienie ziemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:11.209723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:37:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7844589-sprawe-bada-policja-ph8434740/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 pr\u00f3bowa\u0107 um\u00f3wi\u0107 si\u0119 z 14-latk\u0105. Policjant zawieszony i z zarzutem\" />\n    Policjant z Poznania, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 um\u00f3wi\u0107 si\u0119 na spotkanie z 14-latk\u0105 us\u0142ysza\u0142 zarzut. 46-latka zatrzymano po prowokacji. Jak twierdz\u0105 \u015bledczy, tre\u015b\u0107 jego wiadomo\u015bci mia\u0142a mie\u0107 charakter seksualny. Policjant zosta\u0142 zawieszony. Gro\u017c\u0105 mu dwa lata wi\u0119zienia.",
        "id": 2724686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-policjant-mial-prowadzic-z-14-latka-korespondencje-o-charakterze-seksualnym-uslyszal-zarzut-st8463636?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 pr\u00f3bowa\u0107 um\u00f3wi\u0107 si\u0119 z 14-latk\u0105. Policjant zawieszony i z zarzutem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:11.395562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:34:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-o2bf4v-rachunki-platnosci-kalkulator-oplaty-shutterstock_785560924-7369566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany sprzedawcy pr\u0105du. Skorzysta\u0142y tysi\u0105ce gospodarstw\" />\n    W pierwszym kwartale 2025 roku ponad 14 tysi\u0119cy odbiorc\u00f3w energii elektrycznej zmieni\u0142o swojego sprzedawc\u0119 pr\u0105du. Z danych opublikowanych przez Urz\u0105d Regulacji Energetyki (URE) wynika tak\u017ce, \u017ce w ponad 8 tysi\u0105cach przypadk\u00f3w by\u0142y to gospodarstwa domowe.",
        "id": 2724687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/tysiace-gospodarstw-zmienily-sprzedawce-pradu-dane-ure-st8470418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany sprzedawcy pr\u0105du. Skorzysta\u0142y tysi\u0105ce gospodarstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:26:11.578660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:23:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1389748-szczecin-zniszczone-plakaty-wyborcze-ph8457863/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne osoby odpowiedz\u0105 za zniszczenie baner\u00f3w wyborczych\" />\n    W Barlinku i Wa\u0142czu (woj. zachodniopomorskie) dosz\u0142o do zniszczenia baner\u00f3w wyborczych. W obu przypadkach policjantom uda\u0142o si\u0119 znale\u017a\u0107 prawdopodobnych sprawc\u00f3w, kt\u00f3rzy w najbli\u017cszym czasie zostan\u0105 ukarani za swoje czyny.",
        "id": 2724688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/barlinek-walcz-zniszczyli-banery-wyborcze-zostana-ukarani-st8470052?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne osoby odpowiedz\u0105 za zniszczenie baner\u00f3w wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:09.238915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:18:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4431233-wypadek-w-miejscowosci-wolka-kobylanska-ph8457038/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 do\u017cywotni zakaz, wsiad\u0142 do auta po alkoholu. Pasa\u017cer nie prze\u017cy\u0142\" />\n    Do aresztu trafi\u0142 kierowca podejrzany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku pod Mi\u0144skiem Mazowieckim. Prokuratura podaje, \u017ce mia\u0142 niemal 2,5 promila alkoholu w wydychanym powietrzu. Wsiad\u0142 za kierownic\u0119 mimo do\u017cywotniego zakazu orzeczonego przez s\u0105d za jazd\u0119 w stanie nietrze\u017awo\u015bci. Jego auto dachowa\u0142o na gminnej drodze. Podr\u00f3\u017cuj\u0105cy z nim pasa\u017cer nie prze\u017cy\u0142.",
        "id": 2724126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mial-dozywotni-zakaz-wsiadl-do-auta-po-alkoholu-pasazer-nie-przezyl-st8470177?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 do\u017cywotni zakaz, wsiad\u0142 do auta po alkoholu. Pasa\u017cer nie prze\u017cy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:09.397324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:14:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8472380-magdalena-biejat-ph8470399/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biejat: oddam g\u0142os na Trzaskowskiego \" />\n    Magdalena Biejat (Lewica) zadeklarowa\u0142a, \u017ce sw\u00f3j g\u0142os w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich odda na Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2724127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-magdalena-biejat-lewica-oddam-glos-na-rafala-trzaskowskiego-st8470401?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biejat: oddam g\u0142os na Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:10.634428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:14:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-204812-magdalena-biejat-i-politycy-lewicy-ph8470699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biejat: oddam g\u0142os na Trzaskowskiego. Reakcja kandydata KO\" />\n    Magdalena Biejat (Lewica) zadeklarowa\u0142a, \u017ce sw\u00f3j g\u0142os w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich odda na Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Polityczka Lewicy m\u00f3wi\u0142a o szczeg\u00f3\u0142ach rozmowy z kandydatem Koalicji Obywatelskiej. Jest reakcja Trzaskowskiego.",
        "id": 2725135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-na-kogo-zaglosuje-magdalena-biejat-w-drugiej-turze-st8470401?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biejat: oddam g\u0142os na Trzaskowskiego. Reakcja kandydata KO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:09.553830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:13:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9496225-wladimir-putin-ph8459613/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe sankcje na Rosj\u0119. Jest zielone \u015bwiat\u0142o\" />\n    Unia Europejska zatwierdzi\u0142a 17. pakiet sankcji na Rosj\u0119, obejmuj\u0105cy blisko 200 statk\u00f3w z rosyjskiej \"floty cieni\" - poinformowa\u0142a we wtorek szefowa dyplomacji UE Kaja Kallas. Powt\u00f3rzy\u0142a, \u017ce trwaj\u0105 prace nad kolejnymi sankcjami.",
        "id": 2724128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/nowe-sankcje-na-rosje-jest-zielone-swiatlo-st8470383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe sankcje na Rosj\u0119. Jest zielone \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:09.709178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:12:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8678379-do-budowy-uli-wykorzystano-bebny-ze-zuzytych-pralek-ph8470259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ule zrobili z b\u0119bn\u00f3w starych pralek, poczta ma w\u0142asn\u0105 pasiek\u0119\" />\n    Przy ulicy Moritza w Lublinie powsta\u0142a niezwyk\u0142a pasieka. Uruchomi\u0142a j\u0105 Poczta Polska we wsp\u00f3\u0142pracy z Fundacj\u0105 Odzyskaj \u015arodowisko. Do budowy uli wykorzystano elektroodpady - b\u0119bny ze zu\u017cytych pralek, kt\u00f3re wyprostowano, a nast\u0119pnie poci\u0119to.",
        "id": 2724129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-poczta-polska-uruchomila-pasieke-ule-zrobili-z-bebnow-ze-zuzytych-pralek-st8470256?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ule zrobili z b\u0119bn\u00f3w starych pralek, poczta ma w\u0142asn\u0105 pasiek\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:09.864292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T11:05:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5906489-do-pobicia-doszlo-w-parku-ph8437999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelne pobicie 20-latka przez nastolatk\u00f3w. Ruch prokuratury\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Olsztynie przej\u0119\u0142a post\u0119powanie od \u015bledczych z Pisza w sprawie \u015bmiertelnego pobicia 20-latka przez grup\u0119 nastolatk\u00f3w w parku nad rzek\u0105 Pis\u0105.",
        "id": 2724130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/pisz-smiertelne-pobicie-20-latka-przez-nastolatkow-ruch-prokuratury-st8470362?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelne pobicie 20-latka przez nastolatk\u00f3w. Ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:10.019722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:57:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6473892-holownia-trzaskowski-pap-ph8470277/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wyborcy to nie s\u0105 meble\". Trzaskowski spotka\u0142 si\u0119 z Ho\u0142owni\u0105\" />\n    Szymon Ho\u0142ownia zadeklarowa\u0142 poparcie dla kandydatury Rafa\u0142a Trzaskowskiego w II turze wybor\u00f3w prezydenckich. - Jasna i czytelna deklaracja z mojej strony musi pa\u015b\u0107 i pad\u0142a z wielu powod\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 po spotkaniu z Trzaskowskim.",
        "id": 2724131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-trzaskowski-chce-jeszcze-mocniejszego-wsparcia-st8470179?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wyborcy to nie s\u0105 meble\". Trzaskowski spotka\u0142 si\u0119 z Ho\u0142owni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:10.175959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:50:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2123276-zagluszarka-zabezpieczona-przez-policje-ph8470204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogr\u0105\u017cy\u0142 ich zag\u0142uszacz, us\u0142yszeli zarzuty\" />\n    Policjanci z warszawskiej Ochoty zatrzymali trzech m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o w\u0142amania do samochod\u00f3w. W ich aucie funkcjonariusze znale\u017ali urz\u0105dzenie s\u0142u\u017c\u0105ce do zak\u0142\u00f3cania sygna\u0142u radiowego.",
        "id": 2724132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-zagluszali-sygnal-i-wlamywali-sie-do-samochodow-zostali-zatrzymani-uslyszeli-zarzuty-st8470081?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogr\u0105\u017cy\u0142 ich zag\u0142uszacz, us\u0142yszeli zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:10.486295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:42:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9752307-donald-tusk-ph8470319/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych za ka\u017cdy procent utraty zdrowia. Tusk: podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119\" />\n    Rz\u0105d zajmie si\u0119 na wtorkowym posiedzeniu rekompensatami dla poszkodowanych weteran\u00f3w - zapowiedzia\u0142 premier Donald Tusk. - Po powrocie do kraju otrzymuj\u0105 oczywi\u015bcie rent\u0119, kiedy nie s\u0105 zdolni do s\u0142u\u017cby, ale ju\u017c odszkodowanie, inne \u015brodki do \u017cycia - to ju\u017c bardzo d\u0142uga droga s\u0105dowa, procesowanie si\u0119 z instytucjami pa\u0144stwa, cz\u0119sto ko\u0144cz\u0105ce si\u0119 niczym z punktu widzenia weterana - stwierdzi\u0142 premier.",
        "id": 2724134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/szesc-tysiecy-zlotych-za-kazdy-procent-utraty-zdrowia-tusk-podjelismy-decyzje-st8470285?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 tysi\u0119cy z\u0142otych za ka\u017cdy procent utraty zdrowia. Tusk: podj\u0119li\u015bmy decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:10.642168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:33:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7725184-apele-o-oddawanie-krwi-slyszymy-regularnie-warto-na-nie-odpowiadac-ph8466034/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oddaj\u0119 krew, a \"pa\u0144stwo ni\u0105 handluje\"? Co sprzedajemy, co zyskujemy \" />\n    \"Sprzedaj\u0105 nawet nasz\u0105 krew\", \"pa\u0144stwo handluje krwi\u0105 Polak\u00f3w\" - komentuj\u0105 internauci, oburzeni opublikowanymi danymi, ile Polska zyskuje na sprzeda\u017cy nadwy\u017cek osocza. Wielu jest zaskoczonych, \u017ce na bezp\u0142atnie oddawanej przez nich krwi kto\u015b potem \"robi biznes\". To nie tak. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2724135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zdrowie-oddaje-krew-a-panstwo-nia-handluje-co-sprzedajemy-co-zyskujemy-st8470289?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oddaj\u0119 krew, a \"pa\u0144stwo ni\u0105 handluje\"? Co sprzedajemy, co zyskujemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:10.798336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:30:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7869122-tankowiec-opuszcza-rosyjski-port-w-soczi-zdjecie-pogladowe-ph8408098/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Flota cieni\" na Ba\u0142tyku. \"Musimy om\u00f3wi\u0107, jak mo\u017cemy zareagowa\u0107\"\" />\n    \"Flota cieni\" przewozi oko\u0142o 60 procent eksportowanej rosyjskiej ropy, a Unia Europejska mo\u017ce zrobi\u0107 wiele, aby temu przeciwdzia\u0142a\u0107 - powiedzia\u0142 we wtorek w Brukseli minister obrony Estonii Hanno Pevkur. Doda\u0142, \u017ce na spotkaniu z unijnymi ministrami przedstawi szczeg\u00f3\u0142y incydentu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o niedawno na Ba\u0142tyku.",
        "id": 2724136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/flota-cieni-na-baltyku-musimy-omowic-jak-mozemy-zareagowac-st8469986?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Flota cieni\" na Ba\u0142tyku. \"Musimy om\u00f3wi\u0107, jak mo\u017cemy zareagowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:35.137878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:10:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4387800-wjechala-autem-w-latarnie-ph8469966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"43-latka wjecha\u0142a w latarni\u0119. We krwi mia\u0142a alkohol, a na tylnej kanapie sze\u015bcioletniego syna\" />\n    43-latka nigdy nie mia\u0142a prawa jazdy, a badanie alkomatem wykaza\u0142o, \u017ce mia\u0142a niemal trzy promile alkoholu w organizmie. Autem podr\u00f3\u017cowa\u0142a z sze\u015bcioletnim synem. Straci\u0142a panowanie nad pojazdem i uderzy\u0142a w jedn\u0105 z latarni w Legnicy.",
        "id": 2723581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-pijana-bez-prawa-jazdy-wjechala-w-latarnie-w-aucie-byl-jej-6-letni-syn-st8469954?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "43-latka wjecha\u0142a w latarni\u0119. We krwi mia\u0142a alkohol, a na tylnej kanapie sze\u015bcioletniego syna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:35.318983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:00:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9496265-plywajaca-jednostka-produkcyjno-magazynowo-przeladunkowa-fpso-skarv-ph8470182/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odkryto nowe z\u0142o\u017ca ropy. Komunikat Orlenu\" />\n    Orlen Upstream Norway z Grupy Orlen wraz z partnerami koncesyjnymi odkry\u0142 nowe zasoby ropy naftowej na Norweskim Szelfie Kontynentalnym. Ich wielko\u015b\u0107 szacowana jest na 3 do 7 milion\u00f3w bary\u0142ek. Koncern poinformowa\u0142 tak\u017ce o odkryciu z\u0142o\u017ca o pojemno\u015bci do 2 milion\u00f3w bary\u0142ek ropy.",
        "id": 2723582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/odkryto-nowe-zloza-ropy-komunikat-orlenu-st8470157?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odkryto nowe z\u0142o\u017ca ropy. Komunikat Orlenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:11.149221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:40:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8957158-mezczyzna-wydmuchal-1-4-promila-zdjecie-ilustracyjne-ph8188407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142a w kraw\u0119\u017cnik i jecha\u0142a z uszkodzon\u0105 opon\u0105. Mia\u0142a ponad trzy promile\" />\n    Wjazd na kraw\u0119\u017cnik i uszkodzona opona nie powstrzyma\u0142y 72-letniej kieruj\u0105cej przed dalsz\u0105 jazd\u0105 po drogach Goleniowa (woj. zachodniopomorskie). Powodem takiego zachowania, jak si\u0119 okaza\u0142o podczas policyjnej kontroli, by\u0142 alkohol.",
        "id": 2724137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/goleniow-pijana-72-latka-jechala-uszkodzonym-samochodem-st8469677?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzy\u0142a w kraw\u0119\u017cnik i jecha\u0142a z uszkodzon\u0105 opon\u0105. Mia\u0142a ponad trzy promile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:35.475365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:38:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6752046-wypadek-w-miejscowosci-bolecin-ph8470012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto uderzy\u0142o w drzewo i dachowa\u0142o. Jedna osoba nie \u017cyje, trzy s\u0105 ranne\" />\n    Pod P\u0142o\u0144skiem (Mazowieckie) samoch\u00f3d osobowy zjecha\u0142 z drogi, uderzy\u0142 w drzewo i dachowa\u0142. Jedna osoba, pomimo reanimacji zmar\u0142a. Pozosta\u0142e trzy z obra\u017ceniami zosta\u0142y przewiezione do szpitala. Droga wojew\u00f3dzka numer 632 jest nieprzejezdna.",
        "id": 2723583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/bolecin-plonsk-wypadek-na-drodze-krajowej-numer-632-auto-dachowalo-jedna-osoba-nie-zyje-trzy-w-szpitalu-utrudnienia-st8469900?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto uderzy\u0142o w drzewo i dachowa\u0142o. Jedna osoba nie \u017cyje, trzy s\u0105 ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:35.794133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:30:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1510699-policja-zatrzymala-22-latka-podejrzanego-o-zranienie-nozem-mezczyzny-ph8469792/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awantura przed sklepem, w ruch poszed\u0142 n\u00f3\u017c. Zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa dla 22-latka\" />\n    Policjanci z warszawskiego Ursusa zatrzymali 22-latka podejrzanego o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa. Podczas k\u0142\u00f3tni przed sklepem mia\u0142 on kilkukrotnie rani\u0107 no\u017cem innego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Poszkodowany zosta\u0142 przewieziony do szpitala. Wed\u0142ug \u015bledczych w spraw\u0119 by\u0142a zamieszana tak\u017ce 15-latka.",
        "id": 2723585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursus/warszawa-poklocili-sie-przed-sklepem-32-latek-dostal-kilka-ciosow-nozem-st8469798?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura przed sklepem, w ruch poszed\u0142 n\u00f3\u017c. Zarzut usi\u0142owania zab\u00f3jstwa dla 22-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:35.951498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:30:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3644709-kot-ph8469881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z p\u0142on\u0105cego domu stra\u017cacy wynie\u015bli kotk\u0119. \"Zastosowali\u015bmy tlenoterapi\u0119\"\" />\n    Parter domu w B\u0119dzinie (woj. \u015bl\u0105skie) sp\u0142on\u0105\u0142 niemal ca\u0142kowicie, ogie\u0144 nie oszcz\u0119dzi\u0142 te\u017c pomieszcze\u0144 na pi\u0119trze. Mieszka\u0144cy opu\u015bcili budynek sami, ale pomocy stra\u017cak\u00f3w potrzebowa\u0142y znajduj\u0105ce si\u0119 tam zwierz\u0119ta. Jednemu z kot\u00f3w stra\u017cacy podali tlen.",
        "id": 2723586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/bedzin-z-plonacego-domu-strazacy-wyniesli-kotke-zwierzeciu-podali-tlen-st8469946?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z p\u0142on\u0105cego domu stra\u017cacy wynie\u015bli kotk\u0119. \"Zastosowali\u015bmy tlenoterapi\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:36.108074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:26:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5977986-samochod-uderzyl-w-bok-lokomotywy-ph8469995/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142a na przejazd kolejowy i uderzy\u0142a w lokomotyw\u0119\" />\n    W Zgierzu (woj. \u0142\u00f3dzkie) samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 na przeje\u017adzie kolejowym w bok lokomotywy. 20-letnia kieruj\u0105ca nie zastosowa\u0142a si\u0119 do sygnalizacji \u015bwietlnej.",
        "id": 2723587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zgierz-20-latka-zignorowala-sygnalizacje-swietlna-uderzyla-w-lokomotywe-st8469968?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142a na przejazd kolejowy i uderzy\u0142a w lokomotyw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:36.421816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:25:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q68gj2-uwiezieni-w-sklepie-6846092/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Partie produktu wycofane ze sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 ostrze\u017cenie publiczne dotycz\u0105ce kwasu chlebowego. W kilku partiach produktu oznakowanego jako bezglutenowy wykryto gluten, co u niekt\u00f3rych os\u00f3b mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 reakcje alergiczne.",
        "id": 2723589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/partie-produktu-wycofane-ze-sklepow-ostrzezenie-st8470021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partie produktu wycofane ze sklep\u00f3w. Ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:36.626793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:11:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9066774-nawrocki-trzaskowski-ph8457568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z debat\u0105 przed drug\u0105 tur\u0105? \"Walczymy\"\" />\n    Informacj\u0119 o \"zerwaniu rozm\u00f3w\" w sprawie debaty prezydenckiej przed drug\u0105 tur\u0105 poda\u0142a szefowa sztabu Rafa\u0142a Trzaskowskiego, Wioletta Paprocka. Mia\u0142y one zosta\u0107 zako\u0144czone po telefonie do sztabu kandydata PiS. Przed po\u0142udniem oba sztaby poinformowa\u0142y jednak, \u017ce rozmowy maj\u0105 zosta\u0107 wznowione.",
        "id": 2723590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-co-z-debata-przed-druga-tura-walczymy-st8469958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z debat\u0105 przed drug\u0105 tur\u0105? \"Walczymy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:31:10.235818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:11:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9066774-nawrocki-trzaskowski-ph8457568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W pi\u0105tek o 20 debata przed II tur\u0105. Transmisja w TVN24\" />\n    Sztaby kandydat\u00f3w Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego porozumia\u0142y si\u0119 co do organizacji debaty prezydenckiej. Ma si\u0119 ona odby\u0107 w pi\u0105tek o godzinie 20. Wiemy, jakie tematy si\u0119 pojawi\u0105.",
        "id": 2725134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-co-z-debata-przed-druga-tura-st8469958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W pi\u0105tek o 20 debata przed II tur\u0105. Transmisja w TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:10.881889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:59:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7994372-tymczasowy-areszt-dla-28-latka-za-usilowanie-zabojstwa-ph8469769/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chcia\u0142 skrzywdzi\u0107 zupe\u0142nie inn\u0105 osob\u0119\". Pomyli\u0142 si\u0119 i ugodzi\u0142 no\u017cem obcego m\u0119\u017cczyzn\u0119\" />\n    Policjanci ze Zgierza (woj. \u0142\u00f3dzkie) zatrzymali 28-latka, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 zabi\u0107 swojego krewnego. Jak informuj\u0105 mundurowi, pomyli\u0142 si\u0119 i ugodzi\u0142 no\u017cem obcego m\u0119\u017cczyzn\u0119. 28-latek trafi\u0142 do aresztu. Grozi mu do\u017cywocie.",
        "id": 2723215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zgierz-zaatakowal-nozem-obcego-mezczyzne-policja-pomylil-sie-chcial-zabic-krewnego-st8469770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chcia\u0142 skrzywdzi\u0107 zupe\u0142nie inn\u0105 osob\u0119\". Pomyli\u0142 si\u0119 i ugodzi\u0142 no\u017cem obcego m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:11.037987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:56:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9105376-piorun-uderzyl-w-radiowoz-ph8469897/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piorun uderza w radiow\u00f3z. Zobacz nagranie\" />\n    Piorun uderzy\u0142 w zaparkowany radiow\u00f3z. Moment zarejestrowa\u0142a kamera bezpiecze\u0144stwa obserwuj\u0105c\u0105 parking przed komisariatem. Do zdarzenia dosz\u0142o podczas burzy, kt\u00f3ra przechodzi\u0142a w poniedzia\u0142ek nad stanem Oklahoma.",
        "id": 2723216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/piorun-uderza-w-radiowoz-zobacz-nagranie-st8469875?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piorun uderza w radiow\u00f3z. Zobacz nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:11.193356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:44:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9449799-pijany-instruktor-uczyl-kursanta-nauki-jazdy-ph8469888/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kompletnie pijany instruktor nauki jazdy uczy\u0142 je\u017adzi\u0107 kursanta \" />\n    Prawie cztery promile alkoholu w organizmie mia\u0142 instruktor nauki jazdy, kt\u00f3ry w Sieradzu uczy\u0142 je\u017adzi\u0107 kursanta. W por\u0119 zatrzymali ich policjanci. 55-letniemu instruktorowi grozi kara trzech lat pozbawienia wolno\u015bci, zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w, wysoka grzywna oraz utrata uprawnie\u0144 instruktorskich.",
        "id": 2723217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/sieradz-kompletnie-pijany-instruktor-nauki-jazdy-uczyl-jezdzic-kursanta-st8469889?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompletnie pijany instruktor nauki jazdy uczy\u0142 je\u017adzi\u0107 kursanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:11.348042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:42:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6423089-samochod-utknal-miedzy-zaporami-kolejowymi-pomogl-mlody-policjant-ph8469856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142a mi\u0119dzy zapory kolejowe. Zareagowali \u015bwiadkowie. Nagranie\" />\n    W Radomsku (woj. \u0142\u00f3dzkie) kieruj\u0105ca samochodem osobowym zlekcewa\u017cy\u0142a czerwone \u015bwiat\u0142o i wjecha\u0142a pomi\u0119dzy zapory kolejowe. Z pomoc\u0105 przyszli \u015bwiadkowie, umo\u017cliwiaj\u0105c kobiecie opuszczenie torowiska. 64-latka b\u0119dzie musia\u0142a si\u0119 jednak liczy\u0107 z konsekwencjami prawnymi.",
        "id": 2723218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/radomsko-wjechala-miedzy-zapory-kolejowe-zareagowali-swiadkowie-nagranie-st8469865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142a mi\u0119dzy zapory kolejowe. Zareagowali \u015bwiadkowie. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:11.504275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:39:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-7488502-seksualna-napasc-na-12-latke-pijanego-mezczyzne-sploszyl-swiadek-ph8469766/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seksualna napa\u015b\u0107 na 12-latk\u0119. Pijanego m\u0119\u017cczyzn\u0119 sp\u0142oszy\u0142 \u015bwiadek\" />\n    12-letnia dziewczynka z Miastka (woj. pomorskie) zosta\u0142a zaatakowana przez pijanego 68-latka. M\u0119\u017cczyzna szarpa\u0142 j\u0105 i na si\u0142\u0119 przytula\u0142 i ca\u0142owa\u0142. Napastnika sp\u0142oszy\u0142 \u015bwiadek, kt\u00f3ry zaalarmowa\u0142 policj\u0119. 68-latek zosta\u0142 zatrzymany.",
        "id": 2723219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/miastko-seksualna-napasc-na-12-latke-pijanego-mezczyzne-sploszyl-swiadek-st8469765?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seksualna napa\u015b\u0107 na 12-latk\u0119. Pijanego m\u0119\u017cczyzn\u0119 sp\u0142oszy\u0142 \u015bwiadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:11.660711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:38:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5375759-shutterstock-624497975-ph7763699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bez paniki\". Co si\u0119 dzieje ze z\u0142otym?\" />\n    Z\u0142oty we wtorek odrobi\u0142 wi\u0119kszo\u015b\u0107 strat po weekendzie i jego kurs zszed\u0142 do 4,25 wzgl\u0119dem euro. Jednak zdaniem analityk\u00f3w, przestrze\u0144 do dalszego umacniania jest niewielka, a na znaczeniu zyskaj\u0105 globalne czynniki wp\u0142ywu.",
        "id": 2723220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/ile-kosztuje-euro-dolar-frank-notowania-zlotego-st8469910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bez paniki\". Co si\u0119 dzieje ze z\u0142otym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:11.817022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:34:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1744935-caracas-ph8469918/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawieszaj\u0105 wszystkie loty z tego kraju. \"Pa\u0144stwo b\u0119dzie si\u0119 broni\u0107\"\" />\n    W\u0142adze Wenezueli na tydzie\u0144 zawiesi\u0142y wszystkie loty z Kolumbii. To skutek zatrzyma\u0144, jak twierdzi prezydent Nicolas Maduro, najemnik\u00f3w wys\u0142anych do jego kraju po to, by \"podk\u0142ada\u0107 bomby\". 26 maja w Wenezueli maj\u0105 si\u0119 odby\u0107 wybory parlamentarne.",
        "id": 2723221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-zawiesza-loty-z-kolumbii-to-skutek-zatrzyman-rzekomych-spiskowcow-st8469676?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszaj\u0105 wszystkie loty z tego kraju. \"Pa\u0144stwo b\u0119dzie si\u0119 broni\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:11.973583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:28:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4257573-na-lawie-oskarzonych-zasiada-trzech-mezczyzn-ph8196675/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kluczowy \u015bwiadek w s\u0105dzie. Marta H. mia\u0142a widzie\u0107 moment zab\u00f3jstwa Fabiana Zydora\" />\n    32-latka jest kluczowym \u015bwiadkiem prokuratury w sprawie \u015bmierci 17-letniego Fabiana Zydora. Wed\u0142ug \u015bledczych za jego \u015bmierci\u0105 stoi trzech m\u0119\u017cczyzn, a motywem mia\u0142 by\u0107 d\u0142ug za narkotyki. Cia\u0142a ch\u0142opaka nigdy nie znaleziono. Marta H. pojawi\u0142a si\u0119 w poniedzia\u0142ek w s\u0105dzie i szczeg\u00f3\u0142owo opowiedzia\u0142a o tym, jak mia\u0142o wygl\u0105da\u0107 zab\u00f3jstwo nastolatka.",
        "id": 2723222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/smierc-fabiana-zydora-kluczowy-swiadek-marta-h-zlozyla-zeznania-przed-sadem-miala-widziec-moment-zabojstwa-st8469781?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowy \u015bwiadek w s\u0105dzie. Marta H. mia\u0142a widzie\u0107 moment zab\u00f3jstwa Fabiana Zydora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:12.129807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:24:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9877878-nyse-ph8469844/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes wielkiego banku ostrzega. \"Nadzwyczajna dawka samozadowolenia\"\" />\n    Pe\u0142ne skutki taryf, kt\u00f3re wprowadzi\u0142 Donald Trump, nie s\u0105 jeszcze odczuwalne, a rynki wykazuj\u0105 \"nadzwyczajn\u0105 dawk\u0119 samozadowolenia\" w obliczu tego i innych zagro\u017ce\u0144 - stwierdzi\u0142 Jamie Dimon, dyrektor generalny JPMorgan Chase, kt\u00f3rego cytuje CNN.",
        "id": 2723223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/prezes-wielkiego-banku-ostrzega-nadzwyczajna-dawka-samozadowolenia-st8469743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes wielkiego banku ostrzega. \"Nadzwyczajna dawka samozadowolenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:12.285242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:20:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2292012-tragiczny-wypadek-na-autostradzie-a1-kolo-piotrkowa-trybunalskiego-ph7352239/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zanim trafi do Polski, trzeba znale\u017a\u0107 Sebastiana M.  \" />\n    Sebastian M., podejrzany o spowodowanie tragicznego wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina, nie pozostawa\u0142 w dyspozycji emirackich organ\u00f3w \u015bcigania - przekazuje polska policja. Zanim m\u0119\u017cczyzna trafi do Polski na podstawie zgody na ekstradycj\u0119, trzeba go najpierw znale\u017a\u0107 i zatrzyma\u0107. Polska Prokuratura Krajowa przypomina, \u017ce M. mia\u0142 zakaz opuszczania Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich.",
        "id": 2723224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/tragiczny-wypadek-na-a1-zanim-trafi-do-polski-trzeba-znalezc-sebastiana-m-st8469846?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zanim trafi do Polski, trzeba znale\u017a\u0107 Sebastiana M.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:11:12.440363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:18:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1848115-71-latek-wjechal-w-witryne-sklepowa-ph8469734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zas\u0142ab\u0142 i wjecha\u0142 w witryn\u0119 sklepow\u0105\" />\n    W Mor\u0105gu 71-latek zas\u0142ab\u0142 za kierownic\u0105 i uderzy\u0142 w witryn\u0119 sklepow\u0105. Dzi\u0119ki szybko podj\u0119tej resuscytacji m\u0119\u017cczy\u017anie uda\u0142o si\u0119 przywr\u00f3ci\u0107 funkcje \u017cyciowe.",
        "id": 2723225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/morag-wjechal-w-witryne-sklepowa-byl-reanimowany-st8469735?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zas\u0142ab\u0142 i wjecha\u0142 w witryn\u0119 sklepow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T08:06:14.345144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T08:03:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-vht7rr-michal-domaradzki-szef-biura-bezpieczenstwa-i-zarzadzania-kryzysowego-6303248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymanie wsp\u00f3\u0142pracownika Trzaskowskiego niezasadne\" />\n    Zatrzymanie przez agent\u00f3w CBA Micha\u0142a Domaradzkiego, szefa biura bezpiecze\u0144stwa i zarz\u0105dzania kryzysowego w stolicy by\u0142o niezasadne - uzna\u0142 w poniedzia\u0142ek szczeci\u0144ski s\u0105d. Chodzi o g\u0142o\u015bne przed dwoma laty \u015bledztwo, kt\u00f3re uderza\u0142o wizerunkowo w prezydenta Warszawy Rafa\u0142a Trzaskowskiego.",
        "id": 2722912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zatrzymanie-wspolpracownika-trzaskowskiego-niezasadne-st8469520?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymanie wsp\u00f3\u0142pracownika Trzaskowskiego niezasadne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T08:06:14.530969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T07:57:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6621320-ojciec-zmarlej-zostal-prawomocnie-skazany-zdjecie-ilustracyjne-ph8436898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo\" />\n    Dariusz S. zosta\u0142 uniewinniony w sprawie zab\u00f3jstwa, kt\u00f3rego mia\u0142 si\u0119 dopu\u015bci\u0107 nad jeziorem w Marianowie (woj. zachodniopomorskie) w czerwcu 2022 roku. S\u0105d uzna\u0142, \u017ce oskar\u017cony dzia\u0142a\u0142 w obronie koniecznej. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 2722913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-oskarzony-mial-prawo-odpierac-ten-zamach-dzialal-w-warunkach-obrony-koniecznej-st8469753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie oskar\u017conego o zab\u00f3jstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:35.636663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T07:53:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4003938-slawomir-mentzen-ph8469921/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mentzen ma \"propozycj\u0119\" dla obu kandydat\u00f3w. S\u0105 odpowiedzi\" />\n    S\u0142awomir Menzten z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu i Karolowi Nawrockiemu. Zaprosi\u0142 ich do rozmowy w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.\u00a0\"Poprosz\u0119 o podpisanie deklaracji zgodnej z oczekiwaniami moich wyborc\u00f3w\" - zapowiedzia\u0142.\u00a0Kandydat PiS powiedzia\u0142, \u017ce \"mo\u017ce przyj\u015b\u0107\". Kandydat KO o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce \"jest got\u00f3w do rozmowy z wyborcami wszystkich kontrkandydat\u00f3w\".",
        "id": 2723584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slawomir-mentzen-ma-propozycje-dla-rafala-trzaskowskiego-i-karola-nawrockiego-st8469763?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen ma \"propozycj\u0119\" dla obu kandydat\u00f3w. S\u0105 odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T08:06:14.704439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T07:53:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9508625-karol-nawrocki-slawomir-mentzen-ph8469772/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pose\u0142 PiS o \"osobistych relacjach\" Nawrockiego i Mentzena. Jest dementi \" />\n    - Wiem, \u017ce panowie si\u0119 lubi\u0105 i \u017ce panowie si\u0119 znaj\u0105 - powiedzia\u0142 we wtorek w RMF24 pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Andrzej \u015aliwka. Przekonywa\u0142, \u017ce Karol Nawrocki i S\u0142awomir Mentzen \"maj\u0105 osobiste relacje\". Kandydat Konfederacji zdementowa\u0142 te s\u0142owa.",
        "id": 2722914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/osobiste-relacje-nawrockiego-i-mentzena-kandydat-konfederacji-dementuje-st8469763?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 PiS o \"osobistych relacjach\" Nawrockiego i Mentzena. Jest dementi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T11:21:10.330840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T07:53:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5096312-mentzen-pap-ph8470301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory 2025. S\u0142awomir Mentzen chce si\u0119 spotka\u0107 z Trzaskowskim i Nawrockim\" />\n    S\u0142awomir Menzten z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119 Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu i Karolowi Nawrockiemu. Zaprosi\u0142 ich do rozmowy w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.\u00a0Zapowiedzia\u0142, \u017ce poprosi ich o podpisanie deklaracji zawieraj\u0105cej osiem punkt\u00f3w. Kandydat PiS powiedzia\u0142, \u017ce \"mo\u017ce przyj\u015b\u0107\". Kandydat KO o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce \"jest got\u00f3w do rozmowy z wyborcami wszystkich kontrkandydat\u00f3w\".",
        "id": 2724133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-kogo-w-drugiej-turze-poprze-slawomir-mentzen-st8469763?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2025. S\u0142awomir Mentzen chce si\u0119 spotka\u0107 z Trzaskowskim i Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T08:06:14.886751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T07:45:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2673487-granica-polsko-niemiecka-ph8306644/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemcy \"ujawniaj\u0105 tajn\u0105 umow\u0119\" z Polsk\u0105 o migrantach? Wielostopniowa manipulacja\" />\n    \"Niemcy si\u0119 wygadali\", \"zagadka aut Bundeswehry rozwi\u0105zana\" - komentuj\u0105 internauci informacj\u0119, jakoby niemiecki rz\u0105d \"ujawni\u0142 tajn\u0105 umow\u0119\" z 2014 roku. Rzekomo pozwala ona przerzuca\u0107 z Niemiec migrant\u00f3w bez zgody Polski. To nieprawda, a rozpowszechnia j\u0105 znany dzia\u0142acz m\u0142odzie\u017c\u00f3wki PiS.",
        "id": 2722915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/niemcy-ujawniaja-tajna-umowe-z-polska-o-migrantach-wielopoziomowa-manipulacja-st8469043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy \"ujawniaj\u0105 tajn\u0105 umow\u0119\" z Polsk\u0105 o migrantach? Wielostopniowa manipulacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T08:06:15.047314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T07:39:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nkgjyh-ropa-naftowa-paliwo-beczki-beczka-shutterstock348488006s-5635779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niepewno\u015b\u0107 na rynku. Inwestorzy analizuj\u0105 sygna\u0142y z USA i Iranu\" />\n    Ceny ropy na nowojorskiej gie\u0142dzie paliw pozostaj\u0105 niestabilne po dw\u00f3ch dniach wzrost\u00f3w. Inwestorzy dostrzegaj\u0105 sygna\u0142y, \u017ce prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump wycofuje si\u0119 z dotychczasowych dzia\u0142a\u0144 na rzecz zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Dodatkowo, wed\u0142ug makler\u00f3w, Iran nie zamierza \u0142atwo rezygnowa\u0107 ze swoich ambicji nuklearnych, co r\u00f3wnie\u017c wp\u0142ywa na nastroje na rynku.",
        "id": 2722916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ceny-ropy-po-ile-barylka-ropy-niepewnosc-na-rynku-przez-wojne-i-relacje-z-iranem-st8469705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepewno\u015b\u0107 na rynku. Inwestorzy analizuj\u0105 sygna\u0142y z USA i Iranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T08:06:15.203187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T07:33:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-33nu7z-mikroplastik-jest-grozny-bardziej-niz-nam-sie-to-wydaje-5647890/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wdychamy je codziennie. Mog\u0105 by\u0107 szkodliwe dla ca\u0142ego organizmu\" />\n    Mikroplastik mo\u017ce zak\u0142\u00f3ca\u0107 dzia\u0142anie uk\u0142adu odporno\u015bciowego. Jak ustalili badacze z Uniwersytetu w Pittsburghu, malutkie cz\u0105stki tworzyw sztucznych, kt\u00f3re trafi\u0105 do uk\u0142adu oddechowego, os\u0142abiaj\u0105 dzia\u0142anie obecnych w p\u0142ucach makrofag\u00f3w - kom\u00f3rek poch\u0142aniaj\u0105cych patogeny. Zaburzenia w ich pracy wp\u0142ywaj\u0105 nie tylko na p\u0142uca.",
        "id": 2722917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/wdychamy-je-codziennie-moga-byc-szkodliwe-dla-calego-organizmu-st8469681?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wdychamy je codziennie. Mog\u0105 by\u0107 szkodliwe dla ca\u0142ego organizmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T08:06:15.359194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T07:11:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1426028-pojazd-przewrocil-sie-na-bok-ph8469660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pojazd buggy przygni\u00f3t\u0142 trzy dziewczynki. 13-latka odnios\u0142a powa\u017cne obra\u017cenia\" />\n    Trzy dziewczynki w wieku dziewi\u0119ciu, 11 i 13 lat jecha\u0142y czteroko\u0142owcem typu buggy. W pewnym momencie na \u0142\u0105ce w Durdach (Podkarpackie) pojazd przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok i przygni\u00f3t\u0142 dzieci. 13-latka trafi\u0142a z powa\u017cnymi obra\u017ceniami do szpitala.",
        "id": 2722918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/durdy-pojazd-buggy-przygniotl-trzy-dziewczynki-13-latka-odniosla-powazne-obrazenia-st8469664?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojazd buggy przygni\u00f3t\u0142 trzy dziewczynki. 13-latka odnios\u0142a powa\u017cne obra\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:01:09.210201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:55:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8816829-karol-nawrocki-18-03-2025-ph8368091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy sprawa mieszkania Nawrockiego wp\u0142ynie na wynik drugiej tury\" />\n    Czy sprawa kawalerki Karola Nawrockiego b\u0119dzie mia\u0142a dla Polak\u00f3w znaczenie podczas g\u0142osowania w II turze wybor\u00f3w prezydenckich? W sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM \u0142\u0105cznie ponad po\u0142owa pytanych odpowiedzia\u0142a, \u017ce nie.",
        "id": 2722640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-czy-sprawa-mieszkania-karola-nawrockiego-wplynie-na-druga-ture-sondaz-st8469611?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy sprawa mieszkania Nawrockiego wp\u0142ynie na wynik drugiej tury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:01:09.366214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:51:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6991452-zderzenie-ciezarowek-nie-zyje-jedna-osoba-ph8469673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek z udzia\u0142em ci\u0119\u017car\u00f3wek. Droga ca\u0142kowicie zablokowana\" />\n    Tragiczny wypadek na trasie S8 w miejscowo\u015bci Kozub (woj. \u0142\u00f3dzkie). W wyniku zderzenia dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek, \u015bmier\u0107 poni\u00f3s\u0142 jeden z kierowc\u00f3w. Droga w kierunku Wroc\u0142awia jest ca\u0142kowicie zablokowana. Utrudnienia mog\u0105 potrwa\u0107 jeszcze kilka godzin.",
        "id": 2722641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/s8-kozub-tragiczny-wypadek-z-udzialem-ciezarowek-droga-calkowicie-zablokowana-st8469675?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek z udzia\u0142em ci\u0119\u017car\u00f3wek. Droga ca\u0142kowicie zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:01:09.522147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:43:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3538371-zablokowana-autostrada-a2-ph8469713/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia w ruchu po zderzeniu aut na A2\" />\n    W zderzeniu na A2 dwie osoby zosta\u0142y ranne i trafi\u0142y do szpitala. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR. S\u0105 utrudnienia w ruchu w kierunku Warszawy.",
        "id": 2722642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/brwinow-wypadek-na-a2-utrudnienia-st8469679?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia w ruchu po zderzeniu aut na A2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:01:09.678024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:39:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8308491-uniwersytet-harvarda-ph8423018/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne uderzenie administracji Trumpa w znan\u0105 uczelni\u0119\" />\n    Administracja Donalda Trumpa podj\u0119\u0142a decyzj\u0119, \u017ce nie wyp\u0142aci Uniwersytetowi Harvarda 60 milion\u00f3w dolar\u00f3w grant\u00f3w. Zdaniem Departamentu Zdrowia uczelnia nie podj\u0119\u0142a dzia\u0142a\u0144 przeciw antysemityzmowi i dyskryminacji etnicznej na kampusie.",
        "id": 2722643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kolejne-uderzenie-administracji-trumpa-w-znana-uczelnie-st8469666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne uderzenie administracji Trumpa w znan\u0105 uczelni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:01:09.833050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:39:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2638770-nawrocki-ph8459635/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki por\u0119czy\u0142 za neonazist\u0119? Sztab nie zaprzecza\" />\n    Karol Nawrocki wypiera si\u0119 bli\u017cszych relacji z gda\u0144skim skinheadem Grzegorzem Horodk\u0105, pseudonim \u015aledziu. \"Rzeczpospolita\" dotar\u0142a do informacji, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce w 2017 roku kandydat popierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 por\u0119czy\u0142 za niego, gdy Horodko zosta\u0142 zatrzymany przez du\u0144sk\u0105 policj\u0119. Dziennikarze zapytali o komentarz rzeczniczk\u0119 Nawrockiego.",
        "id": 2722644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nawrocki-poreczyl-za-neonaziste-sztab-nie-zaprzecza-st8469621?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki por\u0119czy\u0142 za neonazist\u0119? Sztab nie zaprzecza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:16:36.264736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:39:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7442468-karol-nawrocki-w-warszawie-ph8470070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Por\u0119czy\u0142 za neonazist\u0119? Nawrocki odpowiada\" />\n    Karol Nawrocki wypiera si\u0119 bli\u017cszych relacji z gda\u0144skim skinheadem Grzegorzem Horodk\u0105, pseudonim \u015aledziu. \"Rzeczpospolita\" dotar\u0142a do informacji, z kt\u00f3rych wynika, \u017ce w 2017 roku kandydat popierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 por\u0119czy\u0142 za niego, gdy Horodko zosta\u0142 zatrzymany przez du\u0144sk\u0105 policj\u0119. Dziennikarze zapytali o komentarz samego kandydata.",
        "id": 2723588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/poreczyl-za-neonaziste-nawrocki-odpowiada-st8469621?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Por\u0119czy\u0142 za neonazist\u0119? Nawrocki odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:01:09.989244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:34:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-370155-nguyen-thuc-thuy-tien-ph8469622/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142a miss aresztowana za reklamowanie fa\u0142szywego suplementu\" />\n    Wietnamskie w\u0142adze aresztowa\u0142y by\u0142\u0105 miss i influencerk\u0119 Nguyen Thuc Thuy Tien pod zarzutem oszustwa konsumenckiego. Promowany przez ni\u0105 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych suplement w postaci \u017celk\u00f3w mia\u0142 by\u0107 bogaty w b\u0142onnik, jednak badania wykaza\u0142y jego \u015bladow\u0105 zawarto\u015b\u0107. W produkcie stwierdzono natomiast wysokie st\u0119\u017cenie substancji stosowanej mi\u0119dzy innymi w \u015brodkach przeczyszczaj\u0105cych.",
        "id": 2722645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wietnam-byla-miss-nguyen-thuc-thuy-tien-aresztowana-za-promowanie-falszywego-suplementu-st8469618?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a miss aresztowana za reklamowanie fa\u0142szywego suplementu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:01:10.144307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:25:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4382645-pozar-greer-fire-ph8469647/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce hektar\u00f3w w ogniu. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy\" />\n    Ponad 700 stra\u017cak\u00f3w walczy z po\u017carem Greer Fire, jaki p\u0142onie na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Arizony. Do tej pory ogie\u0144 strawi\u0142 ju\u017c ponad osiem tysi\u0119cy hektar\u00f3w terenu. W regionie obowi\u0105zuj\u0105 lokalne stany wyj\u0105tkowe. S\u0142u\u017cby ewakuuj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w najbardziej zagro\u017conych teren\u00f3w.",
        "id": 2722646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tysiace-hektarow-w-ogniu-ogloszono-stan-wyjatkowy-st8469614?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce hektar\u00f3w w ogniu. Og\u0142oszono stan wyj\u0105tkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:01:10.299872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:20:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5244575-wypadek-w-miejscowosci-trzebun-ph8469612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d rozbity na drzewie. Kierowca trafi\u0142 do szpitala \" />\n    Pod P\u0142ockiem kierowca volkswagena zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 helikopter Lotniczego Pogotowia Ratunkowego. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2722647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/trzebun-plock-samochod-rozbity-na-drzewie-kierowca-trafil-do-szpitala-st8469593?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d rozbity na drzewie. Kierowca trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:01:10.455756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:18:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7035070-przylecial-smiglowiec-lpr-ph1789414/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bus potr\u0105ci\u0142 dziewi\u0119ciolatka na rowerze\" />\n    W Olecku (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) bus potr\u0105ci\u0142 dziewi\u0119ciolatka na rowerze. Ch\u0142opiec nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa. Z obra\u017ceniami cia\u0142a zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem do szpitala.",
        "id": 2722648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olecko-bus-potracil-dziewieciolatka-na-rowerze-st8469633?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bus potr\u0105ci\u0142 dziewi\u0119ciolatka na rowerze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T05:56:12.867286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T05:51:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9531514-slawomir-mentzen-podczas-konferencji-prasowej-po-zakonczeniu-spotkania-z-prezydentem-rp-andrzejem-duda-ph8368480/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Osobiste relacje\" z Nawrockim? Mentzen dementuje\" />\n    Trwa kolejny dzie\u0144 kampanii wyborczej przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich. Kandydat Konfederacji S\u0142awomir Mentzen, kt\u00f3ry zdoby\u0142 trzeci wynik, zapowiedzia\u0142, \u017ce dzi\u015b ujawni, kogo poprze w drugiej turze. Zaprzeczy\u0142 te\u017c s\u0142owom pos\u0142a PiS o \"osobistych relacjach\" z Karolem Nawrockim. Wydarzenia kampanijne relacjonujemy w tvn24.pl.",
        "id": 2722372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-relacja-na-zywo-aktywnosci-kandydatow-konferencje-20-maja-st8469549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Osobiste relacje\" z Nawrockim? Mentzen dementuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T05:56:13.027791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T05:44:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7569665-przystapili-do-reanimacji-ph8468610/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dramatyczna walka o \u017cycie 21-latka. Nagranie\" />\n    Na chodniku przy jednym z przystank\u00f3w w Bia\u0142ymstoku le\u017ca\u0142 nieprzytomny 21-latek. Na szcz\u0119\u015bcie tu\u017c obok przeje\u017cd\u017cali policjanci. Zatrzymali si\u0119 i ruszyli z pomoc\u0105. Opublikowano nagranie z akcji ratunkowej.",
        "id": 2722373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-lezal-nieprzytomny-na-chodniku-zycie-uratowali-mu-policjanci-nagranie-st8468658?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna walka o \u017cycie 21-latka. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T05:56:13.186200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T05:40:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3385453-ewakuacja-pasazerow-pociagu-tgv-ph8469562/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poci\u0105g stan\u0105\u0142 po ulewie. Ewakuowano ponad 500 pasa\u017cer\u00f3w\" />\n    Rozleg\u0142e zalania, zniszczone budynki oraz ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w poci\u0105gu TGV - to skutki burzy, kt\u00f3ra w poniedzia\u0142ek nawiedzi\u0142a miasto Tonneins na po\u0142udniu Francji. Og\u00f3\u0142em lokalne s\u0142u\u017cby przeprowadzi\u0142y ponad 100 interwencji. Niebezpieczna aura ma utrzyma\u0107 si\u0119 nad regionem tak\u017ce dzisiaj.",
        "id": 2722374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-pociag-tgv-stanal-po-ulewie-ewakuowano-ponad-500-osob-st8469551?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105g stan\u0105\u0142 po ulewie. Ewakuowano ponad 500 pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T17:51:13.388132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T05:40:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9876329-grad-ph8471348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strumyk wezbra\u0142 i porwa\u0142 samoch\u00f3d. Nie \u017cyje para\" />\n    Gwa\u0142towne burze nawiedzi\u0142y w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek departament Var po\u0142o\u017cony na po\u0142udniu Francji. W wyniku gwa\u0142townej aury co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a dwie s\u0105 poszukiwane - przekaza\u0142a francuska \u017candarmeria. S\u0142u\u017cby wprowadzi\u0142y pomara\u0144czowy poziom alertu pogodowego, drugi najwy\u017cszy w skali zagro\u017cenia. Og\u00f3\u0142em lokalne s\u0142u\u017cby przeprowadzi\u0142y ponad 100 interwencji. Niebezpieczna aura ma utrzyma\u0107 si\u0119 nad regionem tak\u017ce dzisiaj.",
        "id": 2727827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/francja-pociag-tgv-stanal-po-ulewie-strumyk-wezbral-i-porwal-samochod-nie-zyje-para-st8469551?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strumyk wezbra\u0142 i porwa\u0142 samoch\u00f3d. Nie \u017cyje para",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T05:56:13.373684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T05:35:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6163920-motocyklista-uderzyl-w-bok-auta-podczas-wyprzedzania-ph8469289/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocyklista wyprzedza\u0142 na skrzy\u017cowaniu. Dosz\u0142o do zderzenia. Nagranie\" />\n    Policja z Makowa Mazowieckiego pokaza\u0142a nagranie z Nowego Szelkowa. Wida\u0107 na nim, jak kierowca subaru wyprzedza na skrzy\u017cowaniu. Po chwili taki sam manewr wykonuje motocyklista, kt\u00f3ry zderza si\u0119 z citroenem.",
        "id": 2722375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nowy-szelkow-motocyklista-wyprzedzal-na-skrzyzowaniu-zderzenie-z-autem-nagranie-st8469299?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motocyklista wyprzedza\u0142 na skrzy\u017cowaniu. Dosz\u0142o do zderzenia. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T05:56:13.532099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T05:31:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bwk8vu-capri-wlochy-igorzh-shutterstock_2083764667-7125148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0142umy blokuj\u0105 w\u0142osk\u0105 wysp\u0119. Jest apel\" />\n    Krajowa Unia Konsument\u00f3w we W\u0142oszech zaapelowa\u0142a o wprowadzenie przepis\u00f3w reguluj\u0105cych nap\u0142yw turyst\u00f3w na Capri. Organizacja zwraca uwag\u0119, \u017ce nadmierny ruch turystyczny prowadzi do powa\u017cnych utrudnie\u0144 i negatywnie wp\u0142ywa na \u017cycie mieszka\u0144c\u00f3w wyspy.",
        "id": 2722376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wlochy-krajowa-unia-konsumentow-turysci-blokuja-capri-potrzebne-sa-przepisy-st8469561?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142umy blokuj\u0105 w\u0142osk\u0105 wysp\u0119. Jest apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T05:56:13.688576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T05:20:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4554800-wybory-prezydenckie-w-polsce-ph8469523/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu Trzaskowski wygra\u0142 z Nawrockim jednym g\u0142osem\" />\n    Jest miejsce, gdzie Rafa\u0142 Trzaskowski wygra\u0142 dos\u0142ownie jednym g\u0142osem. We wroc\u0142awskich Krzykach odnotowano niemal stuprocentow\u0105 frekwencj\u0119 \u2013 najmniej wyborc\u00f3w przysz\u0142o zag\u0142osowa\u0107 w Z\u0119bowicach na Opolszczy\u017anie. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".",
        "id": 2722377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-tu-trzaskowski-wygral-z-nawrockim-jednym-glosem-st8469524?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu Trzaskowski wygra\u0142 z Nawrockim jednym g\u0142osem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T05:56:13.846078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T05:08:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7940657-odlecial-pierwszy-samolot-z-dobrowolnie-deportowanymi-migrantami-ph8469552/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dostali po tysi\u0105c dolar\u00f3w za \"samodeportacj\u0119\". Odlecia\u0142 pierwszy samolot\" />\n    Stany Zjednoczone odes\u0142a\u0142y w poniedzia\u0142ek do Hondurasu i Kolumbii pierwszych kilkadziesi\u0105t os\u00f3b w ramach programu zach\u0119caj\u0105cego do dobrowolnej \"samodeportacji\". W zamian za opuszczenie kraju migranci otrzymali od ameryka\u0144skiego rz\u0105du po tysi\u0105c dolar\u00f3w.",
        "id": 2722378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-migranci-dostali-po-tysiac-dolarow-za-samodeportacje-odlecial-pierwszy-samolot-st8469550?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostali po tysi\u0105c dolar\u00f3w za \"samodeportacj\u0119\". Odlecia\u0142 pierwszy samolot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T05:56:14.017693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T05:05:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9732847-w-samochodzie-policja-znalazla-kilkadziesiat-torebek-z-narkotykami-ph8469456/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w samochodzie i wo\u0144 marihuany\" />\n    Policjanci z warszawskiego Bemowa zatrzymali dw\u00f3ch podejrzanych o posiadanie znacznej ilo\u015bci \u015brodk\u00f3w odruzaj\u0105cych. W aucie, kt\u00f3rym poruszali si\u0119 m\u0119\u017cczy\u017ani, funkcjonariusze znale\u017ali kilkadziesi\u0105t torebek z narkotykami.",
        "id": 2722379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-w-samochodzie-mieli-kilkadziesiat-torebek-z-narkotykami-st8469458?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w samochodzie i wo\u0144 marihuany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T04:51:17.480972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T04:29:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7724275-izraelskie-czolgi-w-strefie-gazy-ph8469534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyw\u00f3dcy o \"skandalicznych dzia\u0142aniach\" Izraela. Zagrozili sankcjami\" />\n    Prezydent Francji Emmanuel Macron i premierzy Wielkiej Brytanii i Kanady, Keir Starmer i Mike Carney zapowiadaj\u0105 interwencje wobec \"skandalicznych dzia\u0142a\u0144\" Izraela w Strefie Gazy.",
        "id": 2722112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/eskalacja-konfliktu-w-strefie-gazy-komunikat-macrona-starmera-i-carneya-w-sprawie-dzialan-izraela-st8469535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyw\u00f3dcy o \"skandalicznych dzia\u0142aniach\" Izraela. Zagrozili sankcjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T04:51:17.643438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T04:09:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9764126-slawomir-mentzen-ph8469260/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142odzi Polacy po pierwszej turze wybor\u00f3w. \"\u0141\u0105czy nas zm\u0119czenie\"\" />\n    Wychowali si\u0119, s\u0142uchaj\u0105c o konflikcie Donalda Tuska i Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Maj\u0105 ju\u017c tego do\u015b\u0107. - Zmiana jest potrzebna, to jest jasne - m\u00f3wi\u0105 m\u0142odzi wyborcy. Czuj\u0105 si\u0119 niedostrzegani przez polityk\u00f3w. A kandydaci na urz\u0105d prezydenta marginalizowali ich nie tylko w swoich programach, ale nawet w reklamach wyborczych. I w\u0142a\u015bnie na tym zyskali S\u0142awomir Mentzen oraz Adrian Zandberg.",
        "id": 2722113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-jak-i-dlaczego-glosowali-mlodzi-w-pierwszej-turze-st8469253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odzi Polacy po pierwszej turze wybor\u00f3w. \"\u0141\u0105czy nas zm\u0119czenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T04:51:17.800959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T04:08:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6549882-wolodymyr-zelenski-w-ankarze-ph8464262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ukraina gotowa do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w\". Ze\u0142enski: mo\u017ce doj\u015b\u0107 do szerokiego spotkania\" />\n    Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski stwierdzi\u0142, \u017ce mo\u017ce doj\u015b\u0107 do spotkania przyw\u00f3dc\u00f3w Ukrainy, Rosji, USA, kraj\u00f3w Unii Europejskiej i Wielkiej Brytanii. \"Ukraina jest gotowa do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w z Rosj\u0105 w dowolnym formacie, kt\u00f3ry przyniesie rezultaty\" - stwierdzi\u0142 Ze\u0142enski.",
        "id": 2722114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-rozwazane-spotkanie-liderow-ukrainy-rosji-usa-unii-europejskiej-i-wielkiej-brytanii-st8469528?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ukraina gotowa do bezpo\u015brednich rozm\u00f3w\". Ze\u0142enski: mo\u017ce doj\u015b\u0107 do szerokiego spotkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T03:46:11.031243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T03:41:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1718794-prezydent-usa-donald-trump-ph8469539/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: nie na\u0142o\u017cy\u0142em sankcji na Rosj\u0119, bo jest szansa, by co\u015b za\u0142atwi\u0107\" />\n    1182 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce nie na\u0142o\u017cy\u0142 sankcji na Rosj\u0119, bo my\u015bli, \u017ce jest szansa zawarcia porozumienia pokojowego. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 2721877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-podsumowanie-najwazniejsze-informacjie-st8469540?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: nie na\u0142o\u017cy\u0142em sankcji na Rosj\u0119, bo jest szansa, by co\u015b za\u0142atwi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T03:46:11.192432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T03:28:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9325160-wybory-w-polsce-ph8469525/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"OBWE o wyborach w Polsce: demokratyczne, ale z zastrze\u017ceniami\" />\n    Organizacja Bezpiecze\u0144stwa i Wsp\u00f3\u0142pracy w Europie (OBWE) poinformowa\u0142a, \u017ce pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce zosta\u0142a przeprowadzona profesjonalnie i da\u0142a obywatelom realny wyb\u00f3r polityczny. Obserwatorzy z OBWE maj\u0105 jednak zastrze\u017cenia.",
        "id": 2721878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-obwe-o-wyborach-w-polsce-demokratyczne-ale-z-zastrzezeniami-st8469526?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OBWE o wyborach w Polsce: demokratyczne, ale z zastrze\u017ceniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T03:46:11.348676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T03:15:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2530743-trwa-zliczanie-glosow-ph8467731/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyniki wybor\u00f3w, rozmowa Trumpa z Putinem, apel Tuska\" />\n    PKW poda\u0142a oficjalne wyniki pierwszej tury wybor\u00f3w prezydenckich. Ci, kt\u00f3rzy do drugiej tury nie weszli, og\u0142aszaj\u0105, komu udziel\u0105 poparcia. Donald Trump rozmawia\u0142 z W\u0142adimirem Putinem. Premier Donald Tusk wezwa\u0142 do udzia\u0142u w marszu w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 20 maja.",
        "id": 2721879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-20-maja-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8469536?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w, rozmowa Trumpa z Putinem, apel Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T00:31:12.056926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8noat6-pogodnie-slonecznie-7150640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 20.05. Sporo s\u0142o\u0144ca i\u00a0przewa\u017cnie korzystny biomet\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. We wtorek 20.05 b\u0119dzie pogodnie. Termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 21 stopni Celsjusza. Warunki biometeo przewa\u017cnie b\u0119d\u0105 korzystne.",
        "id": 2721141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-20-05-sporo-slonca-i-przewaznie-korzystny-biomet-st8469503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 20.05. Sporo s\u0142o\u0144ca i\u00a0przewa\u017cnie korzystny biomet",
        "vote": 0
    }
]