[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T20:16:11.595896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T19:56:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2334732-vadim-moshkovich-podczas-rozprawy-w-sadzie-ph8383285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 areszt dla rosyjskiego oligarchy\" />\n    Rosyjski s\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 do 25 sierpnia areszt tymczasowy dla Wadima Moszkowicza, za\u0142o\u017cyciela firmy rolniczej Rusagro - przekaza\u0142 jego prawnik, cytowany przez Agencj\u0119 Reutera. Miliarder jest podejrzewany o \u0142ap\u00f3wkarstwo i defraudacj\u0119 30 miliard\u00f3w rubli (oko\u0142o 1,5 miliarda z\u0142otych).",
        "id": 2729218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosja-sad-przedluzyl-areszt-dla-rosyjskiego-oligarchy-wadima-moszkowicza-st8471422?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 areszt dla rosyjskiego oligarchy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T18:06:15.472650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T17:55:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7199830-korek-na-a2-po-pozarze-auta-ph8471339/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korek na autostradzie po po\u017carze auta\" />\n    Drogowcy poinformowali o utrudnieniach na autostradzie A2, na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci Koszajec (Mazowieckie) po po\u017carze auta. Stra\u017cacy przekazali, \u017ce nikt nie ucierpia\u0142. Utworzy\u0142 si\u0119 jednak spory korek.",
        "id": 2727914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/koszajec-a2-pozar-auta-i-korek-st8471347?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korek na autostradzie po po\u017carze auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T18:06:15.628564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T17:52:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8023782-george-simion-lider-nacjonalistycznej-partii-aur-w-rumunii-ph8445267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przegrany chce ponownego uniewa\u017cnienia wybor\u00f3w. \"Z tych samych powod\u00f3w\"\" />\n    Oficjalnie zwracam si\u0119 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego o uniewa\u017cnienie wybor\u00f3w prezydenckich w Rumunii - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych George Simion, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 przegra\u0142 w drugiej turze z Nicusorem Danem. Wskazuje na te same powody, dla kt\u00f3rych uniewa\u017cniono grudniowe wybory.",
        "id": 2727915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-george-simion-apeluje-o-uniewaznienie-wyniku-wyborow-st8471296?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przegrany chce ponownego uniewa\u017cnienia wybor\u00f3w. \"Z tych samych powod\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T17:01:13.353221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T16:44:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4476307-czlonkowie-misji-axiom-4-ph8393934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polak poleci na orbit\u0119 w nowej kapsule Dragon\" />\n    Za\u0142oga misji Axiom-4 (Ax-4)\u00a0, w tym Polak S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, poleci na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS) w nowej kapsule Dragon - przekaza\u0142a Sarah Walker z firmy SpaceX Elona Muska.",
        "id": 2727269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/slawosz-uznanski-wisniewski-poleci-na-orbite-w-nowej-kapsule-dragon-st8471250?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak poleci na orbit\u0119 w nowej kapsule Dragon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T15:56:10.887775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T15:46:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-800947-kierowca-nie-zachowal-ostroznosci-i-uderzyl-w-tyl-innego-pojazdu-ph8471189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziecko spad\u0142o z wiaduktu na drog\u0119 ekspresow\u0105 S3\" />\n    Na drodze ekspresowej S3, na wysoko\u015bci Nowej Soli (Lubuskie), 10-letnia dziewczynka spad\u0142a z wiaduktu na jezdni\u0119. - Przytomna zosta\u0142a zabrana do szpitala - przekazuje oficer prasowa nowosolskiej policji.",
        "id": 2726638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/nowa-sol-droga-s3-dziecko-spadlo-z-wiaduktu-na-droge-st8471194?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecko spad\u0142o z wiaduktu na drog\u0119 ekspresow\u0105 S3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T14:51:12.227205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T14:44:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9344207-donald-tusk-ph8470968/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier o migracji: naszym \u015bladem pod\u0105\u017caj\u0105 tak\u017ce inne pa\u0144stwa\" />\n    Premier Donald Tusk m\u00f3wi\u0142 we wtorek w Sejmie o sytuacji na polskiej granicy i polityce wobec nielegalnej migracji. - Nasza argumentacja okaza\u0142a si\u0119 skuteczna i dzisiaj za naszym \u015bladem pod\u0105\u017caj\u0105 tak\u017ce inne pa\u0144stwa - przekonywa\u0142 Donald Tusk.",
        "id": 2725909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-w-sejmie-o-nielegalnej-migracji-i-prawie-do-azylu-st8470966?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier o migracji: naszym \u015bladem pod\u0105\u017caj\u0105 tak\u017ce inne pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T14:51:12.382780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T14:42:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8737824-25520331-ph8471065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do polityk\u00f3w PiS. Wspomnia\u0142 o \"ochronie na bramce, kasynie i agencji towarzyskiej\"\" />\n    Wystawili\u015bcie w wyborach prezydenckich kogo\u015b, kto w\u0142a\u015bciwie jest symbolem tego, na czym polega wasza polityka - powiedzia\u0142 w Sejmie premier Donald Tusk do polityk\u00f3w PiS. - Mo\u017ce w\u015br\u00f3d waszych sympatyk\u00f3w s\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy nie chc\u0105 na prezydenta kogo\u015b, kto zajmowa\u0142 si\u0119 ochron\u0105 na bramce, w kasynie, w agencji towarzyskiej - powiedzia\u0142.",
        "id": 2725910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-w-sejmie-ostro-o-kandydacie-pis-karolu-nawrockim-zwrocil-sie-do-politykow-pis-st8471058?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do polityk\u00f3w PiS. Wspomnia\u0142 o \"ochronie na bramce, kasynie i agencji towarzyskiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T14:51:12.538459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T14:38:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-tp4g67-ulica-waluszewska-i-szamocin-7454724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy krok do przebudowy \"jednej z najbardziej niebezpiecznych ulic\"\" />\n    Piesi do szko\u0142y czy pracy musz\u0105 i\u015b\u0107 poboczem. Przy ulicy Szamocin nie ma chodnik\u00f3w. Mieszka\u0144cy walcz\u0105 o nie od lat, wreszcie nast\u0105pi\u0142 prze\u0142om. S\u0105 pieni\u0105dze, cho\u0107 na razie tylko na opracowanie dokumentacji projektowej rozbudowy tej drogi. To pierwszy krok.",
        "id": 2725911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-sa-srodki-na-opracowanie-dokumentacji-projektowej-rozbudowy-ciagu-ulic-szamocin-waluszewska-st8446515?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy krok do przebudowy \"jednej z najbardziej niebezpiecznych ulic\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:46:52.586637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:39:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9834349-zatrzymano-mezczyzne-poszukiwanego-czerwona-nota-interpolu-zdj-ilustracyjne-ph8470931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poszukiwany czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu zatrzymany na lotnisku\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni podczas rutynowej kontroli zatrzymali na Lotnisku Chopina 41-latka, kt\u00f3ry by\u0142 poszukiwany czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu. Za przest\u0119pstwa narkotykowe \u015bciga\u0142y go ukrai\u0144skie w\u0142adze.",
        "id": 2725217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-poszukiwany-za-przestepstwa-narkotykowe-wpadl-na-lotnisku-st8470929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwany czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu zatrzymany na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:46:52.755465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:36:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ogb4ce-pilne-6850732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 zg\u0142osi\u0107 gotowo\u015b\u0107 do\u00a0dzia\u0142ania na\u00a0rzecz rosyjskiego wywiadu. Jest akt oskar\u017cenia\" />\n    Prokuratura skierowa\u0142a akt oskar\u017cenia przeciwko Paw\u0142owi K. M\u0119\u017cczyzna jest oskar\u017cony o dzia\u0142anie na rzecz rosyjskiego wywiadu.",
        "id": 2725218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mial-zglosic-gotowosc-do-dzialania-na-rzecz-rosyjskiego-wywiadu-jest-akt-oskarzenia-przeciwko-pawlowi-k-st8470959?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 zg\u0142osi\u0107 gotowo\u015b\u0107 do\u00a0dzia\u0142ania na\u00a0rzecz rosyjskiego wywiadu. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:46:52.973201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T13:32:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qgzncc-apteka-leki-shutterstock_1061861099-ph7948815/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe plany dla aptek. Aptekarze maj\u0105 obawy\" />\n    Propozycja nowych regulacji dzieli \u015brodowisko aptekarskie. - Natychmiast stanie si\u0119 wytrychem dla zagranicznych przedsi\u0119biorc\u00f3w do omijania przepis\u00f3w - uwa\u017ca prezes Naczelnej Rady Aptekarskiej Marek Tomk\u00f3w. Ma obawy, \u017ce to nie pacjenci na tym skorzystaj\u0105.",
        "id": 2725219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/nowe-plany-dla-aptek-aptekarze-maja-obawy-st8470889?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe plany dla aptek. Aptekarze maj\u0105 obawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T13:46:53.446491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T12:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7471960-teraz-nie-ma-zadnej-flagi-ph8464585/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdj\u0119li ukrai\u0144sk\u0105 flag\u0119, powiesili dwie polskie, teraz nie ma \u017cadnej\" />\n    Najpierw wisia\u0142y obok siebie flagi polska oraz ukrai\u0144ska, potem ukrai\u0144ska zosta\u0142a zdj\u0119ta i by\u0142y dwie polskie. Teraz nie ma \u017cadnej. Tak w ostatnich tygodniach zmienia\u0142a si\u0119 sytuacja przed wej\u015bciem do budynku Wydzia\u0142u Prawa Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku. Flaga ukrai\u0144ska ma powr\u00f3ci\u0107, ale w innym miejscu.",
        "id": 2725220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-zdjeli-ukrainska-flage-ktora-wisiala-obok-polskiej-powiesili-dwie-polskie-teraz-nie-ma-zadnej-st8464557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdj\u0119li ukrai\u0144sk\u0105 flag\u0119, powiesili dwie polskie, teraz nie ma \u017cadnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:41:13.188036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T12:27:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3475939-powstrzymali-konfrontacje-pseudokibicow-ph8470326/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pseudokibice planowali ustawki. Policja ich ubieg\u0142a\" />\n    Zachodniopomorscy policjanci we wsp\u00f3\u0142pracy z funkcjonariuszami z innych wojew\u00f3dztw powstrzymali - w ci\u0105gu jednego dnia - dwie ustawki pseudokibic\u00f3w. Wylegitymowano kilkadziesi\u0105t os\u00f3b i przeszukano ich auta.",
        "id": 2724755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/pomorze-zachodnie-policjanci-zapobiegli-dwom-ustawkom-pseudokibicow-st8470336?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pseudokibice planowali ustawki. Policja ich ubieg\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T12:41:13.345496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T12:24:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1765368-nie-mialy-dostepu-do-swiezej-wody-ph8470467/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"39 ps\u00f3w w z\u0142ych warunkach. \"Brudne i bez dost\u0119pu do wody\"\" />\n    Policjanci dostali anonimowe pismo, z kt\u00f3rej wynika\u0142o, \u017ce w jednym z dom\u00f3w jednorodzinnych w Opolu Lubelskim  prowadzona jest nielegalna hodowla ps\u00f3w. W  pi\u0105tek (16 maja) pojechali wi\u0119c z powiatowym lekarzem weterynarii pod wskazany adres.",
        "id": 2724756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/opole-lubelskie-dostali-anonim-na-miejscu-39-psow-w-zlych-warunkach-st8470476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "39 ps\u00f3w w z\u0142ych warunkach. \"Brudne i bez dost\u0119pu do wody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:31:10.845707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:24:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7119716-seicento-ukrylo-sie-w-zaroslach-ph8470236/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odnale\u017ali \"skradzione\" auto, kierowca przypomnia\u0142 sobie, co si\u0119 sta\u0142o\" />\n    Chcia\u0142 wraca\u0107 do domu, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce auta nie ma. Policjanci odnale\u017ali je bardzo szybko, a kierowca przypomnia\u0142 sobie, co si\u0119 sta\u0142o. Podobnie jak inna kieruj\u0105ca, kt\u00f3rej te\u017c \"skradziono samoch\u00f3d\".",
        "id": 2723674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/strzelce-opolskie-odnalezli-skradzione-auto-kierowca-przypomnial-sobie-co-sie-stalo-st8470273?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnale\u017ali \"skradzione\" auto, kierowca przypomnia\u0142 sobie, co si\u0119 sta\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:31:11.159416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:20:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7531xn-seniorka-szla-poboczem-trasy-s8-zdjecie-ilustracyjne-7249540/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dodatkowe pieni\u0105dze dla emeryt\u00f3w. Wiadomo, kiedy wyp\u0142ata\" />\n    Wyp\u0142ata 14. emerytury w 2025 roku zosta\u0142a zaplanowana na wrzesie\u0144 - wynika z wykazu prac legislacyjnych rz\u0105du. Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej pracuje nad projektem rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3re formalnie okre\u015bli termin przekazania dodatkowego \u015bwiadczenia dla emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w.",
        "id": 2723676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/14-emerytura-2025-kiedy-wyplata-st8470032?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze dla emeryt\u00f3w. Wiadomo, kiedy wyp\u0142ata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:31:11.002543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:20:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8586728-lochowo-o-krok-od-tragedii-na-przejsciu-dla-pieszych-ph8470046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziewczynka wchodzi na pasy, nagle nadje\u017cd\u017ca samoch\u00f3d. Nagranie\" />\n    W \u0141ochowie (woj. kujawsko-pomorskie) dosz\u0142o do niebezpiecznego zdarzenia. Kierowca wyprzedza\u0142 inny pojazd bezpo\u015brednio przed przej\u015bciem dla pieszych i nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa przechodz\u0105cemu przez nie dziecku. Tylko dzi\u0119ki rozwadze dziewczynki nie dosz\u0142o do tragedii.",
        "id": 2723675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/lochowo-dziewczynka-wchodzi-na-pasy-nagle-nadjezdza-samochod-nagranie-st8470051?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziewczynka wchodzi na pasy, nagle nadje\u017cd\u017ca samoch\u00f3d. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:31:11.315856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:19:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2155758-narsarsuaq-na-grenlandii-ph8470253/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Grenlandii cieplej ni\u017c w Polsce, na Islandii padaj\u0105 rekordy\" />\n    Temperatura maksymalna na Grenlandii by\u0142a w poniedzia\u0142ek wy\u017csza ni\u017c w Polsce. Termometry w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci wyspy pokaza\u0142y prawie 20 stopni Celsjusza. Jeszcze cieplej jest na Islandii, gdzie niedawno pad\u0142 majowy rekord temperatury.",
        "id": 2723677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/na-grenlandii-cieplej-niz-w-polsce-na-islandii-padaja-rekordy-st8470018?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Grenlandii cieplej ni\u017c w Polsce, na Islandii padaj\u0105 rekordy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T10:31:11.471994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T10:16:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9920980-rafal-trzaskowski-glosowal-w-szkole-podstawowej-nr-16-na-ursynowie-ph8470075/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105siedzi zaufali Trzaskowskiemu. W swoim obwodzie mia\u0142 ponad 50 procent\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich wygra\u0142 w szkole, gdzie znajduje si\u0119 jego obw\u00f3d g\u0142osowania. Popar\u0142o go ponad 50 procent g\u0142osuj\u0105cych. Otrzyma\u0142 o dwa tysi\u0105ce g\u0142os\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c drugi Karol Nawrocki, kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2723678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-wyniki-wyborow-prezydenckich-w-obwodzie-rafala-trzaskowskiego-st8469912?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105siedzi zaufali Trzaskowskiemu. W swoim obwodzie mia\u0142 ponad 50 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:26:12.252936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:20:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3041931-trafil-na-trzy-miesiace-do-aresztu-ph8469848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Da\u0142a mu pieni\u0105dze, by \"wykupi\u0107 c\u00f3rk\u0119\". Zatrzymali 27-latka\" />\n    Do 12 lat wi\u0119zienia grozi 27-latkowi, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 zarzut dokonania oszustwa na 88-letniej mieszkance Pu\u0142aw (Lubelskie). Policja podejrzewa, \u017ce to w\u0142a\u015bnie ten m\u0119\u017cczyzna odebra\u0142 od seniorki 30 tysi\u0119cy z\u0142otych, kt\u00f3re da\u0142a mu, \u017ceby \"wykupi\u0107\" c\u00f3rk\u0119 z aresztu. Kobieta uwierzy\u0142a bowiem w histori\u0119 przedstawion\u0105 przez oszust\u00f3w.",
        "id": 2723286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/pulawy-dala-mu-pieniadze-by-wykupic-corke-zatrzymali-27-latka-st8469940?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Da\u0142a mu pieni\u0105dze, by \"wykupi\u0107 c\u00f3rk\u0119\". Zatrzymali 27-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:26:12.417790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:19:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tbwaos-gielda-gpw-wig20-7396257/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojna handlowa Trumpa pomog\u0142a polskiej gie\u0142dzie. \"Odporna w tych niespokojnych czasach\"\" />\n    Warszawska Gie\u0142da Papier\u00f3w Warto\u015bciowych znalaz\u0142a si\u0119 w gronie najlepiej radz\u0105cych sobie rynk\u00f3w na \u015bwiecie - pisze \"Financial Times\". Jak podaje dziennik, od pocz\u0105tku roku indeks WIG zyska\u0142 28,6 procent, wyprzedzaj\u0105c inne rosn\u0105ce gie\u0142dy zagraniczne. Dla por\u00f3wnania, ameryka\u0144ski S&P 500 wzr\u00f3s\u0142 w tym samym okresie jedynie o oko\u0142o 1 procent.",
        "id": 2723287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/financial-times-gielda-papierow-wartosciowych-w-gronie-najlepiej-radzacych-sobie-rynkow-na-swiecie-st8469776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna handlowa Trumpa pomog\u0142a polskiej gie\u0142dzie. \"Odporna w tych niespokojnych czasach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:26:12.573250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:11:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9066774-nawrocki-trzaskowski-ph8457568/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Telefon od sztabu PiS i koniec\". \"Zerwane\" rozmowy o debacie\" />\n    Rozmowy w sprawie debaty prezydenckiej przed drug\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich zosta\u0142y zerwane - poda\u0142a szefowa sztabu Rafa\u0142a Trzaskowskiego, Wioletta Paprocka. Mia\u0142y one zosta\u0107 zako\u0144czone po telefonie ze sztabu kandydata PiS. Ten jednak zapewnia, \u017ce do rozm\u00f3w wr\u00f3ci.",
        "id": 2723288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-zerwane-rozmowy-w-sprawie-debaty-prezydenckiej-st8469958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Telefon od sztabu PiS i koniec\". \"Zerwane\" rozmowy o debacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T09:26:12.766313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T09:11:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3025625-pozar-domu-w-mlodzieszynie-ph8469809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na dachu domu. W \u015brodku by\u0142y cztery osoby\" />\n    We wtorek w nocy w domu jednorodzinnym pod Sochaczewem wybuch\u0142 po\u017car, kt\u00f3ry strawi\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 poddasza. Z ogniem przez trzy godziny walczyli stra\u017cacy. W akcji pomog\u0142y podno\u015bnik i kamera termowizyjna.",
        "id": 2723289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlodzieszyn-sochaczew-pozar-domu-jednorodzinnego-akcja-strazy-pozarnej-st8469778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na dachu domu. W \u015brodku by\u0142y cztery osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T07:16:10.066732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T07:05:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/olsztyn/cdn-zdjecie-8763297-autobus-uderzyl-w-ogrodzenie-kilkoro-dzieci-rannych-ph8469701/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autobus uderzy\u0142 w ogrodzenie. Kilkoro dzieci rannych\" />\n    Troje dzieci i kobieta zosta\u0142o rannych w wypadku, do kt\u00f3rego we wtorek rano dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Legajny w woj. warmi\u0144sko-mazurskim. Szkolny autobus, chc\u0105c unikn\u0105\u0107 potr\u0105cenia 26-latki, zjecha\u0142 i uderzy\u0142 w p\u0142ot.",
        "id": 2722701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/autobus-uderzyl-w-ogrodzenie-kilkoro-dzieci-rannych-st8469702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobus uderzy\u0142 w ogrodzenie. Kilkoro dzieci rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T06:11:11.048385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:04:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4312604-20-0730-piasek-gosc-0003-ph8469600/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kampania Trzaskowskiego mog\u0142aby i\u015b\u0107 mocniej i lepiej\"\" />\n    Kampania Rafa\u0142a Trzaskowskiego mog\u0142aby, jak ka\u017cda kampania, i\u015b\u0107 mocniej i lepiej. I b\u0119dzie sz\u0142a mocniej i lepiej - powiedzia\u0142a w \"Rozmowie Piaseckiego\" ministra edukacji Barbara Nowacka (KO). Pytana by\u0142a te\u017c, czy mo\u017cliwe jest zaanga\u017cowanie premiera Donalda Tuska w kampani\u0119 kandydata KO.",
        "id": 2722433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-barbara-nowacka-kampania-rafala-trzaskowskiego-moglaby-isc-mocniej-i-lepiej-st8469613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kampania Trzaskowskiego mog\u0142aby i\u015b\u0107 mocniej i lepiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T06:11:11.206170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:04:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9533393-denzel-washington-z-honorowa-zlota-palma-w-cannes-ph8469426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka niespodzianka w Cannes. Honorowa Z\u0142ota Palma dla kolejnej legendy Hollywood\" />\n    To by\u0142a wielka niespodzianka nie tylko dla go\u015bci festiwalu w Cannes, ale i dla samego Denzela Washingtona. Podczas uroczystej premiery filmu Spike'a Lee \"Highest 2 Lowest\" na scenie pojawi\u0142 si\u0119 dyrektor festiwalu Thierry Fr\u00e9maux i og\u0142osi\u0142, \u017ce Washington zdoby\u0142 Honorow\u0105 Z\u0142ot\u0105 Palm\u0119. Nagrod\u0119 wr\u0119czy\u0142 mu re\u017cyser filmu, z kt\u00f3rym nakr\u0119ci\u0142 wsp\u00f3lnie a\u017c pi\u0119\u0107 produkcji.",
        "id": 2722434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wielka-niespodzianka-w-cannes-honorowa-zlota-palma-dla-kolejnej-legendy-hollywood-st8469532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka niespodzianka w Cannes. Honorowa Z\u0142ota Palma dla kolejnej legendy Hollywood",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T06:11:11.362658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T06:02:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3530388-pijany-kierowca-wjechal-w-budynek-urzedu-miasta-ph8469588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie zapanowa\u0142 nad autem, wjecha\u0142 w budynek urz\u0119du miasta\" />\n    W Nidzicy (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) pijany kierowca uderzy\u0142 w budynek urz\u0119du miasta. 67-latek mia\u0142 dwa promile alkoholu w organizmie. Zosta\u0142o mu zatrzymane prawo jazdy. Ze swojego zachowania b\u0119dzie t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 przed s\u0105dem.",
        "id": 2722435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/nidzica-uderzyl-w-budynek-urzedu-miasta-st8469595?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie zapanowa\u0142 nad autem, wjecha\u0142 w budynek urz\u0119du miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T05:06:12.368036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T04:54:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-d6rugk-nord-stream-2-5050294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jedna z najwi\u0119kszych pomy\u0142ek w historii\". Chc\u0105 komisji \u015bledczej\" />\n    W Niemczech narastaj\u0105 apele o powo\u0142anie komisji \u015bledczej Bundestagu w sprawie gazoci\u0105gu Nord Stream 2. Zdaniem dziennika \"Sueddeutsche Zeitung\", poparcie dla tego projektu by\u0142o jedn\u0105 z najwi\u0119kszych pomy\u0142ek w historii niemieckiej polityki zagranicznej. Gazeta wzywa do przeprowadzenia parlamentarnego dochodzenia, podobnie jak przedstawiciele opozycji.",
        "id": 2722161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/nord-stream-2-media-i-opozycja-w-bundestagu-powinna-powstac-komisja-sledcza-st8469547?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jedna z najwi\u0119kszych pomy\u0142ek w historii\". Chc\u0105 komisji \u015bledczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-20T04:01:12.396874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-20T03:53:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2887314-pozar-w-domu-keira-starmera-ph8458003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w domu premiera. Kolejna osoba aresztowana\" />\n    Londy\u0144ska policja aresztowa\u0142a kolejnego m\u0119\u017cczyzn\u0119 w zwi\u0105zku z seri\u0105 po\u017car\u00f3w, w tym w domu premiera Wielkiej Brytanii Keira Starmera. Szef rz\u0105du m\u00f3wi o ataku na demokracj\u0119. \u015aledztwo prowadzi wydzia\u0142 antyterrorystyczny.",
        "id": 2721910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-pozar-w-domu-premiera-kolejna-osoba-aresztowana-st8469543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w domu premiera. Kolejna osoba aresztowana",
        "vote": 0
    }
]