[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:43:53.059439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:13:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3571185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9791776,ponowne-przeliczenie-emerytury-ze-wzgledu-na-dlugosc-zycia-2025-kto-moze-sie-starac-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-zus-wniosek-wzor-wypelnionego-wniosku-ktore-roczniki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D4oktkuTURBXy81NzkyNzVlNy1hYzQwLTQwNzItYjM5YS03NTBmZTJjMjA4ZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury ze wzgl\u0119du na d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia 2025. Kto mo\u017ce si\u0119 stara\u0107 o ponowne przeliczenie emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:43:53.221185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:12:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3571186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9879691,zus-wniosek-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-jak-wypelnic-wniosek-zus-erpo-gdzie-zlozyc-wniosek-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-ze-wzgledu-na-dlugosc-zycia-zus-wniosek-wzor.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Rb2ktkuTURBXy9iNzBlNzdjNS1iMDZmLTRhZDYtOWJhMy0yMWQ1OTNhNjVjMzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS: Wniosek o ponowne przeliczenie emerytury - jak wype\u0142ni\u0107 wniosek ZUS ERPO? Gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o ponowne przeliczenie emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:43:53.450275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:04:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3571187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794405,bon-energetyczny-2025-wniosek-o-bon-energetyczny-kiedy-skladac-dla-kogo-doplata-1200-zl-do-pradu-i-ogrzewania-wniosek-wzor-pdf-projekt-ustawy-zus-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-GxktktTURBXy9jMTUzNTYzOC0yZGVlLTRhZjYtOWI1ZC1iZTBiNTZkYmM1NzYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Bon energetyczny 2025 - wniosek o bon energetyczny. Kiedy sk\u0142ada\u0107? Dla kogo dop\u0142ata 1200 z\u0142 do pr\u0105du i ogrzewania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T13:41:40.153511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T13:28:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3570785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9887015,prezydent-nawrocki-mowi-nie-dla-mercosur-i-zapowiada-zdecydowane-dzi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/seOktkuTURBXy84YjkwY2M1OC03NGVkLTQyZjktOWUyNS0zM2ZlNjRkODg3YWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Prezydent Nawrocki m\u00f3wi \u201enie\u201d dla Mercosur i zapowiada zdecydowane dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:43:53.753978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T13:27:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3571188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9802820,jak-wymienic-okna-za-darmo-w-2025-roku-jakie-warunki-trzeba-spelnic-zeby-dostac-100-dofinansowania-do-wymiany-okien-w-bloku-wniosek-progi-dochodowe-czyste-powietrze-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z0hktkuTURBXy9jODQ4NDdkMy03NTNkLTQ3ZjgtOWI4ZS1kNTg3ZWE4Mjk0M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jak wymieni\u0107 okna za darmo w 2025 roku?  Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, \u017ceby dosta\u0107 100% dofinansowania do wymiany okien?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T13:41:40.317749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T13:13:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3570786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9887011,groteskowe-obietnice-trumpa-ws-rosji-ekspert-to-kolejna-wymowka-usa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rK_ktkuTURBXy8wOTI5YTVhZC1lMWIyLTQ4N2UtOWFkMy04ZjNmY2Y5OGQ0MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Groteskowe obietnice Trumpa ws. Rosji. Ekspert: to kolejna wym\u00f3wka USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:43:53.962168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T13:09:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3571189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794477,ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-ofe-kto-moze-sie-starac-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-po-67-roku-zycia-zus-wniosek-wzor-pue-zus-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0j7ktkuTURBXy9hMzAwNmY2MC1iM2VhLTQ3Y2MtYWY4MS1mMDg3MWVjYzM5ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury po 65. roku \u017cycia OFE. Kto mo\u017ce si\u0119 stara\u0107 o ponowne przeliczenie emerytury po 65 roku \u017cycia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:43:54.078272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T13:05:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3571190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9881418,zus-wyplaca-65-tys-zl-seniorom-raz-przyznane-swiadczenie-trafia-co-miesiac-na-konto-zus-nowe-swiadczenie-65-tys-wniosek-pdf-gov-ustawa-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fzEktkuTURBXy8yNTcxMWM5YS0yMjk5LTRjZTktYmE0Mi0zNmIwMGYzM2FjZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS wyp\u0142aca 6,5 tys. z\u0142 seniorom. Raz przyznane \u015bwiadczenie trafia co miesi\u0105c na konto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:43:54.192859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T12:28:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3571191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9797695,dofinansowanie-do-wymiany-dachu-2025-arimr-komu-przysluguje-gdzie-zlozyc-wniosek-czy-mozna-dostac-dofinansowanie-do-wymiany-dachu-w-2025-roku-arimr-wzor-wniosku-pdf-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xXektkuTURBXy80MjJjY2RkZC1lMjI0LTRiMWMtODVkNy0yZWZkOTNhN2VkYTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dofinansowanie do wymiany dachu 2025 ARiMR - komu przys\u0142uguje? Gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek? Czy mo\u017cna dosta\u0107 dofinansowanie do wymiany dachu w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:43:54.307002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T12:23:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3571192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9877646,kiedy-wyplacaja-14-emeryture-2025-zus-podal-daty-przelewow-i-kwoty-wyplat-ile-wynosi-14-emerytura-netto-tabela-wrzesien-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SRQktkuTURBXy9hZjAyYmEwZC02MDgzLTQ3MWQtYjAxMy0xMzhlZTQwNzNlMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kiedy wyp\u0142acaj\u0105 14. emerytur\u0119 2025? ZUS poda\u0142 daty przelew\u00f3w i kwoty wyp\u0142at. Ile wynosi 14. emerytura?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:43:54.422882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T12:15:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3571193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9881509,dofinansowanie-do-wymiany-pieca-z-gminy-2025-jakie-warunki-trzeba-spelnic-zeby-dostac-dofinansowanie-gdzie-zlozyc-wniosek-wzor-pdf-gov-czyste-powietrze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-YSktkuTURBXy9iN2U4Y2JjYy04YWFmLTRlMzgtOTM3MS1iOGVjNzNlNDNhMzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dofinansowanie do wymiany pieca z gminy 2025 - jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107 \u017ceby dosta\u0107 dofinansowanie? Gdzie z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T12:39:26.182220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T11:44:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3570402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9887001,niebezpieczna-fala-prorosyjskich-nastrojow-w-polsce-premier-reaguje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LNlktkuTURBXy9jOTI3MTEwOS0xNDAzLTQxMjMtODYxNS02Y2FkMGI0NDgyZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niebezpieczna fala prorosyjskich nastroj\u00f3w w Polsce. Premier reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:22:01.240161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T09:47:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9884915,czechy-wysylaja-do-polski-150-zolnierzy-i-trzy-specjalne-maszyny-wojs.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ql8ktktTURBXy9iYjg2MWY2Mi0xMjc3LTQ3NDItYjlkMy1hZWRiNjI5YjVhM2YucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Czechy wysy\u0142aj\u0105 do Polski 150 \u017co\u0142nierzy i trzy specjalne maszyny! Wojskowa pomoc po incydencie z dronami.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:22:01.376158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T09:38:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9886970,putin-otwiera-drugi-front-w-europie-niemiecki-politolog-rozkaz-drono.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8B0ktkuTURBXy9iYjY2ZjMxOS1kOTQxLTRlNDItODI5Yy0yZTAzNDVlMzNiMWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Putin otwiera drugi front w Europie? Niemiecki politolog: rozkaz dron\u00f3w \"z samej g\u00f3ry\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T09:20:44.384565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:56:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9886963,2200-zl-za-hektar-nowa-doplata-dla-rolnikow-ktorzy-sprzedajac-plony.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U1FktkuTURBXy9hYjI2MzllMS1mMzM1LTQ4MzctYTBiOS1jMGU3NTk4OTg1MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "2200 z\u0142 za hektar. Nowa dop\u0142ata dla rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy sprzedaj\u0105c plony ponie\u015bli strat\u0119 gospodarcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T09:20:44.533642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:39:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9886952,koniec-wojny-na-ukrainie-trump-ujawnia-gdzie-naprawde-sie-zakonczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/74xktkuTURBXy82NmJkNDZhOS1lYzQxLTRlN2QtYmMxOC0xOTAwZjNhYzcwZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec wojny na Ukrainie? Trump ujawnia, gdzie naprawd\u0119 si\u0119 zako\u0144czy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:19:35.064557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:02:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9886953,jak-przetrwac-zagrozenie-uczniowie-trenuja-praktyczne-umiejetnosci-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uCLktkuTURBXy9hNzUxNjU0OS01MTBmLTQwNWUtOTgzMS1hYTNhMDU2ZjE1NTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jak przetrwa\u0107 zagro\u017cenie? Uczniowie trenuj\u0105 praktyczne umiej\u0119tno\u015bci w sytuacjach kryzysowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:19:35.216212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T07:49:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9886956,ukraincy-w-szoku-w-zdobywaniu-kupianska-rosjanom-pomagaja-gazociagi-i.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/l8YktktTURBXy9iYTQxZjU4ZC0wZGZkLTQ3ZTMtOGUzMi02NjQ0N2I0ZDRjZTcucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ukrai\u0144cy w szoku! W zdobywaniu Kupia\u0144ska Rosjanom pomagaj\u0105 gazoci\u0105gi i ... elektryczne hulajnogi.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T11:23:48.205077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T07:45:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3570098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9884288,choroby-dyskwalifikujace-ze-sluzby-wojskowej-2025-jakie-choroby-i-ulomnosci-zwalniaja-ze-sluzby-wojskowej-w-2025-roku-kategoria-e-wykaz-chorob-lista-kategorie-wojskowe-a-b-c-d-e-rozporzadzenie-pdf-do-pobrania.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hlTktkuTURBXy8yZjM3OWE1NC03OTNkLTRkNjktODJiOC0wMzdmYTY2OGRiNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Choroby dyskwalifikuj\u0105ce ze s\u0142u\u017cby wojskowej 2025. Jakie choroby i u\u0142omno\u015bci zwalniaj\u0105 ze s\u0142u\u017cby wojskowej w 2025 roku? Kategoria E - wykaz chor\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:19:35.374398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T07:24:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9886946,rubio-o-rosyjskich-dronach-nad-polska-incydent-niedopuszczalny-mozli.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NDJktkuTURBXy83MmRjNTcyYi05YzI1LTRmNDEtOWU3Yi00MTk5YzQ0OTg1ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rubio o rosyjskich dronach nad Polsk\u0105: incydent niedopuszczalny, mo\u017cliwa powa\u017cna eskalacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:11:27.425539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T07:06:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9886943,zelenski-wzywa-do-sankcji-po-wypowiedzi-trumpa-nie-szukajcie-wymowek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JiYktkuTURBXy8zMzBlMzY5OS1kZjRjLTRhMTEtYTMyYy02MmFkNWU3YzY4MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ze\u0142enski wzywa do sankcji po wypowiedzi Trumpa: \u201eNie szukajcie wym\u00f3wek\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:11:27.545659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:50:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9886941,niemcy-boja-sie-rosyjskiego-ataku-na-nato-wyniki-sondazu-mowia-same-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Z4lktkuTURBXy9kNWM2ZWNjMS1kZDczLTRlMjMtYTUxZi0xNDZlMmUwOTYxMDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niemcy boj\u0105 si\u0119 rosyjskiego ataku na NATO? Wyniki sonda\u017cu m\u00f3wi\u0105 same za siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:11:27.682136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:30:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3569146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9886938,operacja-eastern-sentry-nato-odpowiada-na-rosyjskie-drony-nad-polska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DR5ktktTURBXy9lNTVjNDQ3ZC01YjA4LTQwZDktOGQzYS03ZWIxMjRjZDVlNzUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Operacja Eastern Sentry: NATO odpowiada na rosyjskie drony nad Polsk\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:09:05.405156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3568942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9885763,masz-60-lat-i-40-lat-stazu-pracy-taka-emeryture-z-zus-mozesz-otrzymac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hJEktkuTURBXy8xZWJhZjc0My0yYjcxLTRlMzgtYmJmNi1kMGYyMmM4NDQ5NmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz 60 lat i 40 lat sta\u017cu pracy? Tak\u0105 emerytur\u0119 z ZUS mo\u017cesz otrzyma\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:09:05.720766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T05:46:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3568943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9886930,ta-nowa-ulga-to-prawdziwy-hit-lawina-wnioskow-zalala-zus-ida-na-to-m.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wRoktkuTURBXy8zM2Y0ZDkzOS1hMmY1LTRiODctYmI3YS01YWFhOTcyN2JhZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ta nowa ulga to prawdziwy hit. Lawina wniosk\u00f3w zala\u0142a ZUS. Id\u0105 na to miliardy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:09:06.298703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T05:43:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3568944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9886934,reuters-trump-wzrusza-ramionami-gdy-rosyjskie-drony-wlatuja-nad-pols.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xvfktktTURBXy82ZDFlNTMzOC1lMDU3LTQ3MGMtOGY0OS1iNjBkODMxMGM0MTIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Reuters: Trump wzrusza ramionami, gdy rosyjskie drony wlatuj\u0105 nad Polsk\u0119",
        "vote": 0
    }
]