[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T20:09:43.366002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T20:09:41+00:00",
        "description": "Decyzja zapad\u0142a, gdy remont starej okaza\u0142 si\u0119 zbyt drogi.",
        "id": 3573238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167650-w_podpoznanskiej_miejscowosci_beda_budowac_nowa_wieze_widokowa_sa_nowe_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci b\u0119d\u0105 budowa\u0107 now\u0105 wie\u017c\u0119 widokow\u0105. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T18:56:10.888429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T18:56:09+00:00",
        "description": "Eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119 na zagro\u017cenia.",
        "id": 3572675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167649-hakerzy_testuja_nasze_wodociagi_wysyp_prob_pokazuje_ze_problem_jest_powazny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hakerzy testuj\u0105 nasze wodoci\u0105gi? &quot;Wysyp pr\u00f3b pokazuje, \u017ce problem jest powa\u017cny&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T18:56:11.138020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T18:56:09+00:00",
        "description": "Warto by\u0107 ostro\u017cnym.",
        "id": 3572676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167648-kazdy_moze_dostac_taka_wiadomosc_nadplata_do_zwrotu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ka\u017cdy mo\u017ce dosta\u0107 tak\u0105 wiadomo\u015b\u0107. &quot;Nadp\u0142ata do zwrotu?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:54:47.076999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:54:46+00:00",
        "description": "Warto pilnowa\u0107 termin\u00f3w.",
        "id": 3572012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167647-wazne_informacje_dla_niektorych_uczniow_i_studentow_trzeba_pamietac_o_tym_zaswiadczeniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne informacje dla niekt\u00f3rych uczni\u00f3w i student\u00f3w. Trzeba pami\u0119ta\u0107 o tym za\u015bwiadczeniu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T18:56:11.427951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:45:00+00:00",
        "description": "Wezwano rodzic\u00f3w.",
        "id": 3572677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167645-nietypowy_widok_w_regionie_jeden_holowal_drugiego_przy_pomocy_pasa_transportowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy widok w regionie. &quot;Jeden holowa\u0142 drugiego przy pomocy pasa transportowego&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T18:56:11.576401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:32:00+00:00",
        "description": "Chodzi o most Boles\u0142awa Chrobrego.",
        "id": 3572678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167644-100_lat_temu_oddano_do_uzytku_ten_wazny_poznanski_most?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 lat temu oddano do u\u017cytku ten wa\u017cny pozna\u0144ski most",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:54:02.360177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T15:54:01+00:00",
        "description": "Warto si\u0119 zapozna\u0107.",
        "id": 3571642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167646-nowy_tydzien_przywita_nas_sporymi_utrudnieniami_niektore_prace_potrwaja_nawet_do_przyszlego_roku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy tydzie\u0144 przywita nas sporymi utrudnieniami. Niekt\u00f3re prace potrwaj\u0105 nawet do przysz\u0142ego roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:52:13.556133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:52:12+00:00",
        "description": "Chodzi o most Boles\u0142awa Chrobrego.",
        "id": 3571260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167644-100_lat_temu_oddano_do_uzytku_wazny_poznanski_most_byl_dwukrotnie_niszczony_podczas_wojny_teraz_doczeka_sie_przebudowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 lat temu oddano do u\u017cytku wa\u017cny pozna\u0144ski most. By\u0142 dwukrotnie niszczony podczas wojny, teraz doczeka si\u0119 przebudowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:52:13.659848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:52:12+00:00",
        "description": "Jest jedn\u0105 z o\u015bmiu w Wielkopolsce, kt\u00f3re od lat by\u0142y planowane w ramach krajowego programu budowy 100 obwodnic.",
        "id": 3571261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167643-budowa_kolejnej_obwodnicy_w_naszym_regionie_coraz_blizej_pierwszy_konkretny_krok_zostal_wykonany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budowa kolejnej obwodnicy w naszym regionie coraz bli\u017cej. &quot;Pierwszy konkretny krok zosta\u0142 wykonany!&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:52:13.406560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:52:12+00:00",
        "description": "Wezwano rodzic\u00f3w.",
        "id": 3571259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167645-nietypowy_widok_w_regionie_hulajnogi_poruszaly_sie_po_jezdni_jeden_holowal_drugiego_przy_pomocy_pasa_transportowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy widok w regionie. Hulajnogi porusza\u0142y si\u0119 po jezdni - &quot;jeden holowa\u0142 drugiego przy pomocy pasa transportowego&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:52:13.760801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:52:12+00:00",
        "description": "Podano a\u017c pi\u0119\u0107 lokalizacji.",
        "id": 3571262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167642-w_poznaniu_znajdziemy_juz_ponad_500_takich_miejsc_postojowych_wiadomo_gdzie_planowane_sa_kolejne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu znajdziemy ju\u017c ponad 500 takich miejsc postojowych. Wiadomo, gdzie planowane s\u0105 kolejne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T13:49:51.053573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T13:49:50+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek, 15 wrze\u015bnia, rusza XII Europejski Tydzie\u0144 Profilaktyki Nowotwor\u00f3w G\u0142owy i Szyi.",
        "id": 3570845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167640-kampania_ma_zwrocic_uwage_na_te_niezwykle_grozne_choroby_w_centrum_onkologii_bedzie_mozna_skorzystac_z_bezplatnych_badan?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampania ma zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na te niezwykle gro\u017ane choroby. W Centrum Onkologii b\u0119dzie mo\u017cna skorzysta\u0107 z bezp\u0142atnych bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T13:49:50.894764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T13:49:50+00:00",
        "description": "To Ziutek Turysta.",
        "id": 3570844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167641-kolejna_wyjatkowa_rzezba_zostala_odslonieta_pod_poznaniem_maja_ich_juz_caly_cykl?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna wyj\u0105tkowa rze\u017aba zosta\u0142a ods\u0142oni\u0119ta pod Poznaniem. Maj\u0105 ich ju\u017c ca\u0142y cykl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T12:47:48.129367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T12:47:47+00:00",
        "description": "Sportowcy b\u0119d\u0105 zadowoleni.",
        "id": 3570462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167638-inwestycja_za_niemal_5_milionow_zlotych_ruszyla_w_podpozanskiej_gminie_zadanie_podzielono_na_dwie_czesci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestycja za niemal 5 milion\u00f3w z\u0142otych ruszy\u0142a w podpoza\u0144skiej gminie. Zadanie podzielono na dwie cz\u0119\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T12:47:48.256336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T12:47:47+00:00",
        "description": "47-latek wtargn\u0105\u0142 do ko\u015bcio\u0142a demolowa\u0142 \u015bwi\u0105tyni\u0119 i zaatakowa\u0142 ksi\u0119dza.",
        "id": 3570463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167635-polnagi_mezczyzna_demolowal_kosciol_w_regionie_i_zaatakowal_ksiedza_glos_zabiera_prymas_polski_prosze_o_modlitwe_za_waszego_brata?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142nagi m\u0119\u017cczyzna demolowa\u0142 ko\u015bci\u00f3\u0142 w regionie i zaatakowa\u0142 ksi\u0119dza. G\u0142os zabiera Prymas Polski: &quot;prosz\u0119 o modlitw\u0119 za waszego brata&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T12:47:48.026156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T12:47:47+00:00",
        "description": "To by\u0142 dopiero pocz\u0105tek.",
        "id": 3570461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167639-zadzwonil_do_kobiety_podajac_sie_za_pracownika_poczty_udalo_sie_wyludzic_adres?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadzwoni\u0142 do kobiety, podaj\u0105c si\u0119 za pracownika poczty. Uda\u0142o si\u0119 wy\u0142udzi\u0107 adres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T11:33:05.233535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T11:33:03+00:00",
        "description": "Na miejscu pracuj\u0105 stra\u017cacy i policjanci.",
        "id": 3570131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167637-katastrofa_budowlana_w_regionie_runela_sciana_kamienicy_w_budynku_byla_kobieta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa budowlana w regionie. Run\u0119\u0142a \u015bciana kamienicy. W budynku by\u0142a kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T11:33:04.908748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T11:33:03+00:00",
        "description": "47-latek wtargn\u0105\u0142 do ko\u015bcio\u0142a demolowa\u0142 \u015bwi\u0105tyni\u0119 i zaatakowa\u0142 ksi\u0119dza.",
        "id": 3570129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167635-polnagi_mezczyzna_demolowal_kosciol_w_regionie_i_zaatakowal_ksiedza_glos_zabiera_arcybiskup_prosze_o_modlitwe_za_waszego_brata?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142nagi m\u0119\u017cczyzna demolowa\u0142 ko\u015bci\u00f3\u0142 w regionie i zaatakowa\u0142 ksi\u0119dza. G\u0142os zabiera arcybiskup: &quot;prosz\u0119 o modlitw\u0119 za waszego brata&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T11:33:05.095081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T11:33:03+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119tujemy 100-lecie Komunikacji Autobusowej w Poznaniu.",
        "id": 3570130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167629-wielka_parada_na_ulicach_poznania_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka parada na ulicach Poznania (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:32:11.479819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:32:10+00:00",
        "description": "Mo\u017ce mocno pada\u0107 i grzmie\u0107.",
        "id": 3569884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167636-imgw_znow_ostrzega?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW zn\u00f3w ostrzega!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:32:11.185708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:32:10+00:00",
        "description": "Szybko ustalono, dlaczego kierowca nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli.",
        "id": 3569883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167634-region_ruszyli_w_poscig_za_bmw_bez_tablic_rejestracyjnych_pojazd_ugrzazl_w_miekkim_podlozu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Ruszyli w po\u015bcig za BMW bez tablic rejestracyjnych. &quot;Pojazd ugrz\u0105z\u0142 w mi\u0119kkim pod\u0142o\u017cu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T09:31:43.834838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T09:31:42+00:00",
        "description": "Staro\u0142\u0119ka obchodzi 100-lecie przy\u0142\u0105czenia do Poznania.",
        "id": 3569624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167630-mnostwo_atrakcji_a_na_koniec_koncert_popularnego_artysty_na_poznanskiej_petli_dzis_do_niej_nie_beda_dojezdzac_autobusy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mn\u00f3stwo atrakcji a na koniec koncert popularnego artysty na pozna\u0144skiej p\u0119tli. Dzi\u015b do niej nie b\u0119d\u0105 doje\u017cd\u017ca\u0107 autobusy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:29:10.684761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:29:10+00:00",
        "description": "Wp\u0142yn\u0119\u0142o zg\u0142oszenie z monitoringu.",
        "id": 3569408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167633-akcja_w_bibliotece_na_jezycach_kilka_strazackich_zastepow_przed_budynkiem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja w bibliotece na Je\u017cycach. Kilka stra\u017cackich zast\u0119p\u00f3w przed budynkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:29:10.788535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:29:10+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119tujemy 100-lecie Komunikacji Autobusowej w Poznaniu.",
        "id": 3569409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167629-dzis_wielka_parada_na_ulicach_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b wielka parada na ulicach Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:29:10.892571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:29:10+00:00",
        "description": "To Pozna\u0144ski Targ Dobra.",
        "id": 3569410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167628-niezwykly_targ_odbywa_sie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142y targ odbywa si\u0119 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:29:11.004974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:29:10+00:00",
        "description": "Niestety, 80-latek zmar\u0142.",
        "id": 3569411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167631-policja_i_parawan_w_podpoznanskiej_miejscowosci_trwala_walka_o_zycie_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja i parawan w podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci. Trwa\u0142a walka o \u017cycie m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:29:11.171367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:29:10+00:00",
        "description": "To Bieg Motyli.",
        "id": 3569412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167632-wyjatkowy_bieg_odbywa_sie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy bieg odbywa si\u0119 w Poznaniu",
        "vote": 0
    }
]