[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T21:28:41.794567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T21:20:27+00:00",
        "description": "Zmar\u0142 biskup senior diecezji drohiczy\u0144skiej Antoni Pacyfik Dydycz - poinformowa\u0142a Konferencja Episkopatu Polski. Mia\u0142 87 lat. By\u0142 m.in. przewodnicz\u0105cym Zespo\u0142u Pomocy Ko\u015bcio\u0142owi na Wschodzie. Duchownego po\u017cegna\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pose\u0142 Jacek Sasin. \"Cz\u0142owiek wielkiej m\u0105dro\u015bci i pokory\" - napisa\u0142 o zmar\u0142ym polityk.",
        "id": 3573566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-biskup-antoni-dydycz-bardzo-smutna-wiadomosc,nId,22418930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje biskup Antoni Dydycz. \"Bardzo smutna wiadomo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T21:28:41.901122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T21:04:21+00:00",
        "description": "Wdro\u017cenia europejskiego projektu \"Skyshield\" domaga si\u0119 grupa ekspert\u00f3w, kt\u00f3rej apel ukaza\u0142 si\u0119 we francuskim dzienniku \"Le Monde\". Inicjatywa ma za zadanie chroni\u0107 zachodnie ziemie Ukrainy, a do jej realizacji potrzeba oko\u0142o 120 samolot\u00f3w NATO. Zdaniem specjalist\u00f3w obrona ukrai\u0144skiego nieba gwarantuje ochron\u0119 ca\u0142ej Europy.",
        "id": 3573567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-apel-do-nato-po-wydarzeniach-w-polsce-chodzi-o-zachodnia-ukr,nId,22418934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apel do NATO po wydarzeniach w Polsce. Chodzi o zachodni\u0105 Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T20:17:22.173683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T20:05:20+00:00",
        "description": "Rosja rozwa\u017ca przekazanie Wenezueli swoich samolot\u00f3w Tu-160 - twierdz\u0105 propagandowe media. Ma to by\u0107 odpowied\u017a na zaostrzenie relacji mi\u0119dzy sojusznikiem Moskwy a USA. Ukrai\u0144scy eksperci uwa\u017caj\u0105, \u017ce taki scenariusz nie jest ca\u0142kowicie niemo\u017cliwy. W przesz\u0142o\u015bci bowiem Caracas otrzyma\u0142o od W\u0142adimira Putina bombowce. Sta\u0142o si\u0119 to w czasie pierwszej kadencji Donalda Trumpa w 2018 roku.",
        "id": 3573285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-putin-szykuje-powtorke-z-pierwszej-kadencji-trumpa-chce-wysl,nId,22418927",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin szykuje powt\u00f3rk\u0119 z pierwszej kadencji Trumpa? Chce wys\u0142a\u0107 Tu-160",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T19:02:31.413491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T18:38:51+00:00",
        "description": "Wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 to pr\u00f3ba sprawdzenia przez Kreml reakcji NATO - powiedzia\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski w wywiadzie dla dziennika \"The Guardian\". Zapytany, jaka by\u0142aby reakcja Sojuszu, gdyby w przysz\u0142o\u015bci taki atak spowodowa\u0142 ofiary \u015bmiertelne, wicepremier odm\u00f3wi\u0142 udzielenia odpowiedzi.",
        "id": 3572744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-radoslaw-sikorski-o-rosyjskich-dronach-rosja-chciala-nas-prz,nId,22418923",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali o hipotetyczny scenariusz eskalacji. Sikorski odm\u00f3wi\u0142 odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T19:02:31.568590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T18:08:01+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje 36-letni m\u0119\u017cczyzna potr\u0105cony przez samoch\u00f3d w Brz\u00f3zie Kr\u00f3lewskiej (woj. podkarpackie). Do wypadku dosz\u0142o w sobot\u0119 w pobli\u017cu domu weselnego. Osobowym volkswagenem podr\u00f3\u017cowa\u0142y cztery osoby: 20-letni kierowca, dwie 17-latki i 15-latka. Spraw\u0119 badaj\u0105 s\u0142u\u017cby.",
        "id": 3572745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-tragedia-obok-domu-weselnego-mezczyzny-nie-udalo-sie-uratowa,nId,22418913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia obok domu weselnego. M\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T19:02:31.687448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T17:35:33+00:00",
        "description": "MSWiA opublikowa\u0142o kluczowe informacje o alertach i alarmach po tym, jak w sobot\u0119 mieszka\u0144cy kilku powiat\u00f3w w wojew\u00f3dztwie lubelskim dostali pierwszy w historii RCB alert ostrzegaj\u0105cy przed \"zagro\u017ceniem atakiem z powietrza\". Sytuacja by\u0142a zwi\u0105zana z atakiem Rosjan na terytorium Ukrainy i operowaniem polskiego oraz sojuszniczego lotnictwa.",
        "id": 3572746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwszy-taki-alert-rcb-w-historii-nowy-komunikat-mswia,nId,22418909",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy taki alert RCB w historii. Nowy komunikat MSWiA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:59:25.901185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:49:01+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna podejrzany o kradzie\u017c auta nale\u017c\u0105cego do rodziny premiera Donalda Tuska us\u0142ysza\u0142 zarzuty - potwierdzi\u0142 Interii prok. Mariusz Duszy\u0144ski z Prokuratury Okr\u0119gowej w Gda\u0144sku. 41-latek nie przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanych czyn\u00f3w, odm\u00f3wi\u0142 sk\u0142adania wyja\u015bnie\u0144. S\u0105d zastosowa\u0142 wobec niego tymczasowy areszt.",
        "id": 3572032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-skradziono-samochod-rodziny-premiera-podejrzany-z-zarzutami,nId,22418899",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 ukra\u015b\u0107 auto rodziny premiera, ruch prokuratury. \"S\u0105d si\u0119 przychyli\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:59:26.004454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:23:33+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 postanowienie o wyra\u017ceniu zgody na pobyt na terytorium RP komponentu wojsk obcych pa\u0144stw NATO - wynika z komunikatu Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Jak podano, jest to wzmocnienie Polski w ramach operacji Wschodnia Stra\u017c, kt\u00f3r\u0105 uruchomiono po wtargni\u0119ciu rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105.",
        "id": 3572033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-podpisal-niejawne-postanowienie-chodzi-o-wojska-na,nId,22418898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowa decyzja Nawrockiego. \"Niejawne postanowienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:59:02.717720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T15:54:08+00:00",
        "description": "\"Rosyjska fregata zniszczy\u0142a pozorowany cel rakiet\u0105 Cyrkon\" - poda\u0142o rosyjskie Ministerstwo obrony. Pocisk wystrzelono na Morzu Barentsa podczas wsp\u00f3lnych \u0107wicze\u0144 z Bia\u0142orusi\u0105 - Zapad 2025. W ramach manewr\u00f3w symulowane ataki przeprowadza\u0142y te\u017c my\u015bliwce Su-34.",
        "id": 3571667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-pokaz-sily-wystrzelono-hipersoniczny-pocisk-cyrkon,nId,22418891",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski pokaz si\u0142y. Wystrzelono hipersoniczny pocisk Cyrkon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:59:03.061758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T15:23:27+00:00",
        "description": "\"Nigdy nie powinno mie\u0107 miejsca\" - napisa\u0142 w li\u015bcie do parafian z Mie\u015bciska prymas Polski abp Wojciech Polak. W tych s\u0142owach duchowny skomentowa\u0142 wtargni\u0119cie m\u0119\u017cczyzny do \u015bwi\u0105tyni i atak na ksi\u0119dza. Hierarcha zaapelowa\u0142 te\u017c o modlitw\u0119 za sprawc\u0119, kt\u00f3rego uj\u0119\u0142a policja. Nagranie z ca\u0142ego zaj\u015bcia od razu trafi\u0142o do sieci - nabo\u017ce\u0144stwo transmitowane by\u0142o na \u017cywo w internecie.",
        "id": 3571668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-atak-na-ksiedza-podczas-mszy-jest-reakcja-prymasa-polski,nId,22418887",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na ksi\u0119dza podczas mszy, wszystko si\u0119 nagra\u0142o. Jest reakcja prymasa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:56:20.877420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:32:52+00:00",
        "description": "Czy nalot rosyjskich dron\u00f3w i to, jak zareagowali na nie poszczeg\u00f3lni liderzy, b\u0119dzie mia\u0142o prze\u0142o\u017cenie na polityk\u0119? Zapytali\u015bmy politolog\u00f3w, czy premier Donald Tusk mo\u017ce liczy\u0107 na \"efekt flagi\" i jak odczytywa\u0107 chwilowy rozejm mi\u0119dzy rz\u0105dem a prezydentem. - Pojawienie si\u0119 kilkunastu dron\u00f3w (...) nie jest w stanie przykry\u0107 realnych podzia\u0142\u00f3w spo\u0142ecznych i politycznych - ocenia dla Interii prof. Rafa\u0142 Chwedoruk.",
        "id": 3571282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nalot-dronow-zwrotem-w-polskiej-polityce-eksperci-nie-maja-z,nId,22418877",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie mo\u017ce sobie na to pozwoli\u0107\". Ekspert o zwrocie po nalocie dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T14:56:21.087327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:30:03+00:00",
        "description": "Je\u015bli jeszcze nie by\u0142e\u015b w Tajlandii, nadchodz\u0105ca jesie\u0144 to najlepszy czas, \u017ceby to zmieni\u0107. W\u0142adze kraju udost\u0119pniaj\u0105 zagranicznym turystom a\u017c 200 tysi\u0119cy darmowych bilet\u00f3w lotniczych. Program wymaga spe\u0142nienia okre\u015blonych warunk\u00f3w.",
        "id": 3571283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-kraj-rozdaje-darmowe-bilety-lotnicze-wyjatkowa-okazja-dla-tu,nId,22303504",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj rozdaje darmowe bilety lotnicze. Wyj\u0105tkowa okazja dla turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T13:53:48.466965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T13:30:02+00:00",
        "description": "\u015awiadczenie wspieraj\u0105ce to element wsparcia dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami, kt\u00f3ry ma na celu pomoc w pokryciu koszt\u00f3w zwi\u0105zanych z realizacj\u0105 ich szczeg\u00f3lnych potrzeb \u017cyciowych. W przysz\u0142ym roku kryteria przyznawania zostan\u0105 poszerzone i obejm\u0105 osoby z ni\u017cszym poziomem potrzeby wsparcia. Ile wyniesie \u015bwiadczenie wspieraj\u0105ce w 2026 roku?",
        "id": 3570866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tyle-wyniesie-swiadczenie-wspierajace-w-2026-roku-nie-wszysc,nId,22303599",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle wyniesie \u015bwiadczenie wspieraj\u0105ce w 2026 roku. Nie wszyscy dostan\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T12:53:25.823640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T12:11:42+00:00",
        "description": "Na lotnisku w krakowskich Balicach samolot linii Enter Air podczas l\u0105dowania wypad\u0142 z pasa - poinformowa\u0142o RMF FM. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142o Polsat News biuro prasowe lotniska. Przestrze\u0144 powietrzna nad lotniskiem jest zamkni\u0119ta.",
        "id": 3570511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-samolot-wypadl-z-pasa-na-lotnisku-w-balicach-trwa-akcja-sluz,nId,22418871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot wypad\u0142 z pasa na lotnisku w Balicach. Trwa akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T12:53:26.013184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T11:54:12+00:00",
        "description": "Starsza kobieta otrzyma\u0142a pomoc medyczn\u0105 po zawaleniu si\u0119 \u015bciany kamienicy w W\u0105growcu (woj. wielkopolskie). S\u0142u\u017cby przeszuka\u0142y gruzowisko, nie stwierdzono innych poszkodowanych. Na miejscu zostan\u0105 wykonane prace z u\u017cyciem ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu - poda\u0142a policja.",
        "id": 3570512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-runela-sciana-kamienicy-w-srodku-byla-starsza-kobieta-akcja,nId,22418859",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Run\u0119\u0142a \u015bciana kamienicy, w \u015brodku by\u0142a starsza kobieta. Akcja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T12:53:26.163419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T11:34:28+00:00",
        "description": "- Rosja nigdy na nikogo nie napad\u0142a, zawsze chroni\u0142a swoje terytorium - twierdzi starszy m\u0119\u017cczyzna, Rosjanin, bior\u0105cy udzia\u0142 w sondzie ulicznej kana\u0142u SOTA. Oskar\u017cenia wobec Ukrainy, wybielanie rosyjskiej armii i powo\u0142ywanie si\u0119 na patriotyzm, to elementy wyst\u0119puj\u0105ce w niemal wszystkich wypowiedziach.",
        "id": 3570513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zapytano-rosjan-o-drony-nad-polska-ich-by-juz-nie-bylo,nId,22418858",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytano Rosjan o drony nad Polsk\u0105. \"Ich by ju\u017c nie by\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T11:38:10.489670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:57:42+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa badanych chce, aby Szymon Ho\u0142ownia po\u017cegna\u0142 si\u0119 z funkcj\u0105 marsza\u0142ka Sejmu - wynika z nowego sonda\u017cu. Przeciwnego zdania jest 20 proc. respondent\u00f3w. Do rotacyjnej zmiany na urz\u0119dzie drugiej osoby w pa\u0144stwie powinno doj\u015b\u0107 po 15 listopada. Miejsce Ho\u0142owni ma zaj\u0105\u0107 W\u0142odzimierz Czarzasty.",
        "id": 3570155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ma-pozegnac-sie-z-funkcja-marszalka-w-sondazu-padlo-pytanie,nId,22418845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma po\u017cegna\u0107 si\u0119 z funkcj\u0105 marsza\u0142ka. W sonda\u017cu pad\u0142o pytanie o Ho\u0142owni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T11:38:10.688720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:46:02+00:00",
        "description": "\"Narasta fala prorosyjskich nastroj\u00f3w i niech\u0119ci do walcz\u0105cej Ukrainy, kreowanych przez Kreml na bazie autentycznych l\u0119k\u00f3w i emocji\" - ostrzeg\u0142 premier Donald Tusk w najnowszym wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Szef polskiego rz\u0105du doda\u0142, \u017ce przeciwstawienie si\u0119 tej fali to \"test na patriotyzm i dojrza\u0142o\u015b\u0107 ca\u0142ej polskiej klasy politycznej.",
        "id": 3570156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-test-na-patriotyzm-donald-tusk-ostrzega-przed-dzialaniami,nId,22418854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To test na patriotyzm\". Donald Tusk ostrzega przed dzia\u0142aniami Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:37:30.790437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T09:49:51+00:00",
        "description": "- Mo\u017cna to nazwa\u0107 utworzeniem (przez Rosj\u0119) drugiego frontu - twierdzi Herfried Muenkler odnosz\u0105c si\u0119 do naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Zdaniem niemieckiego politologa incydent by\u0142 \"alarmuj\u0105cym wydarzeniem\", a rozkaz jego przeprowadzenia zosta\u0142 wydany na Kremlu.",
        "id": 3569903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjskie-drony-nad-polska-ekspert-putin-otwiera-drugi-front,nId,22418840",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Ekspert: Putin otwiera drugi front w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T09:36:24.149451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T09:10:18+00:00",
        "description": "Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 alerty przez burzami, opadami deszczu oraz gradu dla niemal ca\u0142ej Polski. Niedzielna plucha jest zapowiedzi\u0105 nadchodz\u0105cego tygodnia. Za\u0142amanie pogody potrwa do czwartku, a najgorzej b\u0119dzie w \u015brod\u0119, kiedy temperatury poka\u017c\u0105 maksymalne kilkana\u015bcie stopni.",
        "id": 3569647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zalamanie-pogody-alerty-niemal-w-calym-kraju-to-dopiero-pocz,nId,22418828",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142amanie pogody, alerty niemal w ca\u0142ym kraju. To dopiero pocz\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T09:36:24.388247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T09:04:43+00:00",
        "description": "W nocy z soboty na niedziel\u0119 ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y rafineri\u0119 ropy naftowej Kiriszy w obwodzie leningradzkim w Rosji - informuj\u0105 lokalne w\u0142adze. Niemal w tym samym czasie dosz\u0142o tak\u017ce do wykolejenia dw\u00f3ch rosyjskich poci\u0105g\u00f3w.",
        "id": 3569648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wybuchowa-noc-w-rosji-pozar-rafinerii-wykolejone-pociagi,nId,22418826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuchowa noc w Rosji. Po\u017car rafinerii, wykolejone poci\u0105gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T09:36:24.581385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:35:04+00:00",
        "description": "Kierowca taks\u00f3wki u\u017cy\u0142 gazu pieprzowego wobec gda\u0144skiej radnej Koalicji Obywatelskiej Sylwii Ciso\u0144. Z umieszczonego w samochodzie rejestratora wynika, \u017ce wcze\u015bniej polityk obra\u017ca\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119, zwraca\u0142a si\u0119 do niego wulgarnie i kaza\u0142a mu \"wraca\u0107 do swojego kraju\". \"Bardzo przepraszam za wulgaryzmy i zbyt mocne s\u0142owa, kt\u00f3rych u\u017cy\u0142am pod wp\u0142ywem silnych emocji\" - napisa\u0142a radna Ciso\u0144. Jej zdaniem materia\u0142, kt\u00f3ry dosta\u0142 si\u0119 do sieci, przedstawia jedynie fragment sytuacji.",
        "id": 3569649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-awantura-z-radna-ko-kierowca-uzyl-gazu-jest-nagranie-z-takso,nId,22418816",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura z radn\u0105 KO, kierowca u\u017cy\u0142 gazu. Jest nagranie z taks\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:33:38.875828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:10:26+00:00",
        "description": "Rumunia zwr\u00f3ci si\u0119 do Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ w sprawie naruszenia przestrzeni powietrznej przez rosyjskiego drona - zapowiedzia\u0142a minister spraw zagranicznych Oana Toiu. Szefowa resortu podkre\u015bli\u0142a, \u017ce mieszka\u0144cy jej kraju \"nigdy wcze\u015bniej nie byli w takim niebezpiecze\u0144stwie\". Zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z apelem do spo\u0142eczno\u015bci mi\u0119dzynarodowej.",
        "id": 3569433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nigdy-wczesniej-kraj-nato-pilnie-apeluje-w-sprawie-rosji,nId,22418823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nigdy wcze\u015bniej\". Kraj NATO pilnie apeluje w sprawie Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T08:33:39.100675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T08:00:03+00:00",
        "description": "W kalendarzu liturgicznym Ko\u015bcio\u0142a katolickiego istniej\u0105 tradycje, kt\u00f3re si\u0119gaj\u0105 pierwszych wiek\u00f3w chrze\u015bcija\u0144stwa. Jedn\u0105 z nich s\u0105 Suche Dni - kwartalne dni postu i modlitwy, przypadaj\u0105ce na \u015brod\u0119, pi\u0105tek i sobot\u0119 po rozpocz\u0119ciu ka\u017cdej pory roku. W roku 2025 Suche dni jesienne przypadaj\u0105 na 24 wrze\u015bnia (\u015broda), 26 wrze\u015bnia (pi\u0105tek) i 27 wrze\u015bnia (sobota).",
        "id": 3569434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-zapomniana-przez-katolikow-tradycja-te-trzy-dni-postu-obwiaz,nId,22418453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapomniana tradycja. Te trzy dni postu obwi\u0105zuj\u0105 we wrze\u015bniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:27:09.068143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T07:01:42+00:00",
        "description": "\"Podj\u0119to dzia\u0142ania wszystkimi dost\u0119pnymi sposobami w celu potwierdzenia wskaza\u0144 system\u00f3w radiolokacyjnych dotycz\u0105cych mo\u017cliwego naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej\" - przekaza\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych w komunikacie podsumowuj\u0105cym sobotni\u0105 aktywno\u015b\u0107 wojska. Zapewniono, \u017ce nie dosz\u0142o do naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej, a zapisy mog\u0142y wynika\u0107 z \"warunk\u00f3w atmosferycznych\".",
        "id": 3569190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-komunikat-dowodztwa-podano-szczegoly-akcji-przy-granicy,nId,22418814",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komunikat dow\u00f3dztwa. Podano szczeg\u00f3\u0142y akcji przy granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:27:09.200162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:54:50+00:00",
        "description": "Osiem nagra\u0144 obrazuj\u0105cych rzekomo normalnie tocz\u0105ce si\u0119 \u017cycie w Strefie Gazy opublikowa\u0142a ambasada Izraela na platformie Youtube. W reakcji na akcj\u0119 dezinformacji ambasador zosta\u0142 wezwany do polskiego MSZ - dowiedzia\u0142a si\u0119 \"Rzeczpospolita\". Z\u0142o\u017cono tak\u017ce skarg\u0119 do firmy Google. Wskazano na \"zmanipulowan\u0105 b\u0105d\u017a fa\u0142szyw\u0105 zawarto\u015b\u0107 reklam\".",
        "id": 3569191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-media-polska-wezwala-ambasadora-izraela-w-tle-zmanipulowane,nId,22418797",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Polska wezwa\u0142a ambasadora Izraela. W tle \"zmanipulowane reklamy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:27:09.402260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:27:17+00:00",
        "description": "\"Cho\u0107 Rosja twierdzi, \u017ce \u0107wiczy na Bia\u0142orusi obron\u0119 Kaliningradu, w rzeczywisto\u015bci przygotowuje atak na NATO w tym regionie\" - twierdzi Julian R\u00f6pke. Niemiecki analityk wojskowy jest przekonany, \u017ce oficjalne informacje o manewrach \"Zapad-2025\" mijaj\u0105 si\u0119 z rzeczywisto\u015bci\u0105 i Rosjanie realizuj\u0105 zupe\u0142nie inny scenariusz \u0107wicze\u0144, ni\u017c przedstawiaj\u0105 to w komunikatach.",
        "id": 3569192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ukryty-cel-manewrow-zapad-2025-ekspert-wskazuje-na-przesmyk,nId,22418801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukryty cel manewr\u00f3w Zapad-2025. Ekspert wskazuje na przesmyk suwalski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:25:09.114977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:00:01+00:00",
        "description": "Trwa wyp\u0142ata czternastek, jednak ZUS jasno wskazuje przypadki, w kt\u00f3rych wyp\u0142ata dodatkowej emerytury b\u0119dzie musia\u0142a wr\u00f3ci\u0107 do kasy pa\u0144stwa. I to nawet kilka miesi\u0119cy po wyp\u0142acie.",
        "id": 3569000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-szczegolnych-przypadkach-zus-moze-odebrac-czternastke-list,nId,22303248",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W szczeg\u00f3lnych przypadkach ZUS mo\u017ce odebra\u0107 czternastk\u0119. Lista wyj\u0105tk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:25:09.246660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T05:56:42+00:00",
        "description": "Maj\u0105 ponad 80 lat i w\u0142a\u015bnie uciek\u0142y z domu spokojnej staro\u015bci - mowa o trzech zakonnicach z Austrii, kt\u00f3re wr\u00f3ci\u0142y do swojego dawnego klasztoru. Jak twierdz\u0105, zosta\u0142y oddane pod opiek\u0119 wbrew ich woli. - Ca\u0142e \u017cycie by\u0142am pos\u0142uszna, ale to by\u0142o dla mnie za du\u017co - powiedzia\u0142a jedna z si\u00f3str.",
        "id": 3569001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zakonnice-uciekly-z-domu-opieki-to-bylo-dla-mnie-za-wiele,nId,22418769",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakonnice uciek\u0142y z domu opieki. \"To by\u0142o dla mnie za wiele\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:25:09.392863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T05:41:22+00:00",
        "description": "Ponad 60 proc. Niemc\u00f3w boi si\u0119 ataku Rosji na pa\u0144stwa wschodniej flanki NATO - wynika z nowego sonda\u017cu. Przeciwnego zdania jest 28 proc. ankietowanych. Badanie przeprowadzono po naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskiej drony.",
        "id": 3569002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zapytali-niemcow-m-in-o-polske-wiekszosc-obawia-sie-ataku,nId,22418791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Niemc\u00f3w m.in. o Polsk\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 obawia si\u0119 ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T05:23:06.160320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T04:42:01+00:00",
        "description": "\"Konieczne jest obni\u017cenie konsumpcji rosyjskiej ropy\" - napisa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, popieraj\u0105c stanowisko wyra\u017cone wcze\u015bniej przez Donalda Trumpa w li\u015bcie adresowanym do cz\u0142onk\u00f3w NATO. \"Przesta\u0144cie szuka\u0107 wym\u00f3wek, aby nie nak\u0142ada\u0107 sankcji\" - doda\u0142 ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca, zwracaj\u0105c si\u0119 do sojusznik\u00f3w.",
        "id": 3568835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-zareagowal-na-slowa-trumpa-przestancie-szukac-wymow,nId,22418789",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zareagowa\u0142 na s\u0142owa Trumpa. \"Przesta\u0144cie szuka\u0107 wym\u00f3wek\"",
        "vote": 0
    }
]