[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T19:17:29.721841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T19:17:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/e5cff14092c683-948-568-22-348-4477-2686.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek min\u0119\u0142o sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy odk\u0105d rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 strajk pracownik\u00f3w firmy wywo\u017c\u0105cej \u015bmieci w Birmingham, drugim najwi\u0119kszym mie\u015bcie Wielkiej Brytanii po Londynie. Zwi\u0105zki zawodowe zapowiedzia\u0142y przed\u0142u\u017cenie akcji protestacyjnej na kolejne p\u00f3\u0142 roku, do marca 2026 r.</p>",
        "id": 3572908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Birmingham-tonie-w-smieciach-od-wiosny-Pracownicy-firmy-wywozacej-smieci-wlasnie-przedluzyli-strajk-9007865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/e5cff14092c683-948-568-22-348-4477-2686.jpg",
        "title": "Birmingham tonie w \u015bmieciach od wiosny. Pracownicy firmy wywo\u017c\u0105cej \u015bmieci... w\u0142a\u015bnie przed\u0142u\u017cyli strajk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T19:17:30.408530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T19:17:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/8775b23e2a5149-948-567-5-342-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 1300 pracownik\u00f3w bran\u017cy filmowej, w tym zdobywczynie Oscar\u00f3w - Olivia Colman i  Tilda Swinton, z\u0142o\u017cy\u0142o w poniedzia\u0142ek deklaracj\u0119, odmawiaj\u0105c wsp\u00f3\u0142pracy z izraelskimi instytucjami filmowymi, maj\u0105cymi zwi\u0105zek z \u201eludob\u00f3jstwem narody palesty\u0144skiego\u201d \u2013 poda\u0142 dziennik \u201eGuardian\u201d.</p>",
        "id": 3572911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-filmowa-bojkotuje-Izrael-1300-osob-odmowilo-przyjazdu-na-tamtejsze-festiwale-9005554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/1/8775b23e2a5149-948-567-5-342-995-596.jpg",
        "title": "Bran\u017ca filmowa bojkotuje Izrael. 1300 os\u00f3b odm\u00f3wi\u0142o przyjazdu na tamtejsze festiwale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T19:17:30.051803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T19:17:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/885e9c390e6fa5-948-568-0-300-3950-2370.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hiszpa\u0144ski rz\u0105d zatwierdzi\u0142 na wtorkowym posiedzeniu projekt ustawy antynikotynowej, kt\u00f3ra zr\u00f3wnuje palenie tradycyjnego tytoniu i papieros\u00f3w elektronicznych, a tak\u017ce zakazuje palenia m.in. na tarasach bar\u00f3w i restauracji, pla\u017cach czy na stadionach.</p>",
        "id": 3572910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-z-dymkiem-na-tarasach-plazach-i-stadionach-Hiszpania-chce-zakazac-palenia-9006315.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/1/885e9c390e6fa5-948-568-0-300-3950-2370.jpg",
        "title": "Koniec z dymkiem na tarasach, pla\u017cach i stadionach? Hiszpania chce zakaza\u0107 palenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T19:17:29.438556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T19:17:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/3f9f3d754aae67-948-568-8-86-3460-2076.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dziesi\u0105tki tysi\u0119cy zwolennik\u00f3w g\u0142\u00f3wnego ugrupowania opozycyjnego w Turcji, Republika\u0144skiej Partii Ludowej (CHP), protestowa\u0142o w niedziel\u0119 w centrum Ankary przeciwko nadu\u017cyciom w\u0142adzy przez rz\u0105d prezydenta Recepa Tayyipa Erdogana. Opozycja twierdzi, \u017ce w\u0142adze wykorzystuj\u0105 system wymiaru sprawiedliwo\u015bci.</p>",
        "id": 3572906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielki-protest-w-Ankarze-przeciw-naduzyciom-wladzy-Erdogana-9009034.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/3f9f3d754aae67-948-568-8-86-3460-2076.jpg",
        "title": "Wielki protest w Ankarze przeciw nadu\u017cyciom w\u0142adzy Erdogana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T19:17:29.922230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T19:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/224aaea38ea2e3-948-568-20-76-1580-947.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo obrony Czech poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 w serwisie X, \u017ce trzy \u015bmig\u0142owce z czeskiej jednostki operacji specjalnych, kt\u00f3re maj\u0105 zwalcza\u0107 drony, s\u0105 ju\u017c w Polsce. Do miejsca ostatecznego stacjonowania powinny dotrze\u0107 w najbli\u017cszych godzinach.</p>",
        "id": 3572909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czechy-Smiglowce-majace-pomagac-w-zwalczaniu-dronow-sa-juz-w-Polsce-9009029.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/224aaea38ea2e3-948-568-20-76-1580-947.jpg",
        "title": "Czeskie \u015bmig\u0142owce maj\u0105ce pomaga\u0107 w zwalczaniu dron\u00f3w s\u0105 ju\u017c w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T19:17:29.553414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T18:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/ab2b33e1cca4eb-948-568-580-5-1420-851.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce o tym kto ma dost\u0119p do informacji niejawnych decyduje Krajowa W\u0142adza Bezpiecze\u0144stwa (tak jest we wszystkich pa\u0144stwach NATO), czyli ABW lub SKW - napisa\u0142 w niedziel\u0119 na platformie X rzecznik koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski.</p>",
        "id": 3572907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-BBN-bez-dostepu-do-informacji-niejawnych-Kancelaria-Prezydenta-mowi-co-innego-9009018.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/ab2b33e1cca4eb-948-568-580-5-1420-851.jpg",
        "title": "Szef BBN bez dost\u0119pu do informacji niejawnych? Kancelaria Prezydenta m\u00f3wi co innego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:10:01.370237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/4e39faee259ecb-948-568-0-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba os\u00f3b w wieku 100 lat i wi\u0119cej w Japonii osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowy poziom 99 763 \u2013 poda\u0142o w pi\u0105tek Ministerstwo Zdrowia, Pracy i Opieki Spo\u0142ecznej. W poniedzia\u0142ek w Japonii obchodzony b\u0119dzie Dzie\u0144 Szacunku dla Os\u00f3b Starszych.</p>",
        "id": 3571768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonia-ma-rekordowa-liczbe-stulatkow-9008399.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/2/4e39faee259ecb-948-568-0-70-995-597.jpg",
        "title": "Japonia ma rekordow\u0105 liczb\u0119 stulatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:10:01.552796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/60e473326d5165-948-567-0-87-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump wraz z pierwsz\u0105 dam\u0105 wezm\u0105 udzia\u0142 w wystawnym bankiecie z udzia\u0142em kr\u00f3la Karola III na zamku Windsor podczas pobytu w Wielkiej Brytanii, zaplanowanego 17 i 18 wrze\u015bnia \u2013 poinformowa\u0142 pa\u0142ac Buckingham. W planach jest tak\u017ce spotkanie Trumpa z brytyjskim premierem Keirem Starmerem.</p>",
        "id": 3571769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Palac-Buckingham-ujawnil-szczegoly-wizyty-Trumpa-na-zamku-Windsor-9007748.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/8/60e473326d5165-948-567-0-87-1000-599.jpg",
        "title": "Pa\u0142ac Buckingham ujawni\u0142 szczeg\u00f3\u0142y wizyty Trumpa na zamku Windsor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:10:00.747916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/50969cc8d027a0-948-568-37-157-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stan demokracji pogorszy\u0142 si\u0119 w wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w na \u015bwiecie w ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu lat, a wolno\u015b\u0107 prasy osi\u0105gn\u0119\u0142a najni\u017cszy poziom od 50 lat \u2013 wynika z Globalnego Raportu o Demokracji. Polska poprawi\u0142a swoj\u0105 pozycj\u0119, m.in. dzi\u0119ki odpolitycznieniu medi\u00f3w publicznych.</p>",
        "id": 3571765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-w-gore-w-Globalnym-Raporcie-o-Demokracji-Najwiekszy-sukces-w-przypadku-wolnosci-prasy-9008033.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/50969cc8d027a0-948-568-37-157-2962-1777.jpg",
        "title": "Polska w g\u00f3r\u0119 w Globalnym Raporcie o Demokracji. Najwi\u0119kszy sukces - w przypadku wolno\u015bci prasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:10:00.933418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/1b22e53ad14523-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wzrost zdolno\u015bci regulacyjnych w polskim systemie elektroenergetycznym, znacz\u0105ce zmiany w systemie wydawania warunk\u00f3w przy\u0142\u0105czenia, sterowalno\u015b\u0107 instalacji PV prosument\u00f3w to niekt\u00f3re propozycje tzw. pakietu antyblackoutowego, opracowanego przez operatora przesy\u0142owego PSE.</p>",
        "id": 3571766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-Sieci-Elektroenergetyczne-opracowaly-pakiet-antyblackoutowy-9008750.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/c/1b22e53ad14523-948-568-0-195-3000-1799.jpg",
        "title": "Polskie Sieci Elektroenergetyczne opracowa\u0142y pakiet antyblackoutowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:10:01.673800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/bd56d126711820-948-568-6-32-2596-1557.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chcemy wzmacnia\u0107 projekty, kt\u00f3re maj\u0105 realne prze\u0142o\u017cenie na ludzi i gospodark\u0119 \u2013 powiedzia\u0142 PAP prezes Fundacji na rzecz Nauki Polskiej prof. Krzysztof Pyr\u0107. Je\u015bli uda si\u0119 prze\u0142ama\u0107 system, kt\u00f3ry promuje przeci\u0119tno\u015b\u0107, i da\u0107 szans\u0119 tym, kt\u00f3rzy chc\u0105 ryzykowa\u0107 i marzy\u0107 to b\u0119dzie najwi\u0119kszy sukces - zaznaczy\u0142.</p>",
        "id": 3571770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prof-Pyrc-Chcemy-wzmacniac-projekty-ktore-maja-realne-przelozenie-na-ludzi-i-gospodarke-9006377.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/a/bd56d126711820-948-568-6-32-2596-1557.jpg",
        "title": "Prof. Pyr\u0107: Chcemy wzmacnia\u0107 projekty, kt\u00f3re maj\u0105 realne prze\u0142o\u017cenie na ludzi i gospodark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:10:01.222221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/6880764fc07dec-948-568-0-30-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na szlaki Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego od pocz\u0105tku roku do pocz\u0105tku wrze\u015bnia wesz\u0142o niemal 4 mln os\u00f3b, tylko w sam sierpniu ponad 1 mln \u2013 poinformowa\u0142 TPN. Dyrektor parku Szymon Ziobrowski zapewnia, \u017ce mimo rekordowej frekwencji ruch turystyczny jest kontrolowany, a przyroda - stale monitorowana.</p>",
        "id": 3571767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tatry-z-rekordowa-frekwencja-W-sierpniu-odwiedzilo-je-ponad-milion-turystow-9008013.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/a/6880764fc07dec-948-568-0-30-3000-1799.jpg",
        "title": "Tatry z rekordow\u0105 frekwencj\u0105. W sierpniu odwiedzi\u0142o je ponad milion turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T16:10:01.906271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T16:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/dabd70af9c5f5a-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />88 proc. badanych maj\u0105cych dobre relacje ze wsp\u00f3\u0142pracownikami jest szcz\u0119\u015bliwszych w pracy - wynika z badania portalu Pracuj .pl. Co trzeci respondent pozna\u0142 w pracy przyjaciela na ca\u0142e \u017cycie, a prawie po\u0142owa z nich wskaza\u0142a dobr\u0105 atmosfer\u0119 jako pow\u00f3d pozostania w obecnej pracy.</p>",
        "id": 3571771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiadomo-co-daje-wieksze-poczucie-szczescia-w-pracy-I-nie-sa-to-pieniadze-9006577.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/dabd70af9c5f5a-948-568-0-180-4000-2399.jpg",
        "title": "Wiadomo, co daje wi\u0119ksze poczucie szcz\u0119\u015bcia w pracy. I nie s\u0105 to pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:06:06.293062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T15:06:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/a5d0068efe42b6-948-568-0-215-2675-1605.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rol\u0105 polityk\u00f3w jest zatrzymanie fali prorosyjskich nastroj\u00f3w, nie p\u0142yni\u0119cie na niej. To test na patriotyzm i dojrza\u0142o\u015b\u0107 ca\u0142ej polskiej klasy politycznej - tak premier Donald Tusk skomentowa\u0142 narastaj\u0105c\u0105 niech\u0119\u0107 do walcz\u0105cej Ukrainy, kt\u00f3ra jak twierdzi jest kreowana \u201eprzez Kreml na bazie autentycznych l\u0119k\u00f3w i emocji\u201d.</p>",
        "id": 3571352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Rola-politykow-jest-zatrzymanie-fali-prorosyjskich-nastrojow-nie-plyniecie-na-niej-9008974.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/a5d0068efe42b6-948-568-0-215-2675-1605.jpg",
        "title": "Premier: Rol\u0105 polityk\u00f3w jest zatrzymanie fali prorosyjskich nastroj\u00f3w, nie p\u0142yni\u0119cie na niej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:06:06.179010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T15:06:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/2725f6ff215618-948-568-15-61-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdy s\u0142ysz\u0119, \u017ce mamy podpisa\u0107 porozumienie Unii Europejskiej z pa\u0144stwami Mercosur, to m\u00f3wi\u0119 \u201enie\u201d, nie zgadzam si\u0119 i ca\u0142y sw\u00f3j wysi\u0142ek po\u015bwi\u0119c\u0119 na to, \u017ceby to si\u0119 nie sta\u0142o - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w Warszawie prezydent Karol Nawrocki podczas Do\u017cynek Prezydenckich.</p>",
        "id": 3571351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Nie-zgadzam-sie-na-umowe-UE-z-panstwami-Mercosur-9008990.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/5/2725f6ff215618-948-568-15-61-2032-1219.jpg",
        "title": "Prezydent: Nie zgadzam si\u0119 na umow\u0119 UE z pa\u0144stwami Mercosur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:06:07.045903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T15:06:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/9807abedc1d3e0-945-567-11-112-4488-2693.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144ski re\u017cyser filmowy i scenarzysta O\u0142eh Sencow, kt\u00f3ry w latach 2014-19 by\u0142 wi\u0119\u017aniem politycznym Kremla, a od 2022 r. bierze udzia\u0142 w walkach z rosyjsk\u0105 armi\u0105, zosta\u0142 dow\u00f3dc\u0105 batalionu - powiadomi\u0142a agencja Interfax-Ukraina.</p>",
        "id": 3571357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rezyser-Oleh-Sencow-zostal-dowodca-batalionu-9008970.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/a/9807abedc1d3e0-945-567-11-112-4488-2693.jpg",
        "title": "Re\u017cyser O\u0142eh Sencow zosta\u0142 dow\u00f3dc\u0105 batalionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:06:06.480556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T15:06:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/f1bf212292e738-948-568-440-15-1582-949.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 to pr\u00f3ba sprawdzenia przez Kreml reakcji NATO poprzez stopniow\u0105 eskalacj\u0119 dzia\u0142a\u0144, ale bez wywo\u0142ywania wojny \u2013 powiedzia\u0142 szef polskiej dyplomacji Rados\u0142aw Sikorski w opublikowanym w niedziel\u0119 wywiadzie dla dziennika \u201eGuardian\u201d.</p>",
        "id": 3571353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-dla-Guardiana-Rosja-chce-nas-przetestowac-bez-wywolywania-wojny-9009006.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/3/f1bf212292e738-948-568-440-15-1582-949.jpg",
        "title": "Sikorski dla \u201eGuardiana\u201d: Rosja chce nas przetestowa\u0107 bez wywo\u0142ywania wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:06:06.747450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T15:06:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8659898002618c-948-568-0-0-3827-2296.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 postanowienie o wyra\u017ceniu zgody na pobyt na terytorium RP komponentu wojsk obcych Pa\u0144stw-Stron Organizacji Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego, jako wzmocnienie RP w ramach operacji \u201eEastern Sentry\u201d - poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego na platformie X.</p>",
        "id": 3571355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wschodnia-Straz-NATO-Prezydent-podpisal-postanowienie-9009000.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8659898002618c-948-568-0-0-3827-2296.jpg",
        "title": "Wschodnia Stra\u017c NATO. Prezydent podpisa\u0142 postanowienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:06:06.861432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T14:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/34b862e5c586c4-948-567-0-5-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Samolot Enter Air lec\u0105cy z Antalyi podczas l\u0105dowania na lotnisku Krak\u00f3w Airport wypad\u0142 z pasa. Trwa ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w. Lotnisko wstrzyma\u0142o przyloty i odloty.</p>",
        "id": 3571356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Incydent-w-Krakowie-Samolot-z-Antalyi-podczas-ladowania-wypadl-z-pasa-9008988.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/d/34b862e5c586c4-948-567-0-5-1000-599.jpg",
        "title": "Incydent w Krakowie. Samolot z Antalyi podczas l\u0105dowania wypad\u0142 z pasa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T15:06:06.597206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T13:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/0697bc74035c83-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Egipt naciska na utworzenie wsp\u00f3lnych arabskich si\u0142 zbrojnych na wz\u00f3r NATO, kt\u00f3re by\u0142yby zdolne do ochrony ka\u017cdego pa\u0144stwa cz\u0142onkowskiego nara\u017conego na agresj\u0119. Wed\u0142ug dziennika \u201eThe Arab News\u201d Kair liczy na poparcie tej inicjatywy na poniedzia\u0142kowym szczycie arabsko-islamskim w Dosze w Katarze.</p>",
        "id": 3571354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-izraelskim-ataku-w-Katarze-odzyl-plan-utworzenia-arabskiego-NATO-9008975.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/b/0697bc74035c83-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Po izraelskim ataku w Katarze od\u017cy\u0142 plan utworzenia \u201earabskiego NATO\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:47:43.662284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:47:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/35183e7b6e4c47-945-560-442-0-2212-1327.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska machina wojenna szykuje si\u0119 na ewentualny konflikt z Rosj\u0105 \u2013 oceni\u0142 brytyjski dziennik \u201eTimes\u201d. Gazeta zwr\u00f3ci\u0142a uwag\u0119, \u017ce przygotowania do mo\u017cliwego rosyjskiego ataku obejmuj\u0105 zar\u00f3wno wojsko, kt\u00f3re wydaje ogromne sumy na zbrojenia, jak i obywateli Polski, zdobywaj\u0105cych umiej\u0119tno\u015bci survivalowe.</p>",
        "id": 3569942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-machina-wojenna-przygotowuje-sie-na-konflikt-z-Rosja-9008957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/5/35183e7b6e4c47-945-560-442-0-2212-1327.jpg",
        "title": "Polska machina wojenna przygotowuje si\u0119 na konflikt z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:47:44.648989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:47:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/bee0d9b5b7c1e6-948-568-0-0-2717-1630.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po 2016 r. Polska sekularyzuje si\u0119 najszybciej na \u015bwiecie. Religia traci znaczenie zw\u0142aszcza w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy - wynika z opublikowanych w\u0142a\u015bnie bada\u0144. Zdaniem socjolo\u017cki religii prof. Katarzyny Zieli\u0144skiej z UJ ma to zwi\u0105zek m.in. z upolitycznieniem Ko\u015bcio\u0142a katolickiego, jego podej\u015bciem do wiernych oraz pandemi\u0105.</p>",
        "id": 3569945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-wsrod-najszybciej-sekularyzujacych-sie-krajow-swiata-9007250.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/bee0d9b5b7c1e6-948-568-0-0-2717-1630.jpg",
        "title": "Polska w\u015br\u00f3d najszybciej sekularyzuj\u0105cych si\u0119 kraj\u00f3w \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:47:44.525812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/670b5260eb276b-948-568-10-0-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 72 wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar \u015bmiertelnych zamieszek i antyrz\u0105dowych protest\u00f3w w Nepalu, kt\u00f3re wybuch\u0142y na pocz\u0105tku tygodnia w wyniku decyzji rz\u0105du o blokadzie medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych oraz informacji o korupcji na szczytach w\u0142adzy.</p>",
        "id": 3569944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bilans-ofiar-smiertelnych-antyrzadowych-protestow-przekroczyl-70-osob-9008953.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/670b5260eb276b-948-568-10-0-3990-2393.jpg",
        "title": "Bilans ofiar antyrz\u0105dowych protest\u00f3w w Nepalu przekroczy\u0142 70 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:47:44.283061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/e5f5c515bc556f-948-568-0-76-4344-2606.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze przez\u00a0kilka dni trwa nab\u00f3r firm do pilota\u017cu skr\u00f3cenia czasu pracy. To pierwszy taki projekt w\u00a0tej cz\u0119\u015bci Europy, kt\u00f3ry - jak podkre\u015bla resort pracy - odpowiada na potrzeby pracownik\u00f3w i\u00a0pracodawc\u00f3w. Zdaniem G\u0142\u00f3wnego Inspektora Pracy pilota\u017c to \u015bwietny pomys\u0142, kt\u00f3ry pozwoli sprawdzi\u0107 rezultaty skr\u00f3cenia czasu pracy. W Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy tak\u017ce rozwa\u017cano taki krok, ale w\u00a0obliczu czekaj\u0105cej j\u0105 reformy uznano, \u017ce to zbyt du\u017co zmian jednocze\u015bnie.</p>",
        "id": 3569943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pedzacy-czterodniowy-tydzien-pracy-Inspekcja-Pracy-mowi-wprost-to-poczatek-nowej-ery-9005638.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/1/e5f5c515bc556f-948-568-0-76-4344-2606.jpg",
        "title": "P\u0119dz\u0105cy czterodniowy tydzie\u0144 pracy. Inspekcja Pracy m\u00f3wi wprost: to pocz\u0105tek nowej ery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:47:45.465480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/fbd100cb7cb20d-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tegoroczna produkcja wina w Hiszpanii b\u0119dzie wyra\u017anie ni\u017csza od \u015bredniej z ostatniej dekady \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \u201eEl Pais\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane sp\u00f3\u0142dzielni rolno-spo\u017cywczych. Gazeta poda\u0142a, \u017ce jest to efekt upa\u0142\u00f3w, chor\u00f3b, a tak\u017ce spadku konsumpcji.</p>",
        "id": 3569948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Winnice-w-Hiszpanii-pustoszeja-Produkcja-bedzie-wyraznie-nizsza-niz-srednia-dekady-9005628.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/4/fbd100cb7cb20d-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Winnice w Hiszpanii pustoszej\u0105. Produkcja b\u0119dzie wyra\u017anie ni\u017csza ni\u017c \u015brednia dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:47:44.848310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/7a94bd30f4b7fe-948-568-43-788-3461-2076.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnich latach mo\u017cna zaobserwowa\u0107 wzrost zainteresowania niekonwencjonalnymi metodami leczenia niezgodnymi z\u00a0aktualn\u0105 wiedz\u0105 medyczn\u0105. Cz\u0119\u015b\u0107 chorych si\u0119ga po nie\u00a0zamiast standardowej terapii, co mo\u017ce przekre\u015bli\u0107 szanse na wyleczenie. Za wieloma takimi decyzjami stoi dzia\u0142alno\u015b\u0107 nieuczciwych firm i\u00a0os\u00f3b, kt\u00f3re czerpi\u0105 korzy\u015bci, wykorzystuj\u0105c trudn\u0105 sytuacj\u0119 os\u00f3b z\u00a0ci\u0119\u017ckimi chorobami. Jesieni\u0105 maj\u0105 zosta\u0107 wznowione prace nad ustaw\u0105 \u201elex szarlatan\u201d, kt\u00f3ra ma wprowadzi\u0107 mechanizmy pozwalaj\u0105ce na skuteczniejsz\u0105 walk\u0119 z\u00a0pseudomedycyn\u0105.</p>",
        "id": 3569946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Woda-swiecona-w-nowotwor-Lex-szarlatan-szybciej-ma-zapobiec-naciagaczom-9006382.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/7a94bd30f4b7fe-948-568-43-788-3461-2076.jpg",
        "title": "Wod\u0105 \u015bwi\u0119con\u0105 w nowotw\u00f3r. Lex szarlatan szybciej ma zapobiec naci\u0105gaczom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T10:47:44.977606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T09:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2e1d862b201af6-948-568-0-280-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Celem wys\u0142ania do Polski rosyjskich dron\u00f3w by\u0142o nie tylko przetestowanie zdolno\u015bci NATO do reakcji, lecz tak\u017ce postawienie Europy przed strategicznym dylematem: wspiera\u0107 Ukrain\u0119, czy broni\u0107 wschodniej flanki Sojuszu - uwa\u017ca niemiecki politolog Herfried Muenkler.</p>",
        "id": 3569947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecki-politolog-Putin-otwiera-drugi-front-w-Europie-9008949.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2e1d862b201af6-948-568-0-280-3983-2390.jpg",
        "title": "Niemiecki politolog: Putin otwiera drugi front w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T09:45:54.981032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T09:45:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/1d5ee672e31101-948-568-0-49-1784-1070.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za pomoc\u0105 elektromembran - cienkich, specjalnie zaprojektowanych b\u0142on, kt\u00f3re przepuszczaj\u0105 tylko \u015bci\u015ble okre\u015blone jony - dr hab. in\u017c. Anna Siekierka z Politechniki Wroc\u0142awskiej b\u0119dzie odzyskiwa\u0107 cenne pierwiastki z zu\u017cytych baterii i akumulator\u00f3w. Dodatkowym efektem procesu b\u0119dzie wytworzenie energii oraz produkcja wodoru.</p>",
        "id": 3569703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-tego-nadaja-sie-zuzyte-baterie-Polska-badaczka-wpadla-na-nowatorski-pomysl-9006393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/8/1d5ee672e31101-948-568-0-49-1784-1070.jpg",
        "title": "Do tego nadaj\u0105 si\u0119 zu\u017cyte baterie. Polska badaczka wpad\u0142a na nowatorski pomys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T09:45:54.866608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T09:45:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/e0e99846d7869d-948-568-216-129-1377-826.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie badanie analizuje wp\u0142yw sztucznej inteligencji na prac\u0119 lekarzy wykonuj\u0105cych kolonoskopi\u0119. Naukowcy zaobserwowali, \u017ce po kilkumiesi\u0119cznym okresie korzystania z systemu AI, skuteczno\u015b\u0107 diagnostyczna endoskopist\u00f3w podczas bada\u0144 przeprowadzanych bez tego wsparcia by\u0142a ni\u017csza ni\u017c przed wdro\u017ceniem technologii.</p>",
        "id": 3569702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polskie-badanie-w-The-Lancet-czy-AI-w-medycynie-moze-oslabic-umiejetnosci-lekarzy-9008922.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/e0e99846d7869d-948-568-216-129-1377-826.jpg",
        "title": "Polskie badanie w \"The Lancet\": czy AI w medycynie mo\u017ce os\u0142abi\u0107 umiej\u0119tno\u015bci lekarzy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:41:14.875263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T07:41:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/d9ff8ae39ea74f-948-568-0-183-3872-2323.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co roku w Polsce z powodu smogu i zanieczyszcze\u0144 powietrza umiera przedwcze\u015bnie ok. 40 tys. os\u00f3b \u2013 to jeden z najwy\u017cszych wska\u017anik\u00f3w w UE. Raport CMKP wskazuje, \u017ce Polacy maj\u0105 nisk\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 g\u0142\u00f3wnych \u017ar\u00f3de\u0142 emisji i skutk\u00f3w zdrowotnych, a poziom dzia\u0142a\u0144 profilaktycznych jest ograniczony.</p>",
        "id": 3569238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Az-40-tys-Polakow-umiera-przedwczesnie-z-powodu-smogu-Alarmujace-dane-9008928.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/c/d9ff8ae39ea74f-948-568-0-183-3872-2323.jpg",
        "title": "A\u017c 40 tys. Polak\u00f3w umiera przedwczesnie z powodu smogu. Alarmuj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:41:14.989509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T07:41:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/47d8fdab3301d2-948-568-0-315-2387-1432.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o w niedziel\u0119, \u017ce podj\u0119te w sobot\u0119 dzia\u0142ania wojska nie potwierdzi\u0142y naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej. Wszystkie decyzje mia\u0142y na celu zapewnienie maksymalnego bezpiecze\u0144stwa obywatelom - podkre\u015blono w komunikacie.</p>",
        "id": 3569239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Operacja-wojska-na-granicy-Nowy-komunikat-9008943.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/d/47d8fdab3301d2-948-568-0-315-2387-1432.jpg",
        "title": "Operacja wojska na granicy. Nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:41:14.576026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T07:41:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/a7761b22697f15-948-568-0-169-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska Agencja Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci wznowi\u0142a p\u0142atno\u015bci w ramach programu Krajowego Planu Odbudowy dla gastronomi, hotelarstwa, turystyki i kultury - poinformowa\u0142a PARP. Doda\u0142a, \u017ce pieni\u0105dze b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane pod pewnymi warunkami, w tym po weryfikacji prawid\u0142owej realizacji przedsi\u0119wzi\u0119cia.</p>",
        "id": 3569236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PARP-wznowila-platnosci-dla-hoteli-i-gastronomii-z-KPO-Pieniadze-beda-wyplacane-pod-pewnymi-warunkami-9008934.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/a7761b22697f15-948-568-0-169-2508-1504.jpg",
        "title": "PARP wznowi\u0142a p\u0142atno\u015bci dla hoteli i gastronomii z KPO. Pieni\u0105dze b\u0119d\u0105 wyp\u0142acane pod pewnymi warunkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:41:15.143835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T07:41:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/16ca523b87769d-948-568-13-20-2732-1639.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Umowa handlowa mi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 a Meksykiem jest korzystna dla europejskich eksporter\u00f3w, w tym rolnik\u00f3w - uwa\u017caj\u0105 analitycy Polskiego Instytutu Ekonomicznego. Meksyk jest importerem netto produkt\u00f3w \u017cywno\u015bciowych i notuje deficyt handlowy w obrotach ze Wsp\u00f3lnot\u0105.</p>",
        "id": 3569240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Plusy-Mercosuru-Na-umowie-handlowej-z-Meksykiem-europejscy-rolnicy-skorzystaja-9008940.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/16ca523b87769d-948-568-13-20-2732-1639.jpg",
        "title": "Plusy Mercosuru? \"Na umowie handlowej z Meksykiem europejscy rolnicy skorzystaj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:36:07.384408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:36:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/634aa9174ffd44-948-568-7-574-1504-902.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co trzeci po\u017car las\u00f3w, \u0142\u0105k lub teren\u00f3w rolnych w Portugalii spowodowali podpalacze -  wynika z raportu opublikowanego przez rz\u0105dow\u0105 agend\u0119 ds. \u015brodowiska,  Instytut Ochrony Przyrody i Las\u00f3w (ICNF).</p>",
        "id": 3569034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-trzeci-pozar-w-Portugalii-przez-podpalaczy-Z-dymem-poszlo-260-tys-ha-9005059.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/634aa9174ffd44-948-568-7-574-1504-902.jpg",
        "title": "Co trzeci po\u017car w Portugalii przez podpalaczy. Z dymem posz\u0142o 260 tys. ha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:36:09.141259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:36:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/84a2b02b80e595-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hiszpania odnotowa\u0142a najwi\u0119ksz\u0105 epidemi\u0119 krztu\u015bca w ca\u0142ym, trwaj\u0105cym od p\u00f3\u0142 wieku okresie rejestracji zachorowa\u0144 \u2013 poinformowa\u0142o Hiszpa\u0144skie Towarzystwo Epidemiologiczne (SEE), cytowane w poniedzia\u0142ek przez dziennik \u201eEl Pais\u201d.</p>",
        "id": 3569037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Epidemiolodzy-alarmuja-Rekordowa-liczba-zachorowan-na-krztusiec-w-Hiszpanii-9005594.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/e/84a2b02b80e595-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Epidemiolodzy alarmuj\u0105. Rekordowa liczba zachorowa\u0144 na krztusiec w Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:36:08.709112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:36:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/e89c1a8ab4dfa1-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We w\u0142oskiej Izbie Deputowanych zainstalowano nowoczesny system mikrofon\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 si\u0119 wy\u0142\u0105cza\u0142y automatycznie, gdy minie czas na wyst\u0105pienie \u2013 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja informacyjna Agi. Dotychczas mikrofony wy\u0142\u0105cza\u0142 przewodnicz\u0105cy obrad.</p>",
        "id": 3569036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-gadulstwa-we-wloskim-parlamencie-Mikrofony-same-odliczaja-czas-wypowiedzi-9005614.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/1/e89c1a8ab4dfa1-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Koniec gadulstwa we w\u0142oskim parlamencie. Mikrofony same odliczaj\u0105 czas wypowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T06:36:07.161696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:36:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6698b83bdf87a1-948-568-28-47-1871-1122.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />66 proc. respondent\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce prace domowe powinny zosta\u0107 przywr\u00f3cone w polskich szko\u0142ach - wynika z najnowszego badania Opinia24 przeprowadzonego na zlecenie RMF FM. Przeciwnikami powrotu prac domowych jest 17 proc. ankietowanych.</p>",
        "id": 3569033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielki-powrot-prac-domowych-Chca-tego-przede-wszystkim-wyborcy-PiS-i-Nawrockiego-9005649.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6698b83bdf87a1-948-568-28-47-1871-1122.jpg",
        "title": "Wielki powr\u00f3t prac domowych. Chc\u0105 tego przede wszystkim wyborcy PiS i Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:41:15.619998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T06:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/2fed419ab0eb64-948-568-20-610-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Australii og\u0142osi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce zainwestuje 12 mld dolar\u00f3w australijskich (ok. 8 mld USD) w rozbudow\u0119 stoczni w Henderson ko\u0142o Perth. To cz\u0119\u015b\u0107 20-letniego planu przekszta\u0142cenia obiektu w g\u0142\u00f3wne centrum serwisowe dla floty okr\u0119t\u00f3w podwodnych o nap\u0119dzie j\u0105drowym, kt\u00f3re Canberra pozyska w ramach paktu AUKUS.</p>",
        "id": 3569241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Australia-zainwestuje-miliardy-dolarow-w-stocznie-dla-okretow-podwodnych-9008915.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/3/2fed419ab0eb64-948-568-20-610-3980-2387.jpg",
        "title": "Australia zainwestuje miliardy dolar\u00f3w w stoczni\u0119 dla okr\u0119t\u00f3w podwodnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:41:16.034057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T05:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/69bd6a6d7280b8-948-568-810-530-2250-1350.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kim Jo Dzong, wp\u0142ywowa siostra przyw\u00f3dcy Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Una, ostrzeg\u0142a, \u017ce planowane na przysz\u0142y tydzie\u0144 wsp\u00f3lne \u0107wiczenia wojskowe Stan\u00f3w Zjednoczonych, Korei Po\u0142udniowej i Japonii mog\u0105 przynie\u015b\u0107 im \u201enegatywne konsekwencje\u201d \u2013 poinformowa\u0142y w niedziel\u0119 pa\u0144stwowe media.</p>",
        "id": 3569242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wplywowa-siostra-dyktatora-Korei-Pln-grozi-USA-i-Korei-Pld-negatywnymi-konsekwencjami-9008904.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/69bd6a6d7280b8-948-568-810-530-2250-1350.jpg",
        "title": "Wp\u0142ywowa siostra dyktatora Korei P\u0142n. grozi USA i Korei P\u0142d. \u201enegatywnymi konsekwencjami\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T04:29:32.990728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T04:29:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/35146fa276e1fd-948-568-0-42-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wrze\u015bniu 2024 r. Kotlina K\u0142odzka do\u015bwiadczy\u0142a powodzi, kt\u00f3ra spowodowa\u0142a znaczne zniszczenia infrastruktury, budynk\u00f3w mieszkalnych, dr\u00f3g, most\u00f3w i sektora us\u0142ug - szczeg\u00f3lnie turystyki i drobnej przedsi\u0119biorczo\u015bci. Rok po katastrofie sprawdzili\u015bmy, jak wp\u0142yn\u0119\u0142a ona na miejscowy rynek pracy.</p>",
        "id": 3568661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rok-po-wielkiej-powodzi-w-Kotlinie-Klodzkiej-Biznes-ledwo-zipal-ale-bezrobocie-niemal-sie-nie-zmienilo-9008423.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/8/35146fa276e1fd-948-568-0-42-1900-1139.jpg",
        "title": "Firmy straci\u0142y 40 proc. przychod\u00f3w, ale si\u0119 nie podda\u0142y. Mija rok od powodzi w Kotlinie K\u0142odzkiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T04:29:34.061173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T04:29:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/c262a96b085cf7-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u00f3d\u017a cechuje si\u0119 niewielkim odsetkiem lokali oraz\ndom\u00f3w zbudowanych w III RP. To sytuacja, kt\u00f3ra ma wp\u0142yw nie tylko na obecne ceny\nmetra\u017cu. \u00a0</p>",
        "id": 3568664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lodz-jest-mieszkaniowo-stara-co-to-oznacza-9006692.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/c262a96b085cf7-948-568-0-200-4000-2399.jpg",
        "title": "\u0141\u00f3d\u017a jest mieszkaniowo stara - co to oznacza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T04:29:34.388299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T04:29:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/d614b28d40c64d-896-537-7-2-896-537.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Etiopia uruchomi\u0142a we wtorek zapor\u0119 wodn\u0105 na Nilu \u2013 \nnajwi\u0119ksz\u0105 w Afryce i jedn\u0105 z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie. Tama, kt\u00f3ra \npowsta\u0142a na Nilu B\u0142\u0119kitnym, budzi powa\u017cny niepok\u00f3j w s\u0105siednich Egipcie i\n Sudanie, kt\u00f3re uwa\u017caj\u0105, \u017ce zagra\u017ca bezpiecze\u0144stwu tych pa\u0144stw, a \nszczeg\u00f3lnie ich dost\u0119powi do wody.</p>",
        "id": 3568665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwieksza-w-Afryce-zapora-wodna-juz-dziala-Sasiedzi-Etiopii-zaniepokojeni-9005627.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/d614b28d40c64d-896-537-7-2-896-537.jpg",
        "title": "Najwi\u0119ksza w Afryce zapora wodna ju\u017c dzia\u0142a. S\u0105siedzi Etiopii zaniepokojeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T04:29:33.327003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T04:29:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/63726ca4cad2da-948-568-3-46-1532-919.png\" alt=\"\" align=\"left\" />We wrze\u015bniu 2024 roku po\u0142udnie Polski prze\u017cy\u0142o najwi\u0119ksz\u0105 od dw\u00f3ch dekad pow\u00f3d\u017a. W Kotlinie K\u0142odzkiej, Nysie i Jeleniej G\u00f3rze woda wesz\u0142a do setek dom\u00f3w i lokali, a s\u0142u\u017cby przez wiele dni toczy\u0142y walk\u0119 o wa\u0142y i mosty. \u017bywio\u0142 nie oszcz\u0119dza\u0142 instytucji publicznych i bank\u00f3w. Zapytali\u015bmy, jakie straty ponios\u0142y oraz w jaki spos\u00f3b pomaga\u0142y poszkodowanym.</p>",
        "id": 3568662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powodz-2024-Czy-banki-zdaly-egzamin-i-jakie-wyciagnely-wnioski-9008115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/9/63726ca4cad2da-948-568-3-46-1532-919.png",
        "title": "Pow\u00f3d\u017a 2024. Czy banki zda\u0142y egzamin i jakie wyci\u0105gn\u0119\u0142y wnioski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-14T07:41:14.692319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-14T04:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/29cf4dabefb664-945-567-0-132-4068-2441.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chiny formalnie zaprosi\u0142y prezydenta USA Donalda Trumpa do Pekinu na szczyt z przyw\u00f3dc\u0105 ChRL Xi Jinpingiem, ale Waszyngton wci\u0105\u017c nie udzieli\u0142 odpowiedzi \u2013 poda\u0142 w sobot\u0119 dziennik \u201eFinancial Times\u201d, wi\u0105\u017c\u0105c to z brakiem porozumienia obu kraj\u00f3w w sprawie ce\u0142 i fentanylu.</p>",
        "id": 3569237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-zaprosily-Trumpa-do-Pekinu-na-spotkanie-z-Xi-9008903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/29cf4dabefb664-945-567-0-132-4068-2441.jpg",
        "title": "Chiny zaprosi\u0142y Trumpa do Pekinu na spotkanie z Xi",
        "vote": 0
    }
]