[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T20:28:11.535674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T19:36:06+00:00",
        "description": "Prezydent Francji Emmauel Macron poinformowa\u0142 podczas szczytu na temat dwupa\u0144stwowego rozwi\u0105zania konfliktu izraelsko-palesty\u0144skiego, kt\u00f3ry odbywa si\u0119 w siedzibie ONZ w Nowym Jorku, \u017ce Francja uznaje pa\u0144stwo palesty\u0144skie. Wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce jest to rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re przyczyni si\u0119 do pokoju mi\u0119dzy Palesty\u0144czykami i Izraelczykami. \u2014 Nale\u017cy otworzy\u0107 t\u0119 drog\u0119 do pokoju \u2014 powiedzia\u0142 podczas spotkania Macron.",
        "id": 3639299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/francja-emmauel-macron-oglasza-uznanie-panstwa-palestynskiego/hc69hle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja uznaje pa\u0144stwo palesty\u0144skie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T19:15:40.386048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T19:01:44+00:00",
        "description": "Przeprowadzone przez o\u015brodek Gallup badanie rzuca ponury cie\u0144 na postrzeganie Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych przez Amerykan\u00f3w. A\u017c 63 proc. ankietowanych wyrazi\u0142o opini\u0119, \u017ce ONZ nie radzi sobie z rozwi\u0105zywaniem \u015bwiatowych problem\u00f3w. Dzia\u0142ania organizacji pozytywnie ocenia jedynie 32 proc. doros\u0142ych obywateli USA.",
        "id": 3638743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spada-zaufanie-do-onz-w-usa-republikanie-najbardziej-krytyczni/qcfz6yr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ONZ pod ostrza\u0142em krytyki. \"Brak realnej skuteczno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T19:15:40.500789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T18:46:34+00:00",
        "description": "We wtorek 24 wrze\u015bnia br. S\u0105d Najwy\u017cszy zajmie si\u0119 rozliczeniem odszkodowania za uszkodzenie pojazdu. Ma odpowiedzie\u0107 na trzy kluczowe pytania dotycz\u0105ce likwidacji szkody z OC posiadaczy pojazd\u00f3w. Jego decyzja b\u0119dzie mia\u0142a wp\u0142yw na tysi\u0105ce spor\u00f3w mi\u0119dzy poszkodowanym a ubezpieczycielem sprawcy. Chodzi o doliczanie VAT, liczenie koszt\u00f3w naprawy oraz uwzgl\u0119dnianie rabat\u00f3w.",
        "id": 3638744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/sad-najwyzszy-zdecyduje-jakie-odszkodowanie-po-naprawie-auta/w72qnp9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy zdecyduje. Jakie odszkodowanie po naprawie auta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T19:15:40.620968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T18:24:53+00:00",
        "description": "Polska wyra\u017anie sygnalizuje gotowo\u015b\u0107 do zdecydowanej obrony swojej przestrzeni powietrznej po serii incydent\u00f3w z udzia\u0142em rosyjskich samolot\u00f3w. Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce Polska nie zawaha si\u0119 przed zestrzeleniem obcych maszyn, kt\u00f3re bez zezwolenia przekrocz\u0105 granic\u0119 pa\u0144stwa. Jak zauwa\u017ca agencja Bloomberga, o\u015bwiadczenie pad\u0142o w kontek\u015bcie rosn\u0105cego napi\u0119cia na wschodniej flance NATO.",
        "id": 3638745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-polska-i-estonia-reaguja-na-incydenty-z-rosyjskimi-samolotami/03r9d1p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowe echa gro\u017aby Donalda Tuska pod adresem Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T18:05:13.572681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T17:47:56+00:00",
        "description": "S\u0105dy w Polsce znacz\u0105co przyspieszy\u0142y proces orzekania konfiskat samochod\u00f3w pijanych kierowc\u00f3w. Od momentu wej\u015bcia w \u017cycie nowych przepis\u00f3w p\u00f3\u0142tora roku temu, zapad\u0142y ju\u017c decyzje dotycz\u0105ce blisko 10 tys. pojazd\u00f3w. Najdro\u017cszy z nich to Hyundai Tucson wyceniony na 130 tys. z\u0142 \u2014 podaje RMF FM.",
        "id": 3638182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/motoryzacja/samochody-przejete-od-pijanych-kierowcow-oto-najdrozsze-auto/e8xs7tx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfiskata aut pijanych kierowc\u00f3w. Oto najdro\u017cszy model",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T18:05:13.890202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T16:55:41+00:00",
        "description": "Niekt\u00f3rzy zatrudnieni mog\u0105 liczy\u0107 na d\u0142ugi weekend na prze\u0142omie pa\u017adziernika i listopada. Jako \u017ce dzie\u0144 Wszystkich \u015awi\u0119tych w 2025 r. przypada w sobot\u0119, zmienia si\u0119 pula dni wolnych od pracy. Co istotne, skorzystanie z dodatkowego wolnego dnia w wielu przypadkach nie wymaga sk\u0142adania specjalnego wniosku.",
        "id": 3638183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dodatkowy-dzien-wolny-nie-trzeba-skladac-wniosku-o-urlop/4t92mwd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowy dzie\u0144 wolny. Nie trzeba sk\u0142ada\u0107 wniosku o urlop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T18:05:14.165470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T16:44:37+00:00",
        "description": "Nvidia Corp. poinformowa\u0142a, \u017ce zainwestuje nawet 100 mld dol. w OpenAI, aby wesprze\u0107 budow\u0119 nowych centr\u00f3w danych i infrastruktury potrzebnej do zasilania obci\u0105\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 \u2014 podaje Bloomberg.",
        "id": 3638184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/nvidia-wyklada-100-mld-dol-na-openai-gigantyczna-inwestycja-w-sztuczna-inteligencje/e0xk2t2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna inwestycja w sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Nvidia wyk\u0142ada 100 mld dol. na OpenAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T16:53:53.144618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T16:44:37+00:00",
        "description": "Nvidia Corp. poinformowa\u0142a, \u017ce zainwestuje nawet 100 mld dol. w OpenAI, aby wesprze\u0107 budow\u0119 nowych centr\u00f3w danych i infrastruktury potrzebnej do zasilania obci\u0105\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 \u2014 podaje Bloomberg.",
        "id": 3637597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/nvidia-wyklada-100-mld-dol-za-openai-gigantyczna-inwestycja-w-sztuczna-inteligencje/e0xk2t2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna inwestycja w sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Nvidia wyk\u0142ada 100 mld dol. za OpenAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T16:53:53.327602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T16:31:11+00:00",
        "description": "Na poniedzia\u0142kowym posiedzeniu Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza jednog\u0142o\u015bnie podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o odrzuceniu sprawozdania finansowego Konfederacji za 2024 r. Cz\u0142onkowie PKW dyskutowali te\u017c na temat wniosku MSWiA o odwo\u0142anie ponad 40 komisarzy wyborczych \u2014 nie podj\u0119to jednak \u017cadnej decyzji.",
        "id": 3637598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/pkw-odrzucila-sprawozdanie-finansowe-konfederacji-czapki-to-nie-dzialalnosc-statutowa/13pzp1f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe Konfederacji. Czapki to nie dzia\u0142alno\u015b\u0107 statutowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T18:05:14.413804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T16:31:11+00:00",
        "description": "Na poniedzia\u0142kowym posiedzeniu Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza jednog\u0142o\u015bnie podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o odrzuceniu sprawozdania finansowego Konfederacji za 2024 r. Cz\u0142onkowie PKW dyskutowali te\u017c na temat wniosku MSWiA o odwo\u0142anie ponad 40 komisarzy wyborczych \u2014 nie podj\u0119to jednak \u017cadnej decyzji.",
        "id": 3638185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/pkw-odrzucila-sprawozdanie-finansowe-konfederacji-czapki-to-nie-dzialalnosc-statutowa/38gfb1n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW odrzuci\u0142a sprawozdanie finansowe Konfederacji. Czapki to nie dzia\u0142alno\u015b\u0107 statutowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T16:53:53.442124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T16:29:57+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka Berkshire Hathaway nale\u017c\u0105ca do Warrena Buffetta ca\u0142kowicie wycofa\u0142a si\u0119 z chi\u0144skiego producenta samochod\u00f3w BYD. Decyzja oznacza koniec 17-letniej inwestycji ameryka\u0144skiej firmy. W tym czasie warto\u015b\u0107 producenta aut wzros\u0142a ponad 20-krotnie.",
        "id": 3637599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byd-traci-wsparcie-buffetta-akcje-wzrosly-ponad-20-krotnie/7bfsnkb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warren Buffett wycofuje si\u0119 z inwestycji w BYD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T20:28:11.896374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T15:48:41+00:00",
        "description": "Minister Spraw Zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski poinformowa\u0142, \u017ce \"je\u015bli kolejna rosyjska rakieta lub statek powietrzny zostanie zestrzelony, nie przychod\u017acie tu ze skargami\". To odpowied\u017a na coraz cz\u0119stsze przypadki naruszenia przestrzeni powietrznej. Tak polskiej, jak i innych kraj\u00f3w NATO. Powy\u017csze s\u0142owa pad\u0142y posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ na temat wtargni\u0119cia rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii.",
        "id": 3639300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-nie-przychodzcie-tu-ze-skargami-mocne-slowa/b5v6fdx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski ostrzega Rosj\u0119. \"Nie przychod\u017acie tu si\u0119 skar\u017cy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T16:53:53.546652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T15:48:41+00:00",
        "description": "Minister Spraw Zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski poinformowa\u0142, \u017ce \"je\u015bli kolejna rosyjska rakieta lub statek powietrzny zostanie zestrzelony, nie przychod\u017acie tu ze skargami\". To odpowied\u017a na coraz cz\u0119stsze przypadki naruszenia przestrzeni powietrznej. Tak polskiej, jak i innych kraj\u00f3w NATO. Powy\u017csze s\u0142owa pad\u0142y posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ na temat wtargni\u0119cia rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii.",
        "id": 3637600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-ostrzega-rosje-zapowiada-dzialania/b5v6fdx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski ostrzega Rosj\u0119. Zapowiada dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T15:43:35.726668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T15:40:30+00:00",
        "description": "Op\u0142ata za ameryka\u0144sk\u0105 wiz\u0119 H-1B wysoko\u015bci 100 tys. dol. na\u0142o\u017cona przez Donalda Trumpa zapocz\u0105tkowa\u0142a globalny wy\u015bcig o najlepsze talenty. Eksperci twierdz\u0105, \u017ce dla niekt\u00f3rych globalnych centr\u00f3w talent\u00f3w, m.in. tych w Europie, ruch ameryka\u0144skiej administracji mo\u017ce stanowi\u0107 cenn\u0105 szans\u0119.",
        "id": 3636899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaskakujaca-decyzja-donalda-trumpa-w-sprawie-wiz-szansa-dla-europy/t1g37vt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizy do USA b\u0119d\u0105 s\u0142ono kosztowa\u0107. \"Szansa dla Europy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T15:43:35.873445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T15:38:42+00:00",
        "description": "W Egipcie wybuch\u0142 skandal, gdy Ministerstwo Turystyki potwierdzi\u0142o kradzie\u017c unikatowej, staro\u017cytnej bransoletki faraona Amenemope z Muzeum Egipskiego w Kairze. Bezcenne dziedzictwo, licz\u0105ce 3000 lat, zosta\u0142o najpierw skradzione, a nast\u0119pnie przetopione. Sytuacja wywo\u0142a\u0142a powszechne oburzenie w kraju.",
        "id": 3636900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/skandal-w-muzeum-w-egipcie-bransoletka-faraona-amenemope-przetopiona/5sq4f4x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w Egipcie. Bezcenny artefakt znikn\u0105\u0142 z muzeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T15:43:36.014710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T15:30:46+00:00",
        "description": "W Polsce samorz\u0105dy kilku miast wprowadzi\u0142y nocny zakaz sprzeda\u017cy alkoholu, nie zgodzi\u0142a si\u0119 na to rada Warszawy. W internecie na portalach spo\u0142eczno\u015bciowych wybuch\u0142y dyskusje mi\u0119dzy zwolennikami a przeciwnikami zakazu. A jak jest w innych krajach Europy? W krajach nordyckich obowi\u0105zuj\u0105 og\u00f3lnokrajowe ograniczenia dotycz\u0105ce sprzeda\u017cy alkoholu w nocy. We Francji czy Belgii decyzje w tej kwestii pozostawiane s\u0105 lokalnym samorz\u0105dom, kt\u00f3re zdarza si\u0119, \u017ce wprowadzaj\u0105 restrykcje ze wzgl\u0119du np. na kwestie porz\u0105dku publicznego.",
        "id": 3636901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/nocna-prohibicja-jak-rozne-kraje-walcza-z-alkoholem/h2m4vzt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocna prohibicja. Jak r\u00f3\u017cne kraje walcz\u0105 z alkoholem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T15:43:36.168941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T15:24:37+00:00",
        "description": "Niemieckie si\u0142y zbrojne intensyfikuj\u0105 swoje przygotowania na wypadek potencjalnego konfliktu zbrojnego mi\u0119dzy NATO a Rosj\u0105. W obliczu ostrze\u017ce\u0144 ze strony sojuszu o mo\u017cliwych zagro\u017ceniach wojennych ze strony Moskwy od 2029 r., Bundeswehra stawia na kompleksowe rozwi\u0105zania medyczne zdolne obs\u0142u\u017cy\u0107 nawet 1000 rannych \u017co\u0142nierzy dziennie.",
        "id": 3636902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-wzmacniaja-medycyne-wojskowa-1000-rannych-dziennie/wzl4jlz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy szykuj\u0105 si\u0119 na wojn\u0119 z Rosj\u0105. Nawet 1000 rannych \u017co\u0142nierzy dziennie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T15:43:36.295112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T15:00:05+00:00",
        "description": "Warszawski S\u0105d Rejonowy oddali\u0142 w poniedzia\u0142ek w ca\u0142o\u015bci pow\u00f3dztwo by\u0142ej dyrektorki PISF Karoliny Rozw\u00f3d przeciwko Polskiemu Instytutowi Sztuki Filmowej. Domaga\u0142a si\u0119 przywr\u00f3cenia do pracy, ewentualnie odszkodowania. Wyrok nie jest prawomocny. PISF zagospodarowuje pieni\u0105dze pozyskane z podatku od bilet\u00f3w do kina, przeznaczaj\u0105c je na polskie produkcje filmowe lub koprodukcje.",
        "id": 3636903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/bezprawna-grozba-w-polskim-instytucie-sztuki-filmowej-sad-podjal-decyzje/yfk16re",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezprawna gro\u017aba\" w Polskim Instytucie Sztuki Filmowej. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T15:43:36.451974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T14:55:51+00:00",
        "description": "Mam nadziej\u0119, \u017ce prezydent Karol Nawrocki przekona prezydenta Donalda Trumpa, jak pilna jest sprawa rosyjskich wtargni\u0119\u0107 w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 \u2014 powiedzia\u0142 wicepremier Rados\u0142aw Sikorski w poniedzia\u0142ek przed posiedzeniem Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ na temat pi\u0105tkowego wtargni\u0119cia rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Estonii.",
        "id": 3636904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/onz-sikorski-o-rosyjskich-wtargnieciach-to-pilna-sprawa/7plw4ry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski zapowiada solidarno\u015b\u0107 z Estoni\u0105. NATO reaguje na rosyjskie prowokacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T15:43:36.569284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T14:38:11+00:00",
        "description": "Donald Trump og\u0142osi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce grupa znanych postaci ameryka\u0144skiego \u015bwiata technologii i medi\u00f3w we\u017amie udzia\u0142 w konsorcjum, kt\u00f3re przejmie algorytm TikTok. Larry Ellison, Michael Dell oraz Lachlan i Rupert Murdoch \u2014 tych tuz\u00f3w wymieni\u0142 prezydent USA. Decyzja ta jest cz\u0119\u015bci\u0105 procesu przej\u0119cia ameryka\u0144skich operacji popularnej platformy medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych przez inwestor\u00f3w z USA.",
        "id": 3636905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tuzy-biznesu-w-zarzadzie-tiktoka-po-przejeciu-przez-usa-trump-podal-nazwiska/n14v28v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tuzy biznesu w zarz\u0105dzie TikToka po przej\u0119ciu przez USA. Trump poda\u0142 nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T14:32:33.263487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T14:24:57+00:00",
        "description": "W ostatnim czasie ceny mieszka\u0144 w Polsce si\u0119 stabilizowa\u0142y, a nawet spada\u0142y. Taka sytuacja powinna si\u0119 utrzyma\u0107 do ko\u0144ca roku. Ekonomi\u015bci PKO BP wskazuj\u0105, \u017ce ju\u017c w przysz\u0142ym roku trzeba by\u0107 przygotowanym na kilkuprocentowe podwy\u017cki.",
        "id": 3636276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/ceny-mieszkan-wzrosna-eksperci-wskazuja-kiedy-wroca-podwyzki/zdtgeh7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak d\u0142ugo ceny mieszka\u0144 b\u0119d\u0105 korzystne? Eksperci wskazuj\u0105, kiedy wr\u00f3c\u0105 podwy\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T14:32:33.367266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T13:37:23+00:00",
        "description": "Inwestorzy ukarali niemieck\u0105 mark\u0119 samochod\u00f3w sportowych Porsche, po tym jak firma, maj\u0105ca problemy z wyborem mi\u0119dzy swoimi kultowymi, paliwo\u017cernymi samochodami a przej\u015bciem na pojazdy elektryczne, ostrzeg\u0142a, \u017ce \u200b\u200bjej zyski w tym roku ucierpi\u0105 z powodu op\u00f3\u017anie\u0144 we wdra\u017caniu pojazd\u00f3w elektrycznych.",
        "id": 3636277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/porsche-ma-problemy-mocny-zjazd-na-akcjach-nieprzypadkowy/pn1gftg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocny zjazd na akcjach Porsche. W centrum uwagi motoryzacyjna rewolucja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T14:32:33.492119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T13:37:21+00:00",
        "description": "W samym tylko sierpniu zad\u0142u\u017cenie Skarbu Pa\u0144stwa na wzros\u0142o o 20,6 mld z\u0142 (+1,1 proc.) w por\u00f3wnaniu z lipcem. Na koniec miesi\u0105ca wynios\u0142o ju\u017c ok. 1 bln 853 mld z\u0142 \u2014 poda\u0142 resort finans\u00f3w w szacunkowych danych. Przyrost w ci\u0105gu roku o 360 mld z\u0142 jest niechlubnym, historycznym rekordem Skarbu Pa\u0144stwa.",
        "id": 3636278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/zadluzenie-panstwa-rosnie-rekordowo-szybko-juz-blisko-dwoch-bilionow-zlotych/9bk0qze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zad\u0142u\u017cenie pa\u0144stwa ro\u015bnie rekordowo szybko. Ju\u017c blisko dw\u00f3ch bilion\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:02.427904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T13:13:02+00:00",
        "description": "Opublikowane 19 wrze\u015bnia za\u0142o\u017cenia projektu nowelizacji ustawy o ochronie praw lokator\u00f3w zak\u0142adaj\u0105 rewolucj\u0119 w sposobie dziedziczenia mieszka\u0144 komunalnych. Zapowiadane zmiany maj\u0105 ograniczy\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 automatycznego przejmowania wynajmu lokali po \u015bmierci najemcy, co wed\u0142ug Ministerstwa Rozwoju i Technologii ma ukr\u00f3ci\u0107 nadu\u017cycia zwi\u0105zane z korzystaniem z komunalnych zasob\u00f3w przez osoby o wysokich dochodach i znacz\u0105cym maj\u0105tku \u2014 pisze Infor.",
        "id": 3635741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/przewrot-w-dziedziczeniu-mieszkan-komunalnych-nowe-przepisy-ujrzaly-swiatlo-dzienne/sw5tr0r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewr\u00f3t w dziedziczeniu mieszka\u0144 komunalnych. Nowe przepisy ujrza\u0142y \u015bwiat\u0142o dzienne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:02.630596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T13:10:01+00:00",
        "description": "Czy sp\u00f3\u0142ka powo\u0142ana przez jednostk\u0119 samorz\u0105du terytorialnego wy\u0142\u0105cznie po to, \u017ceby wykonywa\u0107 zadania w\u0142asne (a wi\u0119c na\u0142o\u017cone ustaw\u0105) tej jednostki, ma rozlicza\u0107 VAT? \u2014 na to pytanie mia\u0142 odpowiedzie\u0107 NSA w uchwale w czerwcu br., ale NSA w\u00f3wczas odm\u00f3wi\u0142 podj\u0119cia uchwa\u0142y. Spraw\u0119 przej\u0105\u0142 do rozstrzygni\u0119cia sk\u0142ad 7 s\u0119dzi\u00f3w NSA. W poniedzia\u0142ek sp\u00f3r w tej sprawie rozstrzygn\u0105\u0142 poszerzony sk\u0142ad NSA. To wa\u017cne wytyczne, bo dotychczas wyroki s\u0105d\u00f3w by\u0142y rozbie\u017cne.",
        "id": 3635742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/czy-spolki-jst-musza-rozliczac-vat-wazny-wyrok-nsa/wkpnq6v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy sp\u00f3\u0142ka samorz\u0105dowa jest podatnikiem VAT? Zapad\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:02.773458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:52:47+00:00",
        "description": "Na koniec sierpnia 2025 r. \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 szeroko rozumianego pieni\u0105dza w polskiej gospodarce \u2014 czyli got\u00f3wki w obiegu, depozyt\u00f3w bie\u017c\u0105cych i terminowych, lokat oraz innych p\u0142ynnych instrument\u00f3w finansowych \u2014 wynios\u0142a 2 bln 626 mld z\u0142. Warto\u015b\u0107 pieni\u0105dza got\u00f3wkowego w obiegu wzros\u0142a o 4,9 mld z\u0142 do poziomu 430,5 mld z\u0142.",
        "id": 3635743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gotowka-w-polsce-w-danych-nbp-tyle-pieniedzy-krazy-w-polskiej-gospodarce/t3468yh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle pieni\u0119dzy kr\u0105\u017cy w polskiej gospodarce. Nowe dane NBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:02.916353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:52:34+00:00",
        "description": "Z\u0142oto jest dla wielu inwestor\u00f3w jak pas bezpiecze\u0144stwa. Nie zarabia odsetek, nie wyp\u0142aca dywidend, ale potrafi chroni\u0107 maj\u0105tek w trudnych czasach i bywa dobrym uzupe\u0142nieniem portfela. Przygotowali\u015bmy przewodnik, kt\u00f3ry wyja\u015bnia trzy g\u0142\u00f3wne sposoby inwestowania w z\u0142oto, ich koszty, p\u0142ynno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 3635744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/zloto-w-portfelu-fizyczne-etf-czy-papier-to-trzeba-wiedziec/78xw9dh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oto w portfelu: fizyczne, ETF czy \"papier\"? To trzeba wiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:03.072409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:46:26+00:00",
        "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce jest got\u00f3w przed\u0142u\u017cy\u0107 o rok ostatni traktat o kontroli zbroje\u0144 mi\u0119dzy Waszyngtonem a Moskw\u0105, kt\u00f3ry ogranicza liczb\u0119 broni j\u0105drowej posiadanej przez ka\u017cd\u0105 ze stron, je\u015bli prezydent USA Donald Trump zrobi to samo \u2014 donosi Reuters.",
        "id": 3635745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-ma-propozycje-dla-trumpa-jestem-gotowy/vdk3d6v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin ma propozycj\u0119 dla Trumpa. \"Jestem gotowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:03.233184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:36:27+00:00",
        "description": "W obliczu trwaj\u0105cej wojny w Ukrainie czy konfliktu na Bliskim Wschodzie rozwija si\u0119 rynek ubezpiecze\u0144 od ryzyka wojennego. Ta s\u0142abo poznana bran\u017ca jeszcze nigdy nie cieszy\u0142a si\u0119 wi\u0119kszym zainteresowaniem \u2014 pisze BBC.",
        "id": 3635746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ubezpieczenia/ubezpieczenie-od-ryzyka-wojennego-konflikty-napedzaja-rynek/xj6r1tq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konflikty zmieniaj\u0105 rynek ubezpiecze\u0144. Popyt na polisy ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:03.350492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:25:02+00:00",
        "description": "Biznes Orlenu ma potencja\u0142 do tego \u017ceby znacz\u0105co przekroczy\u0107 wycen\u0119 na poziomie 100 mld z\u0142. \"Jeste\u015bmy pod wra\u017ceniem (pozytywnym) poziomu EBITDA, przep\u0142yw\u00f3w pieni\u0119\u017cnych i bilansu Orlenu w 2025 r.\" - wskazuj\u0105 analitycy. Dodaj\u0105, \u017ce przed regulowan\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 dystrybucyjn\u0105 rysuj\u0105 si\u0119 wyj\u0105tkowe perspektywy.",
        "id": 3635747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/orlen-z-potencjalem-na-nowe-rekordy-analitycy-jestesmy-pod-wrazeniem/9eegh13",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen z potencja\u0142em na nowe rekordy. Analitycy: jeste\u015bmy pod wra\u017ceniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:03.459093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:23:12+00:00",
        "description": "Aleksander \u0141ukaszenko spotka\u0142 si\u0119 w Mi\u0144sku z przedstawicielem Chin. Tematem rozm\u00f3w by\u0142o m.in. zamkni\u0119cie punkt\u00f3w granicznych przez Polsk\u0119. Decyzja Warszawy utrudnia \u017cycie Bia\u0142orusi. Jednak dyktator zasugerowa\u0142, \u017ce by\u0142a wymierzona w Pekin, a Polsk\u0119 nazwa\u0142 \"koniem poci\u0105gowym\". \"To nie ma charakteru ekonomicznego\" \u2014 stwierdzi\u0142 cytowany przez agencj\u0119 BelTA dyktator z Bia\u0142orusi.",
        "id": 3635748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/aleksander-lukaszenko-spotkal-sie-z-chinczykami-tak-skrytykowal-polske/7qb0857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksander \u0141ukaszenko spotka\u0142 si\u0119 z Chi\u0144czykami. Tak nazwa\u0142 Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:03.573087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:18:28+00:00",
        "description": "Od stycznia do lipca br. elektryki bateryjne, hybrydy plug-in oraz hybrydy zwyk\u0142e stanowi\u0142y a\u017c 61 proc. sprzeda\u017cy samochod\u00f3w osobowych w Europie. Zwyk\u0142e benzyniaki, ju\u017c o dieslach nie m\u00f3wi\u0105c, trac\u0105 zainteresowanie klient\u00f3w. To przek\u0142ada si\u0119 na form\u0119 tankowania samochod\u00f3w. Dane o imporcie Eurostatu pokazuj\u0105 spadek warto\u015bci importu ropy naftowej.",
        "id": 3635749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/europa-zmniejsza-zakupy-ropy-coraz-wiecej-elektrykow-na-drogach/gwpl10c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa zmniejsza zakupy ropy. Coraz wi\u0119cej elektryk\u00f3w na drogach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:25:03.688356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:17:18+00:00",
        "description": "Agencja UE ds. Cyberbezpiecze\u0144stwa (ENISA) poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek PAP, \u017ce zak\u0142\u00f3cenia w funkcjonowaniu system\u00f3w automatycznej odprawy pasa\u017cer\u00f3w na kilku lotniskach w Europie spowodowane by\u0142y cyberatakiem z u\u017cyciem oprogramowania typu ransomware.",
        "id": 3635750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/piatkowa-awaria-na-europejskich-lotniskach-znamy-przyczyne/f3y45qj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0105tkowa awaria na europejskich lotniskach. Znamy przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T12:14:21.995128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T11:39:01+00:00",
        "description": "Do ko\u0144ca 2025 r. prawdopodobna jest stabilizacja cen transakcyjnych mieszka\u0144, ale w pierwszej po\u0142owie 2026 r. mo\u017cliwe jest o\u017cywienie i wzrosty w granicach kilku procent \u2014 prognozuj\u0105 analitycy PKO BP.",
        "id": 3635245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ceny-mieszkan-znowu-pojda-w-gore-nowa-prognoza/kwdn5f0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny mieszka\u0144 znowu p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119. Nowa prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T12:14:22.178723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T11:31:56+00:00",
        "description": "Sie\u0107 Smyk i jej w\u0142a\u015bciciele mog\u0105 pozyska\u0107 ponad 400 mln z\u0142 dzi\u0119ki ofercie publicznej, kt\u00f3rej zwie\u0144czeniem b\u0119dzie debiut sp\u00f3\u0142ki na gie\u0142dzie. Na razie firma sonduje rynek z pomoc\u0105 trzech bank\u00f3w. Smyk by\u0142by trzeci\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0105, kt\u00f3ra w tym roku wejdzie na GPW.",
        "id": 3635246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/popularna-siec-sklepow-smyk-moze-siegnac-po-wielkie-pieniadze-z-debiutu-na-gpw/8ykrxk6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularna sie\u0107 sklep\u00f3w szykuje si\u0119 do wej\u015bcia na warszawsk\u0105 gie\u0142d\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T12:14:22.489688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T11:16:36+00:00",
        "description": "Z darmowej komunikacji miejskiej 22 wrze\u015bnia mog\u0105 korzysta\u0107 mieszka\u0144cy wielu polskich miejscowo\u015bci. Chodzi nie tylko o autobusy, tramwaje czy metro. W niekt\u00f3rych miastach w poniedzia\u0142ek nie p\u0142acimy za przejazd poci\u0105giem czy rowerem miejskim.",
        "id": 3635247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dzien-bez-samochodu-2025-darmowa-komunikacja-miejska-w-jakich-miastach/q46neex",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przejazd za darmo komunikacj\u0105 miejsk\u0105. 22 wrze\u015bnia kasowniki s\u0105 wy\u0142\u0105czone w tych miastach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T12:14:22.722792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T11:16:20+00:00",
        "description": "Wicepremier Rados\u0142aw Sikorski na platformie X po raz kolejny zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do premiera W\u0119gier Viktora Orbana, by ten przesta\u0142 kupowa\u0107 rosyjsk\u0105 rop\u0119. Przypomnia\u0142 w tym kontek\u015bcie apel prezydenta Donalda Trumpa, kt\u00f3ry od zdyscyplinowania Europy uzale\u017cnia wprowadzenie dotkliwych sankcji na kraj W\u0142adimira Putina.",
        "id": 3635248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-apeluje-do-orbana-cytuje-slowa-trumpa/kl5r56k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski apeluje do Orbana. Cytuje s\u0142owa Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T11:05:18.207501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T10:37:51+00:00",
        "description": "Wzrost sprzeda\u017cy detalicznej w Polsce wyra\u017anie spowolni\u0142. Eksperci wskazuj\u0105 trzy g\u0142\u00f3wne powody, a w\u015br\u00f3d nich obni\u017cenie tempa wzrostu realnego funduszu p\u0142ac w sektorze przedsi\u0119biorstw. Dominuje pogl\u0105d, \u017ce konsumpcja i tak ma si\u0119 dobrze. Mo\u017ce by\u0107 \"g\u0142\u00f3wn\u0105 gwiazd\u0105\" odczytu PKB za trzeci kwarta\u0142 2025 r.",
        "id": 3634768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sprzedaz-detaliczna-w-komentarzach-ekonomistow-co-dalej-z-filarem-gospodarki/2c18gvp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekonomi\u015bci t\u0142umacz\u0105 s\u0142absze wyniki konsumpcji w sierpniu. Prognozy s\u0105 optymistyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T11:05:18.426366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T10:25:01+00:00",
        "description": "W Strefie Gazy dziej\u0105 si\u0119 rzeczy straszne, ludzie za to odpowiedzialni b\u0119d\u0105 musieli ponie\u015b\u0107 konsekwencje \u2014 powiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce popiera Izrael, ale \"dla zabijania dzieci, dla morzenia g\u0142odem ludno\u015bci cywilnej nie ma \u017cadnego usprawiedliwienia\".",
        "id": 3634769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-ostro-o-izraelu-nie-do-zaakceptowania/ew4fzgr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ostro o Izraelu. \"Nie do zaakceptowania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T11:05:18.616430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T10:19:51+00:00",
        "description": "Na ten moment nie stwierdzono \u017cadnego przypadku uzbrojonego drona, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by zaszkodzi\u0107 mieszka\u0144com. Nie ma powodu, aby s\u0105dzi\u0107, \u017ce kt\u00f3rekolwiek ze znalezisk stanowi\u0142o zagro\u017cenie \u2014 powiedzia\u0142 premier Donald Tusk, pytany o drony, kt\u00f3re naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 w nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia.",
        "id": 3634770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-uspokaja-w-sprawie-dronow-nie-ma-powodu-do-paniki/1q4l8p3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier uspokaja w sprawie dron\u00f3w. \"Nie ma powodu do paniki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T09:58:27.544240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T09:49:44+00:00",
        "description": "Dzia\u0142ania ministerstwa klimatu w latach 2022-2024 dotycz\u0105ce prawnych warunk\u00f3w lokalizacji i budowy farm wiatrowych nie zapewnia\u0142y jej dynamicznego rozwoju w Polsce \u2014 wynika z kontroli NIK. Izba skrytykowa\u0142a te\u017c resort za op\u00f3\u017anienia w pracach nad KPEiK.",
        "id": 3634291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nik-krytykuje-rzad-za-wiatraki-tani-prad-zagrozony/e2webb3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NIK krytykuje rz\u0105d za wiatraki. Tani pr\u0105d zagro\u017cony?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T09:58:27.662837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T09:39:45+00:00",
        "description": "W tym roku 58 proc. zatrudnionych otrzyma\u0142o podwy\u017ck\u0119 wynagrodzenia \u2014 wynika z badania firmy Personnel Service. 46 proc. pracownik\u00f3w deklaruje jednak, \u017ce by\u0142a ona niewielka i nie przekroczy\u0142a 10 proc.",
        "id": 3634292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/nie-dostales-podwyzki-w-tym-roku-jestes-w-mniejszosci/zvrsgly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie dosta\u0142e\u015b podwy\u017cki w tym roku? Jeste\u015b w mniejszo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T09:58:27.778175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T09:38:25+00:00",
        "description": "\"Chc\u0119 bardzo wyra\u017anie powiedzie\u0107. Decyzj\u0119 o zestrzeliwaniu obiekt\u00f3w lataj\u0105cych my b\u0119dziemy podejmowali bezdyskusyjnie, kiedy naruszaj\u0105 nasze terytorium i lataj\u0105 nad Polsk\u0105. Tu nie ma o czym dyskutowa\u0107\"\u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Donald Tusk podczas konferencji. Podkre\u015bli\u0142 gotowo\u015b\u0107 Polski do natychmiastowego reagowania na bezpo\u015brednie naruszenia przestrzeni powietrznej.",
        "id": 3634293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-decyzje-o-zestrzeleniu-dronow-beda-podejmowane-bezdyskusyjnie/e55yft5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o zestrzeliwaniu rosyjskich my\u015bliwc\u00f3w. \"Bez dyskusji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T09:58:27.895060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T09:18:32+00:00",
        "description": "Ekonomistom spad\u0142 kamie\u0144 z serca \u2014 uda\u0142o si\u0119 unikn\u0105\u0107 obni\u017cki ratingu Polski. Niepewno\u015b\u0107 jednak pozostaje. \"Nie s\u0105dzimy, aby znaczne obni\u017cenie presji wydatkowej by\u0142o mo\u017cliwe w perspektywie najbli\u017cszych kilku lat\" \u2014 wskazuj\u0105. A to jeden z g\u0142\u00f3wnych zarzut\u00f3w agencji ratingowych pod adresem naszego kraju. Podkre\u015blaj\u0105, \u017ce obni\u017cka perspektywy ratingu to \u017c\u00f3\u0142ta kartka dla polityk\u00f3w i mocny sygna\u0142 raczej skierowany w\u0142a\u015bnie do tego grona.",
        "id": 3634294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zolta-kartka-dla-politykow-ekonomisci-bankowi-komentuja-decyzje-o-ratingu-polski/hbjtcx1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017b\u00f3\u0142ta kartka dla polityk\u00f3w\". Ekonomi\u015bci bankowi komentuj\u0105 decyzj\u0119 o ratingu Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T09:58:28.012198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T08:58:22+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy Amsterdamu wytoczyli w poniedzia\u0142ek pozew przeciwko w\u0142adzom miasta, zarzucaj\u0105c im bezczynno\u015b\u0107 wobec rosn\u0105cej turystyki. Za inicjatyw\u0105 \"Amsterdam heeft een Keuze\" (\"Amsterdam ma Wyb\u00f3r\") stoi grupa mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3ra zebra\u0142a 30 tys. podpis\u00f3w oraz 50 tys. euro \u2014 informuje dziennik \"AD\".",
        "id": 3634295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amsterdam-mieszkancy-pozywaja-wladze-za-brak-dzialan-wobec-turystyki/xw0kxl9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Amsterdamu pozywaj\u0105 w\u0142adze miasta. Oto pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T08:51:11.007176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T08:44:48+00:00",
        "description": "Przed s\u0105dem magistrackim gminy Westminster w Londynie rozpocznie si\u0119 w poniedzia\u0142ek proces ekstradycyjny Micha\u0142a Kuczmierowskiego, by\u0142ego szefa Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS) \u2013 poinformowa\u0142 PAP przedstawiciel s\u0105du. Zako\u0144czenie procesu zaplanowane jest na czwartek.",
        "id": 3633999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ekstradycja-michala-kuczmierowskiego-rusza-proces-w-londynie/p0rls9b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstradycja Micha\u0142a Kuczmierowskiego. Rusza proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T08:51:11.144479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T08:21:15+00:00",
        "description": "Ministerstwo Kultury i Dziedzictwa Narodowego wyda\u0142o niemal 206 mln z\u0142 na utworzenie z Fundacj\u0105 Lux Veritatis Muzeum \"Pami\u0119\u0107 i To\u017csamo\u015b\u0107\" im. \u015bw. Jana Paw\u0142a II. Tak wynika z raportu NIK.",
        "id": 3634000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/fundacja-ojca-rydzyka-pod-lupa-nik-oto-efekty/b0q1bkv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja ojca Rydzyka pod lup\u0105 NIK. Oto efekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T08:51:11.273120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T08:20:42+00:00",
        "description": "22 wrze\u015bnia ENGIE Zielona Energia, sp\u00f3\u0142ka nale\u017c\u0105ca do mi\u0119dzynarodowej Grupy ENGIE i specjalizuj\u0105ca si\u0119 w produkcji energii odnawialnej og\u0142osi\u0142a zawarcie umowy sprzeda\u017cy energii elektrycznej (PPA) z KGHM Polska Mied\u017a S.A., jednym z najwi\u0119kszych producent\u00f3w miedzi i srebra na \u015bwiecie. Kontrakt obejmuje roczne dostawy ok. 65 tys. MWh z farmy wiatrowej Wartkowo.",
        "id": 3634001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/engie-zielona-energia-umowa-ppa-z-kghm-na-energie-z-oze/swk3jtp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ENGIE i KGHM \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. \"Stabilno\u015b\u0107 operacyjna\u201d oraz ambitne cele klimatyczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T08:51:11.475178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T08:19:18+00:00",
        "description": "W ramach powszechnych szkole\u0144 obronnych rz\u0105d chce szkoli\u0107 docelowo od 2028 roku do 100 tys. os\u00f3b rocznie \u2014 podano na stronie KPRM.",
        "id": 3634002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szykuja-sie-wielkie-szkolenia-wojskowe-polakow-rzad-ma-plan/wwm0j6z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuj\u0105 si\u0119 wielkie szkolenia wojskowe Polak\u00f3w. Pilota\u017c jeszcze w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T08:51:11.694909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T08:07:58+00:00",
        "description": "Rz\u0105d chce w 2026 r. ustabilizowa\u0107 ceny energii na poziomie nie wy\u017cszym ni\u017c 500 z\u0142/MWh \u2014 podano na stronie KPRM. W proces maj\u0105 te\u017c zosta\u0107 zaanga\u017cowane firmy obrotu energi\u0105 elektryczn\u0105.",
        "id": 3634003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rzad-chce-utrzymac-niskie-ceny-pradu-zapowiada-dzialania/f09zl26",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce utrzyma\u0107 niskie ceny pr\u0105du. Zapowiada dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T08:51:11.923440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T08:03:33+00:00",
        "description": "Jednym z filar\u00f3w solidnego wzrostu gospodarczego Polski jest konsumpcja. Wydatki na zakupy co do zasady rosn\u0105 wraz z wy\u017cszymi zarobkami, ale najnowsze dane G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego pokazuj\u0105, \u017ce nie przek\u0142adaj\u0105 si\u0119 jeden do jednego. Sprzeda\u017c detaliczna w sierpniu uros\u0142a w ci\u0105gu roku wyra\u017anie wolniej od p\u0142ac. Szczeg\u00f3lnie wysoki wzrost sprzeda\u017cy odnotowano w grupach: \"tekstylia, odzie\u017c, obuwie\" oraz \"meble, rtv, agd\".",
        "id": 3634004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/sprzedaz-detaliczna-wydajemy-na-zakupy-wiecej-niz-rok-temu-ale-widac-hamowanie/jrsywb3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydajemy na zakupy wi\u0119cej ni\u017c rok temu, ale wida\u0107 hamowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T11:05:19.139609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T07:44:00+00:00",
        "description": "AfD, podatki, W\u0142adimir Putin, Olaf Scholz, Tesla, czynsze, inflacja, Donald Trump, Joe Biden, imigranci, Angela Merkel, Airbnb... \u2014 lista \"wrog\u00f3w\" niemieckiej klasy \u015bredniej jest d\u0142uga. \u2014 No dobrze, mo\u017ce jest w tym te\u017c troch\u0119 naszej winy w tym, \u017ce p\u0142aczemy w mercedesach \u2014 mo\u017cna jednak us\u0142ysze\u0107.",
        "id": 3634771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/placza-w-mercedesie-niemiecka-klasa-zazdrosci-polakom/9xj5leh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"P\u0142acz\u0105 w mercedesie\". Klasa \u015brednia w Niemczech zaczyna zazdro\u015bci\u0107 Polakom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T07:44:04.500992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T07:27:00+00:00",
        "description": "Po wizycie Kim Dzong Una w Chinach, kt\u00f3ra mia\u0142a miejsce na pocz\u0105tku wrze\u015bnia, w Korei P\u00f3\u0142nocnej zapad\u0142y wa\u017cne decyzje dotycz\u0105ce rynku pracy. Spora grupa pracownik\u00f3w z Pjongjangu mia\u0142a wyjecha\u0107 do Chin, by wspiera\u0107 kilka du\u017cych zak\u0142ad\u00f3w przetw\u00f3rczych \u2014 informuje portal Daily NK, opieraj\u0105c si\u0119 na doniesieniach z Korei P\u00f3\u0142nocnej.",
        "id": 3633675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nagla-decyzja-kim-dzong-una-po-spotkaniu-w-chinach-wyjechala-grupa-kobiet/cye7txn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a decyzja Kim Dzong Una po spotkaniu z Xi Jinpingiem. Wysy\u0142a do Chin wybran\u0105 grup\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T07:44:04.940528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T07:16:11+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug ustale\u0144 Radia ZET Mariusza Gierszewskiego, premier Donald Tusk w tym tygodniu ma zako\u0144czy\u0107 proces rekonstrukcji rz\u0105du, wskazuj\u0105c nowych wiceministr\u00f3w oraz tych, kt\u00f3rzy utrzymaj\u0105 swoje stanowiska. Zmiany by\u0142y zapowiadane ju\u017c po lipcowej roszadzie w gabinecie Tuska, kiedy nowymi ministrami zostali: Waldemar \u017burek, Marcin Kierwi\u0144ski, Marta Cie\u0144kowska, Mi\u0142osz Motyka oraz Jolanta Sobieraj-Grenda.",
        "id": 3633676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rekonstrukcja-rzadu-donald-tusk-konczy-zmiany-w-gabinecie/nn73317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk ko\u0144czy rekonstrukcj\u0119 rz\u0105du. Wiceministrowie poznaj\u0105 sw\u00f3j los",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T07:44:05.278945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T07:11:37+00:00",
        "description": "Pogorszenie perspektywy ratingu Polski i gro\u017aba obni\u017cenia oceny w przysz\u0142o\u015bci nie przestraszy\u0142a mocno inwestor\u00f3w. Kursy euro i dolara o poranku s\u0105 stabilne. Warszawska gie\u0142da reprezentowana przez indeks WIG20 startuje lekko pod kresk\u0105.",
        "id": 3633677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/rating-polski-reakcja-walut-i-gieldy-na-decyzje-moodys/els5nhy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moody's gorzej patrzy na polski rating. Reakcja walut i gie\u0142dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T06:37:33.274297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T06:32:20+00:00",
        "description": "Cena z\u0142ota mniej wi\u0119cej podwoi\u0142a si\u0119 w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat, przekraczaj\u0105c w minionym tygodniu poziom 3 700 dol. za uncj\u0119. Wysoka cena tego kruszcu sk\u0142ania jednak niekt\u00f3rych pocz\u0105tkuj\u0105cych inwestor\u00f3w do rozwa\u017cenia rozpocz\u0119cia przygody od srebra, kt\u00f3rego jednostkowy koszt jest znacznie ni\u017cszy.",
        "id": 3633442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/inwestowanie/umknela-ci-obecna-goraczka-zlota-sprawdz-sie-na-tanszej-alternatywie/n04814b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umkn\u0119\u0142a ci obecna gor\u0105czka z\u0142ota? Oto dlaczego niekt\u00f3rzy inwestorzy zaczynaj\u0105 od srebra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T06:37:33.522179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T06:13:50+00:00",
        "description": "Z badania SW Research dla \"Rzeczpospolitej\" wynika, \u017ce 57 proc. Polek i Polak\u00f3w wierzy, i\u017c w przypadku agresji na Polsk\u0119 sojusznicy z NATO przyszliby jej z pomoc\u0105. Brak wiary w takie wsparcie zadeklarowa\u0142o 25,8 proc. respondent\u00f3w, a 17,1 proc. nie ma w tej sprawie zdania.",
        "id": 3633443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-57-proc-polakow-wierzy-w-pomoc-sojusznikow-w-razie-agresji/znl3cb8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznicy pomog\u0105 Polsce w razie wojny? Oto co s\u0105dz\u0105 Polacy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T06:37:33.749925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T06:05:30+00:00",
        "description": "W sklepach coraz cz\u0119\u015bciej wida\u0107 jesienne podwy\u017cki. Z analizy aplikacji PanParagon wynika, \u017ce w tydzie\u0144 ceny podstawowych produkt\u00f3w podskoczy\u0142y o 0,4 proc.",
        "id": 3633444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/czerwona-tendencja-w-sklepach-to-juz-kolejny-taki-tydzien/rs5hc55",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czerwona\" tendencja w sklepach. To ju\u017c kolejny taki tydzie\u0144 [Koszyk zakupowy Business Insidera i aplikacji PanParagon]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T06:37:33.997743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T05:44:42+00:00",
        "description": "Z badania IBRiS dla Radia ZET wynika, \u017ce 49,1 proc. respondent\u00f3w nie stawi\u0142oby si\u0119 do obrony Polski w razie zagro\u017cenia wojn\u0105, a 44,8 proc. deklaruje gotowo\u015b\u0107 do walki. Co trzecia kobieta przyzna\u0142a, \u017ce by\u0142aby sk\u0142onna chwyci\u0107 za bro\u0144.",
        "id": 3633445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/badanie-ibris-491-proc-polakow-odmowiloby-walki-za-ojczyzne/c2ch4tf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle Polek i Polak\u00f3w broni\u0142oby kraju w razie wojny [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T05:30:46.842253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T04:55:58+00:00",
        "description": "Do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej trafi\u0142y cztery nowe pytania prejudycjalne dotycz\u0105ce sankcji kredytu darmowego (SKD). Zdaniem pe\u0142nomocnik\u00f3w konsument\u00f3w ich istota dotyka wa\u017cnego obszaru zwi\u0105zanego z obowi\u0105zkami informacyjnymi, ci\u0105\u017c\u0105cymi na bankach wzgl\u0119dem kredytobiorc\u00f3w, oraz wymog\u00f3w formalnych umowy kredytu konsumenckiego. W TSUE s\u0105 poza tym trzy inne czynne post\u0119powania dotycz\u0105ce SKD.",
        "id": 3633196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/tsue-zajmie-sie-darmowymi-kredytami-nieprecyzyjne-informacje-to-jak-ich-brak/1hzzhyl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TSUE zajmie si\u0119 darmowymi kredytami. \"Nieprecyzyjne informacje to jak ich brak\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T05:30:46.951281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T04:51:52+00:00",
        "description": "Cho\u0107 ryzyko pe\u0142noskalowej wojny w Polsce jest wci\u0105\u017c znikome, to w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w jest pewien niepok\u00f3j. Zdaj\u0105 sobie oni pytania, czy naprawd\u0119 warto inwestowa\u0107 w nieruchomo\u015bci w tak niepewnych czasach \u2014 zw\u0142aszcza \u017ce zyski mog\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 w perspektywie dekad. Ekspert Bartosz Turek przeanalizowa\u0142 dla Business Insider Polska sytuacj\u0119 na ukrai\u0144skim rynku nieruchomo\u015bci. Wnioski s\u0105 zaskakuj\u0105ce \u2014 tam, mimo wojny, mieszkania ci\u0105gle zyskuj\u0105 na warto\u015bci.",
        "id": 3633197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/jak-inwestowac-w-nieruchomosci-w-kryzysowych-czasach/v38g1f1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak inwestowa\u0107 w nieruchomo\u015bci w kryzysowych czasach? \"Warto spojrze\u0107 na Ukrain\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T05:30:47.059813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T04:44:00+00:00",
        "description": "M\u0142odzi ciesz\u0105 si\u0119 z kilku st\u00f3wek wi\u0119cej w portfelu, ale nie widz\u0105, \u017ce kto\u015b w\u0142a\u015bnie wyci\u0105ga im z kieszeni przysz\u0142\u0105 emerytur\u0119, i to nawet 10 proc. Zatrudnieni na zleceniu nie odk\u0142adaj\u0105 bowiem ani z\u0142ot\u00f3wki w ZUS, trac\u0105 ochron\u0119 i ju\u017c na starcie staj\u0105 si\u0119 pracownikami drugiej kategorii. To socjalny dumping w bia\u0142y dzie\u0144, kt\u00f3remu pa\u0144stwo powinno powiedzie\u0107 \"stop\". P\u00f3ki co wci\u0105\u017c promuje rozwi\u0105zania, kt\u00f3re przynosz\u0105 oszcz\u0119dno\u015bci tylko pracodawcom.",
        "id": 3633198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/brak-skladek-to-nizsza-emerytura-panstwo-tworzy-ludzi-drugiej-kategorii/96p8snn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ich wiek emerytalny trzeba \"obni\u017cy\u0107\". Tak pa\u0144stwo oszukuje m\u0142odych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T05:30:47.166290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T04:34:59+00:00",
        "description": "O transporcie w kontek\u015bcie zielonej transformacji m\u00f3wi si\u0119 rzadziej ni\u017c o energetyce, tymczasem z punktu widzenia klimatu to w\u0142a\u015bnie ten sektor staje si\u0119 dzi\u015b szczeg\u00f3lnie problematyczny. Na stole od dawna le\u017c\u0105 sprawdzone pomys\u0142y na bardziej zr\u00f3wnowa\u017cone formy przemieszczania si\u0119. Okazj\u0105 do przypomnienia o nich jest coroczny \u015awiatowy Dzie\u0144 bez Samochodu.",
        "id": 3633199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/transport-a-klimat-jak-zmniejszyc-emisje-w-miastach/b748vr8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jad\u0105c metrobusem, zaoszcz\u0119dzisz 400 z\u0142? Co mo\u017ce da\u0107 zr\u00f3wnowa\u017cony transport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T05:30:47.276025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T04:32:02+00:00",
        "description": "Rosyjski Gazprom wyprzeda\u0142 swoje udzia\u0142y w Serbskim Przemy\u015ble Naftowym (NIS), najwi\u0119kszej firmie naftowej w kraju \u2014 poda\u0142o Radio Wolna Europa. NIS znalaz\u0142 si\u0119 wcze\u015bniej na li\u015bcie podmiot\u00f3w zagro\u017conych sankcjami USA, poniewa\u017c wi\u0119kszo\u015bciowymi udzia\u0142owcami koncernu by\u0142y sp\u00f3\u0142ki Gazprom i Gazprom Nieft.",
        "id": 3633200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-gazprom-sprzedaje-akcje-nis-sankcje-usa-w-tle/1nf2fw9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazprom sprzedaje swoje udzia\u0142y w tym kraju. Strach przed ameryka\u0144skimi sankcjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T04:23:08.570099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T04:17:25+00:00",
        "description": "Pierwszy raz od dawna nad Polsk\u0105 wisi gro\u017aba obni\u017cki ratingu, czyli oceny wiarygodno\u015bci i wyp\u0142acalno\u015bci. W teorii powinno si\u0119 to prze\u0142o\u017cy\u0107 na pogorszenie opinii o naszym kraju w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w, a w konsekwencji m.in. na wy\u017cszy koszt finansowania gospodarki. Jak to wygl\u0105da w praktyce? Inwestorzy daj\u0105 ju\u017c oznaki obaw? M\u00f3wimy \"sprawdzam\", bior\u0105c pod lup\u0119 pi\u0119\u0107 kluczowych wska\u017anik\u00f3w, w tym m.in. rentowno\u015bci obligacji, warto\u015b\u0107 polskiej waluty i notowania akcji polskich firm.",
        "id": 3632912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/rating-polski-zagrozony-sprawdzamy-barometr-nastrojow-na-rynku-finansowym/6qjtbt2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agencje ratingowe uderzaj\u0105 w Polsk\u0119. Co pokazuje barometr nastroj\u00f3w rynkowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T05:30:47.417655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T04:17:00+00:00",
        "description": "Jest du\u017ca szansa, \u017ce plastikowe opakowanie, kt\u00f3re wyrzuci\u0142e\u015b do kosza, wkr\u00f3tce znajdzie si\u0119 na wysypisku w Azji. W ubieg\u0142ym roku ponad po\u0142owa \u015bmieci z UE, kt\u00f3re opu\u015bci\u0142y wsp\u00f3lnot\u0119, trafi\u0142y w\u0142a\u015bnie tam. Podobnie jest w przypadku odpad\u00f3w z Polski. Tylko Turcja i Indie odebra\u0142y od nas \u0142\u0105cznie ponad milion ton \u015bmieci. Na d\u0142ugiej li\u015bcie nie brakuje bardzo egzotycznych kraj\u00f3w. Na multimedialnej mapie, po kt\u00f3rej sam mo\u017cesz si\u0119 porusza\u0107, pokazujemy gdzie najcz\u0119\u015bciej trafiaj\u0105 nasze odpady.",
        "id": 3633201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/smieci-z-polski-trafiaja-na-caly-swiat-te-kraje-dominuja-mapa/efxdwrc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wysy\u0142a w \u015bwiat rekordowe ilo\u015bci \u015bmieci. Tam trafiaj\u0105 [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T04:23:08.694014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T04:15:23+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dca Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un og\u0142osi\u0142 gotowo\u015b\u0107 do wznowienia dialogu ze Stanami Zjednoczonymi, ale pod warunkiem, \u017ce Waszyngton zrezygnuje z \u017c\u0105da\u0144 dotycz\u0105cych denuklearyzacji Pjongjangu. \"Nie widz\u0119 powodu, dla kt\u00f3rego mieliby\u015bmy unika\u0107 dialogu z USA, je\u015bli Waszyngton zrezygnuje z absurdalnej obsesji naszej denuklearyzacji i zaakceptuje realia\" \u2014 powiedzia\u0142 Kim, przemawiaj\u0105c na forum Najwy\u017cszego Zgromadzenia Ludowego.",
        "id": 3632913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-dzong-un-dialog-z-usa-mozliwy-ale-bez-denuklearyzacji/r0q8tfl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un stawia warunki. Wtedy wznowi rozmowy z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T04:23:08.856017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T04:06:06+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d Energi przygotowa\u0142 raport, w kt\u00f3rym znalaz\u0142y si\u0119 cztery scenariusze dla gda\u0144skiej sp\u00f3\u0142ki. Ten najdalej id\u0105cy i rekomendowany przez w\u0142adze Energi zak\u0142ada rozstanie z kontroluj\u0105cym j\u0105 obecnie Orlenem i przej\u0119cie od niego aktyw\u00f3w energetycznych. Business Insider Polska uda\u0142o si\u0119 dotrze\u0107 do pe\u0142nego raportu przygotowanego przez Energ\u0119. Wed\u0142ug naszych \u017ar\u00f3de\u0142 pomys\u0142 nie znalaz\u0142 uznania w Orlenie. Koncern wci\u0105\u017c czeka na wyniki prac wynaj\u0119tego doradcy, kt\u00f3ry robi przegl\u0105d opcji strategicznych dla Energi.",
        "id": 3632914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/orlen-i-energa-moga-sie-rozstac-jesienia-zdecyduja-sie-losy-gdanskiej-spolki/m7gpl65",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energa chce rozwodu i podzia\u0142u maj\u0105tku. Orlen mo\u017ce uratowa\u0107 zwi\u0105zek",
        "vote": 0
    }
]