[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T20:52:29.397564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T20:52:28+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/amazon_prime_jak_anulowac_subskrypcje-45315.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/amazon_prime_jak_anulowac_subskrypcje-45315.html</a></p>",
        "id": 3639454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/amazon_prime_jak_anulowac_subskrypcje-45315.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45315_1.jpg",
        "title": "Amazon utrudnia anulowanie subskrypcji Prime? W USA rusza proces przeciwko platformie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T20:52:29.585513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T20:52:28+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/galaxy_s26_vs_iphone_17_pro_aparat-45313.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/galaxy_s26_vs_iphone_17_pro_aparat-45313.html</a></p>",
        "id": 3639455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/galaxy_s26_vs_iphone_17_pro_aparat-45313.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45313_1.jpg",
        "title": "Galaxy S26 zapewni istotne ulepszenia aparatu. Smartfon mo\u017ce przebi\u0107 iPhone'a 17 Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T20:52:29.159358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T20:52:28+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/dysk_ssd_verbatim-45316.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/dysk_ssd_verbatim-45316.html</a></p>",
        "id": 3639453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/dysk_ssd_verbatim-45316.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45316_1.jpg",
        "title": "Verbatim ma nowy SSD. Nazywa si\u0119 SnapBack i oto, co potrafi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T19:40:44.814263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T19:40:43+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/mediatek_dimensity_9500_procesor_benchmark-45312.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/mediatek_dimensity_9500_procesor_benchmark-45312.html</a></p>",
        "id": 3638900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/mediatek_dimensity_9500_procesor_benchmark-45312.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45312_1.jpg",
        "title": "Dimensity 9500 oficjalnie zaprezentowany. Pierwsze wyniki s\u0105 imponuj\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T19:40:45.009432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T19:40:43+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/tesla_autopolit_wypadek-45310.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/tesla_autopolit_wypadek-45310.html</a></p>",
        "id": 3638901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/tesla_autopolit_wypadek-45310.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45310_1.jpg",
        "title": "Influencerzy Tesli wypr\u00f3bowali autonomiczn\u0105 jazd\u0119 Elona Muska. Rozbili si\u0119 po 100 km",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T19:40:45.153908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T19:40:43+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/one_ui_8_5_z_funkcja_dla_galaxy_s26_ultra-45309.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/one_ui_8_5_z_funkcja_dla_galaxy_s26_ultra-45309.html</a></p>",
        "id": 3638902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/one_ui_8_5_z_funkcja_dla_galaxy_s26_ultra-45309.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45309_1.jpg",
        "title": "One UI 8.5 z przydatn\u0105 funkcj\u0105, kt\u00f3ra mo\u017ce trafi\u0107 do Galaxy S26 Ultra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T18:33:05.867864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T18:33:05+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_fsr_4_radeon_rx_6800_xt-45306.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_fsr_4_radeon_rx_6800_xt-45306.html</a></p>",
        "id": 3638444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_fsr_4_radeon_rx_6800_xt-45306.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45306_1.jpg",
        "title": "AMD FSR 4 odpalony na karcie Radeon RX 6800 XT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T18:33:05.974330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T18:33:05+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/huawei_sztuczna_inteligencja-45304.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/huawei_sztuczna_inteligencja-45304.html</a></p>",
        "id": 3638445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/huawei_sztuczna_inteligencja-45304.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45304_1.jpg",
        "title": "Huawei ma odpowiednik NVLink Nvidii. Chi\u0144skie procesory coraz mocniejsze na rynku AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T18:33:06.079147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T18:33:05+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/oracle_meta_ai_20_miliardow_umowa-45314.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/oracle_meta_ai_20_miliardow_umowa-45314.html</a></p>",
        "id": 3638446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/oracle_meta_ai_20_miliardow_umowa-45314.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45314_1.jpg",
        "title": "Oracle negocjuje umow\u0119 z Meta na 20 miliard\u00f3w dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T18:33:05.761082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T18:33:05+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/rtx_5090_aorus_master_chlodzenie-45308.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/rtx_5090_aorus_master_chlodzenie-45308.html</a></p>",
        "id": 3638443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/rtx_5090_aorus_master_chlodzenie-45308.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45308_1.jpg",
        "title": "Pomieszali ciek\u0142y metal z past\u0105 termoprzewodz\u0105c\u0105. YouTuber odkry\u0142 sekret RTX 5090 AOURS Master",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T17:19:15.523285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T17:19:14+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/humanoidalny_robot_studia_chiny-45305.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/humanoidalny_robot_studia_chiny-45305.html</a></p>",
        "id": 3637793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/humanoidalny_robot_studia_chiny-45305.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45305_1.jpg",
        "title": "Humanoidalny robot zosta\u0142 przyj\u0119ty na studia. Oczywi\u015bcie w Chinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T17:19:15.792962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T17:19:14+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/iphone_17_pro_max_samsung_galaxy_s25_ultra_apple-45297.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/iphone_17_pro_max_samsung_galaxy_s25_ultra_apple-45297.html</a></p>",
        "id": 3637794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/iphone_17_pro_max_samsung_galaxy_s25_ultra_apple-45297.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45297_1.jpg",
        "title": "iPhone 17 Pro Max pobi\u0142 Samsunga Galaxy S25 Ultra. W tej kategorii Apple b\u0142yszczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T16:07:25.433199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T16:07:24+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/big_tech_unia_europejska_wykluczenie-45303.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/big_tech_unia_europejska_wykluczenie-45303.html</a></p>",
        "id": 3637120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/big_tech_unia_europejska_wykluczenie-45303.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45303_1.jpg",
        "title": "Google, Meta, Apple i Amazon strac\u0105 dost\u0119p do miliard\u00f3w danych w Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T16:07:25.542230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T16:07:24+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/kupil_rtx_5080_dostal_cegle_takie_oszustwa_kojarza_sie_tylko_z_memami-45296.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/kupil_rtx_5080_dostal_cegle_takie_oszustwa_kojarza_sie_tylko_z_memami-45296.html</a></p>",
        "id": 3637121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/kupil_rtx_5080_dostal_cegle_takie_oszustwa_kojarza_sie_tylko_z_memami-45296.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45296_1.jpg",
        "title": "Kupi\u0142 RTX 5080, dosta\u0142 ceg\u0142\u0119. Oszustwo jak z mem\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T16:07:25.327172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T16:07:24+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/zorin_os_uzytkownik_windows_10_wersja_testowa-45300.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/zorin_os_uzytkownik_windows_10_wersja_testowa-45300.html</a></p>",
        "id": 3637119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/zorin_os_uzytkownik_windows_10_wersja_testowa-45300.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45300_1.jpg",
        "title": "Zorin OS chce przyci\u0105gn\u0105\u0107 u\u017cytkownik\u00f3w Windows 10. Wersja testowa wygl\u0105da \u015bwietnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T14:58:36.884705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T14:58:36+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/poprawka_windows_11_odtwarzanie_filmow_microsoft-45299.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/poprawka_windows_11_odtwarzanie_filmow_microsoft-45299.html</a></p>",
        "id": 3636561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/poprawka_windows_11_odtwarzanie_filmow_microsoft-45299.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45299_1.jpg",
        "title": "Poprawka Windows 11 psuje odtwarzanie film\u00f3w. Microsoft potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T14:58:37.023597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T14:58:36+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/bios_radeon_rx_9070_wydajnosc-45293.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/bios_radeon_rx_9070_wydajnosc-45293.html</a></p>",
        "id": 3636562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/bios_radeon_rx_9070_wydajnosc-45293.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45293_1.jpg",
        "title": "Radeon RX 9070 nagle sta\u0142 si\u0119 znacznie bardziej wydajny. Oto jak to zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:48:55.180192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T13:48:54+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/apple_sprzedaje_pasek_do_smartfona_za_319_pln_to_juz_nawet_nie_jest_smieszne-45307.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/apple_sprzedaje_pasek_do_smartfona_za_319_pln_to_juz_nawet_nie_jest_smieszne-45307.html</a></p>",
        "id": 3635930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/apple_sprzedaje_pasek_do_smartfona_za_319_pln_to_juz_nawet_nie_jest_smieszne-45307.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45307_1.jpg",
        "title": "Apple sprzedaje pasek do smartfona za 319 PLN. To ju\u017c nawet nie jest \u015bmieszne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:48:55.040384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T13:48:54+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/openai_deepmind_ai_swiatowy_konkurs_kodowania-45290.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/openai_deepmind_ai_swiatowy_konkurs_kodowania-45290.html</a></p>",
        "id": 3635929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/openai_deepmind_ai_swiatowy_konkurs_kodowania-45290.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45290_1.jpg",
        "title": "GPT-5 pokona\u0142 najlepszych programist\u00f3w \u015bwiata. Za pierwszym razem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T13:48:55.306783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T13:48:54+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/testyirecenzje/krux_hydroglance_360_lcd_white_test_opinia_recenzja-44448.html\">https://ithardware.pl/testyirecenzje/krux_hydroglance_360_lcd_white_test_opinia_recenzja-44448.html</a></p>",
        "id": 3635931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/testyirecenzje/krux_hydroglance_360_lcd_white_test_opinia_recenzja-44448.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/44448_1.jpg",
        "title": "Test KRUX HydroGlance 360 LCD White. AiO z ekranem w opcji premium dla ka\u017cdego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T12:38:47.625374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:38:46+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/apple_iphone_17_pro_bedzie_sie_rysowal-45292.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/apple_iphone_17_pro_bedzie_sie_rysowal-45292.html</a></p>",
        "id": 3635382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/apple_iphone_17_pro_bedzie_sie_rysowal-45292.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45292_1.jpg",
        "title": "iPhone 17 Pro na pewno b\u0119dzie si\u0119 rysowa\u0142. Apple nie przewidzia\u0142o problemu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T12:38:47.741669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T12:38:46+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/pimax_next_gen_gogle_vr_panel_micro_oled-45285.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/pimax_next_gen_gogle_vr_panel_micro_oled-45285.html</a></p>",
        "id": 3635383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/pimax_next_gen_gogle_vr_panel_micro_oled-45285.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45285_1.jpg",
        "title": "Sony pomog\u0142o Pimax stworzy\u0107 najlepsze gogle VR. Premiera jeszcze w 2025 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T11:32:16.310293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T11:32:14+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/rosyjscy_hakerzy_polaczyli_sily_by_wspolnie_atakowac_instytucje-45298.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/rosyjscy_hakerzy_polaczyli_sily_by_wspolnie_atakowac_instytucje-45298.html</a></p>",
        "id": 3634972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/rosyjscy_hakerzy_polaczyli_sily_by_wspolnie_atakowac_instytucje-45298.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45298_1.jpg",
        "title": "Rosyjskie grupy hakerskie po raz pierwszy wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105 w atakach na zagraniczne instytucje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T11:32:15.866721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T11:32:14+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/dyski_pamieci_samsung_podnosi_ceny-45295.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/dyski_pamieci_samsung_podnosi_ceny-45295.html</a></p>",
        "id": 3634971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/dyski_pamieci_samsung_podnosi_ceny-45295.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45295_1.jpg",
        "title": "Tw\u00f3j nast\u0119pny komputer b\u0119dzie du\u017co dro\u017cszy. Dyski i pami\u0119ci Samsung lec\u0105 w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T10:24:19.974972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T10:24:19+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/blad_oprogramowania_zabijal_ludzi_smiertelne_dawki_promieniowanie-45291.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/blad_oprogramowania_zabijal_ludzi_smiertelne_dawki_promieniowanie-45291.html</a></p>",
        "id": 3634450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/blad_oprogramowania_zabijal_ludzi_smiertelne_dawki_promieniowanie-45291.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45291_1.jpg",
        "title": "B\u0142\u0105d oprogramowania zabija\u0142 ludzi. Dostawali \u015bmiertelne dawki promieniowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T10:24:20.158643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T10:24:19+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/wyrok_google_dane_uzytkownikow-45288.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/wyrok_google_dane_uzytkownikow-45288.html</a></p>",
        "id": 3634451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/wyrok_google_dane_uzytkownikow-45288.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45288_1.jpg",
        "title": "S\u0105d zmusza Google do udost\u0119pnienia danych u\u017cytkownik\u00f3w konkurencji. Czas na now\u0105 przegl\u0105dark\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T09:16:01.544158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T09:15:59+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_soc_intel_nvidia_atak_segment-45286.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_soc_intel_nvidia_atak_segment-45286.html</a></p>",
        "id": 3634093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/amd_soc_intel_nvidia_atak_segment-45286.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45286_1.jpg",
        "title": "AMD mo\u017ce straci\u0107 rynek handheld\u00f3w. NVIDIA i Intel szykuj\u0105 mocny produkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T09:16:00.919570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T09:15:59+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/19_latek_wielka_brytania_aresztowany_cyberprzestepstwa-45283.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/19_latek_wielka_brytania_aresztowany_cyberprzestepstwa-45283.html</a></p>",
        "id": 3634091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/19_latek_wielka_brytania_aresztowany_cyberprzestepstwa-45283.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45283_1.jpg",
        "title": "Nastolatek sta\u0142 za atakami na 47 firm w USA. Straty wynosz\u0105 ponad 115 milion\u00f3w dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T09:16:01.276993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T09:15:59+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/amiga_apollo_a6000_najmocniejszy_komputer_68k-45289.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/amiga_apollo_a6000_najmocniejszy_komputer_68k-45289.html</a></p>",
        "id": 3634092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/amiga_apollo_a6000_najmocniejszy_komputer_68k-45289.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45289_1.jpg",
        "title": "Niemiecka firma stworzy\u0142a najmocniejsz\u0105 Amig\u0119 w historii. Apollo A6000 wyprzeda\u0142o si\u0119 w moment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T08:09:55.792137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T08:09:55+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/chinczycy_gora_byd_rekord_predkosci_bugatti-45281.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/chinczycy_gora_byd_rekord_predkosci_bugatti-45281.html</a></p>",
        "id": 3633803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/chinczycy_gora_byd_rekord_predkosci_bugatti-45281.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45281_1.jpg",
        "title": "Chi\u0144ski samoch\u00f3d elektryczny wyprzedza Bugatti. Bariera 500 km/h zaraz padnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T08:09:55.953189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T08:09:55+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/hp_omnibook_oled_120_hz_core_5_210h-45287.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/hp_omnibook_oled_120_hz_core_5_210h-45287.html</a></p>",
        "id": 3633804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/hp_omnibook_oled_120_hz_core_5_210h-45287.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45287_1.jpg",
        "title": "HP OmniBook 7 z OLED 120Hz w mega promocji. Taniej o 600 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T07:00:03.575078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T07:00:02+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/rynek_sprzet_gaming_odzywa_przyczyna-45284.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/rynek_sprzet_gaming_odzywa_przyczyna-45284.html</a></p>",
        "id": 3633523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/rynek_sprzet_gaming_odzywa_przyczyna-45284.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45284_1.jpg",
        "title": "Rynek sprz\u0119tu gamingowego od\u017cywa po latach stagnacji. Przyczyna jest oczywista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T07:00:03.339863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T07:00:02+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/mediatek_wi_fi_8-45282.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/mediatek_wi_fi_8-45282.html</a></p>",
        "id": 3633522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/mediatek_wi_fi_8-45282.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45282_1.jpg",
        "title": "Wi-Fi 8 ju\u017c w produkcji. MediaTek rewolucjonizuje Internet przed konkurencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-22T05:53:34.763680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-22T05:53:33+00:00",
        "description": "Pe\u0142na wersja strony <p xmlns:content=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/content/\" xmlns:wfw=\"http://wellformedweb.org/CommentAPI/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\" xmlns:sy=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/\" xmlns:slash=\"http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/\" xmlns:webfeeds=\"http://webfeeds.org/rss/1.0\" xmlns:georss=\"http://www.georss.org/georss\" xmlns:geo=\"http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#\">Pe\u0142na wersja strony <a href=\"https://ithardware.pl/aktualnosci/chaos_na_lotniskach_w_europie_cyberatak_sparalizowal_odprawy_pasazerow-45280.html\">https://ithardware.pl/aktualnosci/chaos_na_lotniskach_w_europie_cyberatak_sparalizowal_odprawy_pasazerow-45280.html</a></p>",
        "id": 3633287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://ithardware.pl/aktualnosci/chaos_na_lotniskach_w_europie_cyberatak_sparalizowal_odprawy_pasazerow-45280.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 30,
        "page_rating_contents": 95,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 148,
        "source_url": "https://ithardware.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ithardware.pl/artykuly/min/45280_1.jpg",
        "title": "Chaos na lotniskach w Europie! Cyberatak sparali\u017cowa\u0142 odprawy pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]