[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T21:40:29.900817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T21:40:29+00:00",
        "description": "- Wszystkie dzieci pokazuj\u0105 ten sam gest od r\u0119ki do ust. Pokazuj\u0105, jak bardzo s\u0105 g\u0142odne - m\u00f3wi\u0142 rzecznik UNICEF James Elder w programie Dzie\u0144 na \u015bwiecie. Podkre\u015bli\u0142 tak\u017ce, \u017ce do Strefy Gazy dociera zaledwie oko\u0142o 20 proc. potrzebnej pomocy.",
        "id": 3703252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/wszystkie-dzieci-pokazuja-ten-gest-poruszajaca-relacja-ze-strefy-gazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wszystkie dzieci pokazuj\u0105 ten gest\". Poruszaj\u0105ca relacja ze Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T20:15:44.727579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T20:15:43+00:00",
        "description": "Start samolotu Luftwaffe z bazy lotniczej w Celle zosta\u0142 zak\u0142\u00f3cony przez wystrza\u0142 materia\u0142\u00f3w pirotechnicznych - poinformowa\u0142 niemiecki dziennik Der Spiegel. Chocia\u017c maszyna nie zosta\u0142a trafiona, a sam incydent nie wp\u0142yn\u0105\u0142 na ruch lotniczy, to jest on traktowany z najwy\u017csz\u0105 powag\u0105 ze wzgl\u0119du na wra\u017cliw\u0105 sytuacj\u0119. Policja i \u017candarmeria wojskowa szukaj\u0105 sprawc\u00f3w.",
        "id": 3702543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/fajerwerki-lecialy-w-kierunku-samolotu-luftwaffe-niepokojacy-incydent-w-niemczech",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celowali w wojskowy samolot. Niebezpieczny incydent w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T20:15:44.900169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T20:15:43+00:00",
        "description": "Przez Ibiz\u0119 i Formenter\u0119 przechodz\u0105 gwa\u0142towne ulewy, kt\u00f3re sparali\u017cowa\u0142y \u017cycie na obu hiszpa\u0144skich wyspach. Do akcji ratowniczej zaanga\u017cowane zosta\u0142o m.in. wojsko. Du\u017ce problemy pojawi\u0142y si\u0119 na lotnisku na Ibizie.",
        "id": 3702544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/pogodowy-armagedon-w-turystycznym-raju-do-akcji-zaangazowano-wojsko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogodowy armagedon w turystycznym raju. Do akcji zaanga\u017cowano wojsko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:59:47.218316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:59:46+00:00",
        "description": "- Oni co\u015b wspomnieli o broni nuklearnej, bardzo g\u0142upia osoba o tym wspomnia\u0142a, wi\u0119c wtedy wys\u0142a\u0142em jeden lub dwa okr\u0119ty podwodne w pobli\u017ce Rosji z ostro\u017cno\u015bci - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump podczas przem\u00f3wienia do genera\u0142\u00f3w. Jego s\u0142owa odnosz\u0105 si\u0119 do wypowiedzi Dmitrija Miedwiediewa, by\u0142ego prezydenta i by\u0142ego premiera Rosji.",
        "id": 3699417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/donald-trump-w-przemowieniu-do-generalow-uderzyl-w-kreml-bardzo-glupia-osoba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bardzo g\u0142upia osoba\". Donald Trump o gro\u017abach ze strony Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:59:47.296013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:59:46+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orb\u00e1n ostro skrytykowa\u0142 Donalda Tuska za s\u0142owa o wsp\u00f3lnej walce z Rosj\u0105, zarzucaj\u0105c mu nara\u017canie bezpiecze\u0144stwa Europejczyk\u00f3w. W\u0119gierski przyw\u00f3dca stwierdzi\u0142, \u017ce wojna na Ukrainie jest ju\u017c przegrana, a Kij\u00f3w nie ma szans na zwyci\u0119stwo bez bezpo\u015bredniego udzia\u0142u Zachodu, co - jak podkre\u015bli\u0142 - grozi\u0142oby wybuchem globalnego konfliktu.",
        "id": 3699418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/premier-wegier-ostrzega-donalda-tuska-grasz-w-niebezpieczna-gre",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier W\u0119gier ostrzega Donalda Tuska. \"Grasz w niebezpieczn\u0105 gr\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:59:47.413010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:59:46+00:00",
        "description": "Zagro\u017cenie dla Danii jest na tyle powa\u017cne, \u017ce rz\u0105d podnosi poziom gotowo\u015bci sektora energetycznego do pomara\u0144czowego (czwarty w pi\u0119ciostopniowej skali - red.) - podaj\u0105 du\u0144skie media. Rz\u0105d w Kopenhadze obawia si\u0119 sabota\u017cy i atak\u00f3w hybrydowych.",
        "id": 3699419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/zagrozenie-jest-powazne-rzad-w-kopenhadze-podjal-decyzje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zagro\u017cenie jest powa\u017cne\". Rz\u0105d w Kopenhadze podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:23:13.225111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:23:12+00:00",
        "description": "Po\u0142udniowokorea\u0144ski minister ds. zjednoczenia ostrzega przed mo\u017cliwym atakiem Korei P\u00f3\u0142nocnej. Czung Dong-Jung o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Pjongjang ma zdolno\u015bci wojskowe, by uderzy\u0107 w kontynentalne Stany Zjednoczone. Zdaniem polityka, informacja ta powinna u\u015bwiadomi\u0107 \u015bwiatowym liderom skal\u0119 p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiej mobilizacji.",
        "id": 3697991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/niepokojace-doniesienia-o-korei-polnocnej-maja-zdolnosci-by-uderzyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce doniesienia o Korei P\u00f3\u0142nocnej. \"Maj\u0105 zdolno\u015bci, by uderzy\u0107 w USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:23:13.057803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:23:12+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy Alaski \u015bwi\u0119tuj\u0105 tzw. Tydzie\u0144 Grubego Nied\u017awiedzia. Co roku o tej porze roku organizowany jest plebiscyt na najgrubszego zwierzaka zamieszkuj\u0105cego mro\u017ane tereny. Czas na oddanie g\u0142osu na swojego faworyta up\u0142ywa 30 wrze\u015bnia.",
        "id": 3697990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/wielki-plebiscyt-na-alasce-mieszkancy-wybiora-najgrubszego-niedzwiedzia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki plebiscyt na Alasce. Mieszka\u0144cy wybieraj\u0105... najgrubszego nied\u017awiedzia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:23:05.014639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:23:04+00:00",
        "description": "Sekretarz Generalny NATO Mark Rutte podkre\u015bli\u0142, \u017ce stworzenie muru dronowego jest konieczne, poniewa\u017c oznacza oszcz\u0119dno\u015b\u0107 wzgl\u0119dem obecnie dost\u0119pnych \u015brodk\u00f3w obrony nieba. - Sojusz nie mo\u017ce wydawa\u0107 milion\u00f3w euro czy dolar\u00f3w na pociski, aby zestrzeliwa\u0107 drony, kt\u00f3re kosztuj\u0105 tylko kilka tysi\u0119cy dolar\u00f3w - oznajmi\u0142 podczas spotkania z szefow\u0105 KE Ursul\u0105 von der Leyen.",
        "id": 3697195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/mark-rutte-naciska-ws-walki-z-dronami-nie-mozemy-wydawac-milionow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Rutte naciska ws. walki z dronami. \"Nie mo\u017cemy wydawa\u0107 milion\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:23:05.128710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:23:04+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 w Kopenhadze odb\u0119dzie si\u0119 nieformalny szczyt Unii Europejskiej. Stolic\u0119 Danii odwiedz\u0105 przedstawiciele 27 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich organizacji. W mie\u015bcie wprowadzono specjalne \u015brodki bezpiecze\u0144stwa. Jak informuje reporter Polsat News Tomasz Lejman, tematem przewodnim spotkania europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w b\u0119dzie bezpiecze\u0144stwo m.in. nad Morzem Ba\u0142tyckim.",
        "id": 3697196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/specjalne-srodki-bezpieczenstwa-w-europejskiej-stolicy-w-tle-rozmowy-o-dronach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalne \u015brodki bezpiecze\u0144stwa w europejskiej stolicy. W tle rozmowy o dronach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:55:53.916398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:55:52+00:00",
        "description": "YouTube zgodzi\u0142 si\u0119 wyp\u0142aci\u0107 Donaldowi Trumpowi 24,5 mln dolar\u00f3w odszkodowania za - jak twierdzi prezydent - bezpodstawne zablokowanie jego konta na platformie. Sp\u00f3\u0142ka zale\u017cna od Google jest ostatni\u0105 z listy przedsi\u0119biorstw, kt\u00f3re zosta\u0142y pozwane przez prezydenta USA w zwi\u0105zku z odebraniem mu wolno\u015bci s\u0142owa.",
        "id": 3696586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/gigant-technologiczny-ugial-sie-przed-trumpem-zaplaci-miliony-za-ograniczenie-wolnosci-slowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 unikn\u0105\u0107 procesu, zap\u0142ac\u0105 miliony. Wielkie odszkodowanie dla Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:55:53.775955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:55:52+00:00",
        "description": "P\u00f3\u0142 roku szukano w\u0142a\u015bciciela zwyci\u0119skiego losu w niemieckiej loterii Lotto Hessen. Do odebrania by\u0142o 15,3 mln euro (ponad 65 mln z\u0142). Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce szcz\u0119\u015bliwy kupon przez ca\u0142y czas znajdowa\u0142 si\u0119 w kieszeni kurtki m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry nawet nie wiedzia\u0142, \u017ce wygra\u0142. \u015awie\u017co upieczony milioner wie na co przeznaczy cz\u0119\u015b\u0107 fortuny. Jak zadeklarowa\u0142 jego pierwszym zakupem b\u0119dzie... nowa kanapa.",
        "id": 3696585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/wielka-wygrana-w-loterii-kupon-warty-miliony-przelezal-pol-roku-w-kurtce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka wygrana na loterii. Po p\u00f3\u0142 roku odnalaz\u0142 kupon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T08:26:53.620151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:26:52+00:00",
        "description": "W indonezyjskiej prowincji Jawa Wschodnia zawali\u0142a si\u0119 szko\u0142a z internatem. W wyniku zdarzenia zgin\u0119\u0142y trzy osoby, a kilkadziesi\u0105t wci\u0105\u017c jest uwi\u0119zionych pod gruzami. Zdaniem ratownik\u00f3w, liczba ofiar \u015bmiertelnych mo\u017ce zwi\u0119kszy\u0107 si\u0119 w najbli\u017cszych godzinach.",
        "id": 3696143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/katastrofa-w-indonezji-dziesiatki-osob-pod-gruzami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w Indonezji. Szko\u0142a run\u0119\u0142a na uczni\u00f3w, dziesi\u0105tki os\u00f3b pod gruzami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:06:30.177396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:06:29+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin og\u0142asza mobilizacj\u0119 do rosyjskiej armii. Jak informuje portal Moscow Times, do ko\u0144ca 2025 roku do armii Federacji Rosyjskiej do\u0142\u0105czy\u0107 maj\u0105 setki tysi\u0119cy nowych \u017co\u0142nierzy. To najwi\u0119ksza jesienna akcja poborowa od dziewi\u0119ciu lat.",
        "id": 3695794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/putin-chce-tysiecy-zolnierzy-najwiekszy-pobor-od-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwi\u0119kszy pob\u00f3r od lat\". Putin og\u0142asza mobilizacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:06:30.040252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:06:29+00:00",
        "description": "Czteroosobowa rodzina, w tym dwoje kilkuletnich dzieci, zgin\u0119\u0142o w wyniku uderzenia rosyjskiego drona na budynek mieszkalny. Do tragedii dosz\u0142o we wsi Czerneczczyna w obwodzie sumskim - poinformowa\u0142 gubernator O\u0142eh Hryhorow. W\u0142adze s\u0105 przekonane, \u017ce atak na obiekt cywilny by\u0142 zamierzony.",
        "id": 3695793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/rosyjski-dron-uderzyl-w-budynek-mieszkalny-nie-zyje-czteroosobowa-rodzina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski dron uderzy\u0142 w budynek mieszkalny. Nie \u017cyje czteroosobowa rodzina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T05:37:28.549130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:37:28+00:00",
        "description": "W\u015br\u00f3d ameryka\u0144skich dow\u00f3dc\u00f3w ro\u015bnie frustracja przed zwo\u0142an\u0105 przez Pentagon narad\u0105. Obawy budzi nowa strategia wojskowa, kt\u00f3ra ma bagatelizowa\u0107 rol\u0119 USA w Europie i Afryce oraz ograniczy konkurencj\u0119 z Chinami. Jeden z genera\u0142\u00f3w mia\u0142 wyrazi\u0107 bardzo szczer\u0105 opini\u0119 na temat zmian podczas rozmowy z szefem Pentagonu Petem Hegsethem. We wtorkowym spotkaniu z wojskowymi udzia\u0142 ma wzi\u0105\u0107 Donald Trump.",
        "id": 3695427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-30/wojskowi-krytykuja-nowa-strategie-obronna-usa-obawy-o-priorytety-i-role-ameryki-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojskowi krytykuj\u0105 now\u0105 strategi\u0119 obronn\u0105 USA. Obawy o priorytety i rol\u0119 Ameryki na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    }
]