[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:24:08.328369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T19:21:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3090706-sklep-ph8676153/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nietypowy klient w sklepie o sz\u00f3stej rano. \"By\u0142am przera\u017cona\"\" />\n    Do jednego ze sklep\u00f3w w mie\u015bcie Oro Valley w Arizonie wtargn\u0105\u0142 nied\u017awied\u017a. By\u0142 zdezorientowany i biega\u0142 mi\u0119dzy alejkami. Zwierz\u0119 napotkali klienci, kt\u00f3rzy przyszli tam o poranku.",
        "id": 3702191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/arizona-usa-niedzwiedz-wszedl-do-sklepu-spozywczego-w-srodku-byli-klienci-nagranie-st8676150?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3090706-sklep-ph8676153/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nietypowy klient w sklepie o sz\u00f3stej rano. \"By\u0142am przera\u017cona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:24:08.441068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T19:18:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8818858-kontrkandydaci-szymona-holowni-w-walce-o-stanowisko-wysokiego-komisarza-onz-do-spraw-uchodzcow-ph8676166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To z nimi konkuruje Ho\u0142ownia. Kluczem mo\u017ce by\u0107 odpowied\u017a na pi\u0119\u0107 pyta\u0144\" />\n    Szymon Ho\u0142ownia ma kilkoro konkurent\u00f3w w walce o stanowisko Wysokiego Komisarza ONZ do spraw Uchod\u017ac\u00f3w. S\u0105 to mi\u0119dzy innymi sta\u0142y przedstawiciel Turcji przy ONZ, by\u0142a specjalna wys\u0142anniczka ONZ do Mjanmy czy obecna mer Pary\u017ca. Niemal wszystkich jego kontrkandydat\u00f3w \u0142\u0105czy do\u015bwiadczenie, kt\u00f3rego brakuje Ho\u0142owni - zajmowali wysokie rz\u0105dowe lub samorz\u0105dowe funkcje zwi\u0105zane z obszarem migracji.",
        "id": 3702192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/holownia-wsrod-kandydatow-na-szefa-unhcr-kto-jeszcze-walczy-o-stanowisko-wysokiego-komisarza-onz-ds-uchodzcow-st8675316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8818858-kontrkandydaci-szymona-holowni-w-walce-o-stanowisko-wysokiego-komisarza-onz-do-spraw-uchodzcow-ph8676166/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To z nimi konkuruje Ho\u0142ownia. Kluczem mo\u017ce by\u0107 odpowied\u017a na pi\u0119\u0107 pyta\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:24:08.581462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T19:00:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7402799-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8597519/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klub Polski 2050 \"podzieli\u0142 si\u0119\"\" />\n    Aleksandra Leo z Polski 2050 powiedzia\u0142a w \"Kropce nad i\", \u017ce wed\u0142ug niej wicepremier powinien by\u0107 \"koncyliacyjny\" i wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z rz\u0105dem. Pos\u0142anka KO Joanna Kluzik-Rostkowska podkre\u015bli\u0142a, \u017ce ostateczna decyzja o tym, kto obejmie stanowisko wiceszefa rz\u0105du, le\u017cy w gestii premiera Donalda Tuska.",
        "id": 3702193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/klub-polski-2050-podzielil-sie-st8676240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7402799-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8597519/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Klub Polski 2050 \"podzieli\u0142 si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:24:08.849647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T18:33:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6dk4i6-slawomir-nowak-5128788/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego s\u0105d umorzy\u0142 jedno z post\u0119powa\u0144 przeciwko S\u0142awomirowi Nowakowi? Znamy uzasadnienie\" />\n    Poza pom\u00f3wieniami jednej osoby prokuratura nie zdoby\u0142a \u017cadnego dowodu, \u017ce S\u0142awomir Nowak bra\u0142 \u0142ap\u00f3wki w zamian za za\u0142atwianie posad w zarz\u0105dach najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa - to g\u0142\u00f3wny wniosek z uzasadnienia decyzji s\u0105du, do kt\u00f3rego dotar\u0142 tvn24.pl. S\u0105d wytkn\u0105\u0142 prokuraturze i Centralnego Biuru Antykorupcyjnemu b\u0142\u0119dy i oparcie si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na zeznaniach skruszonego przest\u0119pcy.",
        "id": 3702195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dlaczego-sad-umorzyl-jedno-z-postepowan-przeciwko-slawomirowi-nowakowi-znamy-uzasadnienie-st8675784?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6dk4i6-slawomir-nowak-5128788/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dlaczego s\u0105d umorzy\u0142 jedno z post\u0119powa\u0144 przeciwko S\u0142awomirowi Nowakowi? Znamy uzasadnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:24:08.964735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T18:16:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2070327-russula-ph8674497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grzyby. Ju\u017c nawet nasi przodkowie mogli si\u0119 nimi zajada\u0107\" />\n    Grzyby stanowi\u0105 wa\u017cny element diety ssak\u00f3w naczelnych i mog\u0142y by\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142em po\u017cywienia dla przodk\u00f3w cz\u0142owieka - uwa\u017caj\u0105 naukowcy. Jak wynika z najnowszych bada\u0144, dzi\u0119ki nim zwierz\u0119ta nie tylko uzupe\u0142niaj\u0105 wa\u017cne sk\u0142adniki od\u017cywcze, lecz tak\u017ce unikaj\u0105 walki o jedzenie z silniejszymi osobnikami.",
        "id": 3702196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/grzyby-juz-nawet-nasi-przodkowie-mogli-sie-nimi-zajadac-st8673617?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2070327-russula-ph8674497/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Grzyby. Ju\u017c nawet nasi przodkowie mogli si\u0119 nimi zajada\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:24:09.056629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T18:14:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2596363-wizualizacja-budynkow-komunalnych-przy-ul-1-sierpnia-ph8676157/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miasto planuje nowe bloki komunalne na prawie 400 mieszka\u0144\" />\n    Budynki z mieszkaniami komunalnymi powstan\u0105 w dzielnicy W\u0142ochy. Za dwa lata ma by\u0107 gotowy ich projekt.",
        "id": 3702197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-miasto-planuje-nowe-bloki-komunalne-na-prawie-400-mieszkan-st8676156?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2596363-wizualizacja-budynkow-komunalnych-przy-ul-1-sierpnia-ph8676157/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Miasto planuje nowe bloki komunalne na prawie 400 mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:24:09.139126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T18:02:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7613211-szymon-holownia-na-sali-plenarnej-sejmu-ph8574718/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia \"zostawia Polsk\u0119 2050 w najtrudniejszym momencie\"\" />\n    - Szymon Ho\u0142ownia zostawia swoje \u015brodowisko w najtrudniejszym momencie. M\u00f3wi: b\u0119d\u0119 wam kibicowa\u0142, b\u0119d\u0119 siedzia\u0142 na drugim siedzeniu, id\u0119 swoj\u0105 drog\u0105 - oceni\u0142 w \"Faktach po Faktach\" wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski (PSL). Skrytykowa\u0142 w ten spos\u00f3b decyzj\u0119 Ho\u0142owni o rezygnacji z krajowej polityki i ubieganiu si\u0119 o stanowisko w Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych. - Nie mo\u017cna zej\u015b\u0107 z pola bitwy i powiedzie\u0107: jestem zm\u0119czony - uwa\u017ca europose\u0142 Koalicji Obywatelskiej Krzysztof Brejza.",
        "id": 3702198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-zostawia-polske-2050-w-najtrudniejszym-momencie-st8676187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7613211-szymon-holownia-na-sali-plenarnej-sejmu-ph8574718/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia \"zostawia Polsk\u0119 2050 w najtrudniejszym momencie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:24:09.219446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:59:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9301418-ministerstwo-edukacji-narodowej-zdjecie-ilustracyjne-ph8292083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministerstwo edukacji reaguje w sprawie \"szon patroli\" \" />\n    Ministra edukacji Barbara Nowacka zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do pracownik\u00f3w o\u015bwiaty i rodzic\u00f3w w sprawie tak zwanych szon patroli. W listach wskaza\u0142a na konieczno\u015b\u0107 \"podj\u0119cia natychmiastowych dzia\u0142a\u0144 profilaktycznych i wychowawczych\". - Sprawa, je\u017celi wyst\u0105pi w \u015brodowisku szkolnym, powinna by\u0107 \"eliminowana na bie\u017c\u0105co\" - podkre\u015bli\u0142a wiceszefowa resortu edukacji Paulina Piechna-Wi\u0119ckiewicz.",
        "id": 3702199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ministerstwo-edukacji-reaguje-w-sprawie-szon-patroli-st8676139?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9301418-ministerstwo-edukacji-narodowej-zdjecie-ilustracyjne-ph8292083/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ministerstwo edukacji reaguje w sprawie \"szon patroli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:10.887745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:27:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6940046-imelda-na-zdjeciu-satelitarnym-ph8675876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Imelda kolejnym huraganem na Atlantyku. Ryzyko powodzi w USA\" />\n    Imelda sta\u0142a si\u0119 huraganem. \u017bywio\u0142 znajduje si\u0119 nieopodal po\u0142udniowo-wschodniego wybrze\u017ca Stan\u00f3w Zjednoczonych. W najbli\u017cszych dniach ma wp\u0142ywa\u0107 na pogod\u0119 w niekt\u00f3rych stanach.",
        "id": 3701028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/imelda-kolejnym-huraganem-na-atlantyku-ryzyko-powodzi-w-usa-st8675841?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6940046-imelda-na-zdjeciu-satelitarnym-ph8675876/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Imelda kolejnym huraganem na Atlantyku. Ryzyko powodzi w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:11.233143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:17:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6305088-parking-samochody-auta-shutterstock-2536147969-ph8516179/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrowersyjny zakaz w Unii. Ministra komentuje\" />\n    Polska popiera\u0142a w Unii Europejskiej propozycje przesuni\u0119cia termin\u00f3w dekarbonizacji transportu - stwierdzi\u0142a ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska, pytana o apel kanclerza Niemiec Friedricha Merza o op\u00f3\u017anienie zakazu rejestracji samochod\u00f3w z silnikami spalinowymi. W \u015brod\u0119 odb\u0119dzie si\u0119 w Kopenhadze nieformalne spotkanie przyw\u00f3dc\u00f3w UE, na kt\u00f3rym kanclerz mo\u017ce poruszy\u0107 ten temat.",
        "id": 3701030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/zakaz-aut-spalinowych-w-ue-ministra-klimatu-komentuje-st8676142?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6305088-parking-samochody-auta-shutterstock-2536147969-ph8516179/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kontrowersyjny zakaz w Unii. Ministra komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:11.350437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:14:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7794153-dowodcy-armii-usa-na-spotkaniu-z-donaldem-trumpem-i-pete-em-hegsethem-ph8676151/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sygna\u0142\" dla dow\u00f3dc\u00f3w w USA. \"Albo zgadzacie si\u0119, albo b\u0119dziecie musieli odej\u015b\u0107\"\" />\n    Sekretarz wojny USA \"oczekuje daleko id\u0105cej lojalno\u015bci\" - oceni\u0142 w \"Tak jest\" genera\u0142 Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski. We wtorek odby\u0142o si\u0119 spotkanie Donalda Trumpa i Pete'a Hegsetha z ameryka\u0144skimi dow\u00f3dcami wojskowymi, na kt\u00f3rym m\u00f3wili oni o nowych zasadach w armii.",
        "id": 3701031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/general-miroslaw-rozanski-o-sygnale-donalda-trumpa-i-pete-a-hegsetha-do-dowodcow-armii-usa-st8676123?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7794153-dowodcy-armii-usa-na-spotkaniu-z-donaldem-trumpem-i-pete-em-hegsethem-ph8676151/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Sygna\u0142\" dla dow\u00f3dc\u00f3w w USA. \"Albo zgadzacie si\u0119, albo b\u0119dziecie musieli odej\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:11.543045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:09:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9994352-41-letni-obcokrajowiec-byl-poszukiwany-czerwona-nota-ph8676118/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysiada\u0142 z poci\u0105gu, niczego si\u0119 nie spodziewa\u0142. Gro\u017any przest\u0119pca zatrzymany\" />\n    Na stacji PKP w Wo\u0142ominie zosta\u0142 zatrzymany 41-letni obcokrajowiec, za kt\u00f3rym wystawiono \"czerwon\u0105 not\u0119\". M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany przez w\u0142adze Ukrainy za przest\u0119pstwo\u00a0przeciwko wolno\u015bci seksualnej oraz podw\u00f3jne zab\u00f3jstwo.",
        "id": 3701032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wolomin-wysiadal-z-pociagu-niczego-sie-nie-spodziewal-grozny-przestepca-zatrzymany-st8676094?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9994352-41-letni-obcokrajowiec-byl-poszukiwany-czerwona-nota-ph8676118/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wysiada\u0142 z poci\u0105gu, niczego si\u0119 nie spodziewa\u0142. Gro\u017any przest\u0119pca zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:11.698021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:04:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4738352-wypadek-w-tczewie-ph8676161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z autem osobowym\" />\n    Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana po zderzeniu ci\u0119\u017car\u00f3wki z samochodem osobowym w Tczewie (woj. pomorskie).",
        "id": 3701033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/tczew-dk91-zderzenie-ciezarowki-z-autem-osobowym-st8676165?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4738352-wypadek-w-tczewie-ph8676161/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z autem osobowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:11.852716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:03:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sini8s-noc-jesien-deszcz-7415886/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 1.10. Miejscami nie b\u0119dzie nawet 10 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli \u015brod\u0119, 1.10. Noc\u0105 na niebie pojawi si\u0119 sporo chmur, kt\u00f3re w wi\u0119kszo\u015bci kraju przynios\u0105 s\u0142abe opady. Pierwszy dzie\u0144 pa\u017adziernika nie da nam ani wiele s\u0142o\u0144ca, ani wysokich warto\u015bci na termometrach.",
        "id": 3701034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-1-10-miejscami-nie-bedzie-nawet-10-stopni-st8676089?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-sini8s-noc-jesien-deszcz-7415886/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 1.10. Miejscami nie b\u0119dzie nawet 10 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:12.049238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T16:25:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8489319-w-tegorocznym-konkursie-chopinowskim-ktory-potrwa-od-2-do-23-pazdziernika-wezmie-udzial-84-pianistow-z-20-krajow-zdjecie-ilustracyjne-ph8333102/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiadomo, kto pierwszy zagra w Konkursie Chopinowskim\" />\n    Losowanie wy\u0142oni\u0142o pianist\u0119, kt\u00f3ry pierwszy zagra w XIX Mi\u0119dzynarodowym Konkursie Pianistycznym im. Fryderyka Chopina. Przes\u0142uchania rozpoczn\u0105 si\u0119 od litery T. Jako pierwszy wyst\u0105pi Ziye Tao - podano podczas wtorkowej konferencji prasowej.",
        "id": 3701035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/wiadomo-kto-pierwszy-zagra-w-konkursie-chopinowskim-st8676128?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8489319-w-tegorocznym-konkursie-chopinowskim-ktory-potrwa-od-2-do-23-pazdziernika-wezmie-udzial-84-pianistow-z-20-krajow-zdjecie-ilustracyjne-ph8333102/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiadomo, kto pierwszy zagra w Konkursie Chopinowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:12.157293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T16:06:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-303670-silny-wiatr-wichury-ph8676093/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powr\u00f3t gro\u017anej aury. Tu IMGW mo\u017ce wyda\u0107 \u017c\u00f3\u0142te alarmy\" />\n    Pogoda w Polsce. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144. Wed\u0142ug synoptyk\u00f3w w kolejnych dniach mo\u017cemy w cz\u0119\u015bci kraju zmaga\u0107 si\u0119 z silnym wiatrem.",
        "id": 3701036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/powrot-groznej-aury-tu-imgw-moze-wydac-zolte-alarmy-nadciagaja-wichury-st8676053?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-303670-silny-wiatr-wichury-ph8676093/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powr\u00f3t gro\u017anej aury. Tu IMGW mo\u017ce wyda\u0107 \u017c\u00f3\u0142te alarmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:12.293426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T16:03:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-978803-podejrzany-o-rozboje-ukrywal-sie-przez-19-lat-ph8676091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zerwa\u0142 kontakty z rodzin\u0105, prowadzi\u0142 nocny tryb \u017cycia. Ukrywa\u0142 si\u0119 tak 19 lat\" />\n    Na terenie powiatu przasnyskiego (Mazowieckie) policja zatrzyma\u0142a 60-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry ukrywa\u0142 si\u0119 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci przez 19 lat. By\u0142y za nim wystawione dwa listy go\u0144cze oraz Europejski Nakaz Aresztowania w zwi\u0105zku z rozbojami z u\u017cyciem broni palnej.",
        "id": 3701037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/przasnysz-zerwal-kontakty-z-rodzina-prowadzil-nocny-tryb-zycia-ukrywal-sie-tak-przez-prawie-dwie-dekady-st8676039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-978803-podejrzany-o-rozboje-ukrywal-sie-przez-19-lat-ph8676091/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zerwa\u0142 kontakty z rodzin\u0105, prowadzi\u0142 nocny tryb \u017cycia. Ukrywa\u0142 si\u0119 tak 19 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:12.441500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T16:00:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-347106-gaz-shutterstock-2484007771-ph8676069/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pa\u0144stwowy koncern na kraw\u0119dzi bankructwa\" />\n    We wtorek premier Bu\u0142garii Rosen \u017belazkow poinformowa\u0142, \u017ce koncern gazowy Bulgargaz jest zagro\u017cony bankructwem - poda\u0142y bu\u0142garskie media. Szef rz\u0105du przekaza\u0142, \u017ce zad\u0142u\u017cenie sp\u00f3\u0142ki przekroczy\u0142o 300 milion\u00f3w euro.",
        "id": 3701038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/bulgaria-panstwowy-koncern-na-krawedzi-bankructwa-st8676088?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-347106-gaz-shutterstock-2484007771-ph8676069/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pa\u0144stwowy koncern na kraw\u0119dzi bankructwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:12.635287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:49:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gd5dv7-wojsko-polskie-polscy-zolnierze-6219975/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polscy \u017co\u0142nierze jad\u0105 do Danii. \"Aktywna rola\"\" />\n    Polski Kontyngent Wojskowy wesprze si\u0142y zbrojne Danii w dniach od 30 wrze\u015bnia do 3 pa\u017adziernika - poinformowa\u0142o prezydenckie Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 we wtorek postanowienie w tej sprawie.",
        "id": 3701039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-podjal-decyzje-tylu-polskich-zolnierzy-pomoze-danii-st8676065?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gd5dv7-wojsko-polskie-polscy-zolnierze-6219975/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze jad\u0105 do Danii. \"Aktywna rola\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:12.798781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:49:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9069897-rury-zawory-gaz-shutterstock-2511002959-ph8675601/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Polacy zap\u0142ac\u0105 za gaz\" dla Ukrainy? Manipulacja o wsp\u00f3\u0142pracy energetycznej\" />\n    Internauci oburzaj\u0105 si\u0119 na to, \u017ce rzekomo za dostarczony Ukrainie gaz ziemny \"zap\u0142ac\u0105 Polacy\", a \"Polska nape\u0142ni zbiorniki gazu\" w tym kraju. Tylko cz\u0119\u015b\u0107 tego przekazu ma faktyczne podstawy. Sprawdzili\u015bmy, co wiadomo.",
        "id": 3701040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/polacy-zaplaca-za-gaz-dla-ukrainy-manipulacja-o-wspolpracy-energetycznej-st8675419?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9069897-rury-zawory-gaz-shutterstock-2511002959-ph8675601/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Polacy zap\u0142ac\u0105 za gaz\" dla Ukrainy? Manipulacja o wsp\u00f3\u0142pracy energetycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:41.675709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:37:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5450704-pociag-smiertelnie-potracil-kobiete-zdjecie-ilustracyjne-ph8199127/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziadek z wnuczk\u0105 potr\u0105ceni na torach. Nie \u017cyj\u0105\" />\n    Starszy m\u0119\u017cczyzna i dziewczynka zostali potr\u0105ceni przez szynobus, kiedy przechodzili przez oznakowane przej\u015bcie kolejowe. Jak informuje policja, to dziadek i wnuczka. Nie uda\u0142o si\u0119 ich uratowa\u0107.",
        "id": 3699998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/chorzelow-dziadek-z-wnuczka-potraceni-na-torach-nie-zyja-st8676071?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5450704-pociag-smiertelnie-potracil-kobiete-zdjecie-ilustracyjne-ph8199127/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziadek z wnuczk\u0105 potr\u0105ceni na torach. Nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:41.952678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:13:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088795-szczatki-drona-znalezione-w-miejscowosci-wohyn-ph8643012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przyspieszenie procedur\" w sprawie system\u00f3w antydronowych\" />\n    Rada Ministr\u00f3w podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o przyspieszeniu procedur zakupu system\u00f3w dronowych i antydronowych - przekaza\u0142 we wtorek rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka. Resort obrony ma dzia\u0142a\u0107 bez instytucjonalnych przeszk\u00f3d, by sprawnie wzmocni\u0107 zdolno\u015bci obronne pa\u0144stwa.",
        "id": 3700000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/obrona-dronowa-w-polsce-adam-szlapka-rzad-przyspieszy-procedury-st8676004?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1088795-szczatki-drona-znalezione-w-miejscowosci-wohyn-ph8643012/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Przyspieszenie procedur\" w sprawie system\u00f3w antydronowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:42.313630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:12:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4909229-skutki-ulewy-na-ibizie-ph8676028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chaos na imprezowej wyspie. Woda la\u0142a si\u0119 z sufitu lotniska\" />\n    Ibiz\u0119 nawiedzi\u0142a pot\u0119\u017cna ulewa. Woda zala\u0142a ulice i uwi\u0119zi\u0142a wielu kierowc\u00f3w w pojazdach. Za\u0142amanie pogody zak\u0142\u00f3ci\u0142o tak\u017ce prac\u0119 miejscowego lotniska.",
        "id": 3700001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ibiza-hiszpania-chaos-na-imprezowej-wyspie-woda-lala-sie-z-sufitu-lotniska-st8675910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4909229-skutki-ulewy-na-ibizie-ph8676028/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chaos na imprezowej wyspie. Woda la\u0142a si\u0119 z sufitu lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:42.581389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:07:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2727001-hegseth-ph8675747/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"FAFO\". Co oznacza zwrot, kt\u00f3rego szef Pentagonu u\u017cy\u0142 wobec \"wrog\u00f3w\" USA\" />\n    Szef Pentagonu Pete Hegseth wyg\u0142osi\u0142 we wtorek przem\u00f3wienie do\u00a0ameryka\u0144skich genera\u0142\u00f3w i admira\u0142\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata. W pewnym momencie zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do \"wrog\u00f3w\" Stan\u00f3w Zjednoczonych, wyra\u017anie literuj\u0105c s\u0142owo \"FAFO\". Co to za zwrot i co oznacza?",
        "id": 3700002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pete-hegseth-do-wrogow-fafo-co-to-za-zwrot-co-oznacza-st8675924?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2727001-hegseth-ph8675747/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"FAFO\". Co oznacza zwrot, kt\u00f3rego szef Pentagonu u\u017cy\u0142 wobec \"wrog\u00f3w\" USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:49:11.047494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:51:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5746101-dron-znaleziony-na-polu-kukurydzy-w-powiecie-dzialdowskim-ph8676185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dron znaleziony na polu kukurydzy\" />\n    Na polu kukurydzy w powiecie dzia\u0142dowskim (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) operator kombajnu zauwa\u017cy\u0142 le\u017c\u0105cego w\u015br\u00f3d ro\u015blin drona. - Znaleziono niezidentyfikowany obiekt powietrzny - poinformowa\u0142a \u017bandarmeria Wojskowa. Na miejscu funkcjonariusze prowadz\u0105 czynno\u015bci pod nadzorem prokuratora.",
        "id": 3701029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wielki-leck-gmina-plosnica-dron-na-polu-kukurydzy-st8676038?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5746101-dron-znaleziony-na-polu-kukurydzy-w-powiecie-dzialdowskim-ph8676185/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dron znaleziony na polu kukurydzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:42.920411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:51:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-173174-przedmiot-przypominajacy-drona-na-polu-kukurydzy-w-gminie-plosnica-ph8676058/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przedmiot przypominaj\u0105cy drona na polu kukurydzy\" />\n    Na polu kukurydzy w powiecie dzia\u0142dowskim (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) operator kombajnu zauwa\u017cy\u0142 le\u017c\u0105cy w\u015br\u00f3d ro\u015blin obiekt przypominaj\u0105cy drona. - Znaleziono niezidentyfikowany obiekt powietrzny - poinformowa\u0142a \u017bandarmeria Wojskowa. Na miejscu funkcjonariusze prowadz\u0105 czynno\u015bci pod nadzorem prokuratora.",
        "id": 3700003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/wielki-leck-gmina-plosnica-przedmiot-przypominajacy-drona-na-polu-kukurydzy-st8676038?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-173174-przedmiot-przypominajacy-drona-na-polu-kukurydzy-w-gminie-plosnica-ph8676058/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przedmiot przypominaj\u0105cy drona na polu kukurydzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:43.108481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:51:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9327085-lotto-ph8675763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie wiedzia\u0142, \u017ce jest milionerem. Fortun\u0119 odkry\u0142 przypadkiem\" />\n    Po p\u00f3\u0142rocznych poszukiwaniach znalaz\u0142 si\u0119 zwyci\u0119zca w niemieckim lotto. A chodzi o niebagateln\u0105 kwot\u0119 15,3 miliona euro. Mieszkaniec Hesji odkry\u0142 czekaj\u0105c\u0105 na niego fortun\u0119 przypadkiem - opisa\u0142 portal Deutsche Welle.",
        "id": 3700004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/lotto-nie-wiedzial-ze-jest-milionerem-fortune-odkryl-przypadkiem-st8675794?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9327085-lotto-ph8675763/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie wiedzia\u0142, \u017ce jest milionerem. Fortun\u0119 odkry\u0142 przypadkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:43.236530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:50:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-645547-olgierd-m-na-sali-sadowej-ph7829908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 zapa\u015bnika, sportowiec zmar\u0142. S\u0105d nie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci\" />\n    S\u0105d Apelacyjny w Poznaniu utrzyma\u0142 w mocy wyrok 3,5 roku wi\u0119zienia dla Olgierda M. za skutkuj\u0105ce \u015bmierci\u0105 ci\u0119\u017ckie pobicie w 2020 r. pozna\u0144skiego sportowca Dominika Sikory. Zmiany wyroku chcia\u0142a obrona i oskar\u017cyciel. Orzeczenie jest prawomocne.",
        "id": 3700005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-prawomocny-wyrok-dla-olgierda-m-uderzyl-zapasnika-sportowiec-zmarl-sad-nie-mial-watpliwosci-st8675790?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-645547-olgierd-m-na-sali-sadowej-ph7829908/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uderzy\u0142 zapa\u015bnika, sportowiec zmar\u0142. S\u0105d nie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:43.348813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:49:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4945224-38-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8383299/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142\u00f3tnia w trakcie imprezy. \"D\u017agn\u0105\u0142 go no\u017cem w szyj\u0119 i brzuch\"\" />\n    Zarzuty usi\u0142owania zab\u00f3jstwa i spowodowania ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu us\u0142ysza\u0142 38-latek, podejrzany o kilkukrotne ugodzenie no\u017cem m\u0119\u017cczyzny, z kt\u00f3rym pi\u0142 alkohol. Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek na warszawskiej Bia\u0142o\u0142\u0119ce.",
        "id": 3700006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-klotnia-w-trakcie-imprezy-dzgnal-go-nozem-w-szyje-i-brzuch-st8675992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4945224-38-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8383299/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "K\u0142\u00f3tnia w trakcie imprezy. \"D\u017agn\u0105\u0142 go no\u017cem w szyj\u0119 i brzuch\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:24:08.710644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:34:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757006-trzesienie-ziemi-ph8676060/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Filipin. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne\" />\n    Filipiny nawiedzi\u0142o trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 6,9 - poda\u0142a Ameryka\u0144ska S\u0142u\u017cba Geologiczna (USGS). Zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b, uszkodzone s\u0105 domy, pojawi\u0142y si\u0119 przerwy w dostawie pr\u0105du.",
        "id": 3702194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-trzesienie-ziemi-u-wybrzezy-kraju-ofiary-smiertelne-st8676005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757006-trzesienie-ziemi-ph8676060/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Filipin. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:43.586824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:34:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757006-trzesienie-ziemi-ph8676060/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Filipin. W\u0142adze zalecaj\u0105, by nie zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do pla\u017c\" />\n    Filipiny nawiedzi\u0142o trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 6,9 - poda\u0142a Ameryka\u0144ska S\u0142u\u017cba Geologiczna (USGS). Filipi\u0144skie s\u0142u\u017cby wyda\u0142y zalecenia dla mieszka\u0144c\u00f3w, by nie zbli\u017cali si\u0119 do pla\u017c.",
        "id": 3700007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-trzesienie-ziemi-u-wybrzezy-kraju-wladze-zalecaja-by-nie-zblizac-sie-do-plaz-st8676005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757006-trzesienie-ziemi-ph8676060/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Filipin. W\u0142adze zalecaj\u0105, by nie zbli\u017ca\u0107 si\u0119 do pla\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:43.783053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:32:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3799521-donald-tusk-karol-nawrocki-ph8641043/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apel do premiera i prezydenta. \"To polska racja stanu!\"\" />\n    Ponad 100 polskich naukowc\u00f3w zaapelowa\u0142o do przedstawicieli w\u0142adz, w tym prezydenta i premiera, o zwi\u0119kszenie finansowania bada\u0144 naukowych w bud\u017cecie na 2026 rok. Ich niepok\u00f3j budzi przede wszystkim zamro\u017cenie \u015brodk\u00f3w dla Narodowego Centrum Nauki.",
        "id": 3700008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/apel-do-premiera-i-prezydenta-to-polska-racja-stanu-st8675735?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3799521-donald-tusk-karol-nawrocki-ph8641043/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Apel do premiera i prezydenta. \"To polska racja stanu!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:43.998464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:30:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4152860-30-1510-trump-0001-ph8676009/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o \"najgro\u017aniejszej broni, jak\u0105 kiedykolwiek stworzono\"\" />\n    - Kiedy Rosja nam troch\u0119 zagrozi\u0142a, wys\u0142a\u0142em atomowy okr\u0119t podwodny - powiedzia\u0142 Donald Trump podczas swojego przem\u00f3wienia przed ameryka\u0144skimi wojskowymi. Jak zaznaczy\u0142, jest to \"najgro\u017aniejsza bro\u0144, jak\u0105 kiedykolwiek stworzono\".",
        "id": 3700009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-o-najgrozniejszej-broni-ostatnio-rosja-nam-troche-grozila-st8675962?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4152860-30-1510-trump-0001-ph8676009/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump o \"najgro\u017aniejszej broni, jak\u0105 kiedykolwiek stworzono\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:41:44.212025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:25:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4472924-forum-0267489194-1-ph8675961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wys\u0142annik USA o \"podejmowaniu ryzyka\". Przypomnia\u0142, jak Turcja odpowiedzia\u0142a Rosji\" />\n    Keith Kellogg zaapelowa\u0142 do pa\u0144stw NATO o zdecydowane reakcje na rosyjskie prowokacje. Przypomnia\u0142 odpowied\u017a Turcji z 2015 roku, gdy rosyjski bombowiec naruszy\u0142 tureck\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105.",
        "id": 3700010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wyslannik-usa-o-podejmowaniu-ryzyka-przypomnial-jak-turcja-odpowiedziala-rosji-st8675868?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4472924-forum-0267489194-1-ph8675961/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wys\u0142annik USA o \"podejmowaniu ryzyka\". Przypomnia\u0142, jak Turcja odpowiedzia\u0142a Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:14.467756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:52:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2505357-10-latek-zostal-potracony-na-przejsciu-dla-pieszych-ph8675634/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142a 10-latka. 65-latka us\u0142ysza\u0142a wyrok\" />\n    Anna Sz. us\u0142ysza\u0142a wyrok siedmiu lat wi\u0119zienia, musi te\u017c zap\u0142aci\u0107 rodzicom 10-letniego Filipa, kt\u00f3rego potr\u0105ci\u0142a na pasach w grudniu 2022 roku. Ch\u0142opiec zmar\u0142 dwa tygodnie p\u00f3\u017aniej w szpitalu. Jak ustalono w trakcie \u015bledztwa, kobieta mia\u0142a we krwi substancje psychotropowe.",
        "id": 3698760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/reda-smiertelnie-potracila-10-latka-65-latka-miala-we-krwi-substancje-psychotropowe-uslyszala-wyrok-st8675650?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2505357-10-latek-zostal-potracony-na-przejsciu-dla-pieszych-ph8675634/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142a 10-latka. 65-latka us\u0142ysza\u0142a wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:14.638520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:48:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-443600-rada-ministrow-ph8675818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podatek mocno w g\u00f3r\u0119. \"Nikomu nie musz\u0119 t\u0142umaczy\u0107\"\" />\n    Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt zak\u0142adaj\u0105cy podwy\u017cszenie podatku dochodowego pobieranego od\u00a0bank\u00f3w - poinformowa\u0142 we wtorek podczas konferencji prasowej rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka.",
        "id": 3698761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/podatek-mocno-w-gore-nikomu-nie-musze-tlumaczyc-st8675825?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-443600-rada-ministrow-ph8675818/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podatek mocno w g\u00f3r\u0119. \"Nikomu nie musz\u0119 t\u0142umaczy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:14.806571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:43:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5663051-piorun-blyskawica-rozswietlone-niebo-indie-ph8675734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Monsun przyni\u00f3s\u0142 burze z piorunami. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby\" />\n    W p\u00f3\u0142nocnych Indiach ponownie uaktywni\u0142 si\u0119 monsun. Ulewy nawiedzi\u0142y wiele miast, wywo\u0142uj\u0105c podtopienia. W wyniku uderze\u0144 piorun\u00f3w zgin\u0119\u0142y trzy osoby.",
        "id": 3698762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/indie-monsun-przyniosl-burze-z-piorunami-nie-zyja-trzy-osoby-st8675694?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5663051-piorun-blyskawica-rozswietlone-niebo-indie-ph8675734/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Monsun przyni\u00f3s\u0142 burze z piorunami. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:15.010377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9706364-lotnisko-we-frankfurcie-ph8079261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piloci za strajkiem. Trzeba przygotowa\u0107 si\u0119 na utrudnienia\" />\n    Piloci Lufthansy oraz Lufthansa Cargo zag\u0142osowali za rozpocz\u0119ciem strajku w zwi\u0105zku ze sporem dotycz\u0105cym systemu emerytalnego. Pasa\u017cerowie niemieckiej linii lotniczej musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na utrudnienia w nadchodz\u0105cych tygodniach.",
        "id": 3698763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/piloci-lufthansy-za-strajkiem-trzeba-przygotowac-sie-na-utrudnienia-st8675402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9706364-lotnisko-we-frankfurcie-ph8079261/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Piloci za strajkiem. Trzeba przygotowa\u0107 si\u0119 na utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:15.174259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:18:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5095895-siedziba-sadu-w-krakowie-ph8675816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pracownik s\u0105du robi\u0142 zakupy za pieni\u0105dze instytucji. Wyda\u0142 ponad 400 tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    Krzysztof Z. us\u0142ysza\u0142 wyrok dw\u00f3ch lat wi\u0119zienia za to, \u017ce jako pracownik s\u0105du robi\u0142 prywatne zakupy za pieni\u0105dze instytucji. Jak ustalono w trakcie \u015bledztwa, wyda\u0142 440 tysi\u0119cy z\u0142otych. M\u0119\u017cczyzna dobrowolnie podda\u0142 si\u0119 karze.",
        "id": 3698764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-pracownik-sadu-robil-zakupy-za-pieniadze-instytucji-wydal-ponad-400-tysiecy-zlotych-st8675791?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5095895-siedziba-sadu-w-krakowie-ph8675816/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pracownik s\u0105du robi\u0142 zakupy za pieni\u0105dze instytucji. Wyda\u0142 ponad 400 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:15.338797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:05:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6896856-shutterstock-2353670433-ph8662184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ile kosztuj\u0105 studia? \"To cz\u0119sto bariera nie do przej\u015bcia\"\" />\n    Najdro\u017csze jest zakwaterowanie. - Je\u017celi kogo\u015b nie sta\u0107 na wynajem mieszkania, to nie idzie na studia - m\u00f3wi nam jedna ze studentek. A co z akademikami? Te\u017c nie jest tanio, a do tego standard pozostawia wiele do \u017cyczenia. Minister Marcin Kulasek w\u0142a\u015bnie powiedzia\u0142, \u017ce nie ma szans na akademiki za z\u0142ot\u00f3wk\u0119. Studentom pozostaje zaciskanie pasa i kombinowanie, jak po\u0142\u0105czy\u0107 nauk\u0119 z prac\u0105.",
        "id": 3698765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ile-kosztuja-studia-w-polsce-to-czesto-bariera-nie-do-przejscia-st8674202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6896856-shutterstock-2353670433-ph8662184/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ile kosztuj\u0105 studia? \"To cz\u0119sto bariera nie do przej\u015bcia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:15.499457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:04:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1318869-hegseth-ph8675751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hegseth do genera\u0142\u00f3w: koniec z tym g***em\" />\n    Koniec z miesi\u0105cami to\u017csamo\u015bci, biurami do spraw inkluzywno\u015bci, facetami w sukienkach.\u00a0Koniec z kultem zmian klimatycznych i z\u0142udzeniami dotycz\u0105cymi p\u0142ci - grzmia\u0142 we wtorek szef Pentagonu Pete Hegseth. Do bazy Quantico wezwa\u0142 na wys\u0142uchanie swojego przem\u00f3wienia kilkuset ameryka\u0144skich genera\u0142\u00f3w i admira\u0142\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o tym, \u017ce niedopuszczalne s\u0105 brody i nadwaga.",
        "id": 3698766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pete-hegseth-przemowil-do-generalow-w-bazie-w-quantico-pod-waszyngtonem-st8675718?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1318869-hegseth-ph8675751/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Hegseth do genera\u0142\u00f3w: koniec z tym g***em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:15.605157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:03:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2135359-balon-w-bartoszycach-ph8675798/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Balony przemytnicze na polskim niebie. \"Ponad sto incydent\u00f3w\"\" />\n    W niedziel\u0119 balon, do kt\u00f3rego przyczepionych by\u0142y papierosy z przemytu upad\u0142 w Kopkach na Podkarpaciu. Dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej podobny balon - te\u017c z kontraband\u0105 - uszkodzi\u0142 dach budynku w Wysokiej Mazowieckiej. We wtorek balon przemytnik\u00f3w znalaz\u0142 si\u0119 w Bartoszycach w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim. Tylko na Podlasiu stra\u017cnicy graniczni w tym roku zaobserwowali ponad sto takich incydent\u00f3w. - Wcze\u015bniej ten problem nie by\u0142 a\u017c tak widoczny - przyznaje major Katarzyna Zdanowicz z Podlaskiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej.",
        "id": 3698767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/balony-przemytnicze-na-polskim-niebie-straz-graniczna-komentuje-st8675782?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2135359-balon-w-bartoszycach-ph8675798/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Balony przemytnicze na polskim niebie. \"Ponad sto incydent\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:15.791391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T12:48:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-770568-koncert-bialoruskiego-rapera-maxa-korzha-w-warszawie-ph8595054/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Flaga banderowc\u00f3w na koncercie bia\u0142oruskiego rapera. Prokurator odm\u00f3wi\u0142 wszcz\u0119cia dochodzenia\" />\n    Prokurator odm\u00f3wi\u0142 wszcz\u0119cia post\u0119powania w sprawie banderowskiej flagi na koncercie bia\u0142oruskiego rapera Maxa Korzha. Przepisy Kodeksu karnego zabraniaj\u0105 propagowania nazizmu, komunizmu i faszyzmu, ale tak\u017ce innej ideologii nawo\u0142uj\u0105cej do u\u017cywania przemocy w celu wp\u0142ywania na \u017cycie polityczne lub spo\u0142eczne. Jednak zdaniem prokuratury osoby, kt\u00f3re przynios\u0142y ze sob\u0105 na koncert flag\u0119, niczego nie propagowa\u0142y.",
        "id": 3698768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-flaga-bandery-na-koncercie-bialoruskiego-rapera-jest-decyzja-prokuratury-st8675736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-770568-koncert-bialoruskiego-rapera-maxa-korzha-w-warszawie-ph8595054/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Flaga banderowc\u00f3w na koncercie bia\u0142oruskiego rapera. Prokurator odm\u00f3wi\u0142 wszcz\u0119cia dochodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:15.949034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T12:40:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8296864-prezydent-aleksander-kwasniewski-i-premier-tony-blair-maj-2004-ph8675685/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ulubiony premier Polak\u00f3w\" ma zosta\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 planu Trumpa. Kim jest Tony Blair\" />\n    Przez dekad\u0119 sta\u0142 na czele brytyjskiego rz\u0105du. Sta\u0142 si\u0119 ulubie\u0144cem Polak\u00f3w, kt\u00f3rym nied\u0142ugo po wej\u015bciu do UE otworzy\u0142 rynek pracy na Wyspach. Tony Blair zosta\u0142 w\u0142a\u015bnie pierwsz\u0105 osob\u0105 nominowan\u0105 do Rady Pokoju, kt\u00f3ra mia\u0142aby pe\u0142ni\u0107 tymczasowy nadz\u00f3r nad Gaz\u0105. Cho\u0107 \u015bwietnie zna tamten region, do ulubie\u0144c\u00f3w Palesty\u0144czyk\u00f3w nie nale\u017cy.",
        "id": 3698769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-kim-jest-tony-blair-byly-premier-zostal-wskazany-do-rady-pokoju-sylwetka-st8674941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8296864-prezydent-aleksander-kwasniewski-i-premier-tony-blair-maj-2004-ph8675685/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ulubiony premier Polak\u00f3w\" ma zosta\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 planu Trumpa. Kim jest Tony Blair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:16.077868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T12:40:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5254831-irakli-kobachidze-ph8200114/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142adze Gruzji nie pogratulowa\u0142y Mo\u0142dawii. \"Poczekamy, zobaczymy\"\" />\n    Rz\u0105dz\u0105ca w Tbilisi prorosyjska partia Gruzi\u0144skie Marzenie nie z\u0142o\u017cy\u0142a gratulacji prounijnemu ugrupowaniu prezydent Mai Sandu, kt\u00f3re wygra\u0142o niedzielne wybory parlamentarne w Mo\u0142dawii. Szef gruzi\u0144skiego rz\u0105du Irakli Kobachidze t\u0142umaczy\u0142 powody swojej decyzji - poda\u0142 portal rozg\u0142o\u015bni Echo Kaukazu.",
        "id": 3698770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladze-gruzji-nie-pogratulowaly-moldawii-poczekamy-zobaczymy-st8675044?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5254831-irakli-kobachidze-ph8200114/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142adze Gruzji nie pogratulowa\u0142y Mo\u0142dawii. \"Poczekamy, zobaczymy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:16.258009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T12:38:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7172592-zniszczenia-w-strefie-gazy-ph8660761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Plan pokojowy Trumpa. Co dalej ze Stref\u0105 Gazy, Hamasem i Palesty\u0144czykami\" />\n    W\u0142adze USA przedstawi\u0142y w poniedzia\u0142ek plan pokojowy dla Strefy Gazy.\u00a0Plan spotka\u0142 si\u0119 z szerok\u0105 akceptacj\u0105 \u015bwiatowych przyw\u00f3dc\u00f3w, jego wdro\u017cenie czeka ju\u017c tylko na zgod\u0119 Hamasu. Co dok\u0142adnie zak\u0142ada? Kto wed\u0142ug niego b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 Stref\u0105 Gazy i co co stanie si\u0119 z jej mieszka\u0144cami?",
        "id": 3698771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-plan-pokojowy-trumpa-kto-bedzie-rzadzil-co-z-hamasem-i-palestynczykami-wyjasniamy-st8675017?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7172592-zniszczenia-w-strefie-gazy-ph8660761/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Plan pokojowy Trumpa. Co dalej ze Stref\u0105 Gazy, Hamasem i Palesty\u0144czykami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:15:16.369543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T12:37:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2976080-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8534426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sze\u015bciolatek wyszed\u0142 w nocy z domu i zadzwoni\u0142 na 112. Matka by\u0142a pijana\" />\n    W Lesku na Podkarpaciu sze\u015bciolatek b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 w nocy po mie\u015bcie. By\u0142 boso, w samej w bieli\u017anie. Ch\u0142opiec sam zadzwoni\u0142 z pro\u015bb\u0105 o pomoc na numer 112. Zaj\u0119li si\u0119 nim policjanci, kt\u00f3rzy przekazali go pod opiek\u0119 ojca. Matka by\u0142a pijana.",
        "id": 3698772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/lesko-szesciolatek-blakal-sie-w-nocy-po-miescie-byl-w-bieliznie-i-boso-st8675676?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2976080-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8534426/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sze\u015bciolatek wyszed\u0142 w nocy z domu i zadzwoni\u0142 na 112. Matka by\u0142a pijana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:50.745377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:30:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8331721-pieniadze-ph7777421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Projekt bud\u017cetu wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sejmu\" />\n    We wtorek w wykazie projekt\u00f3w akt\u00f3w prawnych wniesionych do Sejmu ukaza\u0142a si\u0119 informacja o wniesieniu przez rz\u0105d projektu\u00a0bud\u017cetu na 2026 rok. W projekcie zapisano, \u017ce deficyt\u00a0bud\u017cetowy ukszta\u0142tuje si\u0119 na poziomie prawie 272 miliard\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 3696874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/projekt-budzetu-wplynal-do-sejmu-st8675098?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8331721-pieniadze-ph7777421/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Projekt bud\u017cetu wp\u0142yn\u0105\u0142 do Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:50.827557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:25:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura Krajowa ponownie kieruje wniosek w sprawie immunitetu Manowskiej\" />\n    Do Trybuna\u0142u Stanu ponownie skierowano wniosek o podj\u0119cie uchwa\u0142y zezwalaj\u0105cej na poci\u0105gni\u0119cie pierwszej prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej do odpowiedzialno\u015bci karnej\u00a0- poinformowa\u0142a w komunikacie Prokuratura Krajowa.",
        "id": 3696875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-krajowa-ponownie-kieruje-wniosek-w-sprawie-immunitetu-manowskiej-st8675196?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prokuratura Krajowa ponownie kieruje wniosek w sprawie immunitetu Manowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:50.991486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4423904-pap-20151022-0o8-ph8669419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Odda\u0107\" to mo\u017cna ksi\u0105\u017ck\u0119 do biblioteki. Ludziom zapewniamy opiek\u0119\" />\n    Choroby neurodegeneracyjne m\u00f3zgu mog\u0105 dotkn\u0105\u0107 ka\u017cdego. O tym, czego mog\u0105 nas nauczy\u0107 historie chor\u00f3b aktor\u00f3w Bruce'a Willisa czy Gene'a Hackmana, rozmawiam z Mart\u0105 Lau, autork\u0105 ksi\u0105\u017cki reporterskiej \"On nigdy taki nie by\u0142\".",
        "id": 3696877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/miedzynarodowy-dzien-osob-starszych-demencja-alzheimer-jak-pomagac-st8669389?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4423904-pap-20151022-0o8-ph8669419/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Odda\u0107\" to mo\u017cna ksi\u0105\u017ck\u0119 do biblioteki. Ludziom zapewniamy opiek\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:51.068462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:11:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest wniosek o poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego\" />\n    Prokurator generalny Waldemar \u017burek\u00a0z\u0142o\u017cy\u0142 do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego wniosek\u00a0o poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego - poinformowa\u0142a rzeczniczka prokuratora generalnego Anna Adamiak.",
        "id": 3696878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jest-wniosek-o-pociagniecie-do-odpowiedzialnosci-karnej-bogdana-swieczkowskiego-st8675152?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest wniosek o poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:51.145335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:01:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-279cdb-jesli-ktos-celowo-na-ciebie-kaszle-lub-pluje-mozesz-powiadomic-sluzby-4522947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"COVID-19 w natarciu. Ro\u015bnie liczba zaka\u017ce\u0144\" />\n    - Fal\u0119 zachorowa\u0144 na COVID-19 wida\u0107 ju\u017c wyra\u017anie - powiedzia\u0142 w porannym pa\u015bmie w TVN24 dr Pawe\u0142 Grzesiowski, G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny. Lekarze rodzinni raportuj\u0105 oko\u0142o 70 tysi\u0119cy zachorowa\u0144 tygodniowo - tylko w ci\u0105gu wrze\u015bnia nast\u0105pi\u0142 trzykrotny wzrost tej liczby. Szczyt jesiennej fali wci\u0105\u017c jest jeszcze przed nami. Na szcz\u0119\u015bcie COVID-19 przechodzimy ju\u017c zwykle \u0142agodnie. Nie powinno to jednak usypia\u0107 naszej czujno\u015bci.",
        "id": 3696879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/covid-19-w-natarciu-rosnie-liczba-zakazen-kiedy-spodziewany-jest-szczyt-fali-zachorowan-st8675042?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-279cdb-jesli-ktos-celowo-na-ciebie-kaszle-lub-pluje-mozesz-powiadomic-sluzby-4522947/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "COVID-19 w natarciu. Ro\u015bnie liczba zaka\u017ce\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:51.244237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:00:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1748452-tankowiec-floty-cieni-mija-statek-towarowy-zdjecie-z-sierpnia-2024-roku-ph8260208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamkn\u0105\u0107 Ba\u0142tyk dla rosyjskich tankowc\u00f3w? Nawrocki: za wcze\u015bnie na deklaracje\" />\n    Wiem, do czego odnosi si\u0119 prezydent Ze\u0142enski, ale jest zbyt wcze\u015bnie, \u017cebym sk\u0142ada\u0142 jakiekolwiek deklaracje - powiedzia\u0142 Karol Nawrocki. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski apelowa\u0142 o zamkni\u0119cie Ba\u0142tyku dla rosyjskich tankowc\u00f3w.",
        "id": 3696880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-nie-chce-zamkniecia-baltyku-zbyt-wczesnie-na-takie-deklaracje-st8674950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1748452-tankowiec-floty-cieni-mija-statek-towarowy-zdjecie-z-sierpnia-2024-roku-ph8260208/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zamkn\u0105\u0107 Ba\u0142tyk dla rosyjskich tankowc\u00f3w? Nawrocki: za wcze\u015bnie na deklaracje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:51.357555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:00:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7442822-saperzy-beda-podejmowac-niewybuchy-zdjecie-ilustracyjne-ph6937169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znale\u017ali niewybuch, ewakuowano 170 os\u00f3b\" />\n    Podczas prac ziemnych w rejonie ulic Swobodnej we Wroc\u0142awiu odkryto niewybuch z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Z budynku Centrum Kszta\u0142cenia Ustawicznego ewakuowano oko\u0142o 170 os\u00f3b. Teren zabezpiecza policja, trwa oczekiwanie na przyjazd saper\u00f3w.",
        "id": 3696881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-niewybuch-z-ii-wojny-swiatowej-odkryty-podczas-prac-ziemnych-ewakuowano-170-osob-st8675104?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7442822-saperzy-beda-podejmowac-niewybuchy-zdjecie-ilustracyjne-ph6937169/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znale\u017ali niewybuch, ewakuowano 170 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:51.462556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:58:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7364823-przemyt-papierosow-balonem-ph8675045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemniczy du\u017cy balon z paczk\u0105. W \u015brodku nielegalna zawarto\u015b\u0107  \" />\n    W Ostrowi Mazowieckiej wyl\u0105dowa\u0142 du\u017cy balon z tajemnicz\u0105 paczk\u0105, na kt\u00f3rej widoczne by\u0142y napisy cyrylic\u0105. Dzi\u0119ki czujno\u015bci mieszka\u0144ca policjanci powstrzymali nietypowy spos\u00f3b przemytu papieros\u00f3w przez wschodni\u0105 granic\u0119. Do sprawy zatrzymano dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, us\u0142yszeli zarzuty.",
        "id": 3696882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ostrow-mazowiecka-tajemniczy-duzy-balon-z-paczka-w-srodku-mnostwo-papierosow-dwie-osoby-zatrzymane-zarzuty-st8674767?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7364823-przemyt-papierosow-balonem-ph8675045/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tajemniczy du\u017cy balon z paczk\u0105. W \u015brodku nielegalna zawarto\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:51.574880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:56:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6345892-antananarywa-madagaskar-ph8675075/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bunt pokolenia Z. Protesty i upadek rz\u0105du w kolejnych krajach\" />\n    Prezydent Madagaskaru Andry Rajoelina zapowiedzia\u0142 rozwi\u0105zanie rz\u0105du po brutalnie st\u0142umionych protestach pokolenia Z. To kolejny kraj, w kt\u00f3rym m\u0142odzi w ostatnim czasie wyszli na ulice i w kt\u00f3rym doprowadzi\u0142o to do zmiany w\u0142adzy. W tym samym czasie pokolenie Z wysz\u0142o te\u017c na ulice Maroka.",
        "id": 3696883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/madagaskar-maroko-protesty-pokolenia-z-mlodzi-chca-zmian-upadek-rzadu-st8673897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6345892-antananarywa-madagaskar-ph8675075/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bunt pokolenia Z. Protesty i upadek rz\u0105du w kolejnych krajach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:51.693629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:54:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5223668-chcial-zainwestowac-w-akcje-trafil-na-oszusta-stracil-blisko-383-tysiace-zlotych-ph8486809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"1200 poszkodowanych, 300 milion\u00f3w strat, dw\u00f3ch by\u0142ych bankier\u00f3w oskar\u017conych\" />\n    Prokuratura Regionalna w \u0141odzi przedstawi\u0142a zarzuty dw\u00f3m by\u0142ym dyrektorom biura maklerskiego jednego ze znanych bank\u00f3w. Chodzi o o oszustwa na szkod\u0119 oko\u0142o 1200 klient\u00f3w. \u015aledczy ustalili, \u017ce poszkodowani nie wiedzieli, \u017ce oferowane s\u0105\u00a0im fundusze inwestycyjne dzia\u0142aj\u0105ce na zasadzie piramidy finansowej. By\u0142ym dyrektorom grozi teraz do 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3696884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/1200-poszkodowanych-300-milionow-strat-dwoch-bylych-bankierow-oskarzonych-st8675083?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5223668-chcial-zainwestowac-w-akcje-trafil-na-oszusta-stracil-blisko-383-tysiace-zlotych-ph8486809/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "1200 poszkodowanych, 300 milion\u00f3w strat, dw\u00f3ch by\u0142ych bankier\u00f3w oskar\u017conych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:51.834221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:49:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7309296-ariel-jeden-z-ksiezycow-uranu-ph8675072/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pod lodow\u0105 powierzchni\u0105 mo\u017ce kry\u0107 si\u0119 g\u0142\u0119boki ocean\" />\n    Pod lodow\u0105 powierzchni\u0105 Ariela, jednego z ksi\u0119\u017cyc\u00f3w Urana, mo\u017ce kry\u0107 si\u0119 ocean - donosz\u0105 naukowcy z ameryka\u0144skiej instytucji badawczej Planetary Science Institute.",
        "id": 3696885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/pod-lodowa-powierzchnia-moze-kryc-sie-gleboki-ocean-st8675059?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7309296-ariel-jeden-z-ksiezycow-uranu-ph8675072/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pod lodow\u0105 powierzchni\u0105 mo\u017ce kry\u0107 si\u0119 g\u0142\u0119boki ocean",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:52.005683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:41:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j1wck-turner-7142889/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ods\u0142oni\u0119to pomnik piosenkarki. Fani s\u0105 zgodni: tragedia\" />\n    Trzymetrowy monument Tiny Turner stan\u0105\u0142 w Brownsville, w Tennessee, gdzie dorasta\u0142a piosenkarka. Jego prezentacja by\u0142a cz\u0119\u015bci\u0105 obchod\u00f3w corocznych Dni Dziedzictwa artystki. \"Powinien by\u0107 zburzony od razu po ods\u0142oni\u0119ciu\", skomentowa\u0142 jeden z jej fan\u00f3w.",
        "id": 3696886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/odslonieto-pomnik-tiny-turner-fani-tragedia-st8674903?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-j1wck-turner-7142889/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ods\u0142oni\u0119to pomnik piosenkarki. Fani s\u0105 zgodni: tragedia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:52.144135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:38:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7100411-electronics-art-pauras-shutterstock-1596558850-ph8674818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legendarna marka na sprzeda\u017c. Druga najwi\u0119ksza transakcja w historii\" />\n    Producent gier Electronic Arts zgodzi\u0142 si\u0119 na sprzeda\u017c firmy za 55 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Kupuj\u0105cy to konsorcjum inwestor\u00f3w, w tym Public Investment Fund (PIF) z Arabii Saudyjskiej, Silver Lake i Affinity Partners Jareda Kushnera - poda\u0142 portal BBC.",
        "id": 3696887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/electronic-arts-ea-firma-zgodzila-sie-na-sprzedaz-to-bedzie-druga-najwieksza-transakcja-w-historii-st8674833?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7100411-electronics-art-pauras-shutterstock-1596558850-ph8674818/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Legendarna marka na sprzeda\u017c. Druga najwi\u0119ksza transakcja w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:52.293204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:38:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5025156-michal-wos-ph8390613/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wo\u015b wezwany do prokuratury. Zmiany w zarzutach w zwi\u0105zku z Pegasusem\" />\n    By\u0142y wiceszef ministerstwa sprawiedliwo\u015bci Micha\u0142 Wo\u015b zosta\u0142 wezwany do prokuratury w celu zmiany opisu zarzucanego mu czynu - przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Krajowej. Prokuratura zarzuca Wosiowi przekroczenie uprawnie\u0144 i niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w w sprawie zakupu Pegasusa.",
        "id": 3696888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-pegasusa-michal-wos-wezwany-do-prokuratury-w-celu-zmiany-opisu-zarzucanego-mu-czynu-st8674993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5025156-michal-wos-ph8390613/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wo\u015b wezwany do prokuratury. Zmiany w zarzutach w zwi\u0105zku z Pegasusem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:52.461076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:37:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie54a50c52020fc1ba8920c93d15a3f425-emma-watson-jest-znana-ze-swojej-walki-na-rzecz-praw-kobiet-4316018/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"J.K. Rowling reaguje na s\u0142owa Emmy Watson. \"Nie zdaje sobie sprawy ze swojej ignorancji\"\" />\n    J.K. Rowling, autorka serii o \"Harrym Potterze\", zareagowa\u0142a na s\u0142owa aktorki Emmy Watson, kt\u00f3ra w filmowej adaptacji serii wciela\u0142a si\u0119 w Hermion\u0119 Granger. \"Nie by\u0142am multimilionerk\u0105 w wieku czternastu lat. \u017by\u0142am w ub\u00f3stwie, pisz\u0105c ksi\u0105\u017ck\u0119, kt\u00f3ra przynios\u0142a Emmie s\u0142aw\u0119\" - napisa\u0142a mi\u0119dzy innymi.",
        "id": 3696889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/j-k-rowling-reaguje-na-slowa-emmy-watson-st8674680?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie54a50c52020fc1ba8920c93d15a3f425-emma-watson-jest-znana-ze-swojej-walki-na-rzecz-praw-kobiet-4316018/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "J.K. Rowling reaguje na s\u0142owa Emmy Watson. \"Nie zdaje sobie sprawy ze swojej ignorancji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:52.599738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:37:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8708270-policja-poszukuje-tego-mezczyzny-ph8674953/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczy\u0142 skaner, wy\u015bwietlacz i dwie kamery paczkomatu. Policja publikuje zdj\u0119cie podejrzanego\" />\n    Kto\u015b uszkodzi\u0142 skaner, wy\u015bwietlacz i dwie kamery paczkomatu. Kamery monitoringu zarejestrowa\u0142y wizerunek osoby mog\u0105cej mie\u0107 zwi\u0105zek z tym przest\u0119pstwem. Policja publikuje zdj\u0119cie podejrzanego i apeluje o pomoc.",
        "id": 3696890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-zniszczyl-skaner-wyswietlacz-i-dwie-kamery-policja-publikuje-zdjecie-podejrzanego-st8674976?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8708270-policja-poszukuje-tego-mezczyzny-ph8674953/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zniszczy\u0142 skaner, wy\u015bwietlacz i dwie kamery paczkomatu. Policja publikuje zdj\u0119cie podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:52.739624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:29:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6936065-zniszczenia-w-kramatorsku-w-obwodzie-donieckim-ukraina-ph8057294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin przypomnia\u0142 o aneksji cz\u0119\u015bci Ukrainy. W or\u0119dziu   \" />\n    Trzy lata temu rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119 o w\u0142\u0105czeniu obwod\u00f3w donieckiego, \u0142uga\u0144skiego, cherso\u0144skiego i zaporoskiego w Ukrainie w sk\u0142ad Rosji. Przypomnia\u0142 o tym w poniedzia\u0142kowym propagandowym nagraniu, nazywaj\u0105c okupacj\u0119 ziem ukrai\u0144skich \"sprawiedliw\u0105 bitw\u0105\".",
        "id": 3696891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/oredzie-wladimira-putina-w-trzecia-rocznice-aneksji-czesci-ukrainy-st8674712?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6936065-zniszczenia-w-kramatorsku-w-obwodzie-donieckim-ukraina-ph8057294/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Putin przypomnia\u0142 o aneksji cz\u0119\u015bci Ukrainy. W or\u0119dziu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:52.902616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:24:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-641488-mezczyzna-zaatakowal-dziecko-jadace-hulajnoga-zdjecie-ilustracyjne-ph8630117/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"11-latek na hulajnodze jecha\u0142 drog\u0105 krajow\u0105\" />\n    Ch\u0142opca zauwa\u017cy\u0142 na drodze krajowej patrol drog\u00f3wki. Nikogo na hulajnodze nie powinno tam by\u0107, a 11-latek jecha\u0142 wieczorem bez \u015bwiat\u0142a i odblask\u00f3w. Zajmie si\u0119 nim teraz s\u0105d rodzinny. Policja zaznacza, \u017ce nie chodzi o kar\u0119, ale przestrog\u0119.",
        "id": 3696892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/prudnik-dk-40-chlopiec-na-hulajnodze-na-drodze-krajowej-st8674992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-641488-mezczyzna-zaatakowal-dziecko-jadace-hulajnoga-zdjecie-ilustracyjne-ph8630117/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "11-latek na hulajnodze jecha\u0142 drog\u0105 krajow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:34:53.041236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:18:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9324809-donald-trump-ph8671074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d wstrzymuje decyzj\u0119 Trumpa. \"Niepokoj\u0105cy brak poszanowania\"\" />\n    W poniedzia\u0142ek s\u0119dzia w Waszyngtonie nakaza\u0142 administracji prezydenta Donalda Trumpa wstrzymanie zwolnie\u0144 setek pracownik\u00f3w agencji, kt\u00f3ra odpowiada za G\u0142os Ameryki (VOA). W uzasadnieniu decyzji zaznaczono, \u017ce urz\u0119dnicy rz\u0105dowi przejawiali \"niepokoj\u0105cy brak poszanowania\" dla postanowie\u0144 s\u0105du.",
        "id": 3696893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/sedzia-nakazal-wstrzymanie-zwolnien-pracownikow-glosu-ameryki-st8674949?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9324809-donald-trump-ph8671074/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105d wstrzymuje decyzj\u0119 Trumpa. \"Niepokoj\u0105cy brak poszanowania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:09.243270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:01:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1082066-zniszczony-dach-budynku-mieszkalnego-w-miejscowosci-wyryki-ph8642178/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczony dom w Wyrykach. Prezydent: nie mog\u0142o by\u0107 innej reakcji\" />\n    Reakcja polskiego wojska, by\u0142a dziesi\u0105tego wrze\u015bnia taka, jaka by\u0107 powinna. Nie mog\u0142o by\u0107 innej reakcji si\u0142 zbrojnych - powiedzia\u0142 prezydent Karol Nawrocki zapytany o przyczyn\u0119 zniszczenia domu w Wyrykach.",
        "id": 3696336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zniszczony-dom-w-wyrykach-prezydent-karol-nawrocki-nie-moglo-byc-innej-reakcji-st8674773?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1082066-zniszczony-dach-budynku-mieszkalnego-w-miejscowosci-wyryki-ph8642178/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zniszczony dom w Wyrykach. Prezydent: nie mog\u0142o by\u0107 innej reakcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:09.383823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:56:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9648250-konrad-berkowicz-zmanipulowal-wypowiedz-donalda-tuska-ph8674370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co Tusk m\u00f3wi\u0142 o Izraelu, a co pose\u0142 Berkowicz zrozumia\u0142\" />\n    Wed\u0142ug pos\u0142a Konrada Berkowicza premier Donald Tusk jest \"rzecznikiem interes\u00f3w pa\u0144stwa Izrael\". Tak przynajmniej pose\u0142 Konfederacji podsumowuje wypowied\u017a premiera z konferencji prasowej. Jednak manipuluje.",
        "id": 3696337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/co-tusk-mowil-o-izraelu-a-co-posel-berkowicz-zrozumial-st8674362?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9648250-konrad-berkowicz-zmanipulowal-wypowiedz-donalda-tuska-ph8674370/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co Tusk m\u00f3wi\u0142 o Izraelu, a co pose\u0142 Berkowicz zrozumia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:09.533570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:50:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-240626-rower-stanal-w-plomieniach-ph8674700/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rower elektryczny zmieni\u0142 si\u0119 w kul\u0119 ognia\" />\n    Do sieci trafi\u0142 film, na kt\u00f3rym wida\u0107 eksplozj\u0119 baterii w rowerze elektrycznym. Z pojazdu raz po raz wystrzeliwa\u0142y fontanny iskier i ognia. Do zdarzenia dosz\u0142o w centrum \u0141odzi.",
        "id": 3696338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-rower-elektryczny-zmienil-sie-w-kule-ognia-st8674716?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-240626-rower-stanal-w-plomieniach-ph8674700/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rower elektryczny zmieni\u0142 si\u0119 w kul\u0119 ognia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:09.685059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:47:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2543302-oszusci-wyludzili-ponad-milion-zlotych-zdjecie-ilustracyjne-ph8328103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bank odm\u00f3wi\u0142 przelewu, z \"brokerami\" spotka\u0142 si\u0119 osobi\u015bcie. Straci\u0142 ponad 1,2 miliona z\u0142otych\" />\n    Ponad 1,2 miliona z\u0142otych przekaza\u0142 oszustom mieszkaniec Olsztyna. M\u0119\u017cczyzna przelewa\u0142 pieni\u0105dze na wskazane rachunki, a gdy bank odm\u00f3wi\u0142 wykonania operacji na zagraniczne konto, osobi\u015bcie spotka\u0142 si\u0119 z oszustami, przekazuj\u0105c im got\u00f3wk\u0119.",
        "id": 3696339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-stracil-ponad-1-2-miliona-zlotych-myslal-ze-inwestuje-w-akcje-i-kryptowaluty-st8674855?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2543302-oszusci-wyludzili-ponad-milion-zlotych-zdjecie-ilustracyjne-ph8328103/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bank odm\u00f3wi\u0142 przelewu, z \"brokerami\" spotka\u0142 si\u0119 osobi\u015bcie. Straci\u0142 ponad 1,2 miliona z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:09.838572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:46:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4802458-policja-odzyskala-skradzione-auto-ph8674793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wygl\u0105da\u0142 na wiarygodnego klienta\". Przyw\u0142aszczy\u0142 auto warte 160 tys. z\u0142\" />\n    Sto\u0142eczni policjanci odnale\u017ali na terenie Wilanowa samoch\u00f3d o warto\u015bci 160 000 z\u0142. Pojazd zosta\u0142 przyw\u0142aszczony przez jednego z klient\u00f3w firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 wynajmem i leasingiem pojazd\u00f3w. M\u0119\u017cczy\u017anie, kt\u00f3ry pocz\u0105tkowo wygl\u0105da\u0142 na \"wiarygodnego klienta\" grozi teraz do 5 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3696340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-ukradl-auto-warte-160-tysiecy-zlotych-st8674832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4802458-policja-odzyskala-skradzione-auto-ph8674793/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wygl\u0105da\u0142 na wiarygodnego klienta\". Przyw\u0142aszczy\u0142 auto warte 160 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:10.062649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:46:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1732423-szymon-holownia-w-sejmie-ph8568612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nies\u0142ychanie trudne\" zadanie przed Ho\u0142owni\u0105. Ale ma poparcie\" />\n    Przedstawiciele rz\u0105du \"trzymaj\u0105 kciuki\" i popieraj\u0105 decyzj\u0119 Szymona Ho\u0142owni o ubieganiu si\u0119 o stanowisko w ONZ. Minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak stwierdzi\u0142 jednak, \u017ce to bardzo trudne zadanie i przewidywa\u0142, \u017ce Ho\u0142ownia zostanie w polskiej polityce. Prezydent Karol Nawrocki pozytywnie wypowiedzia\u0142 si\u0119 o decyzji marsza\u0142ka, zaznaczaj\u0105c, \u017ce nie mia\u0142 z nim \"\u017cadnego dealu\".",
        "id": 3696341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kto-wspiera-decyzje-szymona-holowni-komentarze-politykow-st8674745?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1732423-szymon-holownia-w-sejmie-ph8568612/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nies\u0142ychanie trudne\" zadanie przed Ho\u0142owni\u0105. Ale ma poparcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:10.240554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:45:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4650689-pap-20240427-2ve-ph8313323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec ma\u0142\u017ce\u0144stwa Nicole Kidman i Keitha Urbana? Media: rozstali si\u0119 po niemal 20 latach\" />\n    Media informuj\u0105 o rozstaniu jednej z najs\u0142ynniejszych par ameryka\u0144skiego show-biznesu - Nicole Kidman i Keitha Urbana. Powody separacji aktorki i muzyka country nie s\u0105 jednak jasne.",
        "id": 3696342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/media-o-separacji-nicole-kidman-i-keitha-urbana-rozstali-sie-po-niemal-20-latach-st8674740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4650689-pap-20240427-2ve-ph8313323/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec ma\u0142\u017ce\u0144stwa Nicole Kidman i Keitha Urbana? Media: rozstali si\u0119 po niemal 20 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:10.533692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:35:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2400883-pozar-w-starej-cukrowni-w-jaworze-ph8674886/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w dawnej cukrowni, p\u0142on\u0119\u0142y odpady\" />\n    W jednym z budynk\u00f3w dawnej cukrowni w Jaworze (Dolno\u015bl\u0105skie) wybuch\u0142 po\u017car zgromadzonych tam odpad\u00f3w. Do akcji ga\u015bniczej wezwano stra\u017cak\u00f3w z ca\u0142ego powiatu.",
        "id": 3696344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jawor-plomienie-w-starej-cukrowni-strazacy-walczyli-z-pozarem-odpadow-st8674866?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2400883-pozar-w-starej-cukrowni-w-jaworze-ph8674886/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car w dawnej cukrowni, p\u0142on\u0119\u0142y odpady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:10.692477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:34:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-256408-agata-kaczmarska-mistrzyni-swiata-ph8670081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017co przesz\u0142a, nic jej nie z\u0142amie. Polska ma mistrzyni\u0119 \u015bwiata\" />\n    Po treningu wraca\u0142a do domu piechot\u0105 osiem kilometr\u00f3w, bywa\u0142o i tak. Z Jedlanki Nowej, przez I\u0142\u017c\u0119 i Radom, na najwy\u017cszy stopie\u0144 podium mistrzostw \u015bwiata. Zanim najwa\u017cniejsze miejsce zaj\u0105\u0142 w jej \u017cyciu boks, gra\u0142a w pi\u0142k\u0119 r\u0119czn\u0105 i startowa\u0142a w olimpiadach matematycznych. Dramatyczne wydarzenia, te od sportu odleg\u0142e, ma za sob\u0105. P\u0142aka\u0142a, s\u0142uchaj\u0105c z medalem na szyi Mazurka D\u0105browskiego. Swoj\u0105 histori\u0119 opowiada TVN24+ Agata Kaczmarska.",
        "id": 3696345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/agata-kaczmarska-mistrzynia-swiata-w-boksie-z-jedlanki-nowej-przez-ilze-i-radom-na-najwyzszy-stopien-podium-st8670281?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-256408-agata-kaczmarska-mistrzyni-swiata-ph8670081/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Du\u017co przesz\u0142a, nic jej nie z\u0142amie. Polska ma mistrzyni\u0119 \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:10.822281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:33:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6166151-rafal-trzaskowski-ph8670686/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rafa\u0142 Trzaskowski dementuje. \"M\u00f3j syn b\u0119dzie ucz\u0119szcza\u0142 na edukacj\u0119 zdrowotn\u0105\"\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski zdementowa\u0142 doniesienia dotycz\u0105ce jego syna. Prawicowy portal Niezale\u017cna.pl poda\u0142 wczoraj, \u017ce prezydent Warszawy wypisa\u0142 swoje dziecko z lekcji edukacji zdrowotnej. Trzaskowski zach\u0119ci\u0142 do uczestniczenia w zaj\u0119ciach.",
        "id": 3696346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/prezydent-warszawy-wypisal-syna-z-zajec-edukacji-zdrowotnej-trzaskowski-dementuje-st8674849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6166151-rafal-trzaskowski-ph8670686/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski dementuje. \"M\u00f3j syn b\u0119dzie ucz\u0119szcza\u0142 na edukacj\u0119 zdrowotn\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:10.953721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:32:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6613693-pasazerowie-zdolali-opuscic-autobus-zanim-pojawil-sie-ogien-ph8674915/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u0142on\u0105\u0142 autobus, kt\u00f3rym dzieci jecha\u0142y na wycieczk\u0119\" />\n    Po\u017car autobusu w miejscowo\u015bci S\u0105topy (Wielkopolska). Podr\u00f3\u017cowa\u0142y nim dzieci w wieku czterech i pi\u0119ciu lat, kt\u00f3re z opiekunami jecha\u0142y na wycieczk\u0119. Wszyscy opu\u015bcili autobus, gdy tylko pojawi\u0142 si\u0119 w nim dym.",
        "id": 3696347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/satopy-dzieci-jechaly-na-wycieczke-najpierw-w-autobusie-pojawil-sie-dym-potem-stanal-w-plomieniach-st8674882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6613693-pasazerowie-zdolali-opuscic-autobus-zanim-pojawil-sie-ogien-ph8674915/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sp\u0142on\u0105\u0142 autobus, kt\u00f3rym dzieci jecha\u0142y na wycieczk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:11.049090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:28:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6314395-pete-hegseth-ph8669460/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pilne spotkanie Trumpa i Hegsetha z genera\u0142ami. Co wiemy  \" />\n    Prezydent Donald Trump i szef Pentagonu Pete Hegseth maj\u0105 we wtorek wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w spotkaniu z najwy\u017cszej rangi genera\u0142ami armii USA w bazie Korpusu Piechoty Morskiej w Wirginii. Telewizja CNN i dziennik \"New York Times\" okre\u015bli\u0142y je \"zlotem motywacyjnym\". Poda\u0142y, \u017ce w czasie spotkania Hegseth ma przedstawi\u0107 now\u0105 wizj\u0119 Pentagonu jako \"departamentu wojny\".",
        "id": 3696348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-spotkanie-donalda-trumpa-i-pete-a-hegsetha-z-generalami-co-wiemy-st8674746?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6314395-pete-hegseth-ph8669460/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pilne spotkanie Trumpa i Hegsetha z genera\u0142ami. Co wiemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:11.175185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:08:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1055698-poszukiwania-83-letniej-grzybiarki-zakonczyly-sie-powodzeniem-ph8674765/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkana\u015bcie godzin poszukiwa\u0144, 83-latk\u0119 znale\u017ali przy pomocy drona\" />\n    Sukcesem zako\u0144czy\u0142a si\u0119 akcja poszukiwawcza 83-latki, kt\u00f3ra w powiecie e\u0142ckim wysz\u0142a na grzyby i zab\u0142\u0105dzi\u0142a. Po kilkunastogodzinnych dzia\u0142aniach kobiet\u0119 uda\u0142o si\u0119 namierzy\u0107 dzi\u0119ki dronowi Mazurskiej Grupy Poszukiwawczo-Ratowniczej.",
        "id": 3696349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elk-83-latka-zabladzila-w-lesie-szukali-jej-przez-kilkanascie-godzin-namierzyl-ja-dron-nagranie-st8674770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1055698-poszukiwania-83-letniej-grzybiarki-zakonczyly-sie-powodzeniem-ph8674765/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilkana\u015bcie godzin poszukiwa\u0144, 83-latk\u0119 znale\u017ali przy pomocy drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:12:11.295155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T08:02:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vd69x-policja-zatrzymala-podejrzanych-o-wymuszenie-haraczu-zdj-ilustracyjne-5777264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe dane GUS. \"Argument\u00f3w za luzowaniem przybywa\"\" />\n    Inflacja wed\u0142ug szybkiego szacunku we wrze\u015bniu wynios\u0142a\u00a02,9 procent rok do roku - poda\u0142 w szybkim szacunku G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. GUS doda\u0142, \u017ce w por\u00f3wnaniu do poprzedniego miesi\u0105ca ceny towar\u00f3w i us\u0142ug konsumpcyjnych nie zmieni\u0142y si\u0119.",
        "id": 3696350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/inflacja-we-wrzesniu-2025-wzrost-cen-uslug-i-towarow-w-polsce-nowe-dane-gus-st8674749?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vd69x-policja-zatrzymala-podejrzanych-o-wymuszenie-haraczu-zdj-ilustracyjne-5777264/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe dane GUS. \"Argument\u00f3w za luzowaniem przybywa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:45:16.963654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:25:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8084611-tajfunu-bualoi-uderzyl-w-wietnam-rosnie-bilans-ofiar-ph8674753/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce dom\u00f3w odci\u0119tych od \u015bwiata. Ro\u015bnie bilans ofiar\" />\n    Bilans ofiar \u015bmiertelnych tajfunu Bualoi, kt\u00f3ry uderzy\u0142 w Wietnam, wzr\u00f3s\u0142 do 19 os\u00f3b. Jak donosz\u0105 lokalne w\u0142adze, to najbardziej niszczycielska burza, jaka nawiedzi\u0142a ten kraj w tym roku.",
        "id": 3695955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/tysiace-domow-odcietych-od-swiata-rosnie-bilans-ofiar-st8674721?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8084611-tajfunu-bualoi-uderzyl-w-wietnam-rosnie-bilans-ofiar-ph8674753/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tysi\u0105ce dom\u00f3w odci\u0119tych od \u015bwiata. Ro\u015bnie bilans ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:45:17.090659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:21:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7320693-kabul-afganistan-ph8056652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142adze wy\u0142\u0105czy\u0142y internet i telefoni\u0119 kom\u00f3rkow\u0105\" />\n    Talibskie w\u0142adze wy\u0142\u0105czy\u0142y sie\u0107 \u015bwiat\u0142owodow\u0105. W zwi\u0105zku z tym drugi dzie\u0144 z rz\u0119du nie ma w Afganistanie internetu ani telefonii kom\u00f3rkowej - poda\u0142a agencja AFP, kt\u00f3ra dzie\u0144 wcze\u015bniej straci\u0142a \u0142\u0105czno\u015b\u0107 ze swoim biurem w Kabulu.",
        "id": 3695956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/afganistan-wladze-wylaczyly-internet-i-telefonie-komorkowa-st8674748?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7320693-kabul-afganistan-ph8056652/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142adze wy\u0142\u0105czy\u0142y internet i telefoni\u0119 kom\u00f3rkow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:45:17.206967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:19:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4610502-muzyka-sluchawki-ph8674698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy pokochali podcasty. Takich pos\u0142uchasz w TVN24+\" />\n    30 wrze\u015bnia przypada Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Podcastu. Internetowa audycja dost\u0119pna na \u017cyczenie narodzi\u0142a si\u0119 22 lata temu i zdoby\u0142a nies\u0142ychan\u0105 popularno\u015b\u0107 na ca\u0142ym \u015bwiecie. Wed\u0142ug bada\u0144 z czerwca podcast\u00f3w w Polsce s\u0142ucha co tydzie\u0144 ponad 8 mln ludzi. W serwisie TVN24+ ich oferta jest bogata i bardzo r\u00f3\u017cnorodna.",
        "id": 3695957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/polacy-pokochali-podcasty-takich-posluchasz-w-tvn24-st8674248?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4610502-muzyka-sluchawki-ph8674698/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polacy pokochali podcasty. Takich pos\u0142uchasz w TVN24+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:45:17.311178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:04:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8163487-janaf-ph8674717/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier Chorwacji odpowiada na zarzut Budapesztu\" />\n    Premier Chorwacji Andrej Plenkovi\u0107 zapewni\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce przepustowo\u015b\u0107 ropoci\u0105gu JANAF, transportuj\u0105cego rop\u0119 naftow\u0105 na W\u0119gry, jest wystarczaj\u0105ca, by pokry\u0107 ca\u0142oroczne potrzeby Budapesztu. - Nie chodzi o to, \u017ce W\u0119grom zabraknie ropy, chodzi wy\u0142\u0105cznie o cen\u0119 - wyja\u015bni\u0142 chorwacki premier, odpowiadaj\u0105c na zarzut, \u017ce chorwacki ruroci\u0105g nie jest w stanie sam zaopatrywa\u0107 W\u0119gier i S\u0142owacji.",
        "id": 3695958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/premier-chorwacji-odpowiada-na-zarzut-budapesztu-st8674702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8163487-janaf-ph8674717/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier Chorwacji odpowiada na zarzut Budapesztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:45:17.445841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:50:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2785683-smieci-ph8416691/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nielegalny obr\u00f3t odpadami. Weszli do sze\u015bciu firm, zatrzymali sze\u015b\u0107 os\u00f3b. Znale\u017ali bro\u0144 paln\u0105\" />\n    Trzy kobiety i trzech m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142o zatrzymanych w ramach walki z przest\u0119pczo\u015bci\u0105 zwi\u0105zan\u0105 z gospodarowaniem odpadami. Policjanci z Katowic i Opola wkroczyli do sze\u015bciu firm w trzech wojew\u00f3dztwach, gdzie znale\u017ali dokumenty, kt\u00f3re potwierdzaj\u0105 nielegalny obr\u00f3t \u015bmieciami.",
        "id": 3695959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/nielegalny-obrot-odpadami-weszli-do-szesciu-firm-zatrzymali-szesc-osob-znalezli-bron-palna-st8674685?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2785683-smieci-ph8416691/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nielegalny obr\u00f3t odpadami. Weszli do sze\u015bciu firm, zatrzymali sze\u015b\u0107 os\u00f3b. Znale\u017ali bro\u0144 paln\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:45:17.558282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:34:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6392240-traktor-potracil-smiertelnie-rowerzyste-ph8674706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rowerzysta uderzy\u0142 w ci\u0105gnik, zgin\u0105\u0142 na miejscu\" />\n    Tragiczny wypadek w Mieczkowie (Kujawsko-Pomorskie). Na lokalnej drodze kieruj\u0105cy ci\u0105gnikiem wyprzedza\u0142 rowerzyst\u0119. Podczas wykonywania tego manewru, 62-latek uderzy\u0142 w pojazd rolniczy. \u017bycia rowerzysty nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3695960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/mieczkowo-wyprzedzal-rowerzyste-62-latek-nagle-wjechal-pod-traktor-st8674715?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6392240-traktor-potracil-smiertelnie-rowerzyste-ph8674706/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rowerzysta uderzy\u0142 w ci\u0105gnik, zgin\u0105\u0142 na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:21:12.703709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:16:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7659644-lotnisko-chopina-ostrzega-przed-oszustami-zdjecie-ilustracyjne-ph7629185/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samolot lec\u0105cy do Barcelony wr\u00f3ci\u0142 na lotnisko zaraz po starcie \" />\n    Nad ranem samolot lec\u0105cy z Warszawy do Barcelony zawr\u00f3ci\u0142 na Lotnisko Chopina nied\u0142ugo po starcie. Powodem by\u0142a usterka techniczna.",
        "id": 3695587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/nad-ranem-samolot-lecacy-z-warszawy-do-barcelony-zawrocil-na-lotnisko-chopina-niedlugo-po-starcie-powodem-byla-usterka-techniczna-st8674696?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7659644-lotnisko-chopina-ostrzega-przed-oszustami-zdjecie-ilustracyjne-ph7629185/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samolot lec\u0105cy do Barcelony wr\u00f3ci\u0142 na lotnisko zaraz po starcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:21:12.868409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:10:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5244180-tomasz-siemoniak-ph8674657/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jakie pytanie Siemoniak zada\u0142by Ziobrze. \"Czy sta\u0107 go na co\u015b takiego?\"\" />\n    Przez te prawie 20 lat Ziobro niczego si\u0119 nie nauczy\u0142 - oceni\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak, komentuj\u0105c przes\u0142uchanie by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry. W programie m\u00f3wi\u0142 tak\u017ce, jakie pytanie to on by zada\u0142 politykowi PiS.",
        "id": 3695588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przesluchanie-zbigniewa-ziobry-przed-komisja-ds-pegasusa-minister-tomasz-siemoniak-komentuje-st8674645?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5244180-tomasz-siemoniak-ph8674657/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jakie pytanie Siemoniak zada\u0142by Ziobrze. \"Czy sta\u0107 go na co\u015b takiego?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:21:13.049888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:05:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-97319-male-surykatki-w-warszawskim-zoo-ph8674689/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziel\u0105 si\u0119 i zamieniaj\u0105 rolami. Maj\u0105 ostre jak ig\u0142y z\u0119by\" />\n    Warszawskie zoo ma nowych mieszka\u0144c\u00f3w. To sze\u015b\u0107 surykatek. Maluchy dopiero co otworzy\u0142y oczy, zaczynaj\u0105 uczy\u0107 si\u0119 \u017cycia w grupie. Ich poczynaniom mog\u0105 przygl\u0105da\u0107 si\u0119 ju\u017c go\u015bcie ogrodu.",
        "id": 3695589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-w-warszawskim-zoo-urodzily-sie-surykatki-mozna-je-zobaczyc-st8674656?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-97319-male-surykatki-w-warszawskim-zoo-ph8674689/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziel\u0105 si\u0119 i zamieniaj\u0105 rolami. Maj\u0105 ostre jak ig\u0142y z\u0119by",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:21:13.256022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:01:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6718182-donald-trump-ph8674654/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"YouTube zap\u0142aci Trumpowi ponad 24 miliony dolar\u00f3w\" />\n    YouTube zgodzi\u0142 si\u0119 zap\u0142aci\u0107 24,5 miliona dolar\u00f3w Donaldowi Trumpowi - donosi \"Wall Street Journal\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dokumenty s\u0105dowe. Trump wni\u00f3s\u0142 pozew przeciwko firmie w zwi\u0105zku z zawieszeniem jego konta.",
        "id": 3695590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/youtube-zaplaci-trumpowi-ponad-24-miliony-dolarow-st8674646?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6718182-donald-trump-ph8674654/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "YouTube zap\u0142aci Trumpowi ponad 24 miliony dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:21:13.472354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:54:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1561968-bielogrod-ph8674627/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Moment ataku na rosyjsk\u0105 elektrociep\u0142owni\u0119 \" />\n    Agencja Reuters opublikowa\u0142a nagranie z ataku si\u0142 ukrai\u0144skich na elektrociep\u0142owni\u0119 w Bie\u0142gorodzie w Rosji. Niezale\u017cne rosyjskie media i kana\u0142y na Telegramie poda\u0142y, \u017ce po uderzeniu w mie\u015bcie przez wiele godzin nie by\u0142o pr\u0105du i ogrzewania.",
        "id": 3695591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-moment-ataku-na-elektrocieplownie-w-bielgorodzie-nagranie-st8674630?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1561968-bielogrod-ph8674627/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Moment ataku na rosyjsk\u0105 elektrociep\u0142owni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:21:13.602477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:28:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7994760-wypadek-z-udzialem-14-latka-na-hulajnodze-ph8674640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieprzytomnego 14-latka zabra\u0142 do szpitala \u015bmig\u0142owiec\" />\n    Wypadek na hulajnodze z udzia\u0142em 14-latka w miejscowo\u015bci Folgowo (Kujawsko-Pomorskie). Nieprzytomnego ch\u0142opca zabra\u0142 do szpitala \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.",
        "id": 3695592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/folgowo-14-latek-spadl-z-hulajnogi-byl-nieprzytomny-st8674641?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7994760-wypadek-z-udzialem-14-latka-na-hulajnodze-ph8674640/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nieprzytomnego 14-latka zabra\u0142 do szpitala \u015bmig\u0142owiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:21:13.818206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:17:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7074494-kobieta-w-szpitalu-ph8110192/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od dzi\u015b zmiany w dost\u0119pie do opieki zdrowotnej dla Ukrai\u0144c\u00f3w\" />\n    Od wtorku zmieniaj\u0105 si\u0119 zasady korzystania z opieki zdrowotnej przez obywateli Ukrainy - przypomina Narodowy Fundusz Zdrowia. Ma to zwi\u0105zek z wej\u015bciem w \u017cycie nowelizacji specustawy. Doro\u015bli pacjenci nie b\u0119d\u0105 ju\u017c mieli mi\u0119dzy innymi prawa do refundacji lek\u00f3w. Dzieci s\u0105 nadal uprawnione do wi\u0119kszo\u015bci \u015bwiadcze\u0144.",
        "id": 3695593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/od-30-wrzesnia-zmiany-w-dostepie-do-opieki-zdrowotnej-dla-obywateli-ukrainy-st8674624?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7074494-kobieta-w-szpitalu-ph8110192/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Od dzi\u015b zmiany w dost\u0119pie do opieki zdrowotnej dla Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:21:14.078672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:02:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2568348-zatrzymanie-na-krakowskim-lotnisku-ph8674614/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z lotniska do wi\u0119zienia\" />\n    Jeden przylecia\u0142 z Santorini, drugi z Bristolu. Obaj byli poszukiwani, lotnisko opu\u015bcili w asy\u015bcie policji. Najbli\u017csze miesi\u0105ce sp\u0119dz\u0105 w wi\u0119zieniu.",
        "id": 3695594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-balice-z-lotniska-do-wiezienia-st8674615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2568348-zatrzymanie-na-krakowskim-lotnisku-ph8674614/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z lotniska do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:53:40.007726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:46:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6568418-narkotyki-znalezione-w-mieszkaniu-19-latka-ph8674464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zapukali do jego drzwi, w mieszkaniu znale\u017ali 200 porcji narkotyk\u00f3w\" />\n    Policjanci z Piaseczna zatrzymali 19-latka, u kt\u00f3rego w domu znale\u017ali 200 porcji handlowych marihuany. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty i zosta\u0142 obj\u0119ty policyjnym dozorem. Grozi mu do 10 lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 3695281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-zapukali-do-jego-drzwi-w-mieszkaniu-bylo-200-porcji-narkotykow-st8674470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6568418-narkotyki-znalezione-w-mieszkaniu-19-latka-ph8674464/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zapukali do jego drzwi, w mieszkaniu znale\u017ali 200 porcji narkotyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:53:40.203459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:44:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1980582-kanclerz-niemiec-friedrich-merz-ph8674610/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mo\u017ce by\u0107 troch\u0119 szokuj\u0105ce\". Kanclerz Niemiec o Rosji\" />\n    Europa nie jest w stanie wojny, ale ju\u017c nie w stanie pokoju z Rosj\u0105 - o\u015bwiadczy\u0142 kanclerz Niemiec Friedrich Merz na spotkaniu z mediami w Duesseldorfie. Ponownie popar\u0142 projekt uruchomienia zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w w celu wsparcia Ukrainy.",
        "id": 3695282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-kanclerz-friedrich-merz-europa-nie-jest-juz-w-stanie-pokoju-z-rosja-st8674611?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1980582-kanclerz-niemiec-friedrich-merz-ph8674610/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Mo\u017ce by\u0107 troch\u0119 szokuj\u0105ce\". Kanclerz Niemiec o Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:53:40.438825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:35:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1040299-rosyjscy-zolnierze-09042025-02-ph8402543/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Najwi\u0119kszy od dziewi\u0119ciu lat\". Putin og\u0142asza pob\u00f3r do wojska\" />\n    Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 dekret o poborze do armii. \"B\u0119dzie to najwi\u0119kszy jesienny pob\u00f3r w ci\u0105gu ostatnich dziewi\u0119ciu lat\" - komentuje decyzj\u0119 Putina niezale\u017cny rosyjskoj\u0119zyczny portal Moscow Times.",
        "id": 3695283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/najwiekszy-od-dziewieciu-lat-wladimir-putin-oglasza-pobor-do-wojska-st8674613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1040299-rosyjscy-zolnierze-09042025-02-ph8402543/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Najwi\u0119kszy od dziewi\u0119ciu lat\". Putin og\u0142asza pob\u00f3r do wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:53:40.630234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:27:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lzedyy-taszkient-jest-stolica-uzbekistanu-7029179/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemal dwa tysi\u0105ce przedszkolak\u00f3w w szpitalach po zatruciu kefirem\" />\n    Siedem os\u00f3b zatrzymano w Uzbekistanie w zwi\u0105zku z licznymi przypadkami zatrucia kefirem. Uzbeckie media donosz\u0105, \u017ce do szpitali trafi\u0142o blisko dwa tysi\u0105ce przedszkolak\u00f3w z obwodu taszkenckiego.",
        "id": 3695284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/uzbekistan-prawie-2-tysiace-przedszkolakow-trafilo-do-szpitali-po-zatruciu-kefirem-st8674607?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lzedyy-taszkient-jest-stolica-uzbekistanu-7029179/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niemal dwa tysi\u0105ce przedszkolak\u00f3w w szpitalach po zatruciu kefirem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:53:40.751890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:18:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7313736-szczatki-samolotu-air-france-na-oceanie-atlantyckim-ph8674620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0119\u0142o 228 os\u00f3b. Kolejny rozdzia\u0142 po najwi\u0119kszej katastrofie w dziejach Air France\" />\n    W 2009 roku lec\u0105cy z Rio de Janeiro do Pary\u017ca samolot Airbus A330 run\u0105\u0142 do Atlantyku. W wyniku tego zdarzenia zgin\u0119\u0142o 228 os\u00f3b. By\u0142a to najwi\u0119ksza katastrofa lotnicza w dziejach Air France. W poniedzia\u0142ek w Pary\u017cu przed s\u0105dem wy\u017cszej instancji rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 proces apelacyjny w tej sprawie.",
        "id": 3695285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-ruszyl-proces-apelacyjny-w-sprawie-najwiekszej-katastrofy-lotniczej-w-dziejach-air-france-st8674591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7313736-szczatki-samolotu-air-france-na-oceanie-atlantyckim-ph8674620/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zgin\u0119\u0142o 228 os\u00f3b. Kolejny rozdzia\u0142 po najwi\u0119kszej katastrofie w dziejach Air France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:53:40.845193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6693873-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8654971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosiniak-Kamysz: dziwi mnie zanegowanie prezydenta Dudy przez BBN\" />\n    Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przekaza\u0142, \u017ce nowa Strategia Bezpiecze\u0144stwa Narodowego zosta\u0142a wypracowana z by\u0142ym kierownictwem BBN oraz z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. Jest to odpowied\u017a na s\u0142owa obecnego szefa BBN S\u0142awomira Cenckiewicza, kt\u00f3ry zasugerowa\u0142, \u017ce prezydent Karol Nawrocki nie podpisze strategii w obecnej formie.",
        "id": 3695286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kosiniak-kamysz-dziwi-mnie-zanegowanie-prezydenta-dudy-przez-bbn-st8674589?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6693873-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8654971/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kosiniak-Kamysz: dziwi mnie zanegowanie prezydenta Dudy przez BBN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:53:40.958181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6994243-szymon-holownia-chce-odejsc-z-polskiej-polityki-ph8674608/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia stara si\u0119 o stanowisko w ONZ. Polityczny projekt \"wyczerpa\u0142 si\u0119\"\" />\n    Szymon Ho\u0142ownia chce odej\u015b\u0107 z polskiej polityki. Ma plan, by zosta\u0107 wysokim komisarzem ONZ do spraw uchod\u017ac\u00f3w. Plan ten popiera te\u017c rz\u0105d i prezydent. Przed nim przes\u0142uchania na to stanowisko. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".",
        "id": 3695287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-stara-sie-o-stanowisko-w-onz-komentarze-politykow-i-ekspertow-st8674609?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6994243-szymon-holownia-chce-odejsc-z-polskiej-polityki-ph8674608/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia stara si\u0119 o stanowisko w ONZ. Polityczny projekt \"wyczerpa\u0142 si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:53:41.064084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:24:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5861890-wladimir-putin-ph8348380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y szef Pentagonu: Putin chce sprawdzi\u0107 zdolno\u015b\u0107 Europejczyk\u00f3w do wsp\u00f3\u0142pracy\" />\n    By\u0142y sekretarz obrony USA Lloyd Austin w trakcie Warszawskiego Forum Bezpiecze\u0144stwa oceni\u0142, \u017ce W\u0142adimir Putin przez kolejne prowokacje chce rozbi\u0107 NATO oraz sprawdzi\u0107 zdolno\u015b\u0107 europejskich sojusznik\u00f3w do wsp\u00f3\u0142pracy. Podczas swojego wyst\u0105pienia szef MSZ Ukrainy Andrij Sybiha podkre\u015bli\u0142, \u017ce Kij\u00f3w chce zako\u0144czy\u0107 tocz\u0105c\u0105 si\u0119 wojn\u0119 w tym roku.",
        "id": 3695288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-szef-pentagonu-lloyd-austin-i-szef-msz-ukrainy-andrij-sybiha-o-wojnie-w-ukrainie-i-rosji-st8674604?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5861890-wladimir-putin-ph8348380/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142y szef Pentagonu: Putin chce sprawdzi\u0107 zdolno\u015b\u0107 Europejczyk\u00f3w do wsp\u00f3\u0142pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:31:18.429426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:12:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2955994-ziobro-pap-2-ph8673659/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ziobro doprowadzony, plan USA w sprawie Strefy Gazy, Ho\u0142ownia aplikuje do ONZ\" />\n    By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro zosta\u0142 przes\u0142uchany przed sejmow\u0105 komisj\u0105 ds. Pegasusa. Bia\u0142y Dom przekaza\u0142 szczeg\u00f3\u0142y planu USA na zako\u0144czenie wojny w Strefie Gazy. Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia przekaza\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 aplikacj\u0119 na funkcj\u0119 Wysokiego Komisarza ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w (UNHCR). Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 30 wrze\u015bnia.",
        "id": 3694995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-30-wrzesnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8674612?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2955994-ziobro-pap-2-ph8673659/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ziobro doprowadzony, plan USA w sprawie Strefy Gazy, Ho\u0142ownia aplikuje do ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T00:44:45.654765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2246303-pochmurno-jesien-ph6156776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek, 30.09. Ch\u0142odny i wilgotny koniec wrze\u015bnia\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 30.09 przywita nas chmurami, a miejscami spodziewane s\u0105 s\u0142abe opady. Odczujemy ch\u0142\u00f3d i wilgo\u0107, a warunki biometeo b\u0119d\u0105 niekorzystne.",
        "id": 3694439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-30-09-chlodny-i-wilgotny-koniec-wrzesnia-st8674499?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2246303-pochmurno-jesien-ph6156776/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek, 30.09. Ch\u0142odny i wilgotny koniec wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    }
]