[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T23:18:47.191595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T23:18:46+00:00",
        "description": "Niemieckie biura podr\u00f3\u017cy zawi\u0105za\u0142y Inicjatyw\u0119 na Rzecz Wyjazd\u00f3w Zorganizowanych. Nowa organizacja zamierza poprawi\u0107 wizerunek wyjazd\u00f3w przygotowanych przez profesjonalist\u00f3w. Przypomina zalety takiego podr\u00f3\u017cowania.",
        "id": 3703862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43101671-biura-podrozy-beda-wspolnie-namawiac-do-wyjazdow-ludzie-za-malo-wiedza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biura podr\u00f3\u017cy b\u0119d\u0105 wsp\u00f3lnie namawia\u0107 do wyjazd\u00f3w. \u201eLudzie za ma\u0142o wiedz\u0105\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T23:18:47.311035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T23:18:46+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3703863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43099961-kalendarium-sroda-1-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - \u015broda 1 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T22:02:09.922779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T22:02:08+00:00",
        "description": "Pracujemy nad PIORUN-em 2, chocia\u017c mamy kolejk\u0119 ch\u0119tnych do kupna obecnej wersji. Systematycznie zwi\u0119kszamy zdolno\u015bci produkcyjne, ale s\u0105 one natychmiast kontraktowane \u2013 m\u00f3wi Renata Gruszczy\u0144ska, prezes zarz\u0105du Mesko S.A.",
        "id": 3703353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art43100921-jestesmy-liderem-w-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeste\u015bmy liderem w NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T22:02:10.150598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T22:02:08+00:00",
        "description": "Chelsea pokona\u0142a Benfik\u0119 Lizbona 1:0. Sentymentalna podr\u00f3\u017c Jose Mourinho zako\u0144czona niepowodzeniem.  Liverpool przegra\u0142 niespodziewanie w Stambule z Galatasaray (0:1).",
        "id": 3703355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art43101411-liga-mistrzow-nieudany-powrot-jose-mourinho-do-londynu-chelsea-lepsza-od-benfiki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Nieudany powr\u00f3t Jose Mourinho do Londynu, Chelsea lepsza od Benfiki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T22:02:09.800640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T22:02:08+00:00",
        "description": "Orlen zapewnia dostawy ropy i\u00a0gazu na krajowy rynek. Szczeg\u00f3lnie popyt na b\u0142\u0119kitne paliwo w\u00a0najbli\u017cszych latach b\u0119dzie r\u00f3s\u0142. Strategia koncernu przewiduje, \u017ce zapotrzebowanie na gaz w\u00a0latach 2030\u20132035 wzro\u015bnie nawet do 27 mld m sze\u015bc. rocznie. Orlen dostarczy odpowiednie do potrzeb odbiorc\u00f3w wolumeny surowca, w\u00a0tym a\u017c 12 mld m sze\u015bc. z\u00a0w\u0142asnego wydobycia.",
        "id": 3703352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art43100961-orlen-krok-po-kroku-zwieksza-wydobycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen krok po kroku zwi\u0119ksza wydobycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T22:02:10.049467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T22:02:08+00:00",
        "description": "Udowodnili\u015bmy, \u017ce Polska to jest dobre miejsce do inwestowania, ale chcemy robi\u0107 jeszcze wi\u0119cej. W\u00a0dalszym ci\u0105gu b\u0119dziemy produkowali bardzo trudne elementy silnik\u00f3w i\u00a0same silniki, ale te\u017c chcemy postawi\u0107 na rozw\u00f3j technologiczny \u2013 m\u00f3wi Piotr Owsicki, prezes zarz\u0105du Pratt & Whitney Rzesz\u00f3w i\u00a0Pratt & Whitney AeroPower Rzesz\u00f3w.",
        "id": 3703354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/mspo/art43100931-zajmujemy-sie-calym-cyklem-zycia-silnika-lotniczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zajmujemy si\u0119 ca\u0142ym cyklem \u017cycia silnika lotniczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T20:37:45.320304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T20:37:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3702700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43101171-dziennik-ustaw-z-30-wrzesnia-2025-r-poz-1309-1326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 30 wrze\u015bnia 2025 r. (poz. 1309-1326)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T20:37:45.684869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T20:37:44+00:00",
        "description": "Wprawdzie pierwsi uczestnicy Konkursu Chopinowskiego wyjd\u0105 na estrad\u0119 Filharmonii Narodowej 3 pa\u017adziernika, ale emocje ju\u017c s\u0105 bardzo du\u017ce. Tak by\u0142o i we wtorkowy wiecz\u00f3r w Zamku Kr\u00f3lewskim podczas losowania kolejno\u015bci wyst\u0119p\u00f3w.",
        "id": 3702703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art43101071-konkurs-chopinowski-zacznie-sie-tym-razem-na-litere-t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konkurs Chopinowski zacznie si\u0119 tym razem na liter\u0119: T",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T20:37:45.428775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T20:37:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3702701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43101161-monitor-polski-z-30-wrzesnia-2025-r-poz-1024-1026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 30 wrze\u015bnia 2025 r. (poz. 1024-1026)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T20:37:45.868366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T20:37:44+00:00",
        "description": "\u201eLiczymy, \u017ce przedstawiony plan b\u0119dzie stanowi\u0107 punkt zwrotny w procesie pokojowym i doprowadzi do zako\u0144czenia tragicznego kryzysu humanitarnego w Strefie Gazy\u201d \u2013 o\u015bwiadczy\u0142o Ministerstwo Spraw Zagranicznych w odpowiedzi na przedstawion\u0105 przez Bia\u0142y Dom propozycj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 pokoju w Strefie Gazy, kt\u00f3ra, jak oceni\u0142 Beniamin Netanjahu, oznacza realizacj\u0119 wszystkich cel\u00f3w wojennych Izraela. Plan nie przewiduje powstania pa\u0144stwa Palestyna.",
        "id": 3702704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43100911-polskie-msz-reaguje-na-slowa-donalda-trumpa-natychmiastowe-wstrzymanie-dzialan-zbrojnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie MSZ reaguje na s\u0142owa Donalda Trumpa. \u201eNatychmiastowe wstrzymanie dzia\u0142a\u0144 zbrojnych\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T20:37:46.039998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T20:37:44+00:00",
        "description": "Polscy wio\u015blarze wr\u00f3cili z mistrzostw \u015bwiata w Szanghaju z dwoma medalami. Z\u0142oty wywalczy\u0142a m\u0119ska dw\u00f3jka podw\u00f3jna \u2013 Miros\u0142aw Zi\u0119tarski i Mateusz Biskup, a br\u0105z zdoby\u0142a czw\u00f3rka podw\u00f3jna w sk\u0142adzie: Dominik Czaja, Piotr P\u0142omi\u0144ski, Konrad Doma\u0144ski i Jakub Wo\u017aniak.",
        "id": 3702705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art43100861-polskie-wiosla-na-fali-nasi-medalisci-wrocili-z-mistrzostw-swiata-w-szanghaju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie wios\u0142a na fali. Nasi medali\u015bci wr\u00f3cili z mistrzostw \u015bwiata w Szanghaju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T20:37:45.564065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T20:37:44+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Krakowie skaza\u0142 by\u0142ego pracownika s\u0105du, kt\u00f3ry przez cztery lata robi\u0142 prywatne zakupy za pieni\u0105dze instytucji. Wyda\u0142 w ten spos\u00f3b a\u017c 440 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 3702702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43101091-robil-prywatne-zakupy-za-pieniadze-sadu-jest-wyrok-skazujacy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robi\u0142 prywatne zakupy za pieni\u0105dze s\u0105du. Jest wyrok skazuj\u0105cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:00:00.472967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T18:59:59+00:00",
        "description": "Europa stawia na technologie krytyczne \u2013 kluczowe dla rozwoju gospodarczego, bezpiecze\u0144stwa i uniezale\u017cnienia si\u0119 od zewn\u0119trznych dostawc\u00f3w. Dzi\u0119ki Funduszowi Wsparcia Technologii Krytycznych w ramach programu Fundusze Europejskie dla Nowoczesnej Gospodarki polskie firmy, o\u015brodki badawcze i NGO zyskuj\u0105 realn\u0105 szans\u0119 na rozw\u00f3j innowacyjnych bada\u0144 i nowych inwestycji produkcyjnych. Do dyspozycji jest niemal 4 mld z\u0142, z czego w 2025 roku rozdysponowane zostanie 1,84 mld z\u0142.",
        "id": 3701958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43093091-buduj-z-nami-silniejsza-europe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buduj z nami silniejsz\u0105 Europ\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:00:00.687386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T18:59:59+00:00",
        "description": "W Stanach Zjednoczonych zebrali si\u0119 najwy\u017csi rang\u0105 dow\u00f3dcy wojskowi. Szef Pentagonu Pete Hegseth obwie\u015bci\u0142 im zmiany wprowadzane w si\u0142ach zbrojnych, w tym walk\u0119 z polityczn\u0105 poprawno\u015bci\u0105, oty\u0142o\u015bci\u0105 i tzw. kultur\u0105 woke. Z kolei prezydent USA Donald Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji dotycz\u0105cej okr\u0119t\u00f3w podwodnych po gro\u017abach ze strony Rosji.",
        "id": 3701959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43099191-donald-trump-krytykuje-brzydkie-okrety-pete-hegseth-oglasza-koniec-z-facetami-w-sukienkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump krytykuje brzydkie okr\u0119ty, Pete Hegseth og\u0142asza \u201ekoniec z facetami w sukienkach\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:00:00.778770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T18:59:59+00:00",
        "description": "Rz\u0105d chce przed\u0142u\u017cy\u0107 do 31 grudnia 2026 r. zawieszenie kar za nieterminowe wydanie decyzji o warunkach zabudowy i zagospodarowania terenu, a tak\u017ce wyd\u0142u\u017cy\u0107 z 60 dni do 90 dni termin na wyra\u017cenie zgody na zmian\u0119 przeznaczenia grunt\u00f3w rolnych i le\u015bnych na cele nierolnicze i niele\u015bne.",
        "id": 3701960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/samorzad/art43100781-gminy-dluzej-bezkarne-za-nieterminowe-wydanie-warunkow-zabudowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gminy d\u0142u\u017cej bezkarne za nieterminowe wydanie warunk\u00f3w zabudowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T19:00:00.378553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T18:59:59+00:00",
        "description": "Gaz jest kluczowy dla sektora energetycznego, ciep\u0142owniczego i\u00a0przemys\u0142owego. Popyt na surowiec b\u0119dzie r\u00f3s\u0142 ze wzgl\u0119du na post\u0119puj\u0105c\u0105 transformacj\u0119. Inwestycje w\u00a0infrastruktur\u0119 zapewniaj\u0105 dost\u0119p do surowca, gwarantuj\u0105c bezpiecze\u0144stwo energetyczne.",
        "id": 3701957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art43101001-terminal-w-gdansku-wazny-element-gazowej-ukladanki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terminal w Gda\u0144sku, wa\u017cny element gazowej uk\u0142adanki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:27:16.008449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:27:14+00:00",
        "description": "Podczas wydarze\u0144 biznesowych bywaj\u0105 momenty, kt\u00f3rych nikt nie planuje \u2013 problemy z mikrofonem, nag\u0142o\u015bnieniem lub o\u015bwietleniem, awaria prezentacji. Niestety cz\u0119sto decyduj\u0105 o ca\u0142okszta\u0142cie, bo przykuwaj\u0105 uwag\u0119 bardziej ni\u017c przekaz p\u0142yn\u0105cy z audytorium. Ostatnie potkni\u0119cia organizacyjne na forum ONZ dobitnie to pokaza\u0142y. W bran\u017cy eventowej to w\u0142a\u015bnie takie szczeg\u00f3\u0142y decyduj\u0105 o sukcesie albo kl\u0119sce ca\u0142ego przedsi\u0119wzi\u0119cia.",
        "id": 3700631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43100421-gdy-diabel-tkwi-w-szczegolach-lekcja-z-onz-dla-branzy-eventowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy diabe\u0142 tkwi w szczeg\u00f3\u0142ach: lekcja z ONZ dla bran\u017cy eventowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:27:16.100702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:27:14+00:00",
        "description": "Powinni\u015bmy w Polsce przesta\u0107 traktowa\u0107 Ukrain\u0119 paternalistycznie i dostrzec w niej partnera w zapewnieniu wsp\u00f3lnego bezpiecze\u0144stwa \u2013 uwa\u017ca Jacek Czaputowicz, by\u0142y szef polskiej dyplomacji.",
        "id": 3700632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43096431-jacek-czaputowicz-warszawskie-forum-bezpieczenstwa-dalo-nute-optymizmu-w-sprawie-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Czaputowicz: Warszawskie Forum Bezpiecze\u0144stwa da\u0142o nut\u0119 optymizmu w sprawie Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:27:16.298373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:27:14+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom sugeruje, \u017ce prezydent Donald Trump mo\u017ce wyda\u0107 zgod\u0119 na uderzenia ameryka\u0144skimi rakietami w g\u0142\u0105b Rosji. Wojna przenios\u0142a si\u0119 obecnie w powietrze, ale czy taka decyzja mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na jej przebieg?",
        "id": 3700634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43091781-jak-daleko-w-glab-rosji-moga-siegnac-ukraincy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak daleko w g\u0142\u0105b Rosji mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 Ukrai\u0144cy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:27:15.671403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:27:14+00:00",
        "description": "Wielu ludzi odda\u0142o sw\u00f3j g\u0142os nie partii rz\u0105dz\u0105cej, lecz Unii Europejskiej \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Alexei Tulbure, kiszyniowski politolog i by\u0142y ambasador Mo\u0142dawii w ONZ.",
        "id": 3700629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43097441-moldawski-politolog-jestesmy-nieszczesnym-dzieckiem-unii-europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u0142dawski politolog: Jeste\u015bmy nieszcz\u0119snym dzieckiem Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:27:15.768729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:27:14+00:00",
        "description": "Pierwsze w kraju centrum innowacji \u017cywieniowych tworzy Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Gospodarstwa Wiejskiego wraz z jedn\u0105 z najwi\u0119kszych sieci handlowych w Polsce. Wypracowane wsp\u00f3lnie z klientami produkty b\u0119d\u0105 odpowiada\u0107 na zmieniaj\u0105ce si\u0119 potrzeby i oczekiwania konsument\u00f3w.",
        "id": 3700630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art43100121-naukowcy-dostosuja-jedzenie-do-potrzeb-klientow-innowacyjne-laborarorium-sggw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy dostosuj\u0105 produkty pod potrzeby klient\u00f3w. Innowacyjne centrum SGGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:27:16.179865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:27:14+00:00",
        "description": "Fundacje rodzinne nie b\u0119d\u0105 ju\u017c wehiku\u0142em optymalizacji podatkowych. Dysponowanie mieniem fundacji zostanie ograniczone.",
        "id": 3700633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/cit/art43099891-rzad-uszczelnia-przepisy-o-fundacji-rodzinnej-bezpodatkowe-hotelarstwo-wykluczone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d uszczelnia przepisy o fundacji rodzinnej. Bezpodatkowe hotelarstwo wykluczone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T17:27:16.516988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T17:09:58+00:00",
        "description": "Podejrzany o wysadzenie Nord Stream przez niemieck\u0105 prokuratur\u0119 ukrai\u0144ski nurek Wo\u0142odymyr \u017b. zosta\u0142 zatrzymany w domu w Pruszkowie. W tym samym miejscu, sk\u0105d uciek\u0142 ponad rok temu na Ukrain\u0119, gdy policja chcia\u0142a go zatrzyma\u0107 na podstawie niemieckiego listu go\u0144czego ENA.",
        "id": 3700635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43098861-zadziwiajace-losy-wolodymyra-z-nurka-ktory-wysadzil-nord-stream-co-robil-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadziwiaj\u0105ce losy Wo\u0142odymyra \u017b., nurka, kt\u00f3ry wysadzi\u0142 Nord Stream. Co robi\u0142 w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:24.451341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "Dyrektor generalny Walmartu, najwi\u0119kszego prywatnego pracodawcy w Stanach Zjednoczonych, zdradza, w jaki spos\u00f3b jego firma reaguje na zmiany zachodz\u0105ce na rynku pracy spowodowane rozwojem sztucznej inteligencji.",
        "id": 3699652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43096651-ai-zmieni-kazda-prace-szef-walmartu-ostrzega-przed-rewolucja-na-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eAI zmieni ka\u017cd\u0105 prac\u0119\u201d. Szef Walmartu ostrzega przed rewolucj\u0105 na rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:24.306408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie nakaza\u0142 Antoniemu Macierewiczowi przeproszenie by\u0142ego przewodnicz\u0105cego Pa\u0144stwowej Komisji Badania Wypadk\u00f3w Lotniczych Macieja Laska za okre\u015blenie go \u201ek\u0142amc\u0105 i oszustem\u201d oraz oskar\u017cenia o sfa\u0142szowanie raportu dotycz\u0105cego katastrofy smole\u0144skiej.",
        "id": 3699651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dobra-osobiste/art43098971-antoni-macierewicz-ma-przeprosic-za-rzucenie-oskarzen-po-katastrofie-smolenskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antoni Macierewicz ma przeprosi\u0107 za rzucenie oskar\u017ce\u0144 po katastrofie smole\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:23.991723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "Firma OpenAI zaprezentowa\u0142a now\u0105 funkcj\u0119 swojego chatbota. ChatGPT Pulse to odej\u015bcie od modelu \u201epytanie-odpowied\u017a\u201d. Teraz ChatGPT sam mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 rozmow\u0119 na tematy, kt\u00f3re uwa\u017ca za istotne dla u\u017cytkownika, bazuj\u0105c na jego wcze\u015bniejszej aktywno\u015bci.",
        "id": 3699649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art43096371-chatgpt-z-nowa-funkcja-asystent-przyszlosci-od-openai-zbierze-dane-w-nocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ChatGPT z now\u0105 funkcj\u0105. \u201eAsystent przysz\u0142o\u015bci\u201d od OpenAI zbierze dane w nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:23.468502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "Po dor\u0119czeniu pozwu bankowi automatycznie zostanie wstrzymany obowi\u0105zek sp\u0142aty rat przez frankowicza. Wi\u0119ksze maj\u0105 by\u0107 mo\u017cliwo\u015bci wyrokowania na posiedzeniach niejawnych. Projekt ustawy, kt\u00f3ry trafi teraz do Sejmu, ma odblokowa\u0107 s\u0105dy ze spraw frankowych.",
        "id": 3699646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art43099071-frankowicze-szybciej-doczekaja-sie-sprawiedliwosci-rzad-przyjal-projekt-ustawy-frankowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankowicze szybciej doczekaj\u0105 si\u0119 sprawiedliwo\u015bci. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy frankowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:24.155394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "Oby nauczyciel edukacji zdrowotnej sam si\u0119 nie czerwieni\u0142, gdy b\u0119dzie z dzie\u0107mi w VI klasie omawia\u0142 budow\u0119 ich cia\u0142a i zmiany, jakie w nim zachodz\u0105.",
        "id": 3699650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43097871-kazimierz-groblewski-edukacja-zdrowotna-czyli-po-pierwsze-nauczyciel-po-drugie-nauczyciel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kazimierz Groblewski: Edukacja zdrowotna, czyli po pierwsze nauczyciel, po drugie nauczyciel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:24.644639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "Serdecznie zapraszamy na Kongres Future Health, kt\u00f3ry ju\u017c 1 pa\u017adziernika 2025 r. w Zamku Ujazdowskim w Warszawie zgromadzi ekspert\u00f3w, innowator\u00f3w i praktyk\u00f3w ochrony zdrowia.",
        "id": 3699653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art43099141-kongres-future-health-w-zamku-ujazdowskim-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kongres Future Health w Zamku Ujazdowskim w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:23.620277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksza koncentracja, najwi\u0119ksze emocje uczestnik\u00f3w Konkursu Chopinowskiego pojawiaj\u0105 si\u0119 tu\u017c przed wej\u015bciem na scen\u0119, kiedy czekaj\u0105 na wywo\u0142anie, s\u0142ysz\u0105 zapowied\u017a swojego wyst\u0119pu a p\u00f3\u017aniej musz\u0105 pokona\u0107 tych kilkana\u015bcie stopni prowadz\u0105cych na estrad\u0119 \u2013 m\u00f3wi Wojciech Grz\u0119dzi\u0144ski, fotograf od 20 lat dokumentuj\u0105cy Konkurs.",
        "id": 3699647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43099201-nie-slucham-muzyki-wywiad-z-fotografem-konkursu-chopinowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNie s\u0142ucham muzyki\u201d. Wywiad z fotografem Konkursu Chopinowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:23.283264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "W tym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d Marzena Tabor-Olszewska i Micha\u0142 P\u0142oci\u0144ski analizuj\u0105 decyzj\u0119 Ho\u0142owni, bilans jego marsza\u0142kowania i mo\u017cliwe scenariusze dla Polski 2050.",
        "id": 3699645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43098911-podcast-rzecz-w-tym-od-gwiazdy-mediow-do-komisarza-onz-holownia-zmienia-kurs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Od gwiazdy medi\u00f3w do komisarza ONZ? Ho\u0142ownia zmienia kurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:23.837865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "Donalda Trumpa i jego administracji nie interesuje budowa lepszego porz\u0105dku mi\u0119dzynarodowego. Koncentruje si\u0119 na w\u0105sko rozumianych w\u0142asnych interesach. Ekipa prezydenta Karola Nawrockiego nie chce tego widzie\u0107 \u2013 pisze prof. Roman Ku\u017aniar, by\u0142y doradca ds. mi\u0119dzynarodowych prezydenta Bronis\u0142awa Komorowskiego.",
        "id": 3699648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43090931-roman-kuzniar-powrot-cielecego-proamerykanizmu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roman Ku\u017aniar: Powr\u00f3t ciel\u0119cego proamerykanizmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:23.103855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "Do Rosji wraca opricznina \u2013 rz\u0105dy terroru wprowadzone przez Iwana Gro\u017anego, a kontynuowane przez Stalina. Kreml zaplanowa\u0142 najwy\u017cszy od lat wzrost wydatk\u00f3w na aparat represji. To efekt rosn\u0105cego niezadowolenia Rosjan z sytuacji m.in w gospodarce.",
        "id": 3699644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art43099081-rosnie-zamordyzm-w-rosji-rekordowe-wydatki-na-resorty-silowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie zamordyzm w Rosji. Rekordowe wydatki na resorty si\u0142owe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:22.875137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:21:21+00:00",
        "description": "Podejrzany o wysadzenie Nord Stream przez niemieck\u0105 prokuratur\u0119 ukrai\u0144ski nurek Wo\u0142odymyr \u017b. zosta\u0142 zatrzymany w domu w Pruszkowie. W tym samym miejscu, sk\u0105d uciek\u0142 ponad rok temu na Ukrain\u0119, gdy policja chcia\u0142a go zatrzyma\u0107 na podstawie niemieckiego listu go\u0144czego ENA.",
        "id": 3699643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43098861-zadziwiajace-losy-wolodymyra-z-nurka-od-wysadzenia-nord-streamu-co-robil-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadziwiaj\u0105ce losy Wo\u0142odymyra \u017b., nurka od wysadzenia Nord Streamu. Co robi\u0142 w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:21:25.103929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:03:00+00:00",
        "description": "Zakaz wypowiedzenia umowy z seniorem dotyczy tak\u017ce zatrudnienia, kt\u00f3re ko\u0144czy si\u0119 jeszcze przed osi\u0105gni\u0119ciem przez niego wieku emerytalnego \u2013 uzna\u0142 sk\u0142ad siedmiu s\u0119dzi\u00f3w SN.",
        "id": 3699654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art43098801-firma-nie-zwolni-wczesniej-seniora-kluczowa-uchwala-sn-w-sprawie-ochrony-przedemerytalnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firma nie zwolni wcze\u015bniej seniora? Kluczowa uchwa\u0142a SN w sprawie ochrony przedemerytalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:45.392973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Palesty\u0144czycy pragn\u0105 wolno\u015bci. Proponowany przez Beniamina Netanjahu apartheid i jego zakl\u0119cia, \u017ce pa\u0144stwo palesty\u0144skie nie powstanie, nie przejd\u0105.",
        "id": 3698277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43098851-boguslaw-chrabota-gaza-stapanie-po-krawedzi-utopii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Gaza. St\u0105panie po kraw\u0119dzi utopii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:45.494454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Na p\u00f3\u0142metku wtorkowej sesji, indeksy na GPW \u015bwieci\u0142y na czerwono. Najmocniej spada\u0142 WIG20.",
        "id": 3698278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art43098871-czerwien-trzyma-sie-mocno-na-gpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwie\u0144 trzyma si\u0119 mocno na GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:45.109961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Z roku na rok ro\u015bnie popularno\u015b\u0107 nowego \u015bwi\u0119ta, cho\u0107 handel wci\u0105\u017c nie kwapi si\u0119 do korzystania z jego potencja\u0142u. We wrze\u015bniu Polacy masowo szukaj\u0105 w sieci informacji o \u201eDniu ch\u0142opaka\u201d.",
        "id": 3698274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art43098841-dzien-chlopaka-wygra-z-dniem-kobiet-to-moze-byc-nowy-hit-e-handlu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDzie\u0144 Ch\u0142opaka\u201d wygra z \u201eDniem Kobiet\u201d? To mo\u017ce by\u0107 nowy hit e-handlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:45.839861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "W 2005 roku Rafa\u0142 Blechacz niespodziewanie objawi\u0142 si\u0119 Polakom, kt\u00f3rzy nic o nim nie wcze\u015bniej nie wiedzieli. Kim jest dzisiaj ostatni jak dot\u0105d polski zwyci\u0119zca Konkursu Chopinowskiego?",
        "id": 3698281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43098611-koncert-to-swieto-dla-artysty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert to \u015bwi\u0119to dla artysty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:45.971555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Transformacja energetyczna sprawia, \u017ce nawet firmy z tradycjami dywersyfikuj\u0105 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 i szukaj\u0105 nowych rynk\u00f3w, na kt\u00f3rych chc\u0105 by\u0107 obecne \u2013 ocenia Maciej Mazur, prezes Polskiego Stowarzyszenia Nowej Mobilno\u015bci, a jednocze\u015bnie organizator Kongresu Nowej Mobilno\u015bci w Katowicach.",
        "id": 3698282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kongres-nowej-mobilnosci/art43098721-mazur-wrocil-lepszy-czas-dla-elektromobilnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazur: Wr\u00f3ci\u0142 lepszy czas dla elektromobilno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:45.291353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Nie wiem, co by\u0142o w ostatnich dniach bardziej fascynuj\u0105ce: czy to, jak\u0105 wizj\u0119 nowego porz\u0105dku \u015bwiatowego przedstawi\u0142 Donald Trump, czy to, jak ch\u0119tnie si\u0119 pod ni\u0105 podpisali dwaj najwa\u017cniejsi politycy polskiej prawicy: Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Karol Nawrocki",
        "id": 3698276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art43098671-michal-szuldrzynski-trump-nawrocki-i-kaczynski-razem-przeciwko-unii-czyli-dlaczego-prawica-woli-usa-od-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Trump, Nawrocki i Kaczy\u0144ski razem przeciwko Unii, czyli dlaczego prawica woli USA od UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:45.729636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Studia w XXI wieku to ju\u017c nie tylko droga do zdobycia dyplomu czy przepustka na rynek pracy. Dla m\u0142odego pokolenia to czas intensywnego rozwoju osobistego, poszukiwania w\u0142asnej drogi i budowania kompetencji, kt\u00f3re pozwol\u0105 odnale\u017a\u0107 si\u0119 w \u015bwiecie nieustannej zmiany. Polskie uczelnie, staj\u0105c wobec nowych oczekiwa\u0144, musz\u0105 balansowa\u0107 mi\u0119dzy wymaganiami rynku, oczekiwaniami student\u00f3w a swoj\u0105 tradycyjn\u0105 misj\u0105 akademick\u0105.",
        "id": 3698280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/uczelnie-wyzsze/art43098761-nowe-pokolenie-na-uczelniach-studia-juz-nie-tylko-dla-dyplomu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe pokolenie na uczelniach. Studia ju\u017c nie tylko dla dyplomu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:45.605396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwo potrzebuje wi\u0119cej pieni\u0119dzy na inwestycje w armi\u0119, banki s\u0105 w bardzo dobrej kondycji finansowej, nowy podatek nie b\u0119dzie dla nich du\u017cym obci\u0105\u017ceniem \u2013 przekonuje premier Donald Tusk.",
        "id": 3698279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art43098231-premier-donald-tusk-lepiej-opodatkowac-banki-niz-polskie-rodziny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Donald Tusk: Lepiej opodatkowa\u0107 banki ni\u017c polskie rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:44.993215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Od 1 pa\u017adziernika 2025 r. w Polsce zacznie obowi\u0105zywa\u0107 system kaucyjny. Dla klient\u00f3w oznacza to spore zmiany, do kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 musieli si\u0119 przyzwyczai\u0107. Jak system b\u0119dzie funkcjonowa\u0142 w praktyce? Nowe zasady wci\u0105\u017c budz\u0105 wiele pyta\u0144.",
        "id": 3698273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43098281-rusza-system-kaucyjny-zmiany-dla-klientow-juz-od-1-pazdziernika-polacy-pytaja-o-zasady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza system kaucyjny. Zmiany dla klient\u00f3w ju\u017c od 1 pa\u017adziernika. Polacy pytaj\u0105 o zasady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:44.828650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "\u201eRzeczpospolita\u201d poszerza ofert\u0119 specjalistycznego serwisu PRO.RP.PL o now\u0105 sekcj\u0119 \u201ePodatki\u201d, przygotowan\u0105 z my\u015bl\u0105 o ksi\u0119gowych, biurach rachunkowych, doradcach podatkowych i specjalistach finansowych. Nowa cz\u0119\u015b\u0107 serwisu zapewnia szybki dost\u0119p do wyselekcjonowanych tre\u015bci niezb\u0119dnych w codziennej pracy - analiz zmian w prawie, praktycznych wyja\u015bnie\u0144 i informacji podatkowych w przyst\u0119pnej formie.",
        "id": 3698272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43099031-rzeczpospolita-rozwija-pro-rp-pl-rusza-nowa-sekcja-podatki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRzeczpospolita\u201d rozwija PRO.RP.PL. Rusza nowa sekcja \u201ePodatki\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:45.199951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Czy komornik mo\u017ce wnie\u015b\u0107 za\u017calenie na decyzj\u0119 o umorzeniu lub odmow\u0119 wszcz\u0119cia post\u0119powania w sprawie niealimentacji? S\u0105dy podchodz\u0105 do tego rozmaicie. Nawet w tej samej apelacji.",
        "id": 3698275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43089911-uprawnienia-komornika-w-postepowaniu-karnym-zaleza-od-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uprawnienia komornika w post\u0119powaniu karnym zale\u017c\u0105 od s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T13:53:46.145600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T13:53:43+00:00",
        "description": "Viktor Orb\u00e1n w serwisie X zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 premierowi Polski Donaldowi Tuskowi.",
        "id": 3698283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43098511-viktor-orban-pisze-do-donalda-tuska-grasz-w-niebezpieczna-gre",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viktor Orb\u00e1n pisze do Donalda Tuska: Grasz w niebezpieczn\u0105 gr\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:59.336879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Prokurator generalny Waldemar \u017burek z\u0142o\u017cy\u0142 we wtorek do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego wniosek o poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej prezesa tego s\u0105du Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego. Chodzi o u\u017cycie systemu Pegasus wobec Romana Giertycha.",
        "id": 3697426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43097921-bogdan-swieczkowski-straci-immunitet-waldemar-zurek-zlozyl-wniosek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogdan \u015awi\u0119czkowski straci immunitet? Waldemar \u017burek z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:59.436572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Film \u201eTaylor Swift: The Official Release Party of a Showgirl\u201d trafi do kin na pocz\u0105tku pa\u017adziernika i b\u0119dzie po\u0142\u0105czony z premier\u0105 teledysku \u201eFate of Ophelia\u201d. Jak wydarzenie wp\u0142ynie na daty innych premierowych pokaz\u00f3w zaplanowanych na ten sam moment?",
        "id": 3697427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art43092641-film-taylor-swift-the-official-release-party-of-a-showgirl-namieszal-w-kalendarzach-producentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Film \u201eTaylor Swift: The Official Release Party of a Showgirl\u201d namiesza\u0142 w kalendarzach producent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:58.670923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Tilly Norwood to debiutuj\u0105ca aktorka, planuj\u0105ca podbi\u0107 Hollywood, kt\u00f3ra w rzeczywisto\u015bci nie istnieje. Jest wytworem sztucznej inteligencji, wzbudzaj\u0105cym w ostatnim czasie spore zainteresowanie. Informacji na jej temat w internecie coraz cz\u0119\u015bciej szukaj\u0105 te\u017c Polacy.",
        "id": 3697421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art43097781-kim-jest-tilly-norwood-burza-wokol-aktorki-ktora-nie-istnieje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest Tilly Norwood? Burza wok\u00f3\u0142 aktorki, kt\u00f3ra nie istnieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:58.903827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Podj\u0119li\u015bmy ju\u017c decyzj\u0119 o wys\u0142aniu kontyngentu \u017co\u0142nierzy do Danii, za zgod\u0105 prezydenta (Karola Nawrockiego). Podpisali\u015bmy stosowne dokumenty - o\u015bwiadczy\u0142 przed wtorkowym posiedzeniem rz\u0105du premier Donald Tusk.",
        "id": 3697423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43098121-polska-wysyla-zolnierzy-do-danii-donald-tusk-jest-zgoda-prezydenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wysy\u0142a \u017co\u0142nierzy do Danii. Donald Tusk: Jest zgoda prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:58.542882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Prokurator z Wydzia\u0142u Spraw Wewn\u0119trznych Prokuratury Krajowej skierowa\u0142 we wtorek do Trybuna\u0142u Stanu wniosek o podj\u0119cie uchwa\u0142y zezwalaj\u0105cej na poci\u0105gni\u0119cie Pierwszej Prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej do odpowiedzialno\u015bci karnej.",
        "id": 3697420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43098221-prokuratura-nie-odpuszcza-ws-immunitetu-malgorzaty-manowskiej-jest-nowy-wniosek-do-trybunalu-stanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura nie odpuszcza ws. immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Jest nowy wniosek do Trybuna\u0142u Stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:58.790629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Odnaleziono cz\u0119\u015b\u0107 kolekcji Alfreda Potockiego, kt\u00f3r\u0105 wywi\u00f3z\u0142 z \u0141a\u0144cuta w po\u0142owie 1944 r. To kilkana\u015bcie portret\u00f3w magnackich. Znajdowa\u0142y si\u0119 w zamku w Austrii.",
        "id": 3697422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art43096921-skarb-z-austriackiego-zamku-trafil-do-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarb z austriackiego zamku trafi\u0142 do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:59.559250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Jak szerokie by\u0142o zwolnienie podatkowe dla infrastruktury kolejowej? Po latach jednolitego wyrokowania NSA nabra\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci w tej sprawie.",
        "id": 3697428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatek-od-nieruchomosci-podatki-lokalne/art43092381-spor-o-kolejowe-zwolnienie-podatkowe-trwa-wyrok-tsue-nie-zakonczyl-sprawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o kolejowe zwolnienie podatkowe trwa. Wyrok TSUE nie zako\u0144czy\u0142 sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:59.146823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Nasza centrala zgodzi\u0142a si\u0119, \u017ceby na Kongresie Nowej Mobilno\u015bci w Katowicach pokaza\u0107 cztery modele, kt\u00f3re dopiero za kilka miesi\u0119cy pojawi\u0105 si\u0119 w produkcji seryjnej i w salonach - m\u00f3wi Robert Mularczyk z Toyota Central Europe.",
        "id": 3697425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kongres-nowej-mobilnosci/art43098171-toyota-uzupelnia-flote-o-auta-elektryczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toyota uzupe\u0142nia flot\u0119 o auta elektryczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:58.378270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Z., Ukrainiec, kt\u00f3rego Niemcy podejrzewaj\u0105 o udzia\u0142 w wysadzeniu gazoci\u0105gu Nord Stream zatrzymany w Polsce - poda\u0142o radio RMF FM. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 \u015bcigany na podstawie Europejskiego Nakazu Aresztowania wystawionego przez niemiecki s\u0105d.",
        "id": 3697419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43097841-ukrainiec-ktorego-niemcy-podejrzewaja-o-udzial-w-wysadzeniu-gazociagu-nord-stream-zatrzymany-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainiec, kt\u00f3rego Niemcy podejrzewaj\u0105 o udzia\u0142 w wysadzeniu gazoci\u0105gu Nord Stream zatrzymany w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T11:44:59.039657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T11:44:57+00:00",
        "description": "Reforma kodeksu karnego, kt\u00f3ra mia\u0142a wzmocni\u0107 ochron\u0119 przed mow\u0105 nienawi\u015bci rozszerzaj\u0105c katalog przes\u0142anek dyskryminacyjnych jest niezgodna z konstytucj\u0105 - orzek\u0142 we wtorek Trybuna\u0142 Konstytucyjny.",
        "id": 3697424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43097361-ustawa-o-mowie-nienawisci-niezgodna-z-konstytucja-trybunal-konstytucyjny-wydal-wyrok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa o mowie nienawi\u015bci niezgodna z konstytucj\u0105. Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:48.743600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "Mimo swoistego heroizmu pos\u0142anki Magdaleny Sroki i jej ekipy naprawd\u0119 trudno broni\u0107 prac sejmowej komisji do spraw Pegasusa.",
        "id": 3696709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art43097211-boguslaw-chrabota-sedziowie-i-pegasus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: S\u0119dziowie i Pegasus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:47.727569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "Wieloletni pracownik biura poselskiego Maximiliana Kraha (AfD) zosta\u0142 uznany za winnego szpiegostwa na rzecz Chin. Mia\u0142 przekaza\u0107 Pekinowi setki dokument\u00f3w, w tym materia\u0142y o poufnym charakterze.",
        "id": 3696700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43097791-byly-wspolpracownik-posla-afd-skazany-byl-chinskim-agentem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik pos\u0142a AfD skazany. By\u0142 chi\u0144skim agentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:48.352029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "Badacze ostrzegaj\u0105, \u017ce Ganges \u2013 przep\u0142ywaj\u0105ca przez Indie i Bangladesz rzeka w po\u0142udniowej Azji \u2013 wysycha w zastraszaj\u0105cym tempie. \u201eObecne wysychanie jest najpowa\u017cniejsze od 1300 lat i przekracza skal\u0119 wszystkich dotychczas odnotowanych susz w historii tej rzeki\u201d \u2013 wskazuj\u0105 naukowcy",
        "id": 3696705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/susza/art43080771-ganges-wysycha-eksperci-tak-zle-nie-bylo-od-1300-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ganges wysycha. Eksperci: Tak \u017ale nie by\u0142o od 1300 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:47.974530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "HB Reavis pozyska\u0142 dwa kolejne banki do konsorcjum finansuj\u0105cego biurowy kompleks w Warszawie. 510 mln euro to rekordowe finansowanie w Europie \u015arodkowo-Wschodniej pozyskane dla pojedynczej nieruchomo\u015bci komercyjnej.",
        "id": 3696702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43097501-juz-ponad-pol-miliarda-euro-kredytu-na-kompleks-varso-place-rekord-w-regionie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c ponad p\u00f3\u0142 miliarda euro kredytu na  kompleks Varso Place. Rekord w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:48.923857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "Warunki makro sprzyjaj\u0105 zaci\u0105gaj\u0105cym kredyty mieszkaniowe. Stopy id\u0105 w d\u00f3\u0142, p\u0142ace rosn\u0105, zdolno\u015b\u0107 kredytowa si\u0119 zwi\u0119ksza. Wrze\u015bniowe strzelanie do rosyjskich dron\u00f3w sch\u0142odzi nastroje konsument\u00f3w?",
        "id": 3696711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art43096541-mocna-sprzedaz-kredytow-mieszkaniowych-w-sierpniu-ale-przypomniala-o-sobie-wojna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocna sprzeda\u017c kredyt\u00f3w mieszkaniowych w sierpniu, ale przypomnia\u0142a o sobie wojna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:48.105167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "KO wygrywa nieznaczne z PiS, ale zostaje w Sejmie tylko z jednym koalicjantem. Tylko pi\u0119\u0107 partii przekracza pr\u00f3g wyborczy. W tym, po raz pierwszy w naszym sonda\u017cu, Konfederacja Korony Polskiej Grzegorza Brauna, co pokazuje, \u017ce scena polityczna si\u0119 radykalizuje i nie ma w Polsce miejsca dla trzeciej drogi.",
        "id": 3696703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43089901-sondaz-jeden-zgon-i-zadnego-wesela-najnowsze-badanie-poparcia-nie-ucieszy-donalda-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Jeden zgon i \u017cadnego wesela. Najnowsze badanie poparcia nie ucieszy Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:48.836293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "Prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do informacji, \u017ce jego syn mia\u0142 zosta\u0107 wypisany z zaj\u0119\u0107 edukacji zdrowotnej.",
        "id": 3696710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art43096971-syn-rafala-trzaskowskiego-wypisany-z-edukacji-zdrowotnej-prezydent-stolicy-odpowiada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Rafa\u0142a Trzaskowskiego wypisany z edukacji zdrowotnej? Prezydent stolicy odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:48.463804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "Otwarte modele sztucznej inteligencji, takie jak np. Llama, mog\u0105 wspiera\u0107 firmy przemys\u0142owe i produkcyjne. Ich wykorzystanie pozwala na uproszczenie proces\u00f3w i przyspieszenie znajdowania rozwi\u0105za\u0144.",
        "id": 3696706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-rzeczpospolitej/art43096361-tak-otwarte-modele-jezykowe-wzmacniaja-biznes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak otwarte modele j\u0119zykowe wzmacniaj\u0105 biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:48.559680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "Nicol\u00e1s Maduro, prezydent Wenezueli o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jest got\u00f3w wprowadzi\u0107 w kraju stan wyj\u0105tkowy w zwi\u0105zku z gro\u017ab\u0105 \u201emilitarnej agresji Imperium ameryka\u0144skiego\u201d.",
        "id": 3696707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43097341-wenezuela-szykuje-sie-na-wojne-z-imperium-amerykanskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wenezuela szykuje si\u0119 na wojn\u0119 z \u201eImperium ameryka\u0144skim\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:48.647609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "Zadawanie pewnych pyta\u0144 pomaga budowa\u0107 wi\u0119\u017a z dzie\u0107mi i sprawia\u0107, \u017ce rozmowy nabieraj\u0105 bardziej osobistego charakteru. Naukowcy opracowali seri\u0119 14 pyta\u0144, kt\u00f3re maj\u0105 spe\u0142nia\u0107 t\u0119 funkcj\u0119. O ocen\u0119 ich skuteczno\u015bci poprosili\u015bmy psychologa.",
        "id": 3696708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art43070591-wiecej-niz-small-talk-oto-lista-pytan-ktore-sprzyjaja-budowaniu-relacji-z-dziecmi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej ni\u017c small talk. Oto lista pyta\u0144, kt\u00f3re sprzyjaj\u0105 budowaniu relacji z dzie\u0107mi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:47.832419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin w or\u0119dziu do narodu pr\u00f3buje zapewni\u0107 obywateli Rosji, \u017ce Moskwa wygrywa \u201esprawiedliw\u0105 wojn\u0119\u201d.",
        "id": 3696701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art43097431-wladimir-putin-wystapil-z-oredziem-do-narodu-co-probowal-przekazac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin wyst\u0105pi\u0142 z or\u0119dziem do narodu. Co pr\u00f3bowa\u0142 przekaza\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:48.225122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:15:46+00:00",
        "description": "Obiekt mixed-use w Krakowie oferuje niemal 200 serwisowanych mieszka\u0144. Lokale s\u0105 w pe\u0142ni umeblowane.",
        "id": 3696704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43097511-zeitraum-raclawicka-niemal-200-mieszkan-z-obsluga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zeitraum Rac\u0142awicka. Niemal 200 mieszka\u0144 z obs\u0142ug\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:49.046471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:14:00+00:00",
        "description": "- Poprzez \u015bmiech i absurd tak\u017ce mo\u017cna dochodzi\u0107 do metafizycznych pyta\u0144 - m\u00f3wi dyrektorka Muzeum Narodowego w Warszawie dr hab. Agnieszk\u0105 Lajus, m. in. o nowej wystawie Witolda Wojtkiewicza i Jamesa Ensora.",
        "id": 3696712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art43077721-popkulturowa-kariera-stanczyka-czyli-od-muralu-w-paryzu-do-okladki-plyty-lady-gaga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popkulturowa kariera \u201eSta\u0144czyka\", czyli od muralu w Pary\u017cu do ok\u0142adki p\u0142yty Lady Gaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:49.135352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:04:50+00:00",
        "description": "Kolegium Naczelnego S\u0105du Administracyjnego podj\u0119\u0142o uchwa\u0142\u0119, w kt\u00f3rej odnios\u0142o si\u0119 do pism prokuratora generalnego Waldemara \u017burka, kt\u00f3ry wezwa\u0142 tzw. neo-s\u0119dzi\u00f3w NSA do \u201ezaprzestania podejmowania czynno\u015bci w charakterze s\u0119dzi\u00f3w Naczelnego S\u0105du Administracyjnego\u201d.",
        "id": 3696713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43096691-neo-sedziowie-z-nsa-wstrzymaja-sie-od-orzekania-jest-odpowiedz-na-wezwanie-waldemara-zurka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neo-s\u0119dziowie z NSA wstrzymaj\u0105 si\u0119 od orzekania? Jest odpowied\u017a na wezwanie Waldemara \u017burka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:49.223889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:04:34+00:00",
        "description": "Inflacja w Polsce we wrze\u015bniu wynios\u0142a 2,9 proc. r/r \u2013 poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS) w szybkim szacunku.",
        "id": 3696714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43096931-inflacja-w-polsce-jednak-nie-urosla-sa-nowe-dane-gus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w Polsce jednak nie uros\u0142a. S\u0105 nowe dane GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:49.311807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T10:01:00+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump na\u0142o\u017cy\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem 10-proc. c\u0142a na importowane do Stan\u00f3w Zjednoczonych drewno oraz 25-proc. c\u0142a na szafki kuchenne, \u0142azienkowe i meble tapicerowane. Od nowego roku taryfy na te produkty maj\u0105 by\u0107 jeszcze wy\u017csze.",
        "id": 3696715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art43096941-donald-trump-wprowadza-nowe-cla-na-drewno-i-wyposazenie-kuchenne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wprowadza nowe c\u0142a na drewno i wyposa\u017cenie kuchenne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:49.487981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:52:00+00:00",
        "description": "Elektryfikacja silnik\u00f3w jest nieunikniona. Jednak my nie chcemy nikogo wyklucza\u0107, tylko zapewni\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 poruszania si\u0119 wszystkim grupom odbiorc\u00f3w. Dlatego oferujemy silnik elektryczny obok silnik\u00f3w spalinowych - m\u00f3wi Szymon So\u0142tysik, dyrektor dzia\u0142u PR Mazda Motor Poland.",
        "id": 3696717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kongres-nowej-mobilnosci/art43096911-mazda-to-najlepszy-moment-na-wejscie-do-gry-z-samochodem-elektrycznym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mazda: To najlepszy moment na wej\u015bcie do gry z samochodem elektrycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T10:15:49.400010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:35:00+00:00",
        "description": "Jest zbyt wcze\u015bnie, bym sk\u0142ada\u0142 jakiekolwiek deklaracje w tej kwestii - m\u00f3wi\u0142 prezydent Karol Nawrocki, pytany Radiu Zet o s\u0142owa prezydenta Ukrainy, kt\u00f3ry uwa\u017ca, \u017ce nale\u017ca\u0142oby zamkn\u0105\u0107 Morze Ba\u0142tyckie. Prezydent by\u0142 pytany o ujawnione w poniedzia\u0142ek plany Marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni, by ubiega\u0107 si\u0119 o stanowisko w ONZ i o ustalenia \u201eRzeczpospolitej\u201d, \u017ce w Wyrykach wystrzelono a\u017c trzy rakiety powietrze-powietrze.",
        "id": 3696716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43096341-karol-nawrocki-pytany-o-ustalenia-rzeczpospolitej-w-wyrykach-zareagowalismy-jak-trzeba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki pytany o ustalenia \u201eRzeczpospolitej\u201d: W Wyrykach zareagowali\u015bmy jak trzeba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:24:46.999875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:24:46+00:00",
        "description": "Jacek Sitko, Dyrektor, Dzia\u0142 Transformacji Kontrolingu, Obszar Kontrolingu Biznesowego , ORLEN S.A.",
        "id": 3695856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-rzeczpospolitej/art43096421-cfo-compass-connect-forum-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CFO Compass Connect Forum 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:24:46.792406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:24:46+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119cej firm szuka swoich szans przy okazji transformacji sektora transportowego i motoryzacyjnego w Polsce.",
        "id": 3695853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kongres-nowej-mobilnosci/art43096551-elektromobilnosc-w-polsce-nabiera-tempa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektromobilno\u015b\u0107 w Polsce nabiera tempa!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:24:46.857612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:24:46+00:00",
        "description": "Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ce W\u0119glowej grozi utrata p\u0142ynno\u015bci w marcu 2026 r., je\u015bli nie zostan\u0105 wdro\u017cone dzia\u0142ania wspieraj\u0105ce p\u0142ynno\u015b\u0107 w okresie 12 miesi\u0119cy \u2013 czytamy w stanowisku  zarz\u0105du, kt\u00f3re opublikowano przy okazji publikacji wynik\u00f3w za pierwsze p\u00f3\u0142rocze 2025 r. Bieg\u0142y rewident odm\u00f3wi\u0142 przegl\u0105du tego sprawozdania.",
        "id": 3695854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art43096531-jsw-na-krawedzi-utraty-plynnosci-konieczna-pomoc-panstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JSW na kraw\u0119dzi utraty p\u0142ynno\u015bci. Konieczna pomoc pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:24:46.928846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:24:46+00:00",
        "description": "CFO Compass Connect Forum 2025",
        "id": 3695855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-rzeczpospolitej/art43096461-marcin-makusak-partner-pwc-lider-inicjatywy-cfo-compass",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Makusak, partner PwC, lider inicjatywy CFO Compass",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:24:46.719449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:24:46+00:00",
        "description": "Minister Waldemar \u017burek podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o przerwaniu w czynno\u015bciach s\u0142u\u017cbowych s\u0119dziego Jakuba Iwa\u0144ca z S\u0105du Rejonowego dla Warszawy-Mokotowa - poinformowa\u0142 we wtorek resort sprawiedliwo\u015bci. Jak przekazano, decyzja zosta\u0142a wydana w zwi\u0105zku z licznymi przewinieniami s\u0142u\u017cbowymi pope\u0142nionymi przez tego s\u0119dziego.",
        "id": 3695852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43096481-minister-waldemar-zurek-zawiesil-sedziego-jakuba-iwanca-resort-wyjasnia-powody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Waldemar \u017burek zawiesi\u0142 s\u0119dziego Jakuba Iwa\u0144ca. Resort wyja\u015bnia powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:24:47.064898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:24:46+00:00",
        "description": "Dwa polskie resorty kierowane przez dw\u00f3ch wicepremier\u00f3w daj\u0105 przeciwne wr\u0119cz sygna\u0142y co do rozwijania stosunk\u00f3w z Pa\u0144stwem \u015arodka.",
        "id": 3695857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43096411-sprzeczne-podejscie-rzadu-w-relacjach-z-chinami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeczne podej\u015bcie rz\u0105du w relacjach z Chinami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:24:47.166827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:24:46+00:00",
        "description": "PiS zn\u00f3w wysun\u0119\u0142o si\u0119 na czo\u0142o w sonda\u017cu poparcia dla partii politycznych, wykonanym przez Instytut Bada\u0144 Pollster na zlecenie \u201eSuper Expressu\u201d. R\u00f3\u017cnica mi\u0119dzy PiS a Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105 wynosi obecnie 1,75 pkt proc.",
        "id": 3695858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43096141-zmiana-na-prowadzeniu-w-sondazu-poparcia-dla-partii-politycznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana na prowadzeniu w sonda\u017cu poparcia dla partii politycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T05:59:22.642596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:59:21+00:00",
        "description": "Im wi\u0119cej os\u00f3b zainteresowanych startem tym lepiej. To pokazuje, \u017ce partia \u017cyje, funkcjonuje, ma swoje struktury, sympatyk\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM pose\u0142 Lewicy Tomasz Trela pytany o du\u017c\u0105 liczb\u0119 potencjalnych kandydat\u00f3w na nowego przewodnicz\u0105cego partii.",
        "id": 3695480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43096191-20-proc-poparcia-dla-lewicy-potencjalny-kandydat-na-lidera-mowi-o-80-poslach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20 proc. poparcia dla Lewicy? Potencjalny kandydat na lidera m\u00f3wi o 80 pos\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T05:59:23.440504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:59:21+00:00",
        "description": "Ekonomi\u015bci popieraj\u0105 podniesienie drugiego progu podatkowego, Rosja notuje mniejsze wp\u0142ywy podatkowe sprzeda\u017cy gazu i ropy naftowej, a Szwecja sprzeciwia si\u0119 apelowi o z\u0142agodzenie zakazu aut spalinowych. Tymczasem metale szlachetne daj\u0105 inwestorom imponuj\u0105ce zyski.",
        "id": 3695486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43093131-drugi-prog-podatkowy-spadajace-dochody-rosji-i-spor-o-auta-spalinowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi pr\u00f3g podatkowy, spadaj\u0105ce dochody Rosji i sp\u00f3r o auta spalinowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T05:59:23.752907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:59:21+00:00",
        "description": "Klub parlamentarny Polski 2050 zdecydowa\u0142 o tym, kogo b\u0119dzie rekomendowa\u0142 na stanowisko wicepremiera w rz\u0105dzie. Partia ma otrzyma\u0107 tek\u0119 wicepremiera po tym, gdy jej obecny lider, Szymon Ho\u0142ownia, ust\u0105pi w po\u0142owie listopada ze stanowiska marsza\u0142ka Sejmu.",
        "id": 3695488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43095931-klub-polski-2050-wskazal-swoja-kandydatke-na-wicepremiera-zdecydowaly-dwa-glosy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub Polski 2050 wskaza\u0142 swoj\u0105 kandydatk\u0119 na wicepremiera. Zdecydowa\u0142y dwa g\u0142osy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T05:59:23.618439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:59:21+00:00",
        "description": "Nadszed\u0142 czas, aby oszcz\u0119dno\u015bci Europy zacz\u0119\u0142y pracowa\u0107, z korzy\u015bci\u0105 dla ka\u017cdego z nas, dla naszych rodzin i dla naszego wsp\u00f3lnego dobrobytu \u2013 pisze Maria Lu\u00eds Albuquerque, komisarz UE ds. us\u0142ug finansowych oraz unii oszcz\u0119dno\u015bci i inwestycji.",
        "id": 3695487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art43092701-komisarz-ue-jak-zachecic-oszczednosci-w-europie-do-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisarz UE: Jak zach\u0119ci\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci w Europie do pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T05:59:23.015877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:59:21+00:00",
        "description": "Kulomiot Bartosz G\u00f3rczak oraz dyskobolka Faustyna Kot\u0142owska zostali mistrzami \u015bwiata w paralekkoatletyce. To dla reprezentacji Polski si\u00f3dmy i \u00f3smy medal w New Delhi, wi\u0119cej maj\u0105 tylko Chi\u0144czycy i Brazylijczycy.",
        "id": 3695483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/lekkoatletyka/art43093161-mistrzostwa-swiata-w-paralekkoatletyce-polacy-maja-dwa-kolejne-zlote-medale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mistrzostwa \u015bwiata w paralekkoatletyce. Polacy maj\u0105 dwa kolejne z\u0142ote medale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T05:59:23.152529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:59:21+00:00",
        "description": "To b\u0119dzie najbardziej podr\u00f3\u017cniczy weekend roku. Od 3 do 5 pa\u017adziernika Mi\u0119dzynarodowe Targi Pozna\u0144skie zamieni\u0105 si\u0119 w miejsce, gdzie spotkaj\u0105 si\u0119 marzenia i przygoda. Rusza Tour Salon 2025 \u2013 targi turystyczne po\u0142\u0105czone z Festiwalem Podr\u00f3\u017cniczym \u015aladami Marze\u0144 i Rodzinnym Festiwalem Tup Tup. Przez trzy dni uczestnicy w ramach jednego biletu b\u0119d\u0105 mieli okazj\u0119 pos\u0142ucha\u0107 opowie\u015bci o wyprawach trzydziestu sze\u015bciu podr\u00f3\u017cnik\u00f3w oraz pozna\u0107 bli\u017cej ofert\u0119 o\u015bmiu kraj\u00f3w i o\u015bmiu region\u00f3w Polski.",
        "id": 3695484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art43095971-spotkania-z-podroznikami-degustacje-regionalnych-przysmakow-i-warsztaty-dla-dzieci-weekend-pelen-atrakcji-na-tour-salon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkania z podr\u00f3\u017cnikami, degustacje regionalnych przysmak\u00f3w i warsztaty dla dzieci \u2013 weekend pe\u0142en atrakcji na Tour Salon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T05:59:22.737403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:59:21+00:00",
        "description": "Pi\u0105tek, 3 pa\u017adziernika 2025 roku, zapisze si\u0119 jako wa\u017cna data w kalendarzu polskiej turystyki. To w\u0142a\u015bnie wtedy, w ramach targ\u00f3w Tour Salon 2025 na Mi\u0119dzynarodowych Targach Pozna\u0144skich, odb\u0119dzie si\u0119 najbogatszy w wydarzenia bran\u017cowe dzie\u0144 tegorocznej edycji. Przedstawiciele samorz\u0105d\u00f3w, organizacji turystycznych, touroperator\u00f3w, linii lotniczych i instytucji otoczenia biznesu spotkaj\u0105 si\u0119, by rozmawia\u0107 o trendach, wymienia\u0107 do\u015bwiadczenia i budowa\u0107 nowe kierunki wsp\u00f3\u0142pracy.",
        "id": 3695481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art43096051-spotkanie-branzy-turystycznej-na-targach-tour-salon-w-poznaniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie bran\u017cy turystycznej na targach Tour Salon w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T05:59:22.874808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T05:59:21+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek 3 pa\u017adziernika podczas targ\u00f3w Tour Salon na Mi\u0119dzynarodowych Targach Pozna\u0144skich b\u0119dzie mia\u0142o miejsce wyj\u0105tkowe wydarzenie \u2013 uroczysta Gala wr\u0119czenia nagr\u00f3d w Konkursie na Najlepszy Produkt Turystyczny organizowany przez Polsk\u0105 Organizacj\u0119 Turystyczn\u0105 \u2013 Certyfikat POT 2025. To najwa\u017cniejsze wyr\u00f3\u017cnienie w bran\u017cy, kt\u00f3re od ponad dwudziestu lat wy\u0142ania najlepsze produkty turystyczne, stanowi\u0105ce gwarancj\u0119 wysokiej jako\u015bci us\u0142ug turystycznych i prze\u017cycia niezapomnianych dozna\u0144. Wzmacnia ono pozycj\u0119 produktu na rynku, zwi\u0119kszaj\u0105 jego rozpoznawalno\u015b\u0107 w kraju i za granic\u0105.",
        "id": 3695482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art43096021-uroczysta-gala-wreczenia-nagrod-w-konkursie-na-najlepszy-produkt-turystyczny-organizowany-przez-polska-organizacje-turystyczna-certyfikat-pot-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uroczysta Gala wr\u0119czenia nagr\u00f3d w Konkursie na Najlepszy Produkt Turystyczny organizowany przez Polsk\u0105 Organizacj\u0119 Turystyczn\u0105 \u2013 Certyfikat POT 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:33:42.761475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:33:41+00:00",
        "description": "Organy administracji publicznej obowi\u0105zane s\u0105 zapewni\u0107 stronom czynny udzia\u0142 w ka\u017cdym stadium post\u0119powania, a\u00a0przed wydaniem decyzji umo\u017cliwi\u0107 im wypowiedzenie si\u0119\u00a0co do zebranych dowod\u00f3w i materia\u0142\u00f3w oraz \u017c\u0105da\u0144.",
        "id": 3695211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43085431-jak-organ-zapewnia-stronie-czynny-udzial-w-postepowaniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak organ zapewnia stronie czynny udzia\u0142 w\u00a0post\u0119powaniu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:33:42.985090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:33:41+00:00",
        "description": "W czo\u0142\u00f3wce korporacji, kt\u00f3re znosz\u0105 podatkowa z\u0142ote jajka dla pa\u0144stwa, dominuj\u0105 banki. Jest te\u017c Orlen i w\u0142a\u015bciciel Biedronki. Za to brakuje najwi\u0119kszych zagranicznych firm technologicznych.",
        "id": 3695212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43092261-lista-najwiekszych-platnikow-cit-kto-oddaje-najwiecej-do-budzetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lista najwi\u0119kszych p\u0142atnik\u00f3w CIT. Kto oddaje najwi\u0119cej do bud\u017cetu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:33:43.275551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:33:41+00:00",
        "description": "Gminy realizuj\u0105 inwestycje uprawniaj\u0105ce je do uzyskania \u015bwiadectw efektywno\u015bci energetycznej (tzw. bia\u0142ych certyfikat\u00f3w). Potem zazwyczaj je sprzedaj\u0105. Czy ta sprzeda\u017c podlega VAT?",
        "id": 3695213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43085441-sprzedaz-przez-gmine-bialych-certyfikatow-bez-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c przez gmin\u0119 bia\u0142ych certyfikat\u00f3w bez VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:33:42.353285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:33:41+00:00",
        "description": "Je\u015bli strona odbiera\u0142a wi\u0119kszo\u015b\u0107 pism kierowanych do niej, przegl\u0105da\u0142a dokumenty w siedzibie organu, uczestniczy\u0142a w kontrolach \u2013 to bra\u0142a czynny udzia\u0142 w post\u0119powaniu administracyjnym.",
        "id": 3695209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43085411-teresa-siudem-racja-nie-zawsze-po-stronie-skarzacego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Racja nie zawsze po stronie skar\u017c\u0105cego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:33:42.097868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:33:41+00:00",
        "description": "W\u0142adze Bolzano po\u0142o\u017conego w regionie Trydent-G\u00f3rna Adyga, na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och, planuj\u0105 wprowadzenie podatku od ps\u00f3w. Nie by\u0142oby w tym nic dziwnego, gdyby nie to, \u017ce tury\u015bci kt\u00f3rzy odwiedz\u0105 miasto z czworonogiem te\u017c zap\u0142ac\u0105 za swojego pupila \u2013 informuje CNN.",
        "id": 3695208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art43090011-turysta-z-psem-musi-za-czworonoga-zaplacic-podatek-uchwalono-we-wloszech",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turysta z psem musi za czworonoga zap\u0142aci\u0107 podatek \u2013 uchwalono we W\u0142oszech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T04:33:42.583195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T04:33:41+00:00",
        "description": "Rozmowy w Bia\u0142ym Domu mi\u0119dzy prezydentem USA Donaldem Trumpem, a liderami Partii Demokratycznej w Kongresie nie przynios\u0142y prze\u0142omu, co mo\u017ce oznacza\u0107, i\u017c od p\u00f3\u0142nocy z wtorku na \u015brod\u0119 czasu ameryka\u0144skiego administracja USA b\u0119dzie pozbawiona \u015brodk\u00f3w na bie\u017c\u0105ce dzia\u0142anie (tzw. shutdown).",
        "id": 3695210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43095861-usa-od-srody-administracje-donalda-trumpa-czeka-paraliz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Od \u015brody administracj\u0119 Donalda Trumpa czeka parali\u017c?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:17.811899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Nie wiem, kiedy by\u0142o ostatnie beztlenowe wej\u015bcie na Mount Everest o tej porze roku. Nawet ostatnie wej\u015bcie z tlenem by\u0142o jakie\u015b 15-20 lat temu \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Andrzej Bargiel, skialpinista, kt\u00f3ry jako pierwszy na \u015bwiecie zjecha\u0142 na nartach z Mount Everestu bez wspomagania tlenem z butli.",
        "id": 3694930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sporty-zimowe/art43090251-andrzej-bargiel-dla-rzeczpospolitej-nikt-nie-chcial-sie-podjac-przygotowania-trasy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Bargiel dla \u201eRzeczpospolitej\". \u201eNikt nie chcia\u0142 si\u0119 podj\u0105\u0107 przygotowania trasy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:18.486858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Szefowa wydzia\u0142u \u015bledczego warszawskiej prokuratury prok. Ma\u0142gorzata Ceregra-Dmoch nie chce ujawni\u0107, dlaczego zgodzi\u0142a si\u0119 na wycofanie oskar\u017cenia wobec by\u0142ego ministra S\u0142awomira Nowaka i trzech innych os\u00f3b, podwa\u017caj\u0105c tym samym zeznania ma\u0142ego \u015bwiadka koronnego. Tymczasem jego wiarygodno\u015b\u0107 uzna\u0142 s\u0105d w prawomocnym wyroku.",
        "id": 3694932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art43080601-co-nie-gra-w-umorzeniu-sprawy-slawomira-nowaka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co nie gra w umorzeniu sprawy S\u0142awomira Nowaka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:15.894668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "\u2013 Odsuni\u0119cie w czasie nawrotu raka jest nie do przecenienia i z punktu widzenia pacjentek, i ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa \u2013 m\u00f3wi dr hab. Micha\u0142 Jarz\u0105b z Centrum Diagnostyki i Leczenia Chor\u00f3b Piersi Narodowego Instytutu Onkologii w Gliwicach.",
        "id": 3694924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art43092591-dr-hab-michal-jarzab-nareszcie-nie-mamy-zapoznien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr hab. Micha\u0142 Jarz\u0105b: Nareszcie nie mamy zap\u00f3\u017anie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:16.150500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wny problem z planem pokojowym Donalda Trumpa polega na tym, \u017ce Hamas ma natychmiast p\u00f3j\u015b\u0107 na totalne ust\u0119pstwa, a Izrael mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci spe\u0142ni warunki porozumienia. Cho\u0107 ju\u017c sugeruje, \u017ce niekt\u00f3rych spe\u0142ni\u0107 nie zamierza.",
        "id": 3694925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art43095811-jerzy-haszczynski-czy-donald-trump-wywalczyl-pokoj-dla-gazy-rysuja-sie-problemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: Czy Donald Trump wywalczy\u0142 pok\u00f3j dla Gazy? Rysuj\u0105 si\u0119 problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:18.959983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Wynagrodzenie wsp\u00f3lnika za sta\u0142e us\u0142ugi na rzecz sp\u00f3\u0142ki jest obj\u0119te sk\u0142adk\u0105 zdrowotn\u0105. Tak uwa\u017caj\u0105 urz\u0119dy i potwierdzaj\u0105 s\u0105dy. Nie pomaga powo\u0142ywanie si\u0119 na art. 176 kodeksu sp\u00f3\u0142ek handlowych. Wygl\u0105da to na koniec popularnego sposobu na Polski \u0141ad.",
        "id": 3694934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art43081531-koniec-sposobu-na-skladke-zdrowotna-w-spolkach-z-o-o-sady-potwierdzaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec sposobu na sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 w sp\u00f3\u0142kach z o.o.? S\u0105dy potwierdzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:16.756402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Koniec lata to okres podsumowa\u0144 \u2013 powr\u00f3t z urlop\u00f3w sk\u0142ania do porz\u0105dkowania wspomnie\u0144 i przygotowa\u0144 do jesieni. W roku 2025 bilans ten nabiera jednak wyj\u0105tkowo niepokoj\u0105cego charakteru.",
        "id": 3694927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art43088471-kontynent-w-ogniu-ekstremalne-zjawiska-staja-sie-nowa-rzeczywistoscia-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontynent w ogniu. Ekstremalne zjawiska staj\u0105\u00a0si\u0119\u00a0now\u0105 rzeczywisto\u015bci\u0105 Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:19.558224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Sama nocna prohibicja w sklepach problemu nie rozwi\u0105\u017ce, je\u015bli radni hojnie rozdaj\u0105cy koncesje na handel alko nie otrze\u017awiej\u0105, a za ekscesy pijak\u00f3w z fina\u0142em na SOR-ze b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 my wszyscy.",
        "id": 3694937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43088641-krzysztof-a-kowalczyk-nocna-prohibicja-pelna-hipokryzji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof A. Kowalczyk: Nocna prohibicja pe\u0142na hipokryzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:18.129619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Osoba zatrudniona na stanowisku pracownika samorz\u0105dowego musi spe\u0142nia\u0107 okre\u015blone wymagania, kt\u00f3re\u00a0powinny by\u0107 zweryfikowane przez pracodawc\u0119.",
        "id": 3694931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43085461-kto-moze-zostac-pracownikiem-samorzadowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto mo\u017ce zosta\u0107 pracownikiem samorz\u0105dowym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:18.762812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Operacj\u0105 parali\u017cowania lotnisk w zachodniej Europie to kolejny etap wojny hybrydowej, kt\u00f3r\u0105 prowadzi Rosja. W jaki spos\u00f3b \u0142owieni s\u0105 operatorzy dron\u00f3w? Z informacji s\u0142u\u017cb wynika, \u017ce werbunek amator\u00f3w sabota\u017cyst\u00f3w odbywa si\u0119 na zamkni\u0119tych forach w darknecie lub z wykorzystaniem komunikatora Telegram. Stawki s\u0105 niewielkie.",
        "id": 3694933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art43089461-marek-kozubal-bieda-agenci-z-telegrama-atakuja-lotniska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kozubal: Bieda agenci z Telegrama atakuj\u0105 lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:19.357866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Szara strefa transmisji wideo w sieci w ci\u0105gu roku wzros\u0142a nad Wis\u0142\u0105 o 5 proc., jednocze\u015bnie skuteczno\u015b\u0107 usuwania takich tre\u015bci si\u0119ga ledwie 30 proc. Polska nie musi si\u0119 jednak wstydzi\u0107, bo na innych rynkach jest gorzej.",
        "id": 3694936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art43080111-nielegalny-streaming-kwitnie-a-mundial-przyniesie-erupcje-piractwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nielegalny streaming kwitnie. A mundial przyniesie erupcj\u0119 piractwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:19.973543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ekonomist\u00f3w ankietowanych przez \u201eRzeczpospolit\u0105\u201d w ramach Panelu Ekonomist\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce granica dla drugiego progu podatkowego (120 tys. z\u0142) powinna by\u0107 regularnie waloryzowana. Problemem jest jednak napi\u0119ta sytuacja finans\u00f3w publicznych.",
        "id": 3694939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/panel-ekonomistow/art43085561-podatek-pit-nie-rosnie-ale-polacy-placa-coraz-wiecej-ekonomisci-radza-co-z-tym-zrobic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek PIT nie ro\u015bnie, ale Polacy p\u0142ac\u0105 coraz wi\u0119cej. Ekonomi\u015bci radz\u0105, co z tym zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:19.762727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "\u2013 S\u0142yszymy du\u017co ciep\u0142ych s\u0142\u00f3w na temat Polski i si\u0142y naszej gospodarki. Inwestorzy doceniaj\u0105 sp\u00f3\u0142ki, a tak\u017ce ostatnie debiuty na GPW. Nasz\u0105 kart\u0105 przetargow\u0105 jest te\u017c p\u0142ynny rynek i dobrze ustrukturyzowane transakcje. To wszystko powoduje, \u017ce inwestorzy faktycznie czuj\u0105, \u017ce warto patrze\u0107 na nasz rynek i by\u0107 na nim obecnym \u2013 m\u00f3wi Tomasz Bardzi\u0142owski, prezes Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w specjalnym programie Prognozy \u201eParkietu\u201d.",
        "id": 3694938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art43093031-prezes-warszawskiej-gieldy-mam-nadzieje-ze-nowy-system-ruszy-10-listopada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes warszawskiej gie\u0142dy: Mam nadziej\u0119, \u017ce nowy system ruszy 10 listopada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:17.200011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Decyzja ministra sprawiedliwo\u015bci o odwo\u0142aniu mnie by\u0142a bezprawna i bezskuteczna. Moja kadencja ko\u0144czy si\u0119 w czerwcu przysz\u0142ego roku. W\u00f3wczas opuszcz\u0119 gabinet i wydam swojemu nast\u0119pcy akta prowadzonych spraw - m\u00f3wi \"Rzeczpospolitej\" s\u0119dzia Przemys\u0142aw Radzik.",
        "id": 3694928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43079741-przemyslaw-radzik-gabinet-zastepcy-rzecznika-opuszcze-w-2026-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemys\u0142aw Radzik: Gabinet zast\u0119pcy rzecznika opuszcz\u0119 w 2026 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:17.585383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Te same rozwi\u0105zania ustrojowe, kt\u00f3re niegdy\u015b s\u0142u\u017cy\u0142y do zapewnienia PZPR kontroli nad prokuratur\u0105, nadal funkcjonuj\u0105 \u2013 uwa\u017ca Robert Kmieciak, prokurator, prezes Lex Super Omnia.",
        "id": 3694929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art43088761-robert-kmieciak-potrzebna-prawdziwa-reforma-prokuratury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Kmieciak: Potrzebna prawdziwa reforma prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:20.127745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Awans na stanowisko kierownicze to jeden z najtrudniejszych moment\u00f3w w karierze, w kt\u00f3rym bardzo potrzebne jest wsparcie pracodawcy. Jednak prawie co trzeci z pocz\u0105tkuj\u0105cych mened\u017cer\u00f3w jest go pozbawiony.",
        "id": 3694940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43088311-trudne-debiuty-polskich-menedzerow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudne debiuty polskich mened\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:15.670957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W Rosji 1 pa\u017adziernika rozpocznie si\u0119 jesienny pob\u00f3r.",
        "id": 3694923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43095821-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1315",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1315",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:16.530600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Rada gminy nie ma kompetencji do tworzenia funkcji spo\u0142ecznego asystenta radnego \u2013 wynika z wyroku Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego (WSA) w\u00a0Gda\u0144sku.",
        "id": 3694926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43085451-wsa-spolecznego-asystenta-moze-miec-posel-ale-nie-radny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WSA: spo\u0142ecznego asystenta mo\u017ce mie\u0107 pose\u0142, ale\u00a0nie\u00a0radny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T03:09:19.176803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T03:09:14+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ki wyr\u00f3\u017cniaj\u0105ce si\u0119 ponadprzeci\u0119tnie wysok\u0105 rentowno\u015bci\u0105 biznesu s\u0105 poszukiwane przez inwestor\u00f3w. Takich okazji na krajowym parkiecie nie ma jednak zbyt wiele.",
        "id": 3694935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art43093011-wysokie-marze-w-zasiegu-nielicznych-gieldowych-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysokie mar\u017ce w zasi\u0119gu nielicznych gie\u0142dowych firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T00:25:14.205575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T00:25:13+00:00",
        "description": "W s\u0105siedztwie klasztoru \u015bwi\u0119tej Katarzyny na Synaju powstaje luksusowy o\u015brodek turystyczny. W miar\u0119 post\u0119pu prac rosn\u0105 obawy o krajobraz i kulturowe dziedzictwo miejsca czczonego przez wyznawc\u00f3w trzech religii monoteistycznych.",
        "id": 3694301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art43093381-egipt-zmienia-sanktuarium-w-kurort-unesco-apeluje-o-wstrzymanie-budowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egipt zmienia sanktuarium w kurort. UNESCO apeluje o wstrzymanie budowy",
        "vote": 0
    }
]