[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T15:47:41.911004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T15:47:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/360f5595-e84a-47e7-bea5-56b192512d71\" width=\"308\" /> Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a we wtorek projekt ustawy podnosz\u0105cej podatek CIT dla bank\u00f3w oraz wprowadzaj\u0105cej zmiany w podatku bankowym. Rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka na konferencji uzasadnia\u0142 podwy\u017ck\u0119 m.in. trudn\u0105 sytuacj\u0105 mi\u0119dzynarodow\u0105.",
        "id": 3700064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/rzad-zatwierdzil-podwyzke-podatku-cit-dla-bankow-nowe-stawki-od-2026-roku-7205846705572608a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/360f5595-e84a-47e7-bea5-56b192512d71",
        "title": "Rz\u0105d zatwierdzi\u0142 podwy\u017ck\u0119 podatku CIT dla bank\u00f3w. Nowe stawki od 2026 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T14:21:11.273734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T14:21:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4c03e96b-faf4-4d2e-acd4-6168a3414a4a\" width=\"308\" /> Rada Ministr\u00f3w zatwierdzi\u0142a we wtorek zmiany maj\u0105ce na celu uszczelnienie opodatkowania fundacji rodzinnych. Szczeg\u00f3\u0142y rozwi\u0105za\u0144 przedstawi\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Chodzi m.in. o to, \u017ce podatkiem zostan\u0105 obj\u0119te tak\u017ce dochody ze zbycia mienia.",
        "id": 3698880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/opodatkowanie-fundacji-rodzinnych-rzad-przyjal-nowe-przepisy-7205838827281184a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4c03e96b-faf4-4d2e-acd4-6168a3414a4a",
        "title": "Opodatkowanie fundacji rodzinnych. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 nowe przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T12:42:52.138759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T12:39:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ac518c0d-3052-4d21-a23e-a57907d0d9c6\" width=\"308\" /> Polskie banki s\u0105 w bardzo dobrej kondycji, wi\u0119c mog\u0105 p\u0142aci\u0107 wy\u017csze podatki, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 przeznaczone m.in. na finansowanie armii - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk w trakcie wypowiedzi przed posiedzeniem rz\u0105du.",
        "id": 3697475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/tusk-ostro-o-bankach-potrzebujemy-pieniedzy-7205802709642016a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ac518c0d-3052-4d21-a23e-a57907d0d9c6",
        "title": "Tusk ostro o bankach. \"Potrzebujemy pieni\u0119dzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T12:42:52.278838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T12:30:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2c09fa74-c896-4e5d-9d48-a37f71b8a20a\" width=\"308\" /> Wtorkowe posiedzenie rz\u0105du rozpocz\u0119\u0142a konferencja premiera Donalda Tuska, kt\u00f3ry na starcie skomentowa\u0142 najnowsze dane dotycz\u0105ce inflacji. Wzrost poziomu cen pozostaje poni\u017cej 3 proc. - Dro\u017cyzna si\u0119 sko\u0144czy\u0142a - zapowiedzia\u0142 szef rz\u0105du.",
        "id": 3697476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/tusk-przyszedl-na-rzad-z-wykresem-zaczal-mowic-o-cenach-7205797715974912a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2c09fa74-c896-4e5d-9d48-a37f71b8a20a",
        "title": "Tusk przyszed\u0142 na rz\u0105d z wykresem. Zacz\u0105\u0142 m\u00f3wi\u0107 o cenach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:21:35.661395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:21:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5cfc9fff-19c5-4330-b527-1f6c5f8c91fa\" width=\"308\" /> \"Intelektualna i ekonomiczna aberracja\", \"patologia\" oraz \"PRL-owskie my\u015blenie\" - tak prof. Leszek Balcerowicz ocenia rz\u0105dow\u0105 propozycj\u0119 podwy\u017cszenia podatku dochodowego dla sektora bankowego. By\u0142y wicepremier i minister finans\u00f3w oceni\u0142 na antenie RMF FM, \u017ce by\u0142by to \"cios we wzrost gospodarczy\".",
        "id": 3696406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/patologia-i-aberracja-leszek-balcerowicz-krytykuje-podwyzke-cit-dla-bankow-7205758868552480a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5cfc9fff-19c5-4330-b527-1f6c5f8c91fa",
        "title": "\"Patologia\" i \"aberracja\". Leszek Balcerowicz krytykuje podwy\u017ck\u0119 CIT dla bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T09:21:35.553683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T09:21:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/664ef415-cc55-4923-9326-1c3f5f1031b6\" width=\"308\" /> Stabilna inflacja we wrze\u015bniu daje Radzie Polityki Pieni\u0119\u017cnej przestrze\u0144 do utrzymania st\u00f3p procentowych na obecnym poziomie. Kurs z\u0142otego b\u0119dzie zale\u017ca\u0142 od decyzji bank\u00f3w centralnych i globalnej sytuacji gospodarczej - pisze w analizie Miko\u0142aj Sobierajski, Analityk Rynk\u00f3w Finansowych XTB.",
        "id": 3696405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polski-zloty-czeka-na-decyzje-rpp-ekspert-wskazuje-kluczowe-czynniki-dla-kursu-walut-7205777199393536a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/664ef415-cc55-4923-9326-1c3f5f1031b6",
        "title": "Z\u0142oty czeka na decyzje RPP. Ekspert wskazuje kluczowe czynniki dla kursu walut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:54:27.738050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:54:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/61f5c78d-fe68-4029-9b84-e3be8b0339de\" width=\"308\" /> Od 1 stycznia 2026 r. ZUS rozpocznie przeliczanie \u015bwiadcze\u0144 dla os\u00f3b, kt\u00f3re przesz\u0142y na emerytur\u0119 w czerwcu w latach 2009-2019. Cz\u0119\u015b\u0107 senior\u00f3w jednak nie czeka\u0142a na ustaw\u0119 i posz\u0142a walczy\u0107 o swoje w s\u0105dzie. Dzi\u0119ki temu ju\u017c dzi\u015b ciesz\u0105 si\u0119 wi\u0119kszymi wyp\u0142atami. Okazuje si\u0119, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej ZUS musi nie tylko podwy\u017csza\u0107 \u015bwiadczenia, ale te\u017c wyp\u0142aca\u0107 wyr\u00f3wnania. I to za trzy lata wstecz - informuje \"Fakt\".",
        "id": 3696005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/emeryci-gora-w-sadach-zus-wyplaca-wyrownania-za-3-lata-wstecz-7205729894787840a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/61f5c78d-fe68-4029-9b84-e3be8b0339de",
        "title": "Emeryci g\u00f3r\u0105 w s\u0105dach. ZUS wyp\u0142aca wyr\u00f3wnania za 3 lata wstecz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:54:27.397015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:54:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8379648f-f232-4a1a-a2ad-8c514050df38\" width=\"308\" /> \"Z\u0142o\u017cy\u0142em aplikacj\u0119 w publicznym naborze og\u0142oszonym przez Sekretarza Generalnego ONZ Antonio Guterresa na funkcj\u0119 Wysokiego Komisarza ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w\" - napisa\u0142 na Facebooku Szymon Ho\u0142ownia. Je\u015bli obecny marsza\u0142ek Sejmu trafi\u0142by do ONZ, to zarabia\u0142by ponad 600 tys. z\u0142 rocznie - zaznacza RMF FM.",
        "id": 3696004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/szymon-holownia-liczy-na-posade-w-onz-tyle-moze-zarobic-7205739154811648a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8379648f-f232-4a1a-a2ad-8c514050df38",
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia liczy na posad\u0119 w ONZ. Tyle mo\u017ce zarobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T07:54:27.076008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T07:54:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8df5524e-8bfa-4a9a-ac6a-abab7b4b2db0\" width=\"308\" /> Trzeba wybudowa\u0107 nowy dom od nowa - powiedzia\u0142 Onetowi Bernard B\u0142aszczuk, w\u00f3jt gm. Wyryki, gdzie we wrze\u015bniu dosz\u0142o do uszkodzenia domu po ataku rosyjskich dron\u00f3w. Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 na dom spad\u0142a rakieta z polskiego F-16, kt\u00f3ra zestrzeli\u0142a bezza\u0142ogowca.",
        "id": 3696003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/trzeba-zrownac-z-ziemia-wojt-mowi-o-zniszczonym-domu-w-wyrykach-7205734055176960a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8df5524e-8bfa-4a9a-ac6a-abab7b4b2db0",
        "title": "\"Trzeba zr\u00f3wna\u0107 z ziemi\u0105\". W\u00f3jt m\u00f3wi o zniszczonym domu w Wyrykach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:31:11.488408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 30.09.2025. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.6379 z\u0142.",
        "id": 3695647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-30-09-2025-7205718122244864a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 30.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:31:11.304969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 30.09.2025. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2666 z\u0142.",
        "id": 3695646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-30-09-2025-7205718185569056a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 30.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:31:11.952929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 30.09.2025. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5648 z\u0142.",
        "id": 3695649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-30-09-2025-7205718106143488a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 30.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:31:11.692295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 30.09.2025. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.8883 z\u0142.",
        "id": 3695648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-30-09-2025-7205718116571936a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 30.09.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-30T06:31:12.182506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-30T06:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/57bc3090-59eb-4690-9ef3-cce028d5f4aa\" width=\"308\" /> Kampania prezydencka Karola Nawrockiego kosztowa\u0142a 24 mln z\u0142otych - zdradzi\u0142 w rozmowie z \"Faktem\" Henryk Kowalczyk, pose\u0142 oraz skarbnik partii. To maksymalna kwota, jak\u0105 mo\u017cna by\u0142o wyda\u0107. Teraz Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ponownie apeluje do wyborc\u00f3w o darowizny.",
        "id": 3695650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/nieustannie-apelujemy-pis-prosi-wyborcow-o-pieniadze-7205705436756768a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/57bc3090-59eb-4690-9ef3-cce028d5f4aa",
        "title": "Tyle wydano na kampani\u0119 Nawrockiego. PiS prosi o pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    }
]