[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:33:35.142898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T23:33:34+00:00",
        "description": "Toptalent Said El Mala hat den 1. FC K\u00f6ln auf Platz vier der Fu\u00dfball-Bundesliga katapultiert \u2013 zumindest f\u00fcr eine Nacht. Der Aufsteiger gewann zum Auftakt des 6. Spieltags dank eines Super-Solos gegen TSG Hoffenheim.",
        "id": 3730750,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-koeln-gewinnt-gegen-tsg-hoffenheim-und-steht-nun-auf-champions-league-platz-a-26d332db-52ab-46fc-b836-4b2ff0276ffe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: K\u00f6ln gewinnt gegen TSG Hoffenheim und steht nun auf Champions-League-Platz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:23:40.996933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T22:23:40+00:00",
        "description": "Die Hamas will Teile von Donald Trumps Gazaplan akzeptieren \u2013 das kommt beim US-Pr\u00e4sidenten gut an. Der wendet sich nun wieder der israelischen Regierung zu.",
        "id": 3730352,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-ruft-israel-zum-sofortigen-stopp-der-gaza-angriffe-auf-a-787e77e2-9f80-4d7a-a2f7-10396cdd56c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump ruft Israel zum sofortigen Stopp der Gaza-Angriffe auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:23:40.873424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T22:23:40+00:00",
        "description": "Die Lage im Haushaltsstreit in den USA bleibt verfahren. Im Kongress ist keine Einigung in Sicht. Beide Lager geben sich gegenseitig die Schuld.",
        "id": 3730351,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-shutdown-geht-in-die-verlaengerung-experten-warnen-vor-wochenlangem-stillstand-a-daf1ca25-b5d1-4358-9363-e96b5785ba8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-\u00bbShutdown\u00ab geht in die Verl\u00e4ngerung \u2013 Experten warnen vor wochenlangem Stillstand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:23:41.135254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T22:23:40+00:00",
        "description": "\u00dcber dem M\u00fcnchner Flughafen sind wom\u00f6glich erneut Drohnen geflogen. Beide Start- und Landebahnen sind gesperrt, Maschinen m\u00fcssen am Boden bleiben.",
        "id": 3730353,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wieder-drohnenalarm-in-muenchen-flughafen-stellt-betrieb-ein-a-83763b22-9bd8-473d-9de2-6a2f9b8fd7ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieder Drohnenalarm in M\u00fcnchen \u2013 Flughafen stellt Betrieb ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T21:08:31.311453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T21:08:30+00:00",
        "description": "Die Hamas erkl\u00e4rt sich grunds\u00e4tzlich bereit, die im Gazastreifen verbliebenen israelischen Geiseln freizulassen. \u00dcber andere Elemente des Plans von US-Pr\u00e4sident Trump will die Terrororganisation offenbar noch verhandeln.",
        "id": 3729876,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/hamas-will-teile-von-donald-trumps-friedensplan-fuer-gaza-akzeptieren-geiseln-sollen-freikommen-a-da3d4e44-3a9d-435c-aa9f-b930eb7e85e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamas will Teile von Donald Trumps Friedensplan f\u00fcr Gaza akzeptieren \u2013 Geiseln sollen freikommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T21:08:31.191120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T21:08:30+00:00",
        "description": "Der wegen Sexualvergehen verurteilte US-Rapper Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs muss mehrere Jahre in Haft. Vor der Verk\u00fcndung des Strafma\u00dfes hatte der US-Rapper vor Gericht um Gnade gebeten.",
        "id": 3729875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/sean-diddy-combs-zu-mehr-als-vier-jahren-gefaengnis-verurteilt-a-4bf3905e-8b95-4eee-9550-f5ab05ffc83e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs zu mehr als vier Jahren Gef\u00e4ngnis verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:56:57.654811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:56:56+00:00",
        "description": "Die AfD setzt die Union massiv unter Druck, in einigen Umfragen liegen die Rechtsextremen bereits auf Platz eins. Jetzt reagiert Kanzler und CDU-Chef Merz mit einem neuen Kurs: \u00bbIgnorieren geht nicht mehr.\u00ab",
        "id": 3729366,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-kuendigt-haerteren-umgang-mit-der-afd-an-a-f287d9e0-0173-4e4b-8a01-5f2475661cb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz k\u00fcndigt h\u00e4rteren Umgang mit der AfD an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:56:58.071433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:56:56+00:00",
        "description": "Protestierende haben in zahlreichen italienischen St\u00e4dten Nahverkehr und H\u00e4fen blockiert. Laut Innenministerium beteiligten sich Hunderttausende an den Demonstrationen. Gewerkschafter nennen deutlich h\u00f6here Zahlen.",
        "id": 3729368,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/italien-demonstranten-legen-aus-solidaritaet-mit-gaza-hilfsflotte-mehrere-staedte-lahm-a-61782ae6-7b50-44dc-9e2c-4bb6d4cc697c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Demonstranten legen aus Solidarit\u00e4t mit Gaza-Hilfsflotte mehrere St\u00e4dte lahm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:56:57.826857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:56:56+00:00",
        "description": "Robert Pattinson ist bekannt f\u00fcr seine exzentrischen Rollen. Nun spielt er in seinem neuen Film einen \u00bbgew\u00f6hnlichen Typen\u00ab. Doch wie der Schauspieler in einem Interview verr\u00e4t, tut er sich damit nicht leicht.",
        "id": 3729367,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/robert-pattinson-faellt-es-schwer-keinen-freak-zu-spielen-a-5df64ed9-c52a-4637-9a06-ac12b2cd7542#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Pattinson f\u00e4llt es schwer, keinen \u00bbFreak\u00ab zu spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:56:57.445530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:56:56+00:00",
        "description": "In einer Klinik in Saarbr\u00fccken ist ein Feuer ausgebrochen. Es gibt etliche Verletzte, das Hauptgeb\u00e4ude wurde vollst\u00e4ndig evakuiert. Die Polizei ermittelt.",
        "id": 3729365,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/saarbruecken-feuer-in-klinik-mindestens-20-verletzte-a-75377126-bd23-4842-919f-56aa561da0b9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saarbr\u00fccken: Feuer in Klinik \u2013 Mindestens 20 Verletzte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:56:57.298153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:56:56+00:00",
        "description": "In einer Nacht im Juni sieht Feuerwehrmann Oleksandr Lebid sein eigenes Haus niederbrennen. Eine russische Drohne t\u00f6tet seine Frau, die \u00e4ltere Tochter und den einj\u00e4hrigen Enkel. Ein Besuch bei den Opfern des Drohnenkriegs.",
        "id": 3729364,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-ein-besuch-bei-den-opfern-von-russlands-drohnenkrieg-a-a811528d-7e37-4537-9af4-d3e9c0276d26#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Ein Besuch bei den Opfern von Russlands Drohnenkrieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:35:19.988730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:35:19+00:00",
        "description": "Wache Stunden in der Nacht werden oft als qu\u00e4lend und bedrohlich erlebt. Das macht es noch schwerer, endlich einzuschlummern. Das Gegenmittel? Die stillen Stunden sinnvoll nutzen. Hier erfahren Sie, wie das funktioniert.",
        "id": 3728778,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/coaching-gut-schlafen-schritt-2-so-schliessen-sie-frieden-mit-ihrer-schlaflosigkeit-a-d6c47e4f-41ab-417b-a640-7ab7d16bd990#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coaching \u00bbGut schlafen\u00ab, Schritt 2: So schlie\u00dfen Sie Frieden mit Ihrer Schlaflosigkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:35:20.086065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:35:19+00:00",
        "description": "\u00bbWendekinder\u00ab sp\u00fcren laut einer Studie auch Jahrzehnte nach der Wiedervereinigung die Folgen psychischer Belastung. Sozialwissenschaftlerin Lara Bister erkl\u00e4rt, woran das liegt und warum vor allem Frauen betroffen sind.",
        "id": 3728779,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/deutsche-einheit-wendekinder-studie-fuer-manche-wurde-eben-nicht-alles-besser-a-85c75fb9-38ac-4c76-92a1-6ba79c3ee248#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Einheit - \u00bbWendekinder\u00ab-Studie: \u00bbF\u00fcr manche wurde eben nicht alles besser\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:35:20.209685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:35:19+00:00",
        "description": "Hetzjagden auf Migranten, angez\u00fcndete Asylbewerberheime und \u00bbnational befreite Zonen\u00ab: Nach der Deutschen Einheit pr\u00e4gen im Osten Neonazis und Skinheads das Stra\u00dfenbild. Der Baseballschl\u00e4ger wird zum Symbol f\u00fcr rechtsextreme Gewalt.",
        "id": 3728780,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/die-baseballschlaegerjahre-rechtsextreme-gewalt-nach-der-deutschen-einheit-spiegel-tv-dokumentation-a-67a03170-b6bf-4208-a6af-497b746b03ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Baseballschl\u00e4gerjahre: Rechtsextreme Gewalt nach der Deutschen Einheit - SPIEGEL TV-Dokumentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:35:20.705127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:35:19+00:00",
        "description": "Eine Drohne ist offiziellen Angaben zufolge \u00fcber eine Einrichtung der Bundeswehr in Bayern geflogen. Zuvor waren Drohnen \u00fcber dem M\u00fcnchner Flughafen aufgetaucht.",
        "id": 3728783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/muenchen-drohne-auch-ueber-bundeswehr-gelaende-gesichtet-a-f41e19b2-5950-49ed-8ad7-c7d3ce9a6a50#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Drohne auch \u00fcber Bundeswehr-Gel\u00e4nde gesichtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:35:19.894711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:35:19+00:00",
        "description": "Er war offenbar deutlich als Pressevertreter erkennbar: Ein Fotograf aus Frankreich ist bei einer Drohnenattacke im Osten der Ukraine get\u00f6tet worden. Journalistenorganisationen sprechen von einem \u00bbKriegsverbrechen\u00ab.",
        "id": 3728777,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-franzoesischer-fotojournalist-in-donbass-bei-drohnenangriff-getoetet-a-fc3250d6-1381-4ee5-81cd-c4f035b3b16c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Franz\u00f6sischer Fotojournalist in Donbass bei Drohnenangriff get\u00f6tet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:35:20.363515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:35:19+00:00",
        "description": "Die Energiepolitik von Donald Trump und Xi Jinping k\u00f6nnte unterschiedlicher nicht sein. Die USA werden zum Petrostaat, China zum Elektrostaat. SPIEGEL-Grafiken zeigen, wie sich die beiden L\u00e4nder ver\u00e4ndern.",
        "id": 3728781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/usa-gegen-china-petro-vs-elektro-das-energieduell-in-grafiken-a-524e8f9f-41f2-40da-a11d-27164cab6799#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA gegen China: Petro vs. Elektro \u2013 das Energieduell in Grafiken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:35:20.518858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:35:19+00:00",
        "description": "Vor der K\u00fcste von Venezuela haben die USA erneut ein Boot mutma\u00dflicher Drogenschmuggler attackiert. Verteidigungsminister Hegseth ver\u00f6ffentlichte ein Video dazu.",
        "id": 3728782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-vier-tote-bei-erneutem-us-angriff-auf-angebliches-drogen-schiff-a-cd61421c-0902-4c98-a411-c1a550e875a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venezuela: Vier Tote bei erneutem US-Angriff auf angebliches Drogen-Schiff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:26:43.413098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:26:42+00:00",
        "description": "\u00bbLILA \u2013 \u00c4nderung vom VDA\u00ab: Ein geleaktes Positionspapier der Union zeigt, wie sich die Partei ganze Passagen vom Lobbyverband der Autoindustrie diktieren l\u00e4sst. F\u00fcr die CDU kein Problem.",
        "id": 3728234,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-uebernimmt-ganze-passagen-vom-lobbyverband-der-autoindustrie-a-b2e50c86-bf61-4d5e-95bd-27db95989b40#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU \u00fcbernimmt ganze Passagen vom Lobbyverband der Autoindustrie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:26:43.286043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:26:42+00:00",
        "description": "Dieser Fall besch\u00e4ftigt seit Wochen die Medienwelt: Nachdem der Sch\u00fclerin Judith Scheytt eine Auszeichnung aberkannt wurde, wollen nun die \u00bbUncivilized\u00ab-Macher ihren Grimme-Preis zur\u00fcckgeben. Weitere k\u00f6nnten folgen.",
        "id": 3728233,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/grimme-preis-und-uncivilized-bahadir-und-yueksel-geben-ihre-auszeichnung-zurueck-a-7f60e8c9-baa1-413d-9d37-4453c3d4eba0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grimme-Preis und \u00bbUncivilized\u00ab: Bahadir und Y\u00fcksel geben ihre Auszeichnung zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:26:43.169409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:26:42+00:00",
        "description": "Ausgrenzen? Oder inhaltlich stellen? Die Frage nach dem Umgang mit der rechtsextremen AfD sorgt immer wieder f\u00fcr Streit bei den anderen Parteien. CSU-Chef Markus S\u00f6der hat nun einen Plan f\u00fcr den n\u00e4chsten Landtagswahlkampf.",
        "id": 3728232,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/markus-soeder-wuerde-vor-landtagswahl-2028-in-tv-duell-mit-afd-kandidaten-diskutieren-a-60801e87-80f4-4a49-9ac2-e5651f3eb662#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der w\u00fcrde vor Landtagswahl 2028 in TV-Duell mit AfD-Kandidaten diskutieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:26:43.532832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:26:42+00:00",
        "description": "Franz\u00f6sische Soldaten hatten den \u00d6ltanker \u00bbBoracay\u00ab gestoppt. Der Verdacht: Das Schiff soll zu Russlands Schattenflotte geh\u00f6ren. Nun durfte die Crew aber wieder aufbrechen.",
        "id": 3728235,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schattenflotte-von-frankreich-festgesetzter-russischer-oeltanker-setzt-fahrt-fort-a-62e1a188-a893-4451-b370-ae1ce3b76d82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schattenflotte: Von Frankreich festgesetzter russischer \u00d6ltanker setzt Fahrt fort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:58:56.249068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:58:55+00:00",
        "description": "Deepfake-Videos von Politikern erreichen im Netz gerade ein Millionenpublikum. Die Gefahren sind offensichtlich, doch die Nutzer k\u00f6nnen nicht wegsehen. Und jetzt?",
        "id": 3727482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/deepfake-videos-millionen-sehen-bizarre-ki-videos-von-politikern-an-a-9523723f-f201-4005-88c7-98307375a4de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deepfake-Videos: Millionen sehen bizarre KI-Videos von Politikern an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:58:56.172914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:58:55+00:00",
        "description": "Mit dem Thronwechsel von Henri zu Guillaume erlebt Luxemburg ein seltenes royales Ereignis. Zur Feier sind K\u00f6nige aus Nachbarl\u00e4ndern angereist, auch Bundespr\u00e4sident Steinmeier hat sich im Palast angesagt.",
        "id": 3727481,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossherzog-guillaume-luxemburg-hat-einen-neuen-royalen-staatschef-der-waere-auch-gerne-koch-geworden-a-500340c1-2443-4ce8-b5b5-f7036e6bdf1c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfherzog Guillaume: Luxemburg hat einen neuen royalen Staatschef \u2013 der w\u00e4re auch gerne Koch geworden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:58:56.670732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:58:55+00:00",
        "description": "Ein seit Tagen in Berlin-Kladow vermisstes Wallaby ist in sein Gehege zur\u00fcckgebracht worden. Dem K\u00e4nguru geht es offenbar gut.",
        "id": 3727486,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/in-berlin-entlaufenes-kaenguru-ist-zurueck-a-f1844487-45d0-47d2-9a19-23ae3bba0cf9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "In Berlin entlaufenes K\u00e4nguru ist zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:58:56.549798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:58:55+00:00",
        "description": "Neue Frist f\u00fcr die Hamas: Bis Sonntagabend hat die Terrororganisation laut US-Pr\u00e4sident Trump Zeit, seinen Friedensplan f\u00fcr den Gazastreifen anzunehmen. Andernfalls werde \u00bbdie H\u00f6lle losbrechen\u00ab.",
        "id": 3727485,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-und-die-usa-donald-trump-gibt-hamas-bis-sonntagabend-fuer-gaza-deal-a-68425d56-8154-49a2-900a-d7bded153902#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg und die USA: Donald Trump setzt Hamas Ultimatum bis Sonntagabend f\u00fcr Gaza-Abkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:58:56.414759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:58:55+00:00",
        "description": "Beim Festakt zum Jahrestag der Deutschen Einheit hat Frankreichs Pr\u00e4sident zur Verteidigung der Demokratie in Europa aufgerufen. Diese werde nicht nur von au\u00dfen, sondern auch von innen bedroht.",
        "id": 3727484,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wiedervereinigung-feier-in-saarbruecken-macron-fordert-schutz-der-demokratie-a-b683313d-cd65-4d63-a0ab-4e7f49cdd70f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiedervereinigung - Feier in Saarbr\u00fccken: Macron fordert Schutz der Demokratie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:58:56.325189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:58:55+00:00",
        "description": "Der gro\u00dfe Berliner Sozialphilosoph Wolfgang Engler analysiert seit Jahrzehnten die ostdeutsche Seele. Hat ihn das krank gemacht?",
        "id": 3727483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wolfgang-engler-der-geist-vom-prenzlauer-berg-a-387c658a-e37e-422b-a4a0-d5480742c78a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wolfgang Engler: Der Geist vom Prenzlauer Berg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T14:27:09.461796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:27:07+00:00",
        "description": "War das schon der H\u00f6hepunkt von Shermin Langhoffs letzter Saison am Gorki Theater? In Berlin erz\u00e4hlt Starregisseur Ersan Mondtag exemplarisch von vier jungen Einwanderinnen \u2013 und zeigt noch einmal, was \u00bbpostmigrantisches\u00ab Theater kann.",
        "id": 3726586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/das-rote-haus-am-gorki-theater-ersan-mondtag-erzaehlt-die-saga-der-stolzen-tuerkinnen-von-berlin-a-d8916f8b-60e4-4219-b550-175780546c3e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDas Rote Haus\u00ab am Gorki Theater: Ersan Mondtag erz\u00e4hlt die Saga der stolzen T\u00fcrkinnen von Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T14:27:09.782924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:27:07+00:00",
        "description": "Auf die Deutsche Bahn l\u00e4sst sich herrlich schimpfen. Doch nicht nur deren Manager sind f\u00fcr das Debakel auf Schienen verantwortlich. Die Gesellschaft muss endlich kl\u00e4ren, was die Bahn uns eigentlich bringen soll.",
        "id": 3726587,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/deutsche-bahn-puenktlichkeit-die-bahn-hat-wichtigere-aufgaben-meinung-a-4daf4b7d-558a-4357-95f0-af6314915f4c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn: P\u00fcnktlichkeit? Die Bahn hat wichtigere Aufgaben - Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T14:27:09.049384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:27:07+00:00",
        "description": "Wenigstens waren sie sich einig: US-Pr\u00e4sident Trump und Israels Premier Netanyahu haben sich auf einen Plan zur Beendigung des Gazakrieges verst\u00e4ndigt. Die Pal\u00e4stinenser wurden nicht gefragt. Wie wahrscheinlich ist eine Waffenruhe?",
        "id": 3726585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trumps-israel-hamas-friedensplan-fuer-gaza-ein-plan-der-keiner-ist-a-5bd99c70-8df3-44a1-8fa2-8048210ad495#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trumps Israel-Hamas-Friedensplan f\u00fcr Gaza: Ein Plan, der keiner ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T14:27:10.315259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:27:07+00:00",
        "description": "Unbezahlbarer Wohnraum, Wasserknappheit, Bodensenkungen: Weil die Lage in Teheran angespannt ist, will der iranische Pr\u00e4sident schnell einen neuen Ort f\u00fcr die Hauptstadt finden. Offenbar kursieren schon Ideen.",
        "id": 3726590,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-praesident-masoud-pezeshkian-draengt-auf-verlegung-von-hauptstadt-teheran-a-3d566f0d-aa20-4378-8360-a387726d2c28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Pr\u00e4sident Masoud Pezeshkian dr\u00e4ngt auf Verlegung von Hauptstadt Teheran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T14:27:10.135937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:27:07+00:00",
        "description": "M\u00f6glicherweise bevorstehende Friedensgespr\u00e4che werden \u00fcber einen v\u00f6llig verw\u00fcsteten Landstrich verhandeln. Das Ausma\u00df der systematischen Zerst\u00f6rung offenbaren aktuelle Satellitenaufnahmen.",
        "id": 3726589,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israels-krieg-gegen-die-hamas-was-noch-vom-gazastreifen-uebrig-ist-a-57cb500c-75d9-4733-9b43-d6f70114bc73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israels Krieg gegen die Hamas: Was noch vom Gazastreifen \u00fcbrig ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T14:27:10.617181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:27:07+00:00",
        "description": "Nahe Los Angeles ist in einer Raffinerie ein Gro\u00dfbrand ausgebrochen. Ein riesiger Feuerball war am Himmel zu sehen, verletzt wurde niemand. Nach dem Brand k\u00f6nnten die Preise f\u00fcr Flugbenzin in Kalifornien steigen.",
        "id": 3726591,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/los-angeles-grossbrand-in-chevron-raffinerie-a-c998fe1e-510b-458f-83dc-b33cee5576ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Gro\u00dfbrand in Chevron-Raffinerie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T14:27:08.436098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:27:07+00:00",
        "description": "Im Festzelt auf der Wiesn sollen vier M\u00e4nner mehrfach den Hitlergru\u00df gezeigt haben. Die Polizei reagierte schnell. Es ist nicht der erste Vorfall.",
        "id": 3726583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oktoberfest-polizei-ermittelt-nach-hitlergruss-a-3bc82092-2b69-4139-b883-490a23084f38#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oktoberfest: Polizei ermittelt nach Hitlergru\u00df",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T14:27:08.735155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:27:07+00:00",
        "description": "Friedrich Merz ruft zum 3. Oktober eine \u00bbneue Einheit\u00ab aus: Ganz Deutschland soll wieder so werden, wie es die alte Bundesrepublik einmal war.",
        "id": 3726584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/tag-der-deutschen-einheit-merz-fordert-neue-einheit-meint-aber-brd-a-96a301c4-836f-4a8b-ac4d-7c2b37f18a89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tag der Deutschen Einheit: Merz fordert neue Einheit, meint aber BRD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T14:27:09.960622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:27:07+00:00",
        "description": "Und es hat Boom gemacht. Immer mehr Urlauber und Urlauberinnen packen im Oktober die Koffer. Aus sehr guten Gr\u00fcnden. Plus: Buch- und Kochtipps f\u00fcr einen herbstlichen Istanbultrip und ein Insel-Lesertipp.",
        "id": 3726588,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/urlaub-im-oktober-herrlich-herbstlich-a-3269937b-f495-4109-bd82-7bde09b33375#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaub im Oktober: Herrlich herbstlich!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:46:05.278497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:46:03+00:00",
        "description": "Vor einer Woche wurde sie abgebaut, jetzt steht die Statue von US-Pr\u00e4sident Donald Trump und Sexualstraft\u00e4ter Jeffrey Epstein wieder: Sie bringt symbolisch ein Problem zur\u00fcck, das Trump weiter belastet.",
        "id": 3725908,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-jeffrey-epstein-statue-in-washington-ist-wieder-da-a-bfac1a4f-1fd4-4704-9330-1907801623b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Jeffrey Epstein: Statue in Washington ist wieder da",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:46:07.444496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:46:03+00:00",
        "description": "Mit Melika Foroutan und Edin Hasanovi\u0107 gehen im Main-Revier zwei der interessantesten K\u00f6pfe des deutschen Films an den Start. Sie steigen tief hinab in unaufgearbeitete Mordf\u00e4lle. Der \u00bbTatort\u00ab als Cold-Case-Thriller.",
        "id": 3725913,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/er-tatort-aus-frankfurt-mit-melika-foroutan-und-edin-hasanovic-die-akten-und-die-toten-a-3a779fef-273f-46ab-bf1d-a6ebfbf6395d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erster \u00bbTatort\u00ab aus Frankfurt mit Melika Foroutan und Edin Hasanovi\u0107: Die Akten und die Toten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:46:05.671833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:46:03+00:00",
        "description": "\u00bbWagen wir einen neuen Aufbruch\u00ab: Bundeskanzler Friedrich Merz will ein Zeichen f\u00fcr einen Neustart in Deutschland setzen. In seiner Rede zum Jahrestag der Einheit spricht er nur kurz \u00fcber den Mut der Menschen in der DDR.",
        "id": 3725909,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-bundeskanzler-will-am-tag-der-deutschen-einheit-aufbruch-anstossen-a-e66962d3-2d21-4f51-a7bb-d1f42fe13198#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Bundeskanzler will am Tag der deutschen Einheit \u00bbAufbruch\u00ab ansto\u00dfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:46:06.499682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:46:03+00:00",
        "description": "Jom Kippur ist ein Tag des Gedenkens und der Stille. In Manchester jedoch flackert Blaulicht, \u00fcber den D\u00e4chern kreisen Hubschrauber. Eine Attacke am h\u00f6chsten j\u00fcdischen Feiertag ersch\u00fcttert die Gemeinde und das Selbstverst\u00e4ndnis eines ganzen Landes.",
        "id": 3725911,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/manchester-terror-in-grossbritannien-am-hoechsten-juedischen-feiertag-jom-kippur-a-642b2809-76cd-418b-a60a-54d777976084#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manchester: Terror in Gro\u00dfbritannien am h\u00f6chsten j\u00fcdischen Feiertag Jom Kippur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:46:06.965648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:46:03+00:00",
        "description": "Schon als Bisch\u00f6fin von London hat Sarah Mullally in der anglikanischen Staatskirche Geschichte geschrieben. Nun wechselt sie auf den Stuhl des Erzbischofs von Canterbury und wird die Nummer eins der Kirche von England.",
        "id": 3725912,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sarah-mullally-erstmals-eine-frau-an-der-spitze-der-anglikanischen-kirche-a-9e37f378-9beb-41f7-8113-91d220a17e0f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sarah Mullally: Erstmals eine Frau an der Spitze der Anglikanischen Kirche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:46:06.092270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:46:03+00:00",
        "description": "Dies ist die Geschichte eines Tausendsassas: Leonard Barden lernte im Luftschutzbunker Schach. In Bobby Fischer fand er einen Freund; beim Match des Jahrhunderts hatte er seine Finger im Spiel. Wer ist die Legende?",
        "id": 3725910,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach/schach-wie-ein-96-jaehriger-einen-weltrekord-fuer-die-ewigkeit-aufstellte-a-6d850a1c-915d-4dd3-b6ee-7767f65b2124#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: Wie ein 96-J\u00e4hriger einen Weltrekord f\u00fcr die Ewigkeit aufstellte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T11:16:00.556141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:15:59+00:00",
        "description": "Auch 35 Jahre nach der Wiedervereinigung sind die Gr\u00e4ben zwischen Ost und West tief. Der in der DDR geborene Historiker Stefan Wolle \u00fcber bl\u00fchende Landschaften und wie er sich mit Johann Sebastian Bach aus der Umklammerung der Diktatur befreite.",
        "id": 3725353,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/deutsche-einheit-und-ddr-gegen-ostgejammer-bin-ich-ganz-radikal-historiker-stefan-wolle-im-interview-a-e03fa7d4-1088-41dc-bfb2-81c567b3a3f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Einheit und DDR: \u00bbGegen Ostgejammer bin ich ganz radikal\u00ab \u2013 Historiker Stefan Wolle im Interview",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T11:16:00.701770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:15:59+00:00",
        "description": "Die Boliden m\u00fcssen daf\u00fcr umgebaut werden: Die Formel-1-Piloten sollen beim Gro\u00dfen Preis von Singapur wegen der extremen Hitze und Luftfeuchtigkeit K\u00fchlwesten tragen. Doch ausgereift ist das System wohl noch nicht.",
        "id": 3725354,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-singapur-fahrer-sollen-kuehlwesten-gegen-hitze-tragen-a-5fe91ead-34c2-40b5-a99a-eecddf4eb00e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formel 1 in Singapur: Fahrer sollen K\u00fchlwesten gegen Hitze tragen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T11:16:01.672049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:15:59+00:00",
        "description": "In der ersten Reihe neben dem Kanzler: Bundestagspr\u00e4sidentin Julia Kl\u00f6ckner und Moderator J\u00f6rg Pilawa sind als Paar beim Fest der Deutschen Einheit in Saarbr\u00fccken aufgetaucht.",
        "id": 3725358,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/julia-kloeckner-und-joerg-pilawa-und-gemeinsam-beim-einheitsfest-in-saarbruecken-a-13a0ccc0-1049-4cb1-9620-6ab032df143b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Kl\u00f6ckner und J\u00f6rg Pilawa und gemeinsam beim Einheitsfest in Saarbr\u00fccken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T11:16:01.412893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:15:59+00:00",
        "description": "Vor sechs Jahren brannte das Affenhaus im Krefelder Zoo nieder. Etwa 50 Tiere starben, nur zwei \u00fcberlebten. Der damalige Direktor Wolfgang Dre\u00dfen hat sich f\u00fcr die Neuer\u00f6ffnung eingesetzt \u2013 jetzt ist es so weit.",
        "id": 3725357,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/krefeld-neueroeffnung-des-affenhauses-nach-brandkatastrophe-manchmal-sieht-er-noch-die-schimpansenhaende-a-2f6fec9d-de82-4305-9a45-caffd1875806#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krefeld \u2013 Neuer\u00f6ffnung des Affenhauses nach Brandkatastrophe: Manchmal sieht er noch die Schimpansenh\u00e4nde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T11:16:01.190305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:15:59+00:00",
        "description": "Ein Mann attackierte Menschen vor einer Synagoge in Manchester. Die Polizei erschoss den T\u00e4ter. Bei dem Einsatz traf eine Kugel aber offenbar auch ein Mitglied der j\u00fcdischen Gemeinde. Von einem \u00bbtragischen\u00ab Vorfall ist die Rede.",
        "id": 3725356,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/manchester-angriff-vor-synagoge-ein-opfer-starb-offenbar-durch-schuss-der-polizei-a-2b56b18e-f516-468e-a3e8-535130ee0968#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manchester: Angriff vor Synagoge \u2013 ein Opfer starb wom\u00f6glich durch Schuss der Polizei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T11:16:00.933009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:15:59+00:00",
        "description": "Taylor Swift ver\u00f6ffentlicht ein neues Album, ihr zw\u00f6lftes: In \u00bbThe Life of a Showgirl\u00ab singt sie \u00fcber ihre Gef\u00fchle, ihre Feindinnen \u2013\u00a0und den \u00bbZauberstab\u00ab ihres Verlobten Travis Kelce.",
        "id": 3725355,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/taylor-swift-the-life-of-a-showgirl-der-letzte-stopp-vor-der-ehe-a-68df5b09-e06c-4262-a2e5-79bc59eb665b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift: \u00bbThe Life of a Showgirl\u00ab \u2013 Der letzte Stopp vor der Ehe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T11:16:00.346775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:15:59+00:00",
        "description": "TikTok schl\u00e4gt Minderj\u00e4hrigen pornografische und sexualisierte Inhalte vor \u2013 trotz eingeschalteter Schutzfunktion. Das hat die Stichprobe einer britischen NGO ergeben. Die fordert nun, dass Regulierungsbeh\u00f6rden eingreifen.",
        "id": 3725352,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/tiktok-empfiehlt-13-jaehrigen-pornos-global-witness-ueber-tests-mit-fingierten-kinderkonten-a-9f8d8422-e284-41bb-91a7-2fa134770f0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok empfiehlt 13-J\u00e4hrigen Pornos - Global Witness \u00fcber Tests mit fingierten Kinderkonten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:06:00.801158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:05:59+00:00",
        "description": "Wirtschaftsforscher ziehen eine ern\u00fcchternde Bilanz der Wiedervereinigung: Bei zentralen Kennzahlen gilt eine Angleichung zwischen West und Ost als \u00bbwenig realistisch\u00ab. Langfristig d\u00fcrften beide Landesteile mit \u00e4hnlichen Problemen k\u00e4mpfen.",
        "id": 3724885,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/35-jahre-deutsche-einheit-wo-deutschland-weiterhin-geteilt-ist-a-fb150164-e553-4e9f-b6f5-262a49351ab6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "35 Jahre Deutsche Einheit: Wo Deutschland weiterhin geteilt ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:06:00.673524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:05:59+00:00",
        "description": "Lange Sommer und milde Winter lassen bestimmte Stechm\u00fccken gedeihen. Von ihnen \u00fcbertragene Krankheiten werden in Europa immer h\u00e4ufiger. Italien ist besonders betroffen.",
        "id": 3724884,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/chikungunya-virus-breitet-sich-in-italien-weiter-aus-a-dd16b727-85d2-4920-9e8e-fb6d678a1873#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chikungunya-Virus breitet sich in Italien weiter aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:06:00.547452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:05:59+00:00",
        "description": "Auch Getr\u00e4nkebecherw\u00fcrfe konnten sie nicht stoppen: Der FSV Mainz ist mit einem Sieg in die Conference League gestartet. Der VfB Stuttgart vergab wieder mal einen Strafsto\u00df. Und bei den Freiburgern patzte der Torwart.",
        "id": 3724883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-europapokal-fsv-mainz-startet-mit-sieg-in-conference-league-a-4b13111b-ec01-4424-a678-0e178eebe0e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Europapokal: FSV Mainz startet mit Sieg in Conference League",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:06:00.286532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:05:59+00:00",
        "description": "Christian Schottenhamel betreibt das \u00e4lteste Zelt auf dem Oktoberfest. Das \u00bbHeidiFest\u00ab, eine neue Schlagershow des Models, findet er \u00bbganz schlimm\u00ab \u2013 es werfe ein schlechtes Bild auf ganz Bayern.",
        "id": 3724880,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/oktoberfest-wiesn-wirt-findet-heidifest-peinlich-a-a99a20ec-2d75-4ec7-ba8d-90b94818d9e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oktoberfest: Wiesn-Wirt findet \u00bbHeidiFest\u00ab peinlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:06:00.455517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:05:59+00:00",
        "description": "Moskau hat die Energieinfrastruktur der Ukraine mit Hunderten Flugk\u00f6rpern ins Visier genommen. In einer Mastanlage verendeten Tausende Schweine.",
        "id": 3724882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-russland-greift-mit-hunderten-drohnen-und-dutzenden-raketen-an-a-4d02c2a9-5ea6-4c42-adf7-8312fa3e15e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Russland greift mit Hunderten Drohnen und Dutzenden Raketen an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:06:00.371272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:05:59+00:00",
        "description": "Entwickelt wurde er von der deutschen Firma Adidas: Der Fu\u00dfball-Weltverband Fifa hat den neuen WM-Ball vorgestellt. Der Name des Spielger\u00e4ts soll an die drei Ausrichterl\u00e4nder erinnern.",
        "id": 3724881,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/wm-2026-trionda-der-ball-in-rot-gruen-und-blau-im-detail-a-6b91228c-3e42-4b0a-93ff-144dfaece0c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WM 2026: Trionda \u2013 Der Ball in Rot, Gr\u00fcn und Blau im Detail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:56:22.284204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T08:56:20+00:00",
        "description": "Andrej Babi\u0161 ist Favorit f\u00fcr den Posten des Ministerpr\u00e4sidenten in Prag. Es w\u00e4re nicht die erste Amtszeit des Milliard\u00e4rs, der unbedingt Politiker sein will. Was hat er vor?",
        "id": 3724516,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/andrej-babis-bei-der-tschechien-wahl-er-ist-wieder-da-a-387ca317-8c7a-4e12-9d6f-11b30d6946b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrej Babi\u0161 bei der Tschechien-Wahl: Er ist wieder da",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:56:22.145112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T08:56:20+00:00",
        "description": "Drohnen \u00fcber D\u00e4nemark, Norwegen und Deutschland: Die Ermittlungen zu den Vorf\u00e4llen der vergangenen Wochen laufen. Kopenhagen warnt nun vor der wachsenden Bedrohung aus Moskau.",
        "id": 3724515,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/daenemark-geheimdienst-wirft-russland-hybriden-krieg-gegen-den-westen-vor-a-e60f9686-7b8a-4948-ae6c-2adc9673c127#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e4nemark: Geheimdienst wirft Russland hybriden Krieg gegen den Westen vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:56:22.422416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T08:56:20+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump droht der Hamas mit Konsequenzen, sollte sie seinem Friedensplan nicht zustimmen. Die Terrororganisation ben\u00f6tigt nach eigenen Angaben nun aber mehr Zeit f\u00fcr die Beratungen.",
        "id": 3724517,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-zoegert-entscheidung-ueber-donald-trumps-friedensplan-offenbar-hinaus-a-c8c27fa8-9780-4108-b809-8b3fe1d2d1e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Hamas z\u00f6gert Entscheidung \u00fcber Donald Trumps Friedensplan offenbar hinaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:56:22.531659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T08:56:20+00:00",
        "description": "K\u00fcnstliche Intelligenz wird vom Spielzeug zum festen Bestandteil der Arbeitswelt, das Silicon Valley sieht den Beginn eines neuen Zeitalters. Viele Menschen haben Angst, bald ganz ersetzt zu werden. Doch die deutsche Wirtschaft ist vergleichsweise gut ger\u00fcstet. Die SPIEGEL-Titelstory.",
        "id": 3724518,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/kuenstliche-intelligenz-das-ende-der-arbeit-durch-ki-realitaet-oder-panikmache-a-5dae103d-56ee-420b-a9cc-da44c4eead2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz: Killt die KI meinen Job? Gewinner und Verlierer der neuen Arbeitswelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:44:32.116339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:44:31+00:00",
        "description": "Kein Auto, keine eigene Wohnung, kein festes Gehalt: Julie Batteux opfert viel, um malen zu k\u00f6nnen. Warum Preise und F\u00f6rderungen essenziell sind \u2013 und was sie mit ihrer Kunst bewirken m\u00f6chte.",
        "id": 3724176,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/malerin-werden-julie-batteux-erzaehlt-von-ausbildung-einnahmen-foerderungen-a-22fe54ba-66f2-4e0e-8eda-689501bc088c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malerin werden: Julie Batteux erz\u00e4hlt von Ausbildung, Einnahmen, F\u00f6rderungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:44:32.317293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:44:31+00:00",
        "description": "Der Angriff auf eine Synagoge am h\u00f6chsten j\u00fcdischen Feiertag wirft ein Schlaglicht auf den Antisemitismus in Gro\u00dfbritannien. Israel sieht London in der Verantwortung. Die britische Innenministerin kritisiert propal\u00e4stinensische Proteste.",
        "id": 3724177,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/manchester-anschlag-auf-synagoge-loest-debatte-ueber-antisemitismus-aus-a-1b2e7921-03b9-4f4a-9485-59409f1914e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manchester: Anschlag auf Synagoge l\u00f6st Debatte \u00fcber Antisemitismus aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:44:32.924781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:44:31+00:00",
        "description": "F\u00fcr eine TV-Serie hat Prinz William \u00fcber sein Privatleben und seinen Beruf als Thronfolger gesprochen \u2013 beim Bier im Pub mit einem Gast aus Hollywood.",
        "id": 3724181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/prinz-william-britischer-thronfolger-von-familienstress-ueberfordert-a-ad618d4c-4039-4633-8546-c9a7a65b9f95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prinz William: Britischer Thronfolger von Familienstress \u00fcberfordert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:44:32.466313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:44:31+00:00",
        "description": "Wie lange die Berliner Mauer stand, wissen Sie? Sehr gut! Aber wer unterschrieb den Einigungsvertrag? Und welcher US-Musiker wird bis heute mit der Deutschen Einheit in Verbindung gebracht? Das Quiz zum Feiertag.",
        "id": 3724178,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/quiz-zum-3-oktober-wie-viel-wissen-sie-ueber-die-deutsche-einheit-a-0b67942d-c0e6-410d-8ccf-efe105129964#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz zum 3. Oktober: Wie viel wissen Sie \u00fcber die Deutsche Einheit?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:44:32.639706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:44:31+00:00",
        "description": "Als die Mauer fiel, ging es nicht nur um die Vereinigung von Bundesrepublik und DDR, sondern um das Ende der europ\u00e4ischen Teilung. Warum Deutschland am 3. Oktober nicht nur sich selbst, sondern auch seine Nachbarn feiern sollte.",
        "id": 3724179,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tag-der-deutschen-einheit-das-wunder-neu-beleben-kommentar-a-d77faedb-c9a4-4d3d-b383-c519066f4767#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tag der Deutschen Einheit: Das Wunder neu beleben \u2013 Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:44:32.817045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:44:31+00:00",
        "description": "Das \u00bbProject 2025\u00ab wurde als Fahrplan f\u00fcr die neue Trump-Regierung entwickelt. Doch der US-Pr\u00e4sident wollte \u00f6ffentlich lange nichts damit zu tun haben. Im Haushaltsstreit \u00e4ndert sich das nun.",
        "id": 3724180,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-distanziert-sich-nicht-laenger-von-umstrittenem-project-2025-a-0cc39f8b-1464-4ba4-ad5b-ddfad222dccd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump distanziert sich nicht l\u00e4nger von umstrittenem \u00bbProject 2025\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:44:31.981213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:44:31+00:00",
        "description": "Die Zahl der Menschen mit Pflegegrad 1 steigt seit Jahren. Besonders im Osten Deutschlands gibt es viele Empf\u00e4nger. Manche Entwicklungen geben selbst Forschern R\u00e4tsel auf.",
        "id": 3724175,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/wer-pflegegrad-1-bekommt-datenauswertung-a-cf1ae361-fb57-4151-9056-0a1a886ff4fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wer Pflegegrad 1 bekommt - Datenauswertung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:53.737107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:11:53+00:00",
        "description": "Frankreichs Pr\u00e4sident Emmanuel Macron darf als Gastredner bei der Feier zur Deutschen Einheit in Saarbr\u00fccken auftreten. Ex-Kanzlerin Angela Merkel h\u00e4tte sich jemand anderen gew\u00fcnscht.",
        "id": 3722723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-kritisiert-einladung-von-emmanuel-macron-als-gastredner-zur-einheitsfeier-a-0a04330e-c75c-4665-a243-7433d10522c5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel kritisiert Einladung von Emmanuel Macron als Gastredner zur Einheitsfeier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:53.661644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:11:53+00:00",
        "description": "Nach Sichtungen im hohen Norden kommt es nun auch in S\u00fcddeutschland zu Vorf\u00e4llen mit Drohnen. In M\u00fcnchen sorgten die ferngesteuerten Objekte f\u00fcr Probleme. Mittlerweile l\u00e4uft der Flugverkehr wieder.",
        "id": 3722722,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/muenchen-flughafen-wegen-drohnen-gesperrt-viele-fluege-fallen-aus-a-bc8ec3ed-ced1-4304-bda7-d5fb66e74d90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Flughafen wegen Drohnen zwischenzeitlich gesperrt, viele Fl\u00fcge ausgefallen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:53.812416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:11:53+00:00",
        "description": "Taylor Swifts zw\u00f6lftes Studioalbum ist da. Haben Sie schon reingeh\u00f6rt? Stimmen Sie hier ab, welchen Song Sie am besten finden.",
        "id": 3722724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/taylor-swift-kueren-sie-ihren-lieblingssong-aus-dem-neuem-album-the-life-of-a-showgirl-a-f77cbc1a-343b-40b7-8000-b0adf1a7a847#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift: K\u00fcren Sie Ihren Lieblingssong aus dem neuem Album \u00bbThe Life Of A Showgirl\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:53.887923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:06:00+00:00",
        "description": "Bisher konnten sich Menschen in den USA per App warnen lassen, wenn Agenten der Einwanderungsbeh\u00f6rde ICE in der N\u00e4he sind. Nun jedoch streicht Apple diese Anwendungen \u2013 angeblich aus Sicherheitsgr\u00fcnden.",
        "id": 3722725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/druck-von-donald-trump-apple-nimmt-warn-app-vor-einwanderungspolizei-aus-dem-programm-a-ab1704f2-b733-4f7d-80f7-383b0965b9b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druck von Donald Trump: Apple nimmt Warn-App vor Einwanderungspolizei aus dem Programm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:53.963279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:49:00+00:00",
        "description": "Euphorie oder Entt\u00e4uschung? Das neue Album von Taylor Swift ist drau\u00dfen. Unsere gr\u00f6\u00dften Kennerinnen h\u00f6ren es durch und bewerten Song f\u00fcr Song.",
        "id": 3722726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/taylor-swift-so-klingt-ihr-neues-album-the-life-of-a-showgirl-livekritik-a-2956c664-4396-4f0e-9639-b27536fa4194#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift: So klingt ihr neues Album \u00bbThe Life Of A Showgirl\u00ab \u2013 Livekritik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:54.038574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:30:00+00:00",
        "description": "Mein Sch\u00e4del dr\u00f6hnt, die Nebenh\u00f6hlen sind dicht, die Bronchien belegt. Ich bin krank, eine wirtschaftliche Katastrophe f\u00fcr mein Restaurant. Was also tun, au\u00dfer mein schlechtes Gewissen zu pflegen?",
        "id": 3722727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/max-strohe-uebers-kranksein-beim-arbeiten-a-3b7e3a86-6a36-4a3f-8e55-dc6ea9e959a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Max Strohe: \u00dcbers Kranksein beim Arbeiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:54.114176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:17:00+00:00",
        "description": "Die Ukraine hat bei den Vereinigten Staaten Tomahawk-Raketen angefragt, mit denen Kiew Ziele im russischen Hinterland treffen k\u00f6nnte. Der Kremlchef reagierte jetzt mit einer deutlichen Botschaft an das Wei\u00dfe Haus.",
        "id": 3722728,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-wladimir-putin-warnt-usa-vor-lieferung-von-tomahawk-raketen-an-ukraine-a-50aeaf11-5aa7-4f24-9b45-20590e20b351#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in der Ukraine: Wladimir Putin warnt USA vor Lieferung von Tomahawk-Raketen an Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:54.189779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:01:00+00:00",
        "description": "Drohnenvorf\u00e4lle in Deutschland sorgen f\u00fcr eine Debatte \u00fcber die milit\u00e4rischen F\u00e4higkeiten der Bundeswehr. Unionsfraktionschef Jens Spahn dr\u00e4ngt auf eine schnelle Reaktion.",
        "id": 3722729,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/jens-spahn-spricht-sich-fuer-sofortigen-aufbau-von-drohnenabwehr-aus-a-ae24ebf3-05ec-4bd0-ba9e-93c5e1bb23e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jens Spahn spricht sich f\u00fcr sofortigen Aufbau von Drohnenabwehr aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:54.265407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T03:53:00+00:00",
        "description": "Anteile an Tesla im Wert von einer Billion Dollar k\u00f6nnten mittelfristig im Portfolio von Elon Musk landen. Doch manchen Aktion\u00e4ren geht das zu weit.",
        "id": 3722730,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/elon-musk-bei-tesla-investorengruppe-will-billionengehalt-kippen-a-18a5e31d-3c6e-478e-930f-678241022917#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk bei Tesla: Investorengruppe will Billionengehalt kippen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:54.341452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T02:30:00+00:00",
        "description": "Gegen OSC Lille hatte AS Rom in der Schlussphase beste Chancen auf den Ausgleich. Aber St\u00fcrmer Dovbyk verschoss seinen Elfmeter. Er traf auch bei der Wiederholung nicht. F\u00fcr die neuerliche Wiederholung musste ein anderer ran.",
        "id": 3722731,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/europa-league-as-rom-verliert-nach-elfmeter-irrsinn-gegen-osc-lille-a-fda116e3-46ed-4321-8d02-ade32592db4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa League: AS Rom verliert nach Elfmeter-Irrsinn gegen OSC Lille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:54.417215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T01:46:00+00:00",
        "description": "Bei Milit\u00e4reins\u00e4tzen vor der venezolanischen K\u00fcste gegen mutma\u00dfliche Drogenboote haben die USA zuletzt 17 Menschen get\u00f6tet. Medienberichten zufolge will die Regierung jetzt ihre Aktionen rechtlich absichern.",
        "id": 3722732,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-stuft-kampf-gegen-drogenkartelle-als-bewaffneten-konflikt-ein-a-6bf39347-28dc-4d66-a0ba-7f0fb7cd42fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump stuft Kampf gegen Drogenkartelle als \u00bbbewaffneten Konflikt\u00ab ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T06:11:54.493764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T01:14:00+00:00",
        "description": "Die Kletterwand El Capitan im Yosemite National Park lockt Extremsportler, immer wieder gibt es Unf\u00e4lle. Nun ist Balin Miller dort ums Leben gekommen. Offenbar hatte der Alpinist sich bei einer Seill\u00e4nge versch\u00e4tzt.",
        "id": 3722733,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kalifornien-kletterstar-balin-miller-stirbt-bei-absturz-von-el-capitan-im-yosemite-national-park-a-1692e8ae-02da-4571-a809-3fa738963daf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalifornien: Kletterstar Balin Miller stirbt bei Absturz von El Capitan im Yosemite National Park",
        "vote": 0
    }
]