[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:19.414907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T21:10:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNMnlWcUYtVEw0Y25oNkpXVWZyOC0xd2g2MUk4U195dUp4dkNvZ2VNamN3clEzdWxZQ09IZFFveXlSS2NhR0VIM1FTWHdjTGlMRVBKd005MUZoZHFjbjVQRzM3ZndHdGRzQ2F3OW1Lem5SMzl0Q2h3LTZOd1RmamREUDBNeWpmWmxNcVIwU0hpd0VHNF9HWjlEOUU5ajQyUUhIbGZLcVlkYWoyTkpndjRLQUFsRmtXYzkzRGFkUWlJYw?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bu\u017cel. Kontrowersje w Speedway of Nations 2. Trener reprezentacji Polski musia\u0142 gry\u017a\u0107 si\u0119 w j\u0119zyk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZlhCbUI4U3J6T1Vjd0p5Sm52c0NmVDdIYWVxSGRkX3R3LVkyY2dWb3JmNFhaWEtWUmd4and3VEJYVzhXam5VeXBnYVRvdjMtR0pqejZvQXBTWE9CbUhaS2RZWVBzZVhnUFp4dzcwWnFmVG1OWU45dFNNV0JUNEdLSHBubVdiMS04cHZUeGIwNkU1bFVFRUJrdmkwT1V5cnlja1NTYm1PYmdTTThTRHY1NkVaNEpMMW14SWxjMGJUY0ZLZw?oc=5\" target=\"_blank\">Szok w Toruniu. Niemcy z kobiet\u0105 w sk\u0142adzie mistrzami \u015bwiata! Polska katastrofa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a hre",
        "id": 3730676,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNMnlWcUYtVEw0Y25oNkpXVWZyOC0xd2g2MUk4U195dUp4dkNvZ2VNamN3clEzdWxZQ09IZFFveXlSS2NhR0VIM1FTWHdjTGlMRVBKd005MUZoZHFjbjVQRzM3ZndHdGRzQ2F3OW1Lem5SMzl0Q2h3LTZOd1RmamREUDBNeWpmWmxNcVIwU0hpd0VHNF9HWjlEOUU5ajQyUUhIbGZLcVlkYWoyTkpndjRLQUFsRmtXYzkzRGFkUWlJYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bu\u017cel. Kontrowersje w Speedway of Nations 2. Trener reprezentacji Polski musia\u0142 gry\u017a\u0107 si\u0119 w j\u0119zyk - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:00:53.764869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T21:10:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPb0VfWU1ETUhmR3lEb3BTVUFqQl9jVzlTRkRaZ3NxNVhPX21Sb05RbFpjM3RmUDVHcF9FOEY1UGF6UnlqMEdaUk41TjZRMlI3RVloOE1vLWdMVTM5bmw2djEtY2cwZUprLWdZaXZ3TlBkSkM1WWsyY1Q5bExLSV9IbWFwYVREaUFxTU1PRmxXVlgxLUdUREVxczZkMUVQcVVrNlUyZ0N0eE9qaGQwZDEzZXk2b0NjQ053RUp3?oc=5\" target=\"_blank\">Reprezentacja Polski okradziona z medalu. Trener kadry grzmi po pora\u017cce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPZlhCbUI4U3J6T1Vjd0p5Sm52c0NmVDdIYWVxSGRkX3R3LVkyY2dWb3JmNFhaWEtWUmd4and3VEJYVzhXam5VeXBnYVRvdjMtR0pqejZvQXBTWE9CbUhaS2RZWVBzZVhnUFp4dzcwWnFmVG1OWU45dFNNV0JUNEdLSHBubVdiMS04cHZUeGIwNkU1bFVFRUJrdmkwT1V5cnlja1NTYm1PYmdTTThTRHY1NkVaNEpMMW14SWxjMGJUY0ZLZw?oc=5\" target=\"_blank\">Szok w Toruniu. Niemcy z kobiet\u0105 w sk\u0142adzie mistrzami \u015bwiata! Polska katastrofa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 3730212,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPb0VfWU1ETUhmR3lEb3BTVUFqQl9jVzlTRkRaZ3NxNVhPX21Sb05RbFpjM3RmUDVHcF9FOEY1UGF6UnlqMEdaUk41TjZRMlI3RVloOE1vLWdMVTM5bmw2djEtY2cwZUprLWdZaXZ3TlBkSkM1WWsyY1Q5bExLSV9IbWFwYVREaUFxTU1PRmxXVlgxLUdUREVxczZkMUVQcVVrNlUyZ0N0eE9qaGQwZDEzZXk2b0NjQ053RUp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reprezentacja Polski okradziona z medalu. Trener kadry grzmi po pora\u017cce - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:00:53.353717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T20:44:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOOHVzNGswMWQ2aXRXMjJ5R2ZyTmFnVkxNN0UwNFZfcUN2OC0xSEhfVmE3TnlKWWg3ellOMGR0U3Zvek9POXg2LVJ2WE1LUHNienZyU3p6aU9VTnVTeWpKTmk2ZHE3eG82SUFCMDVJcDJyZzdQcFEyd29IYkxOa05pZm1hTUU2M2NKYXhMc0ZkM1I3cUpBelgyYUdCekxORWViNFM0b1A2S3luNmlGNTA5MQ?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142o\u015bna sprawa Diddy'ego zako\u0144czona. Raper us\u0142ysza\u0142 wyrok</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Muzyka Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxNX3Zsci10SV85UUNORlJ0UHdlR1YtT0kwUFNNV1pZeERmdVdIZWswMXpQcFJydUFYU0VxcnEyWHZzQUpsWUZDVWV5bnJRZFA3Y2xhbnRsNlk2dkdIbU45czZERFhuMzJ6RGQwNVRWNHo2SE9vUWtVZWZLanppQlU5SGtTNHY?oc=5\" target=\"_blank\">Zapad\u0142 wyrok w sprawie Seana \"Diddy'ego\" Combsa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOZ0ZMa3NYUzRMUUVsYmxtRkZXZHN2d1Eta1h6OU8xWXpGSFZLbUlqaW5pbUhmQ3BNSGEySFRYTmJ2VFFhMzdNNTg3UFQ5clhMMmZfakk1aUlIbkptdDNCS1BPdmwxRlU3TVRCb2pV",
        "id": 3730209,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOOHVzNGswMWQ2aXRXMjJ5R2ZyTmFnVkxNN0UwNFZfcUN2OC0xSEhfVmE3TnlKWWg3ellOMGR0U3Zvek9POXg2LVJ2WE1LUHNienZyU3p6aU9VTnVTeWpKTmk2ZHE3eG82SUFCMDVJcDJyZzdQcFEyd29IYkxOa05pZm1hTUU2M2NKYXhMc0ZkM1I3cUpBelgyYUdCekxORWViNFM0b1A2S3luNmlGNTA5MQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bna sprawa Diddy'ego zako\u0144czona. Raper us\u0142ysza\u0142 wyrok - Muzyka Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:00:53.480931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T20:26:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQdGw0THhKNFRSZG9Zc0FMOFBIVEFhdWVTN1RTNHBYa0w5d2I3Ym1zdFNqcnYwT0RoY1Y5RXoyWkxBUklUTnVpOVhybzRmQ1IyM0duMHB5NVM4dEloTTRqaEZua3owQ3l5bDU3aWVGTWRYNHFuRmgwc1RENEQ5UkJBd2swS1dlNWc2cEV6aUF3Wi1NbXhpYlBmVWc1LWl1ZU5fTmJRTWhRYkNVNzFNbDZ4cG1XZzBiX2ZuVGVSMUl0UHAwUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Thomasberg czyni \"cuda\". Przebudzenie Pogoni Szczecin w debiucie nowego trenera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQMFJQdDZtWG1HalFjMnFVSWRHVjBEcURPRWFlVUhCOW1pYThUeTA5S3BJRzd1cVhwZDdDMk5LR3JnNUtJSExodmZYVjEycHhSc29ld2lvVHZiYWFzZjBEVE14OTJkV1RINGs1Zk5RazQ3WGpMbGltZEVvRE5qdnBsWUllZFgyUXJMQzBvWEZ4bUxRZ0tkZHBES0xOQmxqQ211UG9ybVhWS1JjSmxKcUllOXlFTkllLUNkOG9jc1Z3dWhSNFZnOUloNEdaOFJ2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">VAR, 89. minuta i sza\u0142 w Szczecinie! Niebywa\u0142e, co zrobi\u0142 Kamil Grosicki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 3730210,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQdGw0THhKNFRSZG9Zc0FMOFBIVEFhdWVTN1RTNHBYa0w5d2I3Ym1zdFNqcnYwT0RoY1Y5RXoyWkxBUklUTnVpOVhybzRmQ1IyM0duMHB5NVM4dEloTTRqaEZua3owQ3l5bDU3aWVGTWRYNHFuRmgwc1RENEQ5UkJBd2swS1dlNWc2cEV6aUF3Wi1NbXhpYlBmVWc1LWl1ZU5fTmJRTWhRYkNVNzFNbDZ4cG1XZzBiX2ZuVGVSMUl0UHAwUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomasberg czyni \"cuda\". Przebudzenie Pogoni Szczecin w debiucie nowego trenera - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:36.973211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T20:26:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPS2NLS01MS2JhYkZFcDBzeEhsY19lVTI5MUNhZ2VQM1E4MER1UlJNbnhxdmcxdEo1c2ZBMTJIX1lHRFByT2xLdEdCNFd4VkVVckdJYjhEbnlIcXpZcTBiMjJHSVE0ZUtOVW42MkR2X1A4d2UzWEVnMWRVTHVFbWFtbDJ3VXZZMzZvcVFBS3FxcTFNM0dKLVltancySTZIQi04eG93X3F3c25kXzRtWXlraDZlbHpGNGN5Wm1oZnVhX29SR2k2YXc?oc=5\" target=\"_blank\">Szalony zwrot akcji w 90. minucie. Co wtedy zrobi\u0142 Grosicki? A\u017c trudno w to uwierzy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQMFJQdDZtWG1HalFjMnFVSWRHVjBEcURPRWFlVUhCOW1pYThUeTA5S3BJRzd1cVhwZDdDMk5LR3JnNUtJSExodmZYVjEycHhSc29ld2lvVHZiYWFzZjBEVE14OTJkV1RINGs1Zk5RazQ3WGpMbGltZEVvRE5qdnBsWUllZFgyUXJMQzBvWEZ4bUxRZ0tkZHBES0xOQmxqQ211UG9ybVhWS1JjSmxKcUllOXlFTkllLUNkOG9jc1Z3dWhSNFZnOUloNEdaOFJ2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">VAR, 89. minuta i sza\u0142 w Szczecinie! Niebywa\u0142e, co zrobi\u0142 Kamil Grosicki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li>",
        "id": 3729779,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPS2NLS01MS2JhYkZFcDBzeEhsY19lVTI5MUNhZ2VQM1E4MER1UlJNbnhxdmcxdEo1c2ZBMTJIX1lHRFByT2xLdEdCNFd4VkVVckdJYjhEbnlIcXpZcTBiMjJHSVE0ZUtOVW42MkR2X1A4d2UzWEVnMWRVTHVFbWFtbDJ3VXZZMzZvcVFBS3FxcTFNM0dKLVltancySTZIQi04eG93X3F3c25kXzRtWXlraDZlbHpGNGN5Wm1oZnVhX29SR2k2YXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szalony zwrot akcji w 90. minucie. Co wtedy zrobi\u0142 Grosicki? A\u017c trudno w to uwierzy\u0107 - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:00:53.149663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T20:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbjRBeFlEMDljWHVVYVlZWjFKQVE3dXZZY0puOEZuZnZZMmdta2pkSFJOSWNCTTNxUXQ5UGdMTkNVem83WG12Vk1UcENUMmFHT2dvS2RuQ0tNdkdkV1c1U0dlYjBERFlYdHp0QkluZktXbEJvVEQtVDdhNmtzYjMxQzZxNTRCOWRzR25QQU5hNktmRkxlV1VHLWprMUlyWFdDSFBDaUtRWWpZV0dGcHpoeEhB?oc=5\" target=\"_blank\">Nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142, co zrobi\u0105 Nawroccy. Docenili artyst\u00f3w Konkursu Chopinowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSWNNUmRhaXUyY1NBQ0JDbmhvMkpNRmR2WnhBeEQwZUs5cHpDbGxGdVI3UDJOS2JqRHo3Q2dQNDJtbDNid0s2MzM2enYwODVmaWhpbVJzQ3RkU1ZVVzFNemh4V1hwRXViQ1NxYTZPc3diUUlxRlRrVmRxUUotSnozU2QwVm51M0hIdmNiWGRYakh1Ukg2UHNaQkJaWGJjdGFzWW1qcFIzRHZjQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie \"pod neutraln\u0105 flag\u0105?. Czy rosyjskie arcydzie\u0142a powr\u00f3c\u0105 na zachodnie sceny?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPRTU3c016NmpLRFl",
        "id": 3730208,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbjRBeFlEMDljWHVVYVlZWjFKQVE3dXZZY0puOEZuZnZZMmdta2pkSFJOSWNCTTNxUXQ5UGdMTkNVem83WG12Vk1UcENUMmFHT2dvS2RuQ0tNdkdkV1c1U0dlYjBERFlYdHp0QkluZktXbEJvVEQtVDdhNmtzYjMxQzZxNTRCOWRzR25QQU5hNktmRkxlV1VHLWprMUlyWFdDSFBDaUtRWWpZV0dGcHpoeEhB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142, co zrobi\u0105 Nawroccy. Docenili artyst\u00f3w Konkursu Chopinowskiego - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:19.091115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T20:25:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQMFJQdDZtWG1HalFjMnFVSWRHVjBEcURPRWFlVUhCOW1pYThUeTA5S3BJRzd1cVhwZDdDMk5LR3JnNUtJSExodmZYVjEycHhSc29ld2lvVHZiYWFzZjBEVE14OTJkV1RINGs1Zk5RazQ3WGpMbGltZEVvRE5qdnBsWUllZFgyUXJMQzBvWEZ4bUxRZ0tkZHBES0xOQmxqQ211UG9ybVhWS1JjSmxKcUllOXlFTkllLUNkOG9jc1Z3dWhSNFZnOUloNEdaOFJ2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">VAR, 89. minuta i sza\u0142 w Szczecinie! Niebywa\u0142e, co zrobi\u0142 Kamil Grosicki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPS2NLS01MS2JhYkZFcDBzeEhsY19lVTI5MUNhZ2VQM1E4MER1UlJNbnhxdmcxdEo1c2ZBMTJIX1lHRFByT2xLdEdCNFd4VkVVckdJYjhEbnlIcXpZcTBiMjJHSVE0ZUtOVW42MkR2X1A4d2UzWEVnMWRVTHVFbWFtbDJ3VXZZMzZvcVFBS3FxcTFNM0dKLVltancySTZIQi04eG93X3F3c25kXzRtWXlraDZlbHpGNGN5Wm1oZnVhX29SR2k2YXc?oc=5\" target=\"_blank\">Szalony zwrot akcji w 90. minucie. Co wtedy zrobi\u0142 Grosicki? A\u017c trudno w to uwierzy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li>",
        "id": 3730673,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQMFJQdDZtWG1HalFjMnFVSWRHVjBEcURPRWFlVUhCOW1pYThUeTA5S3BJRzd1cVhwZDdDMk5LR3JnNUtJSExodmZYVjEycHhSc29ld2lvVHZiYWFzZjBEVE14OTJkV1RINGs1Zk5RazQ3WGpMbGltZEVvRE5qdnBsWUllZFgyUXJMQzBvWEZ4bUxRZ0tkZHBES0xOQmxqQ211UG9ybVhWS1JjSmxKcUllOXlFTkllLUNkOG9jc1Z3dWhSNFZnOUloNEdaOFJ2Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VAR, 89. minuta i sza\u0142 w Szczecinie! Niebywa\u0142e, co zrobi\u0142 Kamil Grosicki - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:34.903361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T20:21:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNM3VfbVM2cnBTbGJjN2std3huX3ktVERKdzg2RjU5S2RILVZfRUFBTmdISk1yM1BlZ3FxY3lYQkF3UkhITW1QQjhaeXZUdzh5eGZEZ0NPSDZYaFVldllXRmcwS1dTQkM0MzVVTXN4dE5sTHhUam9kcWhiaDEta3llQ1hub2NrMS1PTGl5WFIyVDJleDV6UzItekZ6dEg2VkdJN3NndlZRYUxrZEZ1emlYQU5PdGNlTXdI?oc=5\" target=\"_blank\">Hamas odpowiada na plan Donalda Trumpa dla Strefy Gazy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPVlg4ZW9KaUhPRmF5VmFmSUxRdE5kbmo1ZTc1VHY5ODF5cE9GeGxVSkU2VnJOWkVDcVhBWkxxc2VNbVZ4UlFLUHBRaEFGaW5kYzM4em1ZMUlKeXc0NmNUb0RDcE5MR1I5TFB6RGJwTXhmYldWSUVxVlVNaUIzSExENC1MS0w5RER2WVR3Rm9B?oc=5\" target=\"_blank\">Hamas reaguje. Jest odpowied\u017a na ultimatum Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPYThvVEw4bWo5TkpoaGtfUXJySDNiWFMtcEszOGNSNzhyU0JMNEduaXhDWk5fZHdTQ2RRTDIwZ3g4Snk3NkpHNlZpejYtMEV2X25MZlBQQTNreDJhaGZ",
        "id": 3729765,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNM3VfbVM2cnBTbGJjN2std3huX3ktVERKdzg2RjU5S2RILVZfRUFBTmdISk1yM1BlZ3FxY3lYQkF3UkhITW1QQjhaeXZUdzh5eGZEZ0NPSDZYaFVldllXRmcwS1dTQkM0MzVVTXN4dE5sTHhUam9kcWhiaDEta3llQ1hub2NrMS1PTGl5WFIyVDJleDV6UzItekZ6dEg2VkdJN3NndlZRYUxrZEZ1emlYQU5PdGNlTXdI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamas odpowiada na plan Donalda Trumpa dla Strefy Gazy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:36.157862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:54:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQaEQxV0lieVFZMHBTX3JtamI4M2NpRTV0NUQ2dXd6NWV2enNCSERwdnQyV2prUkliNjROMHhuQlF0SDdXYjZiZ1BPWjdkWF9wX1cyX0hsNFpqUnk3X0ZDMlFudzNsNGlBZ3oybU84czBoQjNGM1VITHNlR3hSTTNJR1pjTUR4X3ZLd1o1enVJRE9VZkZpZzhrOERhQU54UnVoRlNBOUNzZEJPZFY4Nkl2b3ZxbDlaaU55RnJMRzkxSHpiUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kto, kiedy i za czym g\u0142osowa\u0142. Wielka k\u0142\u00f3tnia w sieci o system kaucyjny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPMHdYQWs3NnQtZVEyNUFtUXBFbEVDMWV0U1dRSkFLRUFZSHFqRGRPa1JnOGFVdXAyb3Y3TzM2elRaT3V1TlhBQk4zd08zMHNCSGlldFI3aFlEU21Sc1dtdk40M2trNjNJaU9odDZqSnFPVHBIbEFOMFk2QzFDZzNqTFdQOUZyeTllQmdjUERXR09BbTluQUJkUWMxMWk1cjctVk1MOXdCRVVLUGVST2MxdHdhbXlYYnhCWUtV?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mililitr oszustwa\" w Kauflandzie pod ostrza\u0142em. Producent zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 3729772,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQaEQxV0lieVFZMHBTX3JtamI4M2NpRTV0NUQ2dXd6NWV2enNCSERwdnQyV2prUkliNjROMHhuQlF0SDdXYjZiZ1BPWjdkWF9wX1cyX0hsNFpqUnk3X0ZDMlFudzNsNGlBZ3oybU84czBoQjNGM1VITHNlR3hSTTNJR1pjTUR4X3ZLd1o1enVJRE9VZkZpZzhrOERhQU54UnVoRlNBOUNzZEJPZFY4Nkl2b3ZxbDlaaU55RnJMRzkxSHpiUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto, kiedy i za czym g\u0142osowa\u0142. Wielka k\u0142\u00f3tnia w sieci o system kaucyjny - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:18.044436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOTW9laXNUUmN6YThTaFN2N2p1NWMwNVlXa0lSNUdCUVNuYlF3UUU5R0p3dEcyQ2V0OFFlbjUwdkNKX05KWXFNM0ZLVWo4ZUNvaW1McjVUSlRTcUZ3NjNFMlJOUlFqX2RJSXhCZmhfRkRWZEZ1UXZoUVZ6RTh4cDh1Um14aWZXNnBuYzFlM1J0ODFiUWFJemVTOEthNUZQdw?oc=5\" target=\"_blank\">Amerykanie maj\u0105 patrze\u0107 na t\u0119 twarz Trumpa, ilekro\u0107 wyci\u0105gn\u0105 portfel z drobnymi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYlAzdE11SzRvRWprc1RjODJZY2NyT3d1Mm54UUlCeVBucU5fSmw3cFBzbnR5T1FtZjdTTlVaU1pfZkRQc285VkY2RkJRX01Pbm1xRXJHd1VhQWdabUFGQUtUU3BFN3MwbG5zano1V3lqX3ZUcUF1WUt2OFBUeHNkcUZLdWNRWmM2NkFhWjRIMlVKV28zVW5RM1pOdk5CbFE3MmlaYTE3SVFTd2Y5?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d USA chce wypu\u015bci\u0107 monet\u0119 z wizerunkiem Trumpa. \"Pod historycznym przyw\u00f3dztwem prezydenta Donalda J. Trumpa...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQa1JBbm16bmdKWjh3LU5jTUVQSXJ",
        "id": 3730669,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOTW9laXNUUmN6YThTaFN2N2p1NWMwNVlXa0lSNUdCUVNuYlF3UUU5R0p3dEcyQ2V0OFFlbjUwdkNKX05KWXFNM0ZLVWo4ZUNvaW1McjVUSlRTcUZ3NjNFMlJOUlFqX2RJSXhCZmhfRkRWZEZ1UXZoUVZ6RTh4cDh1Um14aWZXNnBuYzFlM1J0ODFiUWFJemVTOEthNUZQdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie maj\u0105 patrze\u0107 na t\u0119 twarz Trumpa, ilekro\u0107 wyci\u0105gn\u0105 portfel z drobnymi - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:18.321146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:31:26+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNZGd6ODM2YTAzcFlCdmpyY3VUaHUxYzhFWWhVa3Z6eFdGZnJ2TVFPSTFZTGJVNExicU9HRGZHMTI5WFAyUElZLWpZYkR5WS0xUGRQcXRFdUtoX3BsTVpHdkQtblpJb3BFVGFFQ3VMSjIzNHlzZU1iYm9mSFVpekZmNUUwcW9BX2JnNXQ3YnpFTTBxcjhma1FrUi1FamJ2Nzd3ZGlmNFB5d1U5M1YwMXpvNWNtajdfRXpPTVdmOVBMbEVZVnIyN2pLSm1SOUtiNEJ3MnFidzdtZ3k?oc=5\" target=\"_blank\">Szef redakcji money.pl \u0141ukasz Kijek z nagrod\u0105 od Zwi\u0105zku Przedsi\u0119biorc\u00f3w i Pracodawc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 3730670,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNZGd6ODM2YTAzcFlCdmpyY3VUaHUxYzhFWWhVa3Z6eFdGZnJ2TVFPSTFZTGJVNExicU9HRGZHMTI5WFAyUElZLWpZYkR5WS0xUGRQcXRFdUtoX3BsTVpHdkQtblpJb3BFVGFFQ3VMSjIzNHlzZU1iYm9mSFVpekZmNUUwcW9BX2JnNXQ3YnpFTTBxcjhma1FrUi1FamJ2Nzd3ZGlmNFB5d1U5M1YwMXpvNWNtajdfRXpPTVdmOVBMbEVZVnIyN2pLSm1SOUtiNEJ3MnFidzdtZ3k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef redakcji money.pl \u0141ukasz Kijek z nagrod\u0105 od Zwi\u0105zku Przedsi\u0119biorc\u00f3w i Pracodawc\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:18.477071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:05:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZVdMQ2VLMmdweFhoOWhsMThtZXJOdjBtUmlFX1pYc05UX3I3OXVYQ3o0ZTNXQUhGeFFHWjBlODM2ZUdVQ2cwalgxbFB4bF8tMUVTcmUxMDA0ZC04Nnd6cEJHZVc1MVZtcHBLOUI0d0paWHRINGZ2UnV5TmQ2eDhuQUYwczlEWTdjempPdDF5OWlOQzAyVm9kWlNLVVZaeWE4TjNWRQ?oc=5\" target=\"_blank\">OPEC+ zwi\u0119kszy wydobycie ropy? Arabia Saudyjska chce wi\u0119cej pompowa\u0107, a Rosja nie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOSGRmV1doUUk3QURfQk1YWU0wcFBwUS1LZ3NfdDJMNXA3a2tYWVl1eURhcDNCQ0FNdTJEM29TX0VONEN3REpFVExmcHd1bE1FZ2pVbFJnUnRrcFZ4aHg1OXl1ek5hZ3RLd20tWTRTV0drVF9lVVJXTVlNREt1b2oyN2NpZWpUcDd2dDA3RVFoNE5pUFU2OXk5dHNjX3pXYUlHVzFXZm1tVm13Q0pHNFRuQTZrYjZIQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ropa nie b\u0119dzie dro\u017csza. OPEC+ ju\u017c w niedziel\u0119 powinna zwi\u0119kszy\u0107 limity produkcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQd3VBbWszSk1rX3lmU",
        "id": 3730671,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNZVdMQ2VLMmdweFhoOWhsMThtZXJOdjBtUmlFX1pYc05UX3I3OXVYQ3o0ZTNXQUhGeFFHWjBlODM2ZUdVQ2cwalgxbFB4bF8tMUVTcmUxMDA0ZC04Nnd6cEJHZVc1MVZtcHBLOUI0d0paWHRINGZ2UnV5TmQ2eDhuQUYwczlEWTdjempPdDF5OWlOQzAyVm9kWlNLVVZaeWE4TjNWRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OPEC+ zwi\u0119kszy wydobycie ropy? Arabia Saudyjska chce wi\u0119cej pompowa\u0107, a Rosja nie - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:35.694059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:03:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxObkJOYjhRYm55b0VudTk5Y1dIdU8tRGROYUpjVFotV21DNDBNRU5veE4xSU9ITWRzS2J5a3BmUlJzc0tNYy1JbmhTX2NLaXdxTEh1d2tsV09TalNxaTRMMXBvUmNoZFRfYnBmbkRjNWFnb1ZOMHpBSFJ5VzNBNFFvOA?oc=5\" target=\"_blank\">Trump trafi na monet\u0119? Jest szkic</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYlAzdE11SzRvRWprc1RjODJZY2NyT3d1Mm54UUlCeVBucU5fSmw3cFBzbnR5T1FtZjdTTlVaU1pfZkRQc285VkY2RkJRX01Pbm1xRXJHd1VhQWdabUFGQUtUU3BFN3MwbG5zano1V3lqX3ZUcUF1WUt2OFBUeHNkcUZLdWNRWmM2NkFhWjRIMlVKV28zVW5RM1pOdk5CbFE3MmlaYTE3SVFTd2Y5?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d USA chce wypu\u015bci\u0107 monet\u0119 z wizerunkiem Trumpa. \"Pod historycznym przyw\u00f3dztwem prezydenta Donalda J. Trumpa...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQa1JBbm16bmdKWjh3LU5jTUVQSXJCT1Yza2toZ2xnNjdkaTZ1OG5jTDdCU0dlLVZtczJ3ZEd1R3NpWjBaYW5vMUNsUWVMMFZ3M0RhT0do",
        "id": 3729770,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigAFBVV95cUxObkJOYjhRYm55b0VudTk5Y1dIdU8tRGROYUpjVFotV21DNDBNRU5veE4xSU9ITWRzS2J5a3BmUlJzc0tNYy1JbmhTX2NLaXdxTEh1d2tsV09TalNxaTRMMXBvUmNoZFRfYnBmbkRjNWFnb1ZOMHpBSFJ5VzNBNFFvOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump trafi na monet\u0119? Jest szkic - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:36.797251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQZEIzdU40Q1JtaVRZRVg2cnU5a2Z1QkYwZmcyTlhhS3Q0bENYYlBDVVNRNlNLTXdUZkg0R1hmWWU5YU54anA0QVNUaWFtbmVfaGVwYU9jUW83WTd3NDloVk5CZWstcDJkLVVBT0JRYkU3bHhpMWJKbzFzdmY2elJmYzR3R0hsMUN2US15TjdRb3pSekJxY0RaM2Q3YnEzLTl5NkRlalNIUG8tYVlrMGpzNVV5OVpGN0JqQUVzVFlkZVE5N1YtZHVpQ2hTZkFteHVMZDlPZlk3VlBmdUd3?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Przetakiewicz STAJE W OBRONIE s\u0142\u00f3w Julii Wieniawy, \u017ce \"bieda to stan umys\u0142u\": \"Nie ma w tym NIC Z\u0141EGO\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQekc1WFl5Ul9lVHBGOVI5RTFSMnVCTXlQREE0dlpIZm04aEd1b2lMTVBiYUFYdG1LX2RNOXNRRG4zWUZ0VGE5emk2dk9pTW95YlA5SVJ3dG02TXo3VGxVanNiZVFDU1hKLWFtLW1haVA1UmFfS21OVnpBT2h5QjA2cTYzekZmSWVGaHJTRWpyS09rM29VdGM3bDRzaV94bHZwbmgyVEROa2JMMzZNRkttZW1QRGFDd2tBVDE2ZHZrUmN0VzBaVC1YQw?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 s\u0142\u00f3w Julii Wieniawy o biedzie. Przem\u00f3wi\u0142a Joanna Przetakiewicz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f",
        "id": 3729777,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQZEIzdU40Q1JtaVRZRVg2cnU5a2Z1QkYwZmcyTlhhS3Q0bENYYlBDVVNRNlNLTXdUZkg0R1hmWWU5YU54anA0QVNUaWFtbmVfaGVwYU9jUW83WTd3NDloVk5CZWstcDJkLVVBT0JRYkU3bHhpMWJKbzFzdmY2elJmYzR3R0hsMUN2US15TjdRb3pSekJxY0RaM2Q3YnEzLTl5NkRlalNIUG8tYVlrMGpzNVV5OVpGN0JqQUVzVFlkZVE5N1YtZHVpQ2hTZkFteHVMZDlPZlk3VlBmdUd3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Przetakiewicz STAJE W OBRONIE s\u0142\u00f3w Julii Wieniawy, \u017ce \"bieda to stan umys\u0142u\": \"Nie ma w tym NIC Z\u0141EGO\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:00:52.155561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T19:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdC1EOFZNdS03dzBnYmJxenVDalQ5dXlYUzNPbjlhQWJkU3lBcHlLTUViSUVrd2xhYXRySkZQVFZPMWRyd1hscU41MTE3eGszUmdfLUVXTjNleklKdWt4ekxQbmJQMGRsX3JielM4V01QdVBvdTJuUFdPRHo2Wl80SmxXMHFIbHVzMUtjX3JRM3NzeEwxVEF5Z283dWdKeTNSeEVXR2hNemFNSER5QkJrbg?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ostentacyjny akt bezprawia\". Prezydent o dzia\u0142aniach ministra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPYm1zSXRTSmY4TThJdVM4a2M5VU5hcF9kX2hNMC1vV1JLTTVkaGR6dGt5aHlSdElobi1ZT3ZNTU1HMnVQazVVTFFEemNlZzctSjk3UWRJcGV0NndodlJqSUdKcFVEdFl1MWFzczJ0UlFLa0M4ay1oTHhpUF9xWkxyTUxmRkpMdi1KOXNpc1ExLS1mNFZibE9EWjFwRm50LXc0TDV2amdHbXE?oc=5\" target=\"_blank\">Minister \u017burek reaguje na o\u015bwiadczenie prezydenta. \"Nie wycofam si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPM0RsRVNuNGctMWZWeVNGdHdGRm9LUmphR0dtYnVLMTFHM2FsaUlCQjJtMXVSTG1",
        "id": 3730203,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdC1EOFZNdS03dzBnYmJxenVDalQ5dXlYUzNPbjlhQWJkU3lBcHlLTUViSUVrd2xhYXRySkZQVFZPMWRyd1hscU41MTE3eGszUmdfLUVXTjNleklKdWt4ekxQbmJQMGRsX3JielM4V01QdVBvdTJuUFdPRHo2Wl80SmxXMHFIbHVzMUtjX3JRM3NzeEwxVEF5Z283dWdKeTNSeEVXR2hNemFNSER5QkJrbg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ostentacyjny akt bezprawia\". Prezydent o dzia\u0142aniach ministra - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:00:52.594819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:57:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQYXJOS0d3aUxQSnBCWDdFdVYtZVA0bVp1eVlCV1NOdVU0N1U2dXQ0aGpmZ1dsQXllQ18yU3hLb3NSN05rbHAzR05hTTE2MHQ4dGp1dEJCdVBoUDNxNjNyaXRCLTFqX2FDNUdneGI1Tk9jN0dBZ1N3T0pmdUVOTGlDOHVvc0YyODZoZ3JYdE9JSGktSE1TV1V2RlFR0gGXAUFVX3lxTFBiNkVSRlE0NjFCUzJlNEhMZTM3b19XMXFxTTZlNnF5UF8tNUxvYkpSVVBpOFJOMVRJT3V6VjUxd09lX1RXdUh1Y2NRTDRZZlh4TG5IaTlsUS1sS1FIWW4xenhoeklBM1JOTl9GdEU2bzY4QU5iYlB5eFNsc253SDFLMVlMejQtUjJ2MWlqTEo1em5NYlhFVm8?oc=5\" target=\"_blank\">Alarm dronowy w Czechach. Policjanci na lotnisku w Pradze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQOHJpTGtiakNFREFhd19SLXRLbXR1OHlLTG9MdXU1UHdycmlpOUNqVVJPR1NBQ2RUdzhBRGJBdS13b2FTamNKNXpYdWVwaWk2VWtNVFhBUE9pWkVMb04xZWExME1RTEQ3QUNWbXpuRW56OFpRZHJrb2k3SWhaUERobXQ4Mk1ud0Y5czItN1RIY0FYMWxSektiY1drTXA3Zzhoemlyenln?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zagro\u017cenie ze strony dron\u00f3w\". Akcja czeskiej policji na lotnisku</a>&nbsp;&nbsp;<font",
        "id": 3730206,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQYXJOS0d3aUxQSnBCWDdFdVYtZVA0bVp1eVlCV1NOdVU0N1U2dXQ0aGpmZ1dsQXllQ18yU3hLb3NSN05rbHAzR05hTTE2MHQ4dGp1dEJCdVBoUDNxNjNyaXRCLTFqX2FDNUdneGI1Tk9jN0dBZ1N3T0pmdUVOTGlDOHVvc0YyODZoZ3JYdE9JSGktSE1TV1V2RlFR0gGXAUFVX3lxTFBiNkVSRlE0NjFCUzJlNEhMZTM3b19XMXFxTTZlNnF5UF8tNUxvYkpSVVBpOFJOMVRJT3V6VjUxd09lX1RXdUh1Y2NRTDRZZlh4TG5IaTlsUS1sS1FIWW4xenhoeklBM1JOTl9GdEU2bzY4QU5iYlB5eFNsc253SDFLMVlMejQtUjJ2MWlqTEo1em5NYlhFVm8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm dronowy w Czechach. Policjanci na lotnisku w Pradze - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:16.884050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:52:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQMFhJLWxVdk9LZ1AwQktOU2taNkd4TXlZc3h3QS1Sd3hQdjhIVVlZRXl2UTVlLV9YS0diREgxWUR5Rzg5MUI1Szd6cWc1dzc3aVZMczJtdzVFNHdGYW41bG9Ma0lkY3dPNy1acGtXbVdPS1p3VGZYWVJhVDhVOGliMEtsdFdGV1lSN3pfUWlsSGp5YXZUa1IzS2Q2VHNDaXlfSlRNZERIMFpwSDktbDNMNXhCakhUY3VYeWc?oc=5\" target=\"_blank\">Seria spotka\u0144 Szymona Ho\u0142owni w Nowym Jorku. \"Szansa na gruntown\u0105 reform\u0119 ONZ\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPWWZqOXV5WXBXanhKV0M3b1huc0lWR1lOQ2lDNUF4aTQ4VFM5WXVId1pyeWM3N3dmNExUUjlRMFREQTRDd2djRmVJMWlpTjFSWHFwdkZodHVUYWRRaE5PV0R0emw5cFZLXy1rQ2o5MGhJSXl2VWF5RTl2R2FkeTVFZmU2YVlHWVVINXB0YVJiN3A5MjdvamJvMmtBa0xkVmJBSlBlWg?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Kukiz surowo podsumowa\u0142 decyzj\u0119 Szymona Ho\u0142owni. \"Nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 spojrze\u0107 w lustro\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNNXFSMjVCb0NhRW1BTW5IMnpjRj",
        "id": 3730667,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQMFhJLWxVdk9LZ1AwQktOU2taNkd4TXlZc3h3QS1Sd3hQdjhIVVlZRXl2UTVlLV9YS0diREgxWUR5Rzg5MUI1Szd6cWc1dzc3aVZMczJtdzVFNHdGYW41bG9Ma0lkY3dPNy1acGtXbVdPS1p3VGZYWVJhVDhVOGliMEtsdFdGV1lSN3pfUWlsSGp5YXZUa1IzS2Q2VHNDaXlfSlRNZERIMFpwSDktbDNMNXhCakhUY3VYeWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria spotka\u0144 Szymona Ho\u0142owni w Nowym Jorku. \"Szansa na gruntown\u0105 reform\u0119 ONZ\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:18.826651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:49:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWWoyNS1mT3RaNURzTDJJZVBYM3p4WGpFLTQzSmFqazU4YXFpbTVlT2VuV2xmZ1dJY1BNSVJ1UVo4MWY3TURUb2JsOUR1dElid2xXeXZtWExFaG56c1hjOWluQzEzaTJ2eTZ3RVFRRS1kci1UN1F0OGVEOWg4X2YzcHB5TTBCRVJGbkE3NmZKbVBtaDN3X3VaUDM5dmdqdlpxNzltX25TMGQ2NFUxMkM4RFZkVHluV1NCVENBRlJJZVRkS1Bk?oc=5\" target=\"_blank\">Wyj\u0105tkowy gest Marty i Karola Nawrockich. Przekazali podarunki artystom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQTVNodWhndlNMd19nZVVlMFNtdUR1TUJtTHREUmpNV3NEb2cta3lmRkxsQi1KdXZiZ1dLUUdNc1lHS3ltY0piQzd0RkstTHpMVkU2bUQ5ZHBtQjNEVGU1b3VZWEJhVnRGTWE2Znh5S2syWU0tUWNaQTFQTVVkWmtxU1QtN3dNZk1EMzRQX1pEUHljYm5ZZVlxWXM4SGJjTWRCLXkybVRxdW5Da3kweW9FcUkwWWV0dm9lczZr?oc=5\" target=\"_blank\">Konkurs Chopinowski 2025. Sesja poranna z udzia\u0142em Piotra Alexewicza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">podcasty.polskieradio.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFB",
        "id": 3730672,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWWoyNS1mT3RaNURzTDJJZVBYM3p4WGpFLTQzSmFqazU4YXFpbTVlT2VuV2xmZ1dJY1BNSVJ1UVo4MWY3TURUb2JsOUR1dElid2xXeXZtWExFaG56c1hjOWluQzEzaTJ2eTZ3RVFRRS1kci1UN1F0OGVEOWg4X2YzcHB5TTBCRVJGbkE3NmZKbVBtaDN3X3VaUDM5dmdqdlpxNzltX25TMGQ2NFUxMkM4RFZkVHluV1NCVENBRlJJZVRkS1Bk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy gest Marty i Karola Nawrockich. Przekazali podarunki artystom - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:36.724462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:49:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdHYwLUxMRnRoU1ZteG1NUEtJVmNrQnRDS1I5cFl5dHd5bEF3cThVZkVwalFyZnBZSXZ3Sl9TXzFpTmdJTnBUNU9PdHRwajhtdHhhcEVHZXZPUFg4R29PZl9UV0M5WWZIN29VNkxsRmtLZjE2V2JNbV9rMC1vVE9QTVdVNWlsUmxsekdoZlp0TndhdnROY1JyT2NPejNTQmNLelNVcFRR?oc=5\" target=\"_blank\">Wyj\u0105tkowy gest Marty i Karola Nawrockich. Przekazali podarunki artystom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSWNNUmRhaXUyY1NBQ0JDbmhvMkpNRmR2WnhBeEQwZUs5cHpDbGxGdVI3UDJOS2JqRHo3Q2dQNDJtbDNid0s2MzM2enYwODVmaWhpbVJzQ3RkU1ZVVzFNemh4V1hwRXViQ1NxYTZPc3diUUlxRlRrVmRxUUotSnozU2QwVm51M0hIdmNiWGRYakh1Ukg2UHNaQkJaWGJjdGFzWW1qcFIzRHZjQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie \"pod neutraln\u0105 flag\u0105?. Czy rosyjskie arcydzie\u0142a powr\u00f3c\u0105 na zachodnie sceny?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOTVpvencxczk4TVAySTdwRXRRNWdZc0xyQzdDaklRcU9lb3dz",
        "id": 3729776,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPdHYwLUxMRnRoU1ZteG1NUEtJVmNrQnRDS1I5cFl5dHd5bEF3cThVZkVwalFyZnBZSXZ3Sl9TXzFpTmdJTnBUNU9PdHRwajhtdHhhcEVHZXZPUFg4R29PZl9UV0M5WWZIN29VNkxsRmtLZjE2V2JNbV9rMC1vVE9QTVdVNWlsUmxsekdoZlp0TndhdnROY1JyT2NPejNTQmNLelNVcFRR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy gest Marty i Karola Nawrockich. Przekazali podarunki artystom - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:35.233904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:35:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNDYtNEVDY3h0c2NMWWdzQ1FPVWtJMkZqdGR0dGlKYXdvbERtdll4MjB1d1NWenRVNnowNElDa2t1ak9TbHRVU2dOOHFwUG9zcXFhMS1aak1yckdleEYyTkxobnRiRnM0Q0UtNUdSMzh1T2ZrUWt0OGlxVWJGS2dDV2Q0SHNuZXZnMl9pQTJ1aVREOEdDYzVMQy16UXE1VHBRT2FKT0E4SG43VXc?oc=5\" target=\"_blank\">Polska armia wesprze Stra\u017c Graniczn\u0105. Jest decyzja prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQOFpwWExicFVfR1BzYmVBeVhxNTRQTUZOWUhyS1dxWVBDS0FJZExpekJ2dER3dWJLM3hiYzYxTl9WUlRTc3M2T1l4Z3FaNVdnaWpsUlB1Y2lLdHFiOEtuLVNnd0pWMldHaHFQUGN2M2xhSWlIOHE0VFZKd2plZjdCNHVzaWlrVWEyaGswSlB6Zml2RkZrc19DTVFSSlh0YTNoc2dmaS1rbmczSVdFUWVOdUYwOHhtTmdJaS1XaTBjLVdsbGkySzhwMXp6RWk?oc=5\" target=\"_blank\">Co\u015b dziwnego sta\u0142o si\u0119 na granicy z Niemcami. \"Obro\u0144cy uciekli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOaXJoXzNRSW9lc1NoVG",
        "id": 3729768,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNDYtNEVDY3h0c2NMWWdzQ1FPVWtJMkZqdGR0dGlKYXdvbERtdll4MjB1d1NWenRVNnowNElDa2t1ak9TbHRVU2dOOHFwUG9zcXFhMS1aak1yckdleEYyTkxobnRiRnM0Q0UtNUdSMzh1T2ZrUWt0OGlxVWJGS2dDV2Q0SHNuZXZnMl9pQTJ1aVREOEdDYzVMQy16UXE1VHBRT2FKT0E4SG43VXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska armia wesprze Stra\u017c Graniczn\u0105. Jest decyzja prezydenta - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:46.054095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:29:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQSm1rWUNTbDkxZ1I3R1p4dTV6MnNkTXBlWFZxWEVEV1ZReFFpLVBUV0dJTU9WNTlqMlBUaWpINkpPTjlOd0hFd0poU2loYVM5WG84QkZ1dlNuWFJ3OTBOVlJ5aC14SzZ4SkRNazlXQ1Q0ZmNCbUduSkxtU2xPUlhNdGVLLUVSRkFyS0oxVEI5V0pPSS1SRFlFUndFT3BKeldrbGc?oc=5\" target=\"_blank\">Pro\u015bba rodziny Jacka W\u00f3jcika w sprawie pogrzebu. \"Nie mamy na to si\u0142y\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNUGVTRjBpNmhnbkxBbXhnZVlBNWtZMUUxRG1XQUVzLUhhRWdwckxUazhIbVltdVhkYjVFSnlMeElmNnBoZmJRYzFtTzJCOGhBNVlNelBnSGhwdFFUazI2c3lSREltWFJTQjk4VmtKU2dyN25DOWRLcHhqSXY1Tk85TDVBSTQtVjRFWW9jT29PVUFUenhiUHRqYWZEanhHZHEyWVMxaG5VZlpCZ2l3VXFKQm9pQjZCOGxPb2p3WHd2VmZtcEVZQ0RGazRB?oc=5\" target=\"_blank\">Dagmara Ka\u017amierska odpowiada na zaczepki Edyty z \"Kr\u00f3lowych \u017cycia\". Wszystko pod postem o \u015bmierci Jacka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxP",
        "id": 3729222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQSm1rWUNTbDkxZ1I3R1p4dTV6MnNkTXBlWFZxWEVEV1ZReFFpLVBUV0dJTU9WNTlqMlBUaWpINkpPTjlOd0hFd0poU2loYVM5WG84QkZ1dlNuWFJ3OTBOVlJ5aC14SzZ4SkRNazlXQ1Q0ZmNCbUduSkxtU2xPUlhNdGVLLUVSRkFyS0oxVEI5V0pPSS1SRFlFUndFT3BKeldrbGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pro\u015bba rodziny Jacka W\u00f3jcika w sprawie pogrzebu. \"Nie mamy na to si\u0142y\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:35.013570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:23:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQ01YZHoyUW9KUUU5Z2NmcUszc3M4VTNJWmpvQ1htaWJPeElIUWpmMGQ2S01hYXA4QS1TcDk1YU5WWldXbk96OHRXS0VKcEI3NGN5WFFYSEJ5MC1mclh5RENvOUlCNFBZNHlRdG95WDBpeW11T2ZuM1NycTVNdlhZTWxQblNKdXNmakIyYzlkUEV6Nl82Z0ZXUW5kU3N4U21ZTDlHU0xiYzNNT2lSeW1WU0tmVnVDTmYw?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy zatrzymani na flotylli odm\u00f3wili dobrowolnej deportacji. Czeka ich rozprawa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdGFJMUo2dGI1bExPcHNhblRsdFNSNmI3T1UxYVhyYUpOUE5lVnpVYW5SLS00b210OFVWUVVucFdudFdxU29sZHg3azAwc280VWdTMHVOVHlBNWphVEhNX2tfVzJlS2ZpY2hqUWtoaVBmTVp4VmtTRWdxZmxLU3Bjc040VWFHQTlpY2s2ZkhDaTZmRGU0U3VpQ0JnMEhxNjlEUTNrYw?oc=5\" target=\"_blank\">Przyprawia Tuska i Platform\u0119 o b\u00f3l g\u0142owy. Kim jest zatrzymany przez Izrael pose\u0142 Franciszek Sterczewski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3729766,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQQ01YZHoyUW9KUUU5Z2NmcUszc3M4VTNJWmpvQ1htaWJPeElIUWpmMGQ2S01hYXA4QS1TcDk1YU5WWldXbk96OHRXS0VKcEI3NGN5WFFYSEJ5MC1mclh5RENvOUlCNFBZNHlRdG95WDBpeW11T2ZuM1NycTVNdlhZTWxQblNKdXNmakIyYzlkUEV6Nl82Z0ZXUW5kU3N4U21ZTDlHU0xiYzNNT2lSeW1WU0tmVnVDTmYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zatrzymani na flotylli odm\u00f3wili dobrowolnej deportacji. Czeka ich rozprawa - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:00:52.944874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:18:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNQnRkWklpclJiMUZwOXFVVzlTLUxOdEFWQ0NvV2J3al9jd2Z3QktyRkw0V25Mc3BONWt5VFhtX0lwMnBJa01XVjR4MUpkTGJsZUphRldZRkF2cTRYUGtWVmM4ejF3S1NRYWw4M1FCMzlQNjM1cTVTY2t0bGdhbmphd1R5OU1vY2hsZjhScDVwUDdJVFVRWG5xM2lKaTJmakxGSkxZQzFNcHI1T2Z2WVBhX2dyVkhwUkk1VDI0VEdzVGtrOEVpQUJMN3hCVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox Game Pass w ZNACZNIE wy\u017cszej cenie, ale bez wa\u017cnych bonus\u00f3w. Gracze ju\u017c si\u0119 po prostu \u015bmiej\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSDRULXpsZncxVVNhTEpWMWNQMzBlQnlRdTkyYVFiUVBOa3VJWlQtUmFVQW1tR05SQng0R25xeXA3ODlDcTlkbWJDcGk1MUlYRWx6MHcyUUtHNWprTmI4MlhpaTRLVHVOdldoMk5zYWo5cmpDZk53dUZfOU54dThZSWNzTzBjVlV5ajZCS3czUUwxRFk0MG5XNVVRR2wyTmlkcW1PTklKdGg4dzZaVHdOR1dYemdFZnd6?oc=5\" target=\"_blank\">Pad\u0142y serwery Microsoftu. Fani masowo anuluj\u0105 abonament Xbox Game Pass</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.co",
        "id": 3730207,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNQnRkWklpclJiMUZwOXFVVzlTLUxOdEFWQ0NvV2J3al9jd2Z3QktyRkw0V25Mc3BONWt5VFhtX0lwMnBJa01XVjR4MUpkTGJsZUphRldZRkF2cTRYUGtWVmM4ejF3S1NRYWw4M1FCMzlQNjM1cTVTY2t0bGdhbmphd1R5OU1vY2hsZjhScDVwUDdJVFVRWG5xM2lKaTJmakxGSkxZQzFNcHI1T2Z2WVBhX2dyVkhwUkk1VDI0VEdzVGtrOEVpQUJMN3hCVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox Game Pass w ZNACZNIE wy\u017cszej cenie, ale bez wa\u017cnych bonus\u00f3w. Gracze ju\u017c si\u0119 po prostu \u015bmiej\u0105 - PPE.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:00:52.291790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQMy1uV2RCdDRfQUZLVnZqVTJxeVVSU3UzLVBMWkpFV0JtYnZkdHhEVUtQUm5CNmlaUzVjZ2pabHhOYkhCekZBaUdVOWVoQnhXdjZnWXNXNzU0NHdfUmkwWDZtNXFCR0l2X0pxb2VISWdpX3FzZ3E3X2Vka1hMMUdhd1BfVVgtTk5ROFJ6Ym5VNTExVWVrS09iNWdzd1UwWmoxQjNiNndib2tpZw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Bali. 27-letnia Polka si\u0119 zag\u0142odzi\u0142a. Karolina by\u0142a ekstremaln\u0105 wegank\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOd2p5eTZJSWt2U0VrNG13VUNYdllvMFl6M0pibXM5WjR1RlZBNDNJQ1Q1MTVpaTJLUVRYbzdRd2E0TWlYTjZxaXgxT3V5aXhqd2ZrSTlyQ29WMFJWWldiLWVJWnJzdnBlQnctNUszdXgtWXBlazlBOUFaOUVTN2UxMFlfRUtaVXhaSXBZbkYzeHJnazlmM0xLbWE4T2ZVS09ab1V3elNkZUF6UXd4REdNYUZIX1VGdw?oc=5\" target=\"_blank\">Polka zmar\u0142a w 2024 r. na Bali. Wa\u017cy\u0142a 27 kg</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOTVp2cEsxcUpUdVBFNTlzSmZFWHcwcEtWcmFlYVR0WWQzRnlUc0ZNRlZTeS1waEdB",
        "id": 3730204,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQMy1uV2RCdDRfQUZLVnZqVTJxeVVSU3UzLVBMWkpFV0JtYnZkdHhEVUtQUm5CNmlaUzVjZ2pabHhOYkhCekZBaUdVOWVoQnhXdjZnWXNXNzU0NHdfUmkwWDZtNXFCR0l2X0pxb2VISWdpX3FzZ3E3X2Vka1hMMUdhd1BfVVgtTk5ROFJ6Ym5VNTExVWVrS09iNWdzd1UwWmoxQjNiNndib2tpZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na Bali. 27-letnia Polka si\u0119 zag\u0142odzi\u0142a. Karolina by\u0142a ekstremaln\u0105 wegank\u0105 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:36.278406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T18:03:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxPSVBCZU1naFJ6Z1RwczVRS3k5QkVvbXRfcjVzUEgzOFVQMlZZdV8xT3JZcWhaZ1lVSkVRWkJnRTJrM1RiODM2TmN5ellWRW5seklBRWtNVWgtdnJNZk5rR0dfOEx1YkNOTEcxREZ3azdfaURvaGFsZG9yLUdycGhoVHVvdW9FeFpsbEtOSXRTU2xMX1dpZ2xqVlJ3al9zb1JMUXhXaVVUSFA3Zm5SWGs2LTVuQ0lDRkI1VXFhX3g0QkwwUlVxTzBGRkh0eWN4QVJjSlV6UU9VQi1MWk5GQm5XUXI5NkMzZ3pmRGc?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec z darowiznami aut w celu unikni\u0119cia podatku. Resort finans\u00f3w szykuje zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQS3lLUkU4VG9FdWVGclhteUVjdlRMRUVsQnVLc1BUZkdWLS1QOGowYjZsempJVElQclZVMUdpMndQVklqdVJ4SzZUQkRtMmJ1YUVlSEVKRXEzcl9hWFYwaFhFNGtUZlpfbEpSbEItX3lpWmltTndJWEE3T0RFT1JmM3I5NzgtbGZ0QnpHRHpfQTJ3UzdobmllbjJaNXRITjBueHQ0V25rcEVlNzNVOFNNU3dsVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec z trikiem na darowizn\u0119. Ministerstwo m\u00f3wi do\u015b\u0107 wy\u0142udzaniu aut i podatku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.biz</font></li><li>",
        "id": 3729773,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxPSVBCZU1naFJ6Z1RwczVRS3k5QkVvbXRfcjVzUEgzOFVQMlZZdV8xT3JZcWhaZ1lVSkVRWkJnRTJrM1RiODM2TmN5ellWRW5seklBRWtNVWgtdnJNZk5rR0dfOEx1YkNOTEcxREZ3azdfaURvaGFsZG9yLUdycGhoVHVvdW9FeFpsbEtOSXRTU2xMX1dpZ2xqVlJ3al9zb1JMUXhXaVVUSFA3Zm5SWGs2LTVuQ0lDRkI1VXFhX3g0QkwwUlVxTzBGRkh0eWN4QVJjSlV6UU9VQi1MWk5GQm5XUXI5NkMzZ3pmRGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z darowiznami aut w celu unikni\u0119cia podatku. Resort finans\u00f3w szykuje zmiany - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:44.808929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5ZcVIybDY5Um1hZTJzcmZraGxhUTYzNGRuUENmTndkb1F6WkhSN2F2cTFkMmoxdzliUGp0VEd1dFMzZHVlRG5jTnh0cFVzZ1Q2eUh4UWJEMzdEa2luR3JFcGliNE42bEliaE5iLW1UdEdOLUoxNWNB?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1318. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaU5wZDFYV2pxYngxaHkzUklpR3d4TW5oOGhNaTgtbmpsSkQtY1ZEaDMzaHFBT1gwYjVEcDNuelg1eVZETkt4U00xRGFJNVJfdzJmSmFqQS04THZjX2VJMHRQVDdyMkxnbXN3OWMzVThCWTJJZHBrMHgwdm01Zk1mRXhSWnpKOW9mS21xeFFUYmVfQzlHV1liSlZ4OTQxUnFjNmRrWHlYX2QtSk85d1FWeDJXUnl0LV9PUWhUU21B?oc=5\" target=\"_blank\">Kilku ludzi, drony, artyleria, bomby i wpieriod. Mikroszturmami Rosjanie posuwaj\u0105 si\u0119 naprz\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaFpMcVpnQndlbmczd0Q2cU5TM2hWM2VxSUdDdm1wS1FQT3lWX3E4VXYzd1pzVlVDMVMyQWhNaW8wYW5qQXNXZFBUbDUxbUVp",
        "id": 3729219,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE5ZcVIybDY5Um1hZTJzcmZraGxhUTYzNGRuUENmTndkb1F6WkhSN2F2cTFkMmoxdzliUGp0VEd1dFMzZHVlRG5jTnh0cFVzZ1Q2eUh4UWJEMzdEa2luR3JFcGliNE42bEliaE5iLW1UdEdOLUoxNWNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1318. Relacja na \u017cywo - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:46.435742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPemNMd2RXc2l1NVhSZlQzek5xNlBuSHU2YTFuSlJpdld0NTY0SWd0TVJIZmt3Zm5CYVdubmN3a3QteGE5cG5uR3R0TEJSRlM4OUFpbzlud2pSZXlKeEp4Q0JQenRWcGRfeUxvM3dOdDdDYm94emFwM2UteFRwWGtHZGQ1RHJBNHp5bU9nUVJ6QmVaUnBlT0liblZFZ01xUkQ0N2tDcWpwMi1MaWsyUHlidTVB?oc=5\" target=\"_blank\">Pogo\u0144 Szczecin - Piast Gliwice [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQTmFSazlKSlZIUkNwdHVZUmk4ZFNDdGVTR2xlSXp1cFotTnZpMHJUZTJhcFhoeEJMOHNicmxRdGt1UFVBZTBRTFhCaEdobThhaVlsRzZQQmJjNnc2X3JzTmlKRHF4UXpGQU1HMk9uRFZia2lFUVdSb2xyMU9EVWt3dUpWVExFdkxQRWN0RFM5d0RlZzg?oc=5\" target=\"_blank\">Sk\u0142ady meczowe Pogo\u0144 Szczecin - Piast Gliwice - 03.10.2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQODVhY1hiM0tGbnRMc1hGUy1OSm1YQW9hWEFjNTdEX3FLeVhzQW9YQnl0eXkzaDMzejgyUk02eDJKSENmcS1Zak9RbVVRdmhZU2",
        "id": 3729224,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPemNMd2RXc2l1NVhSZlQzek5xNlBuSHU2YTFuSlJpdld0NTY0SWd0TVJIZmt3Zm5CYVdubmN3a3QteGE5cG5uR3R0TEJSRlM4OUFpbzlud2pSZXlKeEp4Q0JQenRWcGRfeUxvM3dOdDdDYm94emFwM2UteFRwWGtHZGQ1RHJBNHp5bU9nUVJ6QmVaUnBlT0liblZFZ01xUkQ0N2tDcWpwMi1MaWsyUHlidTVB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogo\u0144 Szczecin - Piast Gliwice [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T22:00:53.638317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQelVfUHlfbDNzYUlqbGpBNXp5bDFjQXBVeXdjTXRzRlZlNUVLM0ZXSUQyZVIyZVdZMG1adzRQci12b3hXZW5IQ29wYkY0ZXdtQkp2aEhqVks4VEVEalhrOFdveWxQUWpXR3AweThSeXFjM1AyWVpubWp0X09rb29SSEhSUUhyaWJoNVR4WkpCV3U2WTNoYnhVU3FZbEp5ODg0LUdTeUJGNGxmQm9hY2fSAbMBQVVfeXFMTkZBOERSY2ZFUzhDaXVkYUNyX0NmRExqaktRZ2ZnLWJFNlQwdWM0X0RvRkN6WWRUZGVwT0tHcW5pdmFTT3J4VlJXZE5pbkVReEIyTmpBT1ltMm5BQnk5Y1ppbFRPaEhQcUNJdXNLYTJPVjFvT2hfYnhZQjRsX1ZTT2diWXJXWGZpclZqeGZ2SGpfNVB0ZnN2cEpQRXl2WTYxMGtLdllPQmhyUFJVaG42NW94Q2c?oc=5\" target=\"_blank\">Kryzys Wis\u0142y P\u0142ock. Nie potrafi wygra\u0107 od czterech spotka\u0144. Remis z Lechi\u0105 Gda\u0144sk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNLW5qS3daNWhMbnR4V3JTXzAwd2F1aWRGdEZQUVpBemlWZ0liZmhaT0ZUcWxMY3FMblVLcXdwLWl6NVVSQU9HZm1zUDZVTkZTeDRkUUE1UFJ6X1JlTUFaVE04T0R2MmQ4Y3V3U3d5ZDRGZVczZzFKVlo2N21zcDQ3bDZQWlRxSXNfSG1KT0tJX2YyZW9RaF9HbHVYRlMyTzVmT2pfZ0YzTzFyRjBmaFg3QnozX1",
        "id": 3730211,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQelVfUHlfbDNzYUlqbGpBNXp5bDFjQXBVeXdjTXRzRlZlNUVLM0ZXSUQyZVIyZVdZMG1adzRQci12b3hXZW5IQ29wYkY0ZXdtQkp2aEhqVks4VEVEalhrOFdveWxQUWpXR3AweThSeXFjM1AyWVpubWp0X09rb29SSEhSUUhyaWJoNVR4WkpCV3U2WTNoYnhVU3FZbEp5ODg0LUdTeUJGNGxmQm9hY2fSAbMBQVVfeXFMTkZBOERSY2ZFUzhDaXVkYUNyX0NmRExqaktRZ2ZnLWJFNlQwdWM0X0RvRkN6WWRUZGVwT0tHcW5pdmFTT3J4VlJXZE5pbkVReEIyTmpBT1ltMm5BQnk5Y1ppbFRPaEhQcUNJdXNLYTJPVjFvT2hfYnhZQjRsX1ZTT2diWXJXWGZpclZqeGZ2SGpfNVB0ZnN2cEpQRXl2WTYxMGtLdllPQmhyUFJVaG42NW94Q2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys Wis\u0142y P\u0142ock. Nie potrafi wygra\u0107 od czterech spotka\u0144. Remis z Lechi\u0105 Gda\u0144sk - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:19.323785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:51:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQU09Rc3pxcjhkeU0ybl9vbG52MkotTmxYR3RtaTJrRUxSeUI2WGx5cVFHQXBDRlY3SmJJS3BCZzlCOXYxM1p6TjhEaHI2ampWclRibm5aN3QzR3VHMlkzU3F1aVJDU2NIQWxTSDBiSkd4S3l4ZmhvT2ljdFhtX3kyVk5CdWpyZkxMMlpzQ2JBalpIRUl5N2JNUG9PVlhWY2ptS3g0cHFmWHBpck9sY3M5WU40dWhuQ25qQl9HOFVBY1JUOEdzUFE?oc=5\" target=\"_blank\">Cios za cios na otwarcie kolejki. To m\u00f3g\u0142 by\u0107 nowy lider Ekstraklasy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNLW5qS3daNWhMbnR4V3JTXzAwd2F1aWRGdEZQUVpBemlWZ0liZmhaT0ZUcWxMY3FMblVLcXdwLWl6NVVSQU9HZm1zUDZVTkZTeDRkUUE1UFJ6X1JlTUFaVE04T0R2MmQ4Y3V3U3d5ZDRGZVczZzFKVlo2N21zcDQ3bDZQWlRxSXNfSG1KT0tJX2YyZW9RaF9HbHVYRlMyTzVmT2pfZ0YzTzFyRjBmaFg3QnozX1pZajJYUHc?oc=5\" target=\"_blank\">Lechia Gda\u0144sk - Wis\u0142a P\u0142ock [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQWHA3",
        "id": 3730675,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQU09Rc3pxcjhkeU0ybl9vbG52MkotTmxYR3RtaTJrRUxSeUI2WGx5cVFHQXBDRlY3SmJJS3BCZzlCOXYxM1p6TjhEaHI2ampWclRibm5aN3QzR3VHMlkzU3F1aVJDU2NIQWxTSDBiSkd4S3l4ZmhvT2ljdFhtX3kyVk5CdWpyZkxMMlpzQ2JBalpIRUl5N2JNUG9PVlhWY2ptS3g0cHFmWHBpck9sY3M5WU40dWhuQ25qQl9HOFVBY1JUOEdzUFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios za cios na otwarcie kolejki. To m\u00f3g\u0142 by\u0107 nowy lider Ekstraklasy - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:46.645708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:51:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQWHA3OWNBd2lWMTE0aXNIUHJKWkNyTUFxeXgzZ0VlUmtMYW9Dek5CWFY2Z1VtblVQdFdQaVV3dTFmNTJaMnR5MXVTa05Bb0xSQk9RdVl4RWhyWi1qeWRXM2FuN0k5b3hRVDRTdWJQYnJoWEdVWnJqazBYZXB3d0VNX241bnlQeWJ5NDlmQXNkVmM3SlJHU2gzOXpOSkh6VGxJNzFYOW5PcVZlTVQ2SVlCX1dJR2lMbS1jZmZFUUZDUnZBdTJVc0E?oc=5\" target=\"_blank\">Cios za cios w klinczu beniamink\u00f3w. To m\u00f3g\u0142 by\u0107 nowy lider Ekstraklasy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNLW5qS3daNWhMbnR4V3JTXzAwd2F1aWRGdEZQUVpBemlWZ0liZmhaT0ZUcWxMY3FMblVLcXdwLWl6NVVSQU9HZm1zUDZVTkZTeDRkUUE1UFJ6X1JlTUFaVE04T0R2MmQ4Y3V3U3d5ZDRGZVczZzFKVlo2N21zcDQ3bDZQWlRxSXNfSG1KT0tJX2YyZW9RaF9HbHVYRlMyTzVmT2pfZ0YzTzFyRjBmaFg3QnozX1pZajJYUHc?oc=5\" target=\"_blank\">Lechia Gda\u0144sk - Wis\u0142a P\u0142ock [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZV",
        "id": 3729225,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQWHA3OWNBd2lWMTE0aXNIUHJKWkNyTUFxeXgzZ0VlUmtMYW9Dek5CWFY2Z1VtblVQdFdQaVV3dTFmNTJaMnR5MXVTa05Bb0xSQk9RdVl4RWhyWi1qeWRXM2FuN0k5b3hRVDRTdWJQYnJoWEdVWnJqazBYZXB3d0VNX241bnlQeWJ5NDlmQXNkVmM3SlJHU2gzOXpOSkh6VGxJNzFYOW5PcVZlTVQ2SVlCX1dJR2lMbS1jZmZFUUZDUnZBdTJVc0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios za cios w klinczu beniamink\u00f3w. To m\u00f3g\u0142 by\u0107 nowy lider Ekstraklasy - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:37.081137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE1TbndEczBLMkNvcU5yLWxnTEdzU25zckpicGh0aVZqZC16LWdqYkM1SVRGTU83QzFoQ2RIOGlKQ2d6MjBmS19JRWxNemVRVkRtNVNlV2lQemlJZ0s5N2FSNm9YdWNwV1hOZFVnZC1oS0xCQnZGXzhKOVlwS1hpWFk?oc=5\" target=\"_blank\">LECHIA Gda\u0144sk - Wis\u0142a P\u0142ock 1:1</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Trojmiasto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZVZlaU9xWURfUVFXN0lBbDVDbXRQellGWmwxWTk0bWRZcVB1VzNmZWgtdnFxTTdrSEtrQkIyc3RSLVoyaGplcjNkSERiWENpeW9ZTUZrdGd6R0JWVFI0WkdUMnRGWGlrYlVyTjZsV1Y1bFVyek8xeUZYOXdiM05qenc4WEN5MWZUdTZ1cEZ1cFZMQ3MyZTBZUG1zaGJzaGdveHA0MzRrZTl4MU5nZlo0?oc=5\" target=\"_blank\">Mieli by\u0107 rewelacj\u0105 sezonu w Ekstraklasie. To ju\u017c pi\u0105ty mecz bez zwyci\u0119stwa Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQMUJSX1F4OXNVdjBCdjkxeUEyQktfQW1tWm9UT1ZnaVByUEpUVDlqdGszdGdMdGtsSWRNb216XzR4S0VDOHJydGN0MGpfZ05PUjRvWGpxY1VHdWFiZ3dQMUoyRnB3bEVHO",
        "id": 3729780,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMif0FVX3lxTE1TbndEczBLMkNvcU5yLWxnTEdzU25zckpicGh0aVZqZC16LWdqYkM1SVRGTU83QzFoQ2RIOGlKQ2d6MjBmS19JRWxNemVRVkRtNVNlV2lQemlJZ0s5N2FSNm9YdWNwV1hOZFVnZC1oS0xCQnZGXzhKOVlwS1hpWFk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LECHIA Gda\u0144sk - Wis\u0142a P\u0142ock 1:1 - Trojmiasto.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:44.123235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:34:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZ1ZQNVd5VTRFQUpfLWdXY0MyaVhqMlVqSXljYXJJam93SkZzcjEtVVBwYVBMQmZxZHpjUFVYQ1V5bkZXOGVsVS00NVBtREJRU1hWaEFEUzFIbjlXYlFzZnZ6bTlEZ0txaTlvMlhPLUwxaUJWeVRjNjZ0cWJCX3BfejRGWnkzXzBVd1ZYZGMwTTlSY2lONzY0aU9oZ2tjNzBm?oc=5\" target=\"_blank\">Jest decyzja prezydenta. Wojsko wesprze Stra\u017c Graniczn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQNDYtNEVDY3h0c2NMWWdzQ1FPVWtJMkZqdGR0dGlKYXdvbERtdll4MjB1d1NWenRVNnowNElDa2t1ak9TbHRVU2dOOHFwUG9zcXFhMS1aak1yckdleEYyTkxobnRiRnM0Q0UtNUdSMzh1T2ZrUWt0OGlxVWJGS2dDV2Q0SHNuZXZnMl9pQTJ1aVREOEdDYzVMQy16UXE1VHBRT2FKT0E4SG43VXc?oc=5\" target=\"_blank\">Polska armia wesprze Stra\u017c Graniczn\u0105. Jest decyzja prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQOFpwWExicFVfR1BzYmVBeVhxNTRQTUZOWUhyS1dxWVBDS0FJZExpekJ2dER3dWJLM3hiYzYxTl9WUlRTc3M2T1l4Z3FaNVd",
        "id": 3729217,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOZ1ZQNVd5VTRFQUpfLWdXY0MyaVhqMlVqSXljYXJJam93SkZzcjEtVVBwYVBMQmZxZHpjUFVYQ1V5bkZXOGVsVS00NVBtREJRU1hWaEFEUzFIbjlXYlFzZnZ6bTlEZ0txaTlvMlhPLUwxaUJWeVRjNjZ0cWJCX3BfejRGWnkzXzBVd1ZYZGMwTTlSY2lONzY0aU9oZ2tjNzBm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja prezydenta. Wojsko wesprze Stra\u017c Graniczn\u0105 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:05.502812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:19:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPaEFYYW1Gd0cyVzRHaFJEeS1JZ2szcGViUWpZSEYwYkZON3p2YTZQRV84S1Jnd0t4MUZBbUF1MkQ5RFYtS2FYVHRKM0tucERFbTBvSFp3TG5YTlpCeEJMeThaZ1ctUDBuVEtldGZGcmhqZVNsaEUyWUVuTGlTdWdPZnJsRzlKQmJNQ05oQkt5S0t2bDBlNkV1MTBCUXVhRHl0a2hsNWhfMGlBXzdSVWRtZGk1N2Q0X09LVzdQeWp5b1JWWnc?oc=5\" target=\"_blank\">Ci\u0105\u017ca nie zawsze jest \"stanem b\u0142ogos\u0142awionym?. Fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font>",
        "id": 3728648,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPaEFYYW1Gd0cyVzRHaFJEeS1JZ2szcGViUWpZSEYwYkZON3p2YTZQRV84S1Jnd0t4MUZBbUF1MkQ5RFYtS2FYVHRKM0tucERFbTBvSFp3TG5YTlpCeEJMeThaZ1ctUDBuVEtldGZGcmhqZVNsaEUyWUVuTGlTdWdPZnJsRzlKQmJNQ05oQkt5S0t2bDBlNkV1MTBCUXVhRHl0a2hsNWhfMGlBXzdSVWRtZGk1N2Q0X09LVzdQeWp5b1JWWnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0105\u017ca nie zawsze jest \"stanem b\u0142ogos\u0142awionym?. Fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:44.600458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:18:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbTVybGdLbG45TER6OXQ3OEtfTHhQWTFvcHJKcTJCRkI3OW9MMHgtbm5oN2VoMHpxUGhIa3dnd1pVc3Z0YTRGT0o3VkhjT2VfUi1reXl1c2RxQXQtT3JWV0ViU01WTG1lRjI2a2ZxTWpRd1lxdVFjR2VGUGhOOTlsRWxibERGd1lyTTA5UzJRcXZsNjhpVTFoMExib0FKOG9abENXcGRsaWFsM0d6aEJOd3UzbXctem5aMWhPWA?oc=5\" target=\"_blank\">Putin mobilizuje Rosjan: wojna trwa, wsz\u0119dzie s\u0105 wrogowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPYmFtMEJKSUNYcEQ4UXdWVUpCSWdvLUFCX1pwYTNSX1RGNTNlSGxScHFVazN3eDIyX1BXS1I1VlBmYXFDU0RZU0hoQmo4YWk4c0lsV2Q2VkJYdlFTbkZLZ0Q0dDExQ1BXMmxKYlB2N1p1aGQzajVDcFVFeExZaElNTk1HWHlzZ25hTXRGSk9WWXoyRWFPMnBrbzVB?oc=5\" target=\"_blank\">Sabota\u017ce i prowokacje rosyjskiego wywiadu w Europie. Putin wy\u015bmiewa obawy pa\u0144stw NATO</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOckVpRFIxdGJWd3A0ZG5KZjZDWWhUN2Zab1R6cEJiUm5acjJnY",
        "id": 3729218,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPbTVybGdLbG45TER6OXQ3OEtfTHhQWTFvcHJKcTJCRkI3OW9MMHgtbm5oN2VoMHpxUGhIa3dnd1pVc3Z0YTRGT0o3VkhjT2VfUi1reXl1c2RxQXQtT3JWV0ViU01WTG1lRjI2a2ZxTWpRd1lxdVFjR2VGUGhOOTlsRWxibERGd1lyTTA5UzJRcXZsNjhpVTFoMExib0FKOG9abENXcGRsaWFsM0d6aEJOd3UzbXctem5aMWhPWA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin mobilizuje Rosjan: wojna trwa, wsz\u0119dzie s\u0105 wrogowie - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:35.127890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQc1N1OUIyTmw0NE5JeTJoTUlyUkV6OGNrQWt3aUdIVWNHY1M2d1NRR3AwMU9rbkdUbU5fZkFuUEZoMmx4dFhZdENaLU1EWUF1WnNlbjA0YkJLQlJvOHpuNjV4cnlxNktmNXdXNGRNRjk4TEI3bExVRlp5ZzNjTmNXbGE5SmlhWFE?oc=5\" target=\"_blank\">Stanowisko Prezydenta RP przedstawione przez Szefa Kancelarii ws. rozporz\u0105dzenia Ministra Sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Oficjalna strona Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPYm1zSXRTSmY4TThJdVM4a2M5VU5hcF9kX2hNMC1vV1JLTTVkaGR6dGt5aHlSdElobi1ZT3ZNTU1HMnVQazVVTFFEemNlZzctSjk3UWRJcGV0NndodlJqSUdKcFVEdFl1MWFzczJ0UlFLa0M4ay1oTHhpUF9xWkxyTUxmRkpMdi1KOXNpc1ExLS1mNFZibE9EWjFwRm50LXc0TDV2amdHbXE?oc=5\" target=\"_blank\">Minister \u017burek reaguje na o\u015bwiadczenie prezydenta. \"Nie wycofam si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPM0RsRVNuNGctMWZWeVNGdHdGRm9LUmphR0d",
        "id": 3729767,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQc1N1OUIyTmw0NE5JeTJoTUlyUkV6OGNrQWt3aUdIVWNHY1M2d1NRR3AwMU9rbkdUbU5fZkFuUEZoMmx4dFhZdENaLU1EWUF1WnNlbjA0YkJLQlJvOHpuNjV4cnlxNktmNXdXNGRNRjk4TEI3bExVRlp5ZzNjTmNXbGE5SmlhWFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanowisko Prezydenta RP przedstawione przez Szefa Kancelarii ws. rozporz\u0105dzenia Ministra Sprawiedliwo\u015bci - Oficjalna strona Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:43.240853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:07:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNektjejZ5VVNrRTRUZENXN3lCYjdWOF9ZVWZSRS1TWGFPeW51TlhfUDhBVTZ1dGNFQUtQR3pOT00yV2QwTjViaS1fNGdjNWNyaVZZZFBlT3NEeVdqRWE3TlgyTE56OWJjNUxVWEllbjcxVG9LWVpncEZQWHk4UDc0azhfdkFZMWJRQ29CSUtkQ1JLVDktV0RHR2Uzc2RfRjBIcU1VM0xNUzlrVGZvMVU0ZDBkRVF2Q1VZVEY3OEVmSDlqT1VGanc?oc=5\" target=\"_blank\">Strajk generalny we W\u0142oszech po zatrzymaniu aktywist\u00f3w z Flotylli Sumud. \"Blokujemy wszystko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPdGFJMUo2dGI1bExPcHNhblRsdFNSNmI3T1UxYVhyYUpOUE5lVnpVYW5SLS00b210OFVWUVVucFdudFdxU29sZHg3azAwc280VWdTMHVOVHlBNWphVEhNX2tfVzJlS2ZpY2hqUWtoaVBmTVp4VmtTRWdxZmxLU3Bjc040VWFHQTlpY2s2ZkhDaTZmRGU0U3VpQ0JnMEhxNjlEUTNrYw?oc=5\" target=\"_blank\">Przyprawia Tuska i Platform\u0119 o b\u00f3l g\u0142owy. Kim jest zatrzymany przez Izrael pose\u0142 Franciszek Sterczewski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 3729213,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNektjejZ5VVNrRTRUZENXN3lCYjdWOF9ZVWZSRS1TWGFPeW51TlhfUDhBVTZ1dGNFQUtQR3pOT00yV2QwTjViaS1fNGdjNWNyaVZZZFBlT3NEeVdqRWE3TlgyTE56OWJjNUxVWEllbjcxVG9LWVpncEZQWHk4UDc0azhfdkFZMWJRQ29CSUtkQ1JLVDktV0RHR2Uzc2RfRjBIcU1VM0xNUzlrVGZvMVU0ZDBkRVF2Q1VZVEY3OEVmSDlqT1VGanc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strajk generalny we W\u0142oszech po zatrzymaniu aktywist\u00f3w z Flotylli Sumud. \"Blokujemy wszystko\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:36.900115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:05:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQOHA3U1ExeEcxckphNVJjeUlVbFlINjYxYU5nZEVvc3lQdVNhQ3JJR05SdGJ2SjNFT1dnVm5qZ3FHSVA0ajBWVFRNU3NPNVB3MTNDUllIbEdyWVdLNVN0OTYwa2RtTTYzdTZkTFZkeV9oOTNHajlZMFpTa0EwQXM5cG51LVhUU3hMUTBsWDhyNFlUS18yUWIxd3BLWHhFaGZwb1lqaVpVdHRaT0U?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb Jacka W\u00f3jcika. Rodzina zmar\u0142ego ma pro\u015bb\u0119 do \u017ca\u0142obnik\u00f3w. \"Nie mamy na to si\u0142y\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNUGVTRjBpNmhnbkxBbXhnZVlBNWtZMUUxRG1XQUVzLUhhRWdwckxUazhIbVltdVhkYjVFSnlMeElmNnBoZmJRYzFtTzJCOGhBNVlNelBnSGhwdFFUazI2c3lSREltWFJTQjk4VmtKU2dyN25DOWRLcHhqSXY1Tk85TDVBSTQtVjRFWW9jT29PVUFUenhiUHRqYWZEanhHZHEyWVMxaG5VZlpCZ2l3VXFKQm9pQjZCOGxPb2p3WHd2VmZtcEVZQ0RGazRB?oc=5\" target=\"_blank\">Dagmara Ka\u017amierska odpowiada na zaczepki Edyty z \"Kr\u00f3lowych \u017cycia\". Wszystko pod postem o \u015bmierci Jacka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/",
        "id": 3729778,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQOHA3U1ExeEcxckphNVJjeUlVbFlINjYxYU5nZEVvc3lQdVNhQ3JJR05SdGJ2SjNFT1dnVm5qZ3FHSVA0ajBWVFRNU3NPNVB3MTNDUllIbEdyWVdLNVN0OTYwa2RtTTYzdTZkTFZkeV9oOTNHajlZMFpTa0EwQXM5cG51LVhUU3hMUTBsWDhyNFlUS18yUWIxd3BLWHhFaGZwb1lqaVpVdHRaT0U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrzeb Jacka W\u00f3jcika. Rodzina zmar\u0142ego ma pro\u015bb\u0119 do \u017ca\u0142obnik\u00f3w. \"Nie mamy na to si\u0142y\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:19.198331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T17:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOSE1EMU03eURic0R2MHNJNHM4LVIyWU1WOEJIZHA1R2dpMmdIei1WV3NPNmdqZFZfcWduVi1jMmpQNnkwYzBoMFEycDA1bndYUjJITUJybVktVnh2VU1vNUdWalJLZ0VZWHJZMm9CbVZwRDRuMmVhZXBOTTg4RTBCNFVaUFFWWm85NEtELTk5N1p6N1FqWExNekprZ0dESTZRdF9OZjhock50Yno1UDROTlNCcDDSAboBQVVfeXFMTjl4dHM3UU9DWTV4N2lTRWFKaXpPdVI5Zlk0WFk4N0UzUXp6dEliQ0V1QkdmYVQzVnBGRFNkZGlBVm9BUE1xX2pKaXduSDZIRUlldnlDZXZ4OEk1OHhyLWx2Q3llZlV4MjdtZmMzREdlSlBRSHJad0xSMFJUZ1lEWnRZSTFfRDZjOEEwUDJpOUJrZHlNLWFKb3VJRlh3MVg5czgzNUZYczVIVThFZEJLdGF2azd6VzVNM0xn?oc=5\" target=\"_blank\">Kacper Koz\u0142owski dosta\u0142 szans\u0119 od Jana Urbana. Pomocnik wraca do reprezentacji Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPQVNOa0NnSWd6bDFZaTZlYW5GWF9RUkRteG1oMGJqZXJzTEFic0NEdlA5WGFabVZfOTNuOVp0cEhfd1U2Zl91WnlNelhGbmROaTVvZWQzYlJ0SkkwNGIxbVpJbkNIZjZGVzNpYnFkUGRrb2FMZGdFWFpLYnVYX1MtYW9KNi1YcElOMGF4SzRhTFpWblF5blhGN2sxbjJrTDdYcnp2U",
        "id": 3730674,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOSE1EMU03eURic0R2MHNJNHM4LVIyWU1WOEJIZHA1R2dpMmdIei1WV3NPNmdqZFZfcWduVi1jMmpQNnkwYzBoMFEycDA1bndYUjJITUJybVktVnh2VU1vNUdWalJLZ0VZWHJZMm9CbVZwRDRuMmVhZXBOTTg4RTBCNFVaUFFWWm85NEtELTk5N1p6N1FqWExNekprZ0dESTZRdF9OZjhock50Yno1UDROTlNCcDDSAboBQVVfeXFMTjl4dHM3UU9DWTV4N2lTRWFKaXpPdVI5Zlk0WFk4N0UzUXp6dEliQ0V1QkdmYVQzVnBGRFNkZGlBVm9BUE1xX2pKaXduSDZIRUlldnlDZXZ4OEk1OHhyLWx2Q3llZlV4MjdtZmMzREdlSlBRSHJad0xSMFJUZ1lEWnRZSTFfRDZjOEEwUDJpOUJrZHlNLWFKb3VJRlh3MVg5czgzNUZYczVIVThFZEJLdGF2azd6VzVNM0xn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kacper Koz\u0142owski dosta\u0142 szans\u0119 od Jana Urbana. Pomocnik wraca do reprezentacji Polski - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:04.825258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T16:54:43+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPV3NkMTFCNlY0M2haTWtnOUtGNkhocGRpQ1JBWnV5N3pNVmVmOWxlNjRUMVRVYktlZzY0YlFJTE9HZmQwNXMzekh3cmktb3JFWEJHdDNkeWFVeGZ2bEJPaUg5RWtrODdSYk5kVXdfeEtsNG5Gdi01QTUxa05JZlNIcG4wTXEtODNDTllXOUt6T29ISVRvSEtZOGtVY1BrMkJtaE9fS3JhQjJoYzBBNmJ0ZXJzeTdyOWwxeTVtMUxHN2hlSms?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zagro\u017cenie ze strony dron\u00f3w\". Akcja czeskiej policji na lotnisku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l1cmFfYUR4RjJoVU9KTUFyYU55Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3728643,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPV3NkMTFCNlY0M2haTWtnOUtGNkhocGRpQ1JBWnV5N3pNVmVmOWxlNjRUMVRVYktlZzY0YlFJTE9HZmQwNXMzekh3cmktb3JFWEJHdDNkeWFVeGZ2bEJPaUg5RWtrODdSYk5kVXdfeEtsNG5Gdi01QTUxa05JZlNIcG4wTXEtODNDTllXOUt6T29ISVRvSEtZOGtVY1BrMkJtaE9fS3JhQjJoYzBBNmJ0ZXJzeTdyOWwxeTVtMUxHN2hlSms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zagro\u017cenie ze strony dron\u00f3w\". Akcja czeskiej policji na lotnisku - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:04.549539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T16:49:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNTHlRRTdscTlZRUhrbFJYSTRKTVh6bHFiSHlCcjA1RnhWYThYei1URjlSSWJQNnFJV2NHMVlTelp3Snh1cDBmanhFVU5CX3AxdHhHWXNzNkdrcFYwQjVKSlNRS3o5Z21KbWw1ZmE3MkpDaXA3aVNYdlFqaVZaYnZ1a3UtNzRRRmp6a2NqVlRrSlp0a2xBWGtNVHJ0elhHNmQwVHRZ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki o rozporz\u0105dzeniu \u017burka. \"Ostentacyjny akt bezprawia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNbVMzRWpkOHhDbGpoYkJFaFdaUFJkTVNZdHhNdjEtYmllZDFNcXZzb253eGs1b0MtZ3ZIQ3AwcnpWLWVUR0FnMENvT1pDYnZmek9rVFdid1pxV2ZCZ2NmMzNTb1dEWGxCU0lUUVFzS1ZlOGlzU1E3YUlGamVPOWVDVC1rMnlfM2RmeFBtWDZIbTFObFpOdEtONGd1VGhQcmR3UTFJVFFkU3FZbGZhM3NWMnZ3UzUzTzMxVW1kN3ZIRl9XUTFRckYxT0xn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ziobrolotek\". \u017burek, kancelaria prezydenta i Kaczy\u0144ski o s\u0119dziach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQall0c25lOUdnbnRBczdrNjZremdDV1BnNTNZTV",
        "id": 3728641,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNTHlRRTdscTlZRUhrbFJYSTRKTVh6bHFiSHlCcjA1RnhWYThYei1URjlSSWJQNnFJV2NHMVlTelp3Snh1cDBmanhFVU5CX3AxdHhHWXNzNkdrcFYwQjVKSlNRS3o5Z21KbWw1ZmE3MkpDaXA3aVNYdlFqaVZaYnZ1a3UtNzRRRmp6a2NqVlRrSlp0a2xBWGtNVHJ0elhHNmQwVHRZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki o rozporz\u0105dzeniu \u017burka. \"Ostentacyjny akt bezprawia\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:43.445814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T16:49:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNeTFpRnNzaERRSEJMTlAwT1FHMjdCTmtTRjdXZ2NMdkpYN1dJZWdXbXVQR0VhTXozTGlCUlgxQ0tVbWMtV3dHNndoejNpOWZrWnhKNFYzZ3RUd0s3aGFBcWdCM0M1QnRzZHFCQ21CeDNncjQ5NW1Vdms3bUtXZC1BRksxVndTcTg5MkhrS2ZXMXpLRWR6Y2VBYVVsRmtCNkpfc2hLOUZBekhrdTdqT0lDRw?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent ostro reaguje na decyzj\u0119 Waldemara \u017burka. \"Wzywam wszystkich s\u0119dzi\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNNWpWTm5ZaUlyMTNDQTlfYWtfbW1CVmhXT2h0WmVTbmVvT3JxaXpoYmo2aVVpSFZMQ3ZyY2Q1ZC1oTTVuUTg1RjhJSmliVm5GcDZVa1BrRlFxOXJoeUR4S2xzZU5nTnlSem1CcGR0T3FTZGRLTGlqNXRrSXJ4Z0ZWMlc1SGR5LTRzck9iX3ZwUE5QcFpTZkpkQWxmeENBZVdlQ0Y1RUNmS0M0eEQwVE85UEVtWkZGUkxiSjJIQ3dLcmZYbFYxa0V5cUhwbnRQUXlRVWpQU2tn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie wycofam si\u0119\". \u017burek kr\u00f3tko po o\u015bwiadczeniu Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQc1",
        "id": 3729214,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNeTFpRnNzaERRSEJMTlAwT1FHMjdCTmtTRjdXZ2NMdkpYN1dJZWdXbXVQR0VhTXozTGlCUlgxQ0tVbWMtV3dHNndoejNpOWZrWnhKNFYzZ3RUd0s3aGFBcWdCM0M1QnRzZHFCQ21CeDNncjQ5NW1Vdms3bUtXZC1BRksxVndTcTg5MkhrS2ZXMXpLRWR6Y2VBYVVsRmtCNkpfc2hLOUZBekhrdTdqT0lDRw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent ostro reaguje na decyzj\u0119 Waldemara \u017burka. \"Wzywam wszystkich s\u0119dzi\u00f3w\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:36.651227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T16:33:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNVTlPd0haRUU0VHFpTEpkOUlUTnVoWHlTbGdLSkl3djRzX2dXalFyaHpyanV5ZjJvbTFXUGpqdmtZZmNWV2FCSlB4cVR0dW5UNWNJVUp1TENPdlVMeGplUi1udTZKQnd0QTllTlA2QWpoWWdGcTNSMGdTX1V3aFI0YUZFaXF0T2dzNU1OS085VzQ2RnhjRm1uVGR5OHU2WEg2bFVpaUNvaHZEdnB3RlE4RkR4UFJEM0pUQTJkMXVZdnBCdF8zRHc?oc=5\" target=\"_blank\">Ghost of Yotei to uczta dla oka i ucha. PlayStation zaprasza na przechadzk\u0119 w stylu Watanabe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPT1VjdzBNSzZCM09RM1FhN3oyZWxvVy1nZFNxeWhYZjBOU0hBZnFwR0dxUTdVc0xzOURDVnFSNmZfN0otdVZBVHNPSGNkcHNuTFhPN2RyenNvWjF6NFpOZkxGemtvdE9pa2xSckdzRXhsdWVGRjFRTm1hNTdLNEhVS25DQXVxV3Qyd1RCTHNxWEFqQjFZYjI4NUEyN252bWhfbWw3NEVUbm8wRTBST3Nzd1lxQ1VwZkE?oc=5\" target=\"_blank\">Ghost of Yotei ju\u017c dost\u0119pna! Wyj\u0105tkowa podr\u00f3\u017c po wioskach i bezkresach Japonii epoki Edo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3729775,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNVTlPd0haRUU0VHFpTEpkOUlUTnVoWHlTbGdLSkl3djRzX2dXalFyaHpyanV5ZjJvbTFXUGpqdmtZZmNWV2FCSlB4cVR0dW5UNWNJVUp1TENPdlVMeGplUi1udTZKQnd0QTllTlA2QWpoWWdGcTNSMGdTX1V3aFI0YUZFaXF0T2dzNU1OS085VzQ2RnhjRm1uVGR5OHU2WEg2bFVpaUNvaHZEdnB3RlE4RkR4UFJEM0pUQTJkMXVZdnBCdF8zRHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ghost of Yotei to uczta dla oka i ucha. PlayStation zaprasza na przechadzk\u0119 w stylu Watanabe - PPE.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T23:15:17.719003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T16:32:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPVjROYkt0NzhTUF9waEtERS1wZXRVZENTZTJZM3pxMGJ0OW1nQUdJcmMzVGdFMmk0WXdhM0VJY3h2bzh0V2FlOW9yWW0xSzJhSV9SUHg2SHRVa0Q5RE5UMFVYc0Y5LVJHcGh3Rk0tbFU2WHRCMHFUTVhuRTdqT0syTEtfSm1KRGhLdExSNTJoZVNKQmNQQ0JCM2ozdUIyS0owYlNfM0VHbXM1WVVGc29WdlNUYno4bGZVZGc?oc=5\" target=\"_blank\">Czy Andrej Babisz uratuje Czechy? Portret polityka budz\u0105cego skrajne emocje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNRmpSM05GazRLT1RrZmdIeUZPcS1oeU1LakliZlB6RGluOUEtSDdlMk1GdXVZTEtDdEtzWnh4ZWt6Wkh0c2JJY2VjWGV5a0kxUXl3bW90aVV5eF92NGZXa2VMTDNSNlZIS0h6RXhXQ0U3ZHQ4NU4zLVVrNUJpYkh1QlJkeExLOFA4eEg1c0xXR1E3TE9PM2VyMWswcE9MazI2Sm1iUDhxUzk3WEFaX3pOaHVMWXpuSU5CcGJR?oc=5\" target=\"_blank\">Czesi wybieraj\u0105 parlament. Pierwszy dzie\u0144 pod znakiem problem\u00f3w z e-dokumentami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAF",
        "id": 3730668,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPVjROYkt0NzhTUF9waEtERS1wZXRVZENTZTJZM3pxMGJ0OW1nQUdJcmMzVGdFMmk0WXdhM0VJY3h2bzh0V2FlOW9yWW0xSzJhSV9SUHg2SHRVa0Q5RE5UMFVYc0Y5LVJHcGh3Rk0tbFU2WHRCMHFUTVhuRTdqT0syTEtfSm1KRGhLdExSNTJoZVNKQmNQQ0JCM2ozdUIyS0owYlNfM0VHbXM1WVVGc29WdlNUYno4bGZVZGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Andrej Babisz uratuje Czechy? Portret polityka budz\u0105cego skrajne emocje - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:06.486306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQSG5rMXRjYUpPdFRxQmZWSnRKZ193dVlpUWVfQmFwVlA0c09MSDVPUFJFSkEwTnlpeWdIX0lhWVJwdFZqYURYSWswbkZnMV91YjVVQjdibTUtcHVaLTIxVF84NW9jOEpDN2xlekNzN3U4U1U5RXpRZG5SU3pCT2g3eEtfSlhIQVpLaURQZ2RFZlZ6Mjh4eWExbmd0Und3UkJoS3hr?oc=5\" target=\"_blank\">Jacek W\u00f3jcik przed \u015bmierci\u0105 zd\u0105\u017cy\u0142 spe\u0142ni\u0107 swoje marzenie. Mama Laluny zdradza szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNUGVTRjBpNmhnbkxBbXhnZVlBNWtZMUUxRG1XQUVzLUhhRWdwckxUazhIbVltdVhkYjVFSnlMeElmNnBoZmJRYzFtTzJCOGhBNVlNelBnSGhwdFFUazI2c3lSREltWFJTQjk4VmtKU2dyN25DOWRLcHhqSXY1Tk85TDVBSTQtVjRFWW9jT29PVUFUenhiUHRqYWZEanhHZHEyWVMxaG5VZlpCZ2l3VXFKQm9pQjZCOGxPb2p3WHd2VmZtcEVZQ0RGazRB?oc=5\" target=\"_blank\">Dagmara Ka\u017amierska odpowiada na zaczepki Edyty z \"Kr\u00f3lowych \u017cycia\". Wszystko pod postem o \u015bmierci Jacka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3728655,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQSG5rMXRjYUpPdFRxQmZWSnRKZ193dVlpUWVfQmFwVlA0c09MSDVPUFJFSkEwTnlpeWdIX0lhWVJwdFZqYURYSWswbkZnMV91YjVVQjdibTUtcHVaLTIxVF84NW9jOEpDN2xlekNzN3U4U1U5RXpRZG5SU3pCT2g3eEtfSlhIQVpLaURQZ2RFZlZ6Mjh4eWExbmd0Und3UkJoS3hr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek W\u00f3jcik przed \u015bmierci\u0105 zd\u0105\u017cy\u0142 spe\u0142ni\u0107 swoje marzenie. Mama Laluny zdradza szczeg\u00f3\u0142y - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:06.785904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNLW5qS3daNWhMbnR4V3JTXzAwd2F1aWRGdEZQUVpBemlWZ0liZmhaT0ZUcWxMY3FMblVLcXdwLWl6NVVSQU9HZm1zUDZVTkZTeDRkUUE1UFJ6X1JlTUFaVE04T0R2MmQ4Y3V3U3d5ZDRGZVczZzFKVlo2N21zcDQ3bDZQWlRxSXNfSG1KT0tJX2YyZW9RaF9HbHVYRlMyTzVmT2pfZ0YzTzFyRjBmaFg3QnozX1pZajJYUHc?oc=5\" target=\"_blank\">Lechia Gda\u0144sk - Wis\u0142a P\u0142ock [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPTDVHTElacXAyc1REeVBISFdCcEtsekduUEFMTk9zaUxCa3AyLTJMa3ZNQXl1XzdVd1lwUzA1QXlXbDB5UUU5MFJla2ZVLXV6U2g1VHZRZEFoMWlqajVraDFmQ2NnVmV3b2FRUkdERjZVR0NreWF5X1hSd2FWMUhtdFdDRUhZZjBoVHlGVmZyZ1VyTzBpbGRRd1lQSjlnTm45NEp6LXF4NWJQalpqSG5xaVo0Tld2aXIyYW9z?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodziewany bohater! To on uratowa\u0142 rewelacj\u0119 sezonu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPMEZVUXE0OVhpSjRJbmx5dFVhRThn",
        "id": 3728658,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNLW5qS3daNWhMbnR4V3JTXzAwd2F1aWRGdEZQUVpBemlWZ0liZmhaT0ZUcWxMY3FMblVLcXdwLWl6NVVSQU9HZm1zUDZVTkZTeDRkUUE1UFJ6X1JlTUFaVE04T0R2MmQ4Y3V3U3d5ZDRGZVczZzFKVlo2N21zcDQ3bDZQWlRxSXNfSG1KT0tJX2YyZW9RaF9HbHVYRlMyTzVmT2pfZ0YzTzFyRjBmaFg3QnozX1pZajJYUHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lechia Gda\u0144sk - Wis\u0142a P\u0142ock [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:06.612731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:36:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOVHZESmNDbEctZEtKOEFrcWl6NXoyT0dmaUtnYWZSWlA2a0hMbW9fdlcyeFNMVG1vM1JuckVISzdmQlFaay0zNU1TWHlRSVRLUjd5X2dJeGpqM1M0YW1HOVVNUTZIWlRxcXdTU2FoM2dwNk5kcVg4SG0zSzhsSWExOUxBbENTZnJybW1VemtTRWlKTktWS2xBQ2hZUXBNb0Q4NGI2eGt1ZDFqdw?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 s\u0142\u00f3w Julii Wieniawy o biedzie. Przem\u00f3wi\u0142a Joanna Przetakiewicz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxObFV0b2U0d2xQSmNRWFcxRFlfVklXdmN2VGlQQm4xV0t5M0lXZlFCNTB5YU5WalpNQUNmV3gxTWoxcDJJckFBeFZnaEpKZU9IcWlQM045amFRSnFhY0VIN195dmRSbVYzSTZaazB3NXRzQVM2YktQUTQxSXlKSnUxVFhITE9RUWhxb0hjaWlFcEp3QTJISEI5WGF6QVNNNnBEazFoY2YzdG1qclMxR1I0eGdnMzZ3ZllZdXZ5S29scm9tQ2ZJdlNGaGR2ajRQaGtSMEM4?oc=5\" target=\"_blank\">Gabriela Oberbek komentuje s\u0142owa Julii Wieniawy o biedzie. \"Nie ka\u017cdy ma szans\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgJBVV95",
        "id": 3728656,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOVHZESmNDbEctZEtKOEFrcWl6NXoyT0dmaUtnYWZSWlA2a0hMbW9fdlcyeFNMVG1vM1JuckVISzdmQlFaay0zNU1TWHlRSVRLUjd5X2dJeGpqM1M0YW1HOVVNUTZIWlRxcXdTU2FoM2dwNk5kcVg4SG0zSzhsSWExOUxBbENTZnJybW1VemtTRWlKTktWS2xBQ2hZUXBNb0Q4NGI2eGt1ZDFqdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 s\u0142\u00f3w Julii Wieniawy o biedzie. Przem\u00f3wi\u0142a Joanna Przetakiewicz - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:45.898073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOakJhMG0tSDVSLUZPeWNmYUlnd3pEZm5BLURuRzE1VDVqNm4tTk5sb2FfOFhTUmdobEE2QnhBb1h4ZTFNTUFiUnZGZEQ5ODNVcEprSHNXa2FUbEdyQk1IcmVleTgwQU43OEY3eC1KRU8wTFlhNTlLdnY3alNrZFNybmlQWTA2SVlTejloNFptUFllbWx6LUY5NEhsX27SAZcBQVVfeXFMUGJOWEplMHY5bS04b0RFRDRudHZ5LU03LWlvUEM4RjFtVklsMVYxQzZOWFQzdFoydGh2VEJIQUQxRTNfaGc3Zm80cy1MQko4VWpSR1R6Q25aMjlUd0lKeUdmeWtIUDZxQWMzVVd3SHQtMF9hbDQtUjMwcENGaFNGY20wTDNtQ1A2dkE5Wkt3REFGOVdEdUFWTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Warszawa. Remonty w trakcie Konkursu Chopinowskiego. \"Wstyd\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOSWNNUmRhaXUyY1NBQ0JDbmhvMkpNRmR2WnhBeEQwZUs5cHpDbGxGdVI3UDJOS2JqRHo3Q2dQNDJtbDNid0s2MzM2enYwODVmaWhpbVJzQ3RkU1ZVVzFNemh4V1hwRXViQ1NxYTZPc3diUUlxRlRrVmRxUUotSnozU2QwVm51M0hIdmNiWGRYakh1Ukg2UHNaQkJaWGJjdGFzWW1qcFIzRHZjQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie \"pod neutraln\u0105 flag\u0105?. Czy rosyjskie arcydzie\u0142a powr\u00f3c\u0105 na zachod",
        "id": 3729221,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOakJhMG0tSDVSLUZPeWNmYUlnd3pEZm5BLURuRzE1VDVqNm4tTk5sb2FfOFhTUmdobEE2QnhBb1h4ZTFNTUFiUnZGZEQ5ODNVcEprSHNXa2FUbEdyQk1IcmVleTgwQU43OEY3eC1KRU8wTFlhNTlLdnY3alNrZFNybmlQWTA2SVlTejloNFptUFllbWx6LUY5NEhsX27SAZcBQVVfeXFMUGJOWEplMHY5bS04b0RFRDRudHZ5LU03LWlvUEM4RjFtVklsMVYxQzZOWFQzdFoydGh2VEJIQUQxRTNfaGc3Zm80cy1MQko4VWpSR1R6Q25aMjlUd0lKeUdmeWtIUDZxQWMzVVd3SHQtMF9hbDQtUjMwcENGaFNGY20wTDNtQ1A2dkE5Wkt3REFGOVdEdUFWTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa. Remonty w trakcie Konkursu Chopinowskiego. \"Wstyd\" - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:37.199227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:32:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQMDF0aHBVMHJGSFdOQ0VhUmJTbVVoR0R0bnJ5amI0bWhiUE04Z3Yyb1ZIbUIwbFpZcWNSRTFrVmdGR0ZQZEx5Rk9HTzZzNTNvSTdQOGZkX0dlQ21raFdoc3dFU3lIT1psek1VMlpmZkNTVFFuWFhVbWtOM3BQTEh4R0Y0VVRhQ2pES3RORVlwVHhSZ2JnQWQtR2o3dnBSVmFwZ1kwZFdQb0hFcXFnRzRmZ3VqSlNtNkFZYlppZkwzU3Q?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne wie\u015bci ws. Probierza i Skor\u017cy. Obaj s\u0105 kandydatami na selekcjonera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNOUFGSVQ2M1dsY0NibHZ0VXdNOWMtU0VLdWRpQnV2VjZXRkRJLTJsLTZMMjBaSEpOTE5VTkE0TUlUX1QzLUZzYThJbnBXbTMtS3A1WGdfS1BGX2owM1pkN3ltdjF6TkdjM0V3NWstMFc2UzhfVnRpdElVQjd4MEF4SUJKem5oNWhZNDIycHhSbWVsdGNMM3ZvdVpYV1pGYkVTN3JpdURTTkdwV2lXcjFidjhDb3g0QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjne wie\u015bci. Skor\u017ca z Probierzem walcz\u0105 o stanowisko. Rola selekcjonera czeka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3729781,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQMDF0aHBVMHJGSFdOQ0VhUmJTbVVoR0R0bnJ5amI0bWhiUE04Z3Yyb1ZIbUIwbFpZcWNSRTFrVmdGR0ZQZEx5Rk9HTzZzNTNvSTdQOGZkX0dlQ21raFdoc3dFU3lIT1psek1VMlpmZkNTVFFuWFhVbWtOM3BQTEh4R0Y0VVRhQ2pES3RORVlwVHhSZ2JnQWQtR2o3dnBSVmFwZ1kwZFdQb0hFcXFnRzRmZ3VqSlNtNkFZYlppZkwzU3Q?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjne wie\u015bci ws. Probierza i Skor\u017cy. Obaj s\u0105 kandydatami na selekcjonera - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:06.067062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T15:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNSHJ5Z3JBSFV1aXF2U0lmLUNxVU1vMW92cXFwbVVZLVV4QVZ1M2hsQmNvRmJXN2JMN2toQ0R1c0Z4UmhVZE9IV2h3VUU0TE03d0ZhMFVrcHhwR3hydEdtSDdEaVUyNGltc0RDeV8yTmtkMkVDaHlZTjJTYzMzMFctYllPX2ZrWklfN3RvdFplUnZKbVhEY2dqRzA3al9CYlVpTWF0Nk9n0gGkAUFVX3lxTE5KTDJXcDdJMjg2Uzc4MV9UWkpaTE5lYWVfbGVMc3BNMGoxRkxQWmk0SkRVbXYzemhHSE5rbWlPZzRMVS1YRmhHbVdFWi1RVG04V2VZd09yZVdxV1VwOS1MSlM0c1ltN3AySWh3QnBUakNOVGF1V2k1YTBnUHZSZFhQNmtteW9reWJzQXBJNDRuZjRhVXU1ZnVwaGNqcG1uVTNHdU9N?oc=5\" target=\"_blank\">Bezbarwna sesja na GPW. Wielka rado\u015b\u0107 akcjonariuszy Asseco</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQTjNjYk5fSjlFYWxoTWhfU0J5MVg4bUN1eDE5UjI3bk5BTUdYaVpQZXNXZGNUUmdmVDMzdHgxWHRpaTZ3OEFZcEU0SmJhbFllNkRTS2JUNzZvVXZlT0k2cWF4Zjh6T1lyWnh2T2JwZnk2elZFWXVmeDJoUkpQTmM4U1d2aVdsQW9fbWV6RVRwUUxTQlR5cWZhVElnX1o0Y2lQdXpFdVJRVUFMczdrQWI5Z25JZUszQktEdW91T0kybzZsYjJMdC1CUFE4Sjc?oc=5\" target=\"_blank\">",
        "id": 3728651,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNSHJ5Z3JBSFV1aXF2U0lmLUNxVU1vMW92cXFwbVVZLVV4QVZ1M2hsQmNvRmJXN2JMN2toQ0R1c0Z4UmhVZE9IV2h3VUU0TE03d0ZhMFVrcHhwR3hydEdtSDdEaVUyNGltc0RDeV8yTmtkMkVDaHlZTjJTYzMzMFctYllPX2ZrWklfN3RvdFplUnZKbVhEY2dqRzA3al9CYlVpTWF0Nk9n0gGkAUFVX3lxTE5KTDJXcDdJMjg2Uzc4MV9UWkpaTE5lYWVfbGVMc3BNMGoxRkxQWmk0SkRVbXYzemhHSE5rbWlPZzRMVS1YRmhHbVdFWi1RVG04V2VZd09yZVdxV1VwOS1MSlM0c1ltN3AySWh3QnBUakNOVGF1V2k1YTBnUHZSZFhQNmtteW9reWJzQXBJNDRuZjRhVXU1ZnVwaGNqcG1uVTNHdU9N?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezbarwna sesja na GPW. Wielka rado\u015b\u0107 akcjonariuszy Asseco - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:32.585409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:49:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNU0pXNkVmMDdlU3c4UEZ6aF9sRF9Cd1dQNVJIOHFzOU01R2VFY2prVnl0eTJxaXpzRFBKNmVuVmVoQV9hX3Z6MHptT0lnRndob1dWbzBidEZxUVlSRHFUZm0xVnJ0VEJPUTUtYUt6amlsR2QydXZVd0h4emgzRkRlTm5CNk9PQzRKX1dCa0lsLTFyakJNR3ZBZnN4aktTRHpBMGl1c0ZZUlh1U1lzeTM3X0p3SlZYVkp6U2VuQUkyZWF0aHRM?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump stawia Hamasowi ultimatum. \"Inaczej wybuchnie piek\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNRGcydTBzWi15a0QzWGtVbURCdGptZ0N5V1pTdU9rTkVMa29MT1I5ZzREdEFWMkhtOExKQkN5QmZ0dldMOWNqZ3ZSQmJ4cmpyUkUxcnFmZV9NWXZETThST2Y2czlPSEs3T1lKdjhpNUZoX1lmTF9FZmdTX0MzRmtwcno4NjFjTy10dV85MDktdFBSUFo2cjdkdw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump grozi \"wybuchem piek\u0142a, jakiego nikt nigdy nie widzia\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPN2c4UXpjckJwc2JrQ2haaTdCTGFhY1JpNGxXUzJBdW5ZZXEzNF8xZVM3ZERMbHZwdnJBW",
        "id": 3727990,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNU0pXNkVmMDdlU3c4UEZ6aF9sRF9Cd1dQNVJIOHFzOU01R2VFY2prVnl0eTJxaXpzRFBKNmVuVmVoQV9hX3Z6MHptT0lnRndob1dWbzBidEZxUVlSRHFUZm0xVnJ0VEJPUTUtYUt6amlsR2QydXZVd0h4emgzRkRlTm5CNk9PQzRKX1dCa0lsLTFyakJNR3ZBZnN4aktTRHpBMGl1c0ZZUlh1U1lzeTM3X0p3SlZYVkp6U2VuQUkyZWF0aHRM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump stawia Hamasowi ultimatum. \"Inaczej wybuchnie piek\u0142o\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:04.713647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTmxtZDFMNDk5R0MxMmNmbWUtby15YWNSX1FjNFBSWmY0dG01cHFkX3dCV0xzdHA1dzViOUhiODVyN0xaU040bVZfZm5OR21xUUNBYkxQWmNaM0pQSGdGMFYtM0JVTHNoWHNzeGZEWnAzLXdLblZvaFl6TFQ0ZGhELXJxSTZPZlFNTlcxOWNoOGZqWDVyenlTTDhoVkxLMmF1T01hLTZqUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wyznaczy\u0142 termin Hamasowi. \"Inaczej rozp\u0119ta si\u0119 piek\u0142o\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNRGcydTBzWi15a0QzWGtVbURCdGptZ0N5V1pTdU9rTkVMa29MT1I5ZzREdEFWMkhtOExKQkN5QmZ0dldMOWNqZ3ZSQmJ4cmpyUkUxcnFmZV9NWXZETThST2Y2czlPSEs3T1lKdjhpNUZoX1lmTF9FZmdTX0MzRmtwcno4NjFjTy10dV85MDktdFBSUFo2cjdkdw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump grozi \"wybuchem piek\u0142a, jakiego nikt nigdy nie widzia\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNbjRlTVNwMmxKUUtmQzBCbDMzMW1PR2Z3VUUxVkU1ZWtBOFpqRTRDYkdjUlgxZnNLQVd4WWUwRlNkb29sRGV6bHhsbk1EOWMt",
        "id": 3728642,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQTmxtZDFMNDk5R0MxMmNmbWUtby15YWNSX1FjNFBSWmY0dG01cHFkX3dCV0xzdHA1dzViOUhiODVyN0xaU040bVZfZm5OR21xUUNBYkxQWmNaM0pQSGdGMFYtM0JVTHNoWHNzeGZEWnAzLXdLblZvaFl6TFQ0ZGhELXJxSTZPZlFNTlcxOWNoOGZqWDVyenlTTDhoVkxLMmF1T01hLTZqUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wyznaczy\u0142 termin Hamasowi. \"Inaczej rozp\u0119ta si\u0119 piek\u0142o\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:35.597958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:34:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMk9fT2NIc2wyZUViR1BWYzBEYUF0WlNnaDM0SzN1Z2dwbnpiSDZNZWFDVlcxYmpmbGFMdERUWWM2NDhvRVdWQkVQLW9JMlItU3hJbGFPQzBWTmtiOVRic1pya01SMDJhU0JVU3d0QjU1dDRueHRwNWNXMldYYTdoUklqbEVaSXg3MS13Rm14MjVrYk1lNzdGWktCUW00LUVaRzhNUld0RXNOay1vRmV3bEM5WnFLdGw2?oc=5\" target=\"_blank\">1,5 mln kobiet rocznie s\u0142yszy diagnoz\u0119. Rak nie omija nawet sportsmenek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOVDJaNE5fdlFjSi1qcHBZbVlndkZqTDVFTWNqdzA0VV9BT2o5QVZZUWItM3d5bkwtUEpHamppWDB5bmhiTHh3S3g0S28yUndLSVhmV2lvZ1FWMnByQ3V2cDdxWkpyaDNKXzN5Sjd4WmJiV281ajF3UmdjTjl3SmFGeEdlWVpWbTdra3Vkc1UzQkhISlRGWllzTHFuTm1IbWlW?oc=5\" target=\"_blank\">Konferencja \u201eDotknij. Zbadaj. Nie zwlekaj - profilaktyka raka piersi\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gov.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxPYnF6NUFLTnFOVnZMSGN6b3RNMXpIYlFDSjVMRE9fTG84MUd",
        "id": 3729769,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPMk9fT2NIc2wyZUViR1BWYzBEYUF0WlNnaDM0SzN1Z2dwbnpiSDZNZWFDVlcxYmpmbGFMdERUWWM2NDhvRVdWQkVQLW9JMlItU3hJbGFPQzBWTmtiOVRic1pya01SMDJhU0JVU3d0QjU1dDRueHRwNWNXMldYYTdoUklqbEVaSXg3MS13Rm14MjVrYk1lNzdGWktCUW00LUVaRzhNUld0RXNOay1vRmV3bEM5WnFLdGw2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1,5 mln kobiet rocznie s\u0142yszy diagnoz\u0119. Rak nie omija nawet sportsmenek - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:33.647927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:21:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOdjQ5dWRUREc3Q3NJTXdXYnJhc29vMnk1U2hYMDFld25Ha3VPb24wX25kNXo5cVRvekM0TUFhdmhVVXpIS29QaGp5UmxKTlJzVndaZVk5LUt5TTlmVEtFX3ltV1N0aVJwUnJtamJvLTluMUxIeGdlY0ZRQjgxX3JsTHA1bGdiVi1LV0FjM3VobnkxWUtwWmVjYWlydFNMTnpRbV83a0FULW9DdE1jVDdKVWpJUmxld3AzVTNQa093?oc=5\" target=\"_blank\">Flotylla z Polakami zatrzymana. Izraelski minister: powinni trafi\u0107 do wi\u0119zienia na miesi\u0105ce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPX0kzeXpibHBMN0JyVDhaUVdmWFJqcFpDckh0Q1VPS3p1VFRwWmlaeEFFdVRrcE9TaW16dlVwZnhmT01LWlhHckt1ang4Ql9QWmVVUkJVSnBtSU9xYi0yaDZKSTJZdnlqcTNfREZDRUEwNkl4c3pvdkN4V0Nud1JLRkRVV0pBNXNxUDBoc01PUm83bTlJcnJyeENUU2tFb3hJSC1HdDN4T3dhalZRc1VleGJMbw?oc=5\" target=\"_blank\">Sikorski i PO wobec Izraela. W tej polityce nie ma miejsca na etyk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Krytyka Polityczna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95c",
        "id": 3727994,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOdjQ5dWRUREc3Q3NJTXdXYnJhc29vMnk1U2hYMDFld25Ha3VPb24wX25kNXo5cVRvekM0TUFhdmhVVXpIS29QaGp5UmxKTlJzVndaZVk5LUt5TTlmVEtFX3ltV1N0aVJwUnJtamJvLTluMUxIeGdlY0ZRQjgxX3JsTHA1bGdiVi1LV0FjM3VobnkxWUtwWmVjYWlydFNMTnpRbV83a0FULW9DdE1jVDdKVWpJUmxld3AzVTNQa093?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flotylla z Polakami zatrzymana. Izraelski minister: powinni trafi\u0107 do wi\u0119zienia na miesi\u0105ce - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:33.442814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:15:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbTlnVFowbl9KNEp4VFpiY0otb0JyYUNkQTk2ZFYzNmZ3cTZJdTZTZ2tNMkhLcmh1VFhzQXNRQWNvUHVzTTllUjBLVXBxR1JscmlmMzlwMU10XzRSaTNoRktueXdqY3VxWmJXdjNnSXI5cEpXZzdNRnlMSktLWENubEwxY2tUV0R4N2NPcFl0MkdoVGp4UzRUcG1qdFdtZlAwT19iSTBWdDc2SDNj?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne miasto wprowadzi zakaz nocnej sprzeda\u017cy alkoholu. Jest projekt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQYm50R21CaUo1MXhWd1hjNWV4dGJnM2pHV2RPRjRhY1VuV3UyZjlINk12LWVnVThhdURwTUlUVkpIY1ZPN0lYWTd3cWtSVGFJVHluVXBSeTRmajlBbm9fNVFzZEVLcmF6eVR3djdISHFsTHp2OVkwamFjSXF3cS1aNmxKTm03dHRCY1ZMaW41MVZueDlTVmJnZVhOSXVKZVZxM0E?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura o nocn\u0105 prohibicj\u0119. W tych godzinach Polacy najcz\u0119\u015bciej kupuj\u0105 alkohol</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQM1JMaXlDZXRpWnJVbXpCUkxSajkzam9qc2hJdGt",
        "id": 3727993,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbTlnVFowbl9KNEp4VFpiY0otb0JyYUNkQTk2ZFYzNmZ3cTZJdTZTZ2tNMkhLcmh1VFhzQXNRQWNvUHVzTTllUjBLVXBxR1JscmlmMzlwMU10XzRSaTNoRktueXdqY3VxWmJXdjNnSXI5cEpXZzdNRnlMSktLWENubEwxY2tUV0R4N2NPcFl0MkdoVGp4UzRUcG1qdFdtZlAwT19iSTBWdDc2SDNj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne miasto wprowadzi zakaz nocnej sprzeda\u017cy alkoholu. Jest projekt - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:15.629012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:13:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPU0dqNk9aWFhaWVUyc1ZIMm1BREJBYU8xeDl0YldCVWRsdl8tZzJrb3NjUmkydlNvSFQ3X2tvRFExXzByUlh1QTV4RElkWGRvU184UUlSa3NCYm9yOFEzZTR4ckV2cm1qT3VibFViZDMtUGFxMWw4dmxjSXVYWjlBTEtOSFZEM0VqVjRDU3FEN3V5dDRpMElfNlA2T3hZd1BqMEdJc3VvYTNBaFY2R1FZbFFB?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja i Chiny rozwijaj\u0105 testy kluczowej broni. Brytyjski genera\u0142 ujawnia szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOT1l3S08zamhFZUNBOUc0dmx4QkQ0WDdoTkZoelRsQ1VkSXJjX3EySTh0R0pXWjZMUmRTWS1fWjAxb05GWG1HaXprMFd3anFjSEREYkJnVlZEbnFQVUV1cnhxYzZwQmNUUEZ2Z19YRTVGdjRjS2JMRU9KNWNhLW0yeFhzdVJVam1OT0NJanRzUUdHaURneEdxRUk4R0Z5UXdfMFFFaGtiTlNPbTR1RGhYR3pEVGJlcm5NM05jNm92clFFVk0?oc=5\" target=\"_blank\">Brytyjski genera\u0142 ostrzega. Rosja i Chiny testuj\u0105 bro\u0144 antysatelitarn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBV",
        "id": 3727292,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPU0dqNk9aWFhaWVUyc1ZIMm1BREJBYU8xeDl0YldCVWRsdl8tZzJrb3NjUmkydlNvSFQ3X2tvRFExXzByUlh1QTV4RElkWGRvU184UUlSa3NCYm9yOFEzZTR4ckV2cm1qT3VibFViZDMtUGFxMWw4dmxjSXVYWjlBTEtOSFZEM0VqVjRDU3FEN3V5dDRpMElfNlA2T3hZd1BqMEdJc3VvYTNBaFY2R1FZbFFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja i Chiny rozwijaj\u0105 testy kluczowej broni. Brytyjski genera\u0142 ujawnia szczeg\u00f3\u0142y - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:34.080679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:13:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPd05SMzRaQ3A4MGh1bVl3bGc1SlpXUnZjeTBzaU5kMURVa2J6OUlCd1loVzVMTkhhMDBNbEZwbmlOSlRTTlJOTjdhS1U5TWhSbDVXX2k3WlBTOXJXZXBvb1BBVGp1MGNEM0F4TVpWbFZndUNmYlFnUXpRZ2xCQkZRMFZTTnM2VHRUdGtyMVo3akxHVGQyRTR4aUtpS05ZLXRGSFVJN2w5dHZZVnM3VF9hT1E5OGZaYi1JU29TNXJfMkNLTzdVcEtrWG43TkVxVms?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja i Chiny rozwijaj\u0105 testy kluczowej broni. Brytyjski genera\u0142 ujawnia szczeg\u00f3\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOT1l3S08zamhFZUNBOUc0dmx4QkQ0WDdoTkZoelRsQ1VkSXJjX3EySTh0R0pXWjZMUmRTWS1fWjAxb05GWG1HaXprMFd3anFjSEREYkJnVlZEbnFQVUV1cnhxYzZwQmNUUEZ2Z19YRTVGdjRjS2JMRU9KNWNhLW0yeFhzdVJVam1OT0NJanRzUUdHaURneEdxRUk4R0Z5UXdfMFFFaGtiTlNPbTR1RGhYR3pEVGJlcm5NM05jNm92clFFVk0?oc=5\" target=\"_blank\">Brytyjski genera\u0142 ostrzega. Rosja i Chiny testuj\u0105 bro\u0144 antysatelitarn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 3727997,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPd05SMzRaQ3A4MGh1bVl3bGc1SlpXUnZjeTBzaU5kMURVa2J6OUlCd1loVzVMTkhhMDBNbEZwbmlOSlRTTlJOTjdhS1U5TWhSbDVXX2k3WlBTOXJXZXBvb1BBVGp1MGNEM0F4TVpWbFZndUNmYlFnUXpRZ2xCQkZRMFZTTnM2VHRUdGtyMVo3akxHVGQyRTR4aUtpS05ZLXRGSFVJN2w5dHZZVnM3VF9hT1E5OGZaYi1JU29TNXJfMkNLTzdVcEtrWG43TkVxVms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja i Chiny rozwijaj\u0105 testy kluczowej broni. Brytyjski genera\u0142 ujawnia szczeg\u00f3\u0142y - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:34.225709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:12:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPeFJXem5JYklVUWNfRUVpVmlTeXkwRnZZX0pyVDRlQ21wQVNRUFNYeTA0UEtBRmJMUTNLY3hDcXd4ejBkdjFzWEluZmV2cUFQdzFBUzNMY0hiT0UyU1czUk1wNl96a0tNaDU5RVFqNHNnYTB0YjRTWGR3ekQ3Z0tfUi1IOHc3bUtSLU5ydThDYVlta1hneWFlYWFqdThQMzhlQkt0bDIyYVRNWVNmRGJIMTRxQVJ1Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Zwiedzi\u0142 chi\u0144skie \"j\u0105dro ciemno\u015bci\". \"Europa kr\u0119ci sznur na w\u0142asn\u0105 szyj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNRnhOVmVBQ3pjbjJxNzNsVVl5TGdTeHdaWTQ3SGpYcFMwV3NjSVlCM2ZDSy1TbHhUQnVuYmlsc0oxazA5dWxKazEyb1Z3TUFiNmhLcmtXWVJnZlJqWHJ3R0d2ZFhwNll3UlJzaEw3eTBieVVtOWZCMFRiX1pYT2g2M21GS3AzN0NMX1RtSWU5eVNIenRsOTJvUUtpeU9nS2Z4V0xKQjlzMzFUUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Uda\u0142 si\u0119 do \"j\u0105dra ciemno\u015bci\". Tak Europa \"sama kr\u0119ci sznur na w\u0142asn\u0105 szyj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE5MTDloSFlOM1AyaGF6b3BSLV",
        "id": 3727998,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPeFJXem5JYklVUWNfRUVpVmlTeXkwRnZZX0pyVDRlQ21wQVNRUFNYeTA0UEtBRmJMUTNLY3hDcXd4ejBkdjFzWEluZmV2cUFQdzFBUzNMY0hiT0UyU1czUk1wNl96a0tNaDU5RVFqNHNnYTB0YjRTWGR3ekQ3Z0tfUi1IOHc3bUtSLU5ydThDYVlta1hneWFlYWFqdThQMzhlQkt0bDIyYVRNWVNmRGJIMTRxQVJ1Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwiedzi\u0142 chi\u0144skie \"j\u0105dro ciemno\u015bci\". \"Europa kr\u0119ci sznur na w\u0142asn\u0105 szyj\u0119\" - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:06.700224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:10:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOWWkxWUxVRVFyRG9QTmI0WXhjUk41aEtjUWxPWnhnVU5EWHg3akY0eGhsWHY5eHpXQmhLOVNIa3hqM0J0NzRNZ01jemVnakdCeDdpZThFb3hNb3h6ZWdVd19MbExWTUlaMmJxbG9obXFUcFFDTWFuZy0xMlYwa2VqRUVJRHZsWkRtaWpBZVV3bExmSmFRTGxoSjRsQUpxenYyTXdaZFpoNG5DTFpuTkVsYVVkcFBQb19VZm9RZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda disco polo zrzuci\u0142a prawie 40 KILOGRAM\u00d3W: \"Leczenie, wyrzeczenia i trening\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 3728657,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOWWkxWUxVRVFyRG9QTmI0WXhjUk41aEtjUWxPWnhnVU5EWHg3akY0eGhsWHY5eHpXQmhLOVNIa3hqM0J0NzRNZ01jemVnakdCeDdpZThFb3hNb3h6ZWdVd19MbExWTUlaMmJxbG9obXFUcFFDTWFuZy0xMlYwa2VqRUVJRHZsWkRtaWpBZVV3bExmSmFRTGxoSjRsQUpxenYyTXdaZFpoNG5DTFpuTkVsYVVkcFBQb19VZm9RZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiazda disco polo zrzuci\u0142a prawie 40 KILOGRAM\u00d3W: \"Leczenie, wyrzeczenia i trening\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:16.096419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T14:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPcHpwSHl0aG9hbDAtaFI4V3Y3aEE1ZVo4QkF0WGdGbFM1Z1JxcUNDRWF0Q2xFaUxCWnZkVkxJd2Rya29MbmVWc09jc1dScjN3akItdFdkbVNuVEdBZW1nVmdlbW14M0lwRjJBeTY4QlFsdWtkbHlDSGdjRUp6Z3FtSU5aV2xabFlCb24yM1BQc1VtVDFuOTVtU1dYM0R4cjllUDJUMERwYw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowi Herosi to magia klasycznej formu\u0142y i pierwsze potkni\u0119cia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxQM1UtZUEtUldPUUZJTnpzTkM4dzBNaExPdk1kbTFPNWVnbnRBbXhqYlN4NTMwRUhRbFNjaGExVHFhVEprcTNJMEotNGs1STNzT3FZdmpieko0N3dlMHdoWi1pQmVpM0xwWUZSemwwM00zT0R5Sk5jMC1VNGQxZU1yS0FiVnYzT2pmaGtxMWlXQnMtZXNBRmc4RlY1UnZfQ05nODQ2RExoMThSM1lIMEs0aTdEWlUyZkVVWU1WdF9DdmZrWUhSdkdfdGk4cGhWNFJPdGgtbl8xZE90SVp2c0ZkczJIUzVsdw?oc=5\" target=\"_blank\">Grali\u015bmy w Heroes of Might and Magic: Olden Era. Powr\u00f3t do \u015bwiata Might&Magic, na kt\u00f3ry czekali\u015bmy ca\u0142e dekady</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.pl</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 3727295,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPcHpwSHl0aG9hbDAtaFI4V3Y3aEE1ZVo4QkF0WGdGbFM1Z1JxcUNDRWF0Q2xFaUxCWnZkVkxJd2Rya29MbmVWc09jc1dScjN3akItdFdkbVNuVEdBZW1nVmdlbW14M0lwRjJBeTY4QlFsdWtkbHlDSGdjRUp6Z3FtSU5aV2xabFlCb24yM1BQc1VtVDFuOTVtU1dYM0R4cjllUDJUMERwYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowi Herosi to magia klasycznej formu\u0142y i pierwsze potkni\u0119cia - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:16.618684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T13:57:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQS2hfMVhPRm55M3I5WTJIWU16M0pUTWJFbUJOMjdraXhOcm1UNjhSSGd0a21kMm8xeEo1Y09jTkN0MmxDaUpVcUtxelRrTEIzT1JxeDF6eG9sdUI2NFAwX0cyZ0d4ZjFLekpySDdVZUxER1F4VDFYSllUTGktSkhxb1NTWHBWcjNHTHNnZmtMMmVybDhMUUhtaE5mUGNLbnBZUW5BTWh4Yld4czJ3akdpdHBqMW5fcElLamdRSU0weTdSWFhnRlZDb2VudlVCeHE0SXc?oc=5\" target=\"_blank\">Brz\u0119czek zdecydowa\u0142, jest oficjalny komunikat PZPN. Wielki powr\u00f3t potwierdzony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQbUJOUXllY0xMZDNpRDVzNmV5OVFmZXJxMzVHVmstVlJDaVdfMFAza3dYWFFsOEZyWjFFcUtvT2htYU9XRFhzWmQ3amxaNFYtdjFpY1gxSmlDTjhSYUprWVB3SFpINjdWbUc2RGtiQjFhaHNlZDlITkZLcWNsSTQwVURQYmwyZFZjUzg4VWdnRFVVampzT0N1aHVaOXlxNWpQdm9wNldDU0xVM0VJU0JxUm5n?oc=5\" target=\"_blank\">Kacper Duda, Mariusz Kutwa i Maciej Kuziemka powo\u0142ani na zgrupowanie kadry U21</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TS Wis\u0142a Krak\u00f3w</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 3727300,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQS2hfMVhPRm55M3I5WTJIWU16M0pUTWJFbUJOMjdraXhOcm1UNjhSSGd0a21kMm8xeEo1Y09jTkN0MmxDaUpVcUtxelRrTEIzT1JxeDF6eG9sdUI2NFAwX0cyZ0d4ZjFLekpySDdVZUxER1F4VDFYSllUTGktSkhxb1NTWHBWcjNHTHNnZmtMMmVybDhMUUhtaE5mUGNLbnBZUW5BTWh4Yld4czJ3akdpdHBqMW5fcElLamdRSU0weTdSWFhnRlZDb2VudlVCeHE0SXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brz\u0119czek zdecydowa\u0142, jest oficjalny komunikat PZPN. Wielki powr\u00f3t potwierdzony - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:06.313679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T13:47:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOX1FNWlByNmhfOFVOT2NKLS1ZNGV0YUxPQWJSTnZ1V2xOaDhjOXlnZS16R0ZQTTJQQWdleHdYckpTdXRmQkJJNV83azZFTDVVZTdsSWdhOVhReUFtQ3UwVDhyRkVTZTl6UG93SmdjWlVJNTdyNi1rNTZna0ZUSHFQWnN0QXF6SUwydG52dXJSZTRYalBaN2tJMjY1V1cxLVBIczRCRkhsRlV5em9CN3RhSzFB?oc=5\" target=\"_blank\">Takiej planety jeszcze nie widziano. \"Ro\u015bnie\" o 6 mld ton materii na sekund\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNWkExR0ZUS3ZzMnc0QkNnMU5PTmNyMHprNUhYQTFvQ2FaN1B2ZG5jVER6QjYxRXRna2hWS2QyWGFMSUhkQjRlRzBIVHJ5dlh5Y1BfMjk2VnNRRzAzd3o5X3F5VE9lRXdRXzNMSjhVejdTWHY1Q1lfalQzZmoyVEFnLVZVUEdlbnU5NUtwMDc1eW9hZGtERWFURkRFQUFYQVRSQUlsNC1sMkdXS2xtRTRHT05SUEtCZU44R3Z2bFVnSHhWTm5FV3BtQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sze\u015b\u0107 mld t na sekund\u0119: uczeni odkryli wyj\u0105tkowo \u017car\u0142oczn\u0105 planet\u0119 swobodn\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV",
        "id": 3728653,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOX1FNWlByNmhfOFVOT2NKLS1ZNGV0YUxPQWJSTnZ1V2xOaDhjOXlnZS16R0ZQTTJQQWdleHdYckpTdXRmQkJJNV83azZFTDVVZTdsSWdhOVhReUFtQ3UwVDhyRkVTZTl6UG93SmdjWlVJNTdyNi1rNTZna0ZUSHFQWnN0QXF6SUwydG52dXJSZTRYalBaN2tJMjY1V1cxLVBIczRCRkhsRlV5em9CN3RhSzFB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiej planety jeszcze nie widziano. \"Ro\u015bnie\" o 6 mld ton materii na sekund\u0119 - Geekweek Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:32.954471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T13:47:22+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOdkl1VFJ3czdCdkppdmlpR25MbGVURzk1cHRoSjE1ZkRudG1jYXZ2TGJoeXJxaUlXV28yODlxNUo5SC16VnJ0UC1CeGxBc3VvMTZsU3Y0S2RtQWMtWjBSXzhWVlVHLTlDQmxCbmpjQ2hocWkxX2J0XzlUakV3TnZTaFNicll4VE1ybnNodUNucnpqc21wQzZyb290YmItbHF6enpNZzhHYnVwZG01dHdvTEdmTkV2cVVhb3JtNTJJSVVKdG9PN19LcHNTYw?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja ministerstwa w ogniu krytyki opozycji. Waldemar \u017burek odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pod0tqU0R4R2RiNlBNTDN1SjVpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3727991,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOdkl1VFJ3czdCdkppdmlpR25MbGVURzk1cHRoSjE1ZkRudG1jYXZ2TGJoeXJxaUlXV28yODlxNUo5SC16VnJ0UC1CeGxBc3VvMTZsU3Y0S2RtQWMtWjBSXzhWVlVHLTlDQmxCbmpjQ2hocWkxX2J0XzlUakV3TnZTaFNicll4VE1ybnNodUNucnpqc21wQzZyb290YmItbHF6enpNZzhHYnVwZG01dHdvTEdmTkV2cVVhb3JtNTJJSVVKdG9PN19LcHNTYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja ministerstwa w ogniu krytyki opozycji. Waldemar \u017burek odpowiada - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:35.917650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T13:23:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOQlBrVEU3c2g0dmtsaUFBX3JxYWJ1blVfZy1ERWdrSzZIbnNFODJaWXFSbUNFSXlWZ2lvM1h5UkpuVjExbFY2NlV1clFZbEFqWnU5ajZiUkF3R2hzbV9QUVE5Njd1aklMN015azdJT2VPakROcTMxX2dLRFBhdUh1SnhYanlha2lVUTNFMnd2TmMtVXJjWlFDbTJqeVppb3Rta3dYSUJjX2FtdmZXdHh6dXBIZ1U3NU93d0FZMw?oc=5\" target=\"_blank\">To on przej\u0105\u0142 stery po odwo\u0142anym prezesie JSW. Kim jest Bogus\u0142aw Oleksy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTkhQMFVTYTZHLVZ1V1NUOUZudWFxN2NiTjJjM2xDWXVBVm5GM3NxMVRucDVOX20wMG1BUkFLSENyRTE0bXFDWjYzb1NxQllRU1lQRlI1dGJBWHg4NVR6S3pQZVEtV2w3TE43UXM3Y2ZBY1g2Yzh3SjZjcjFJOFN4R2w2Z0xnLWpyQWd3c1pzWkp5WjdKaHdfWjU0ZzV0NTVMOWtESlVYeVBUWXVDTk15UkpuLVVBc2pnREY4?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant na kraw\u0119dzi. Tysi\u0105ce os\u00f3b dr\u017cy o prac\u0119. \"B\u0119d\u0105 lata\u0107 kamienie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cU",
        "id": 3729771,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOQlBrVEU3c2g0dmtsaUFBX3JxYWJ1blVfZy1ERWdrSzZIbnNFODJaWXFSbUNFSXlWZ2lvM1h5UkpuVjExbFY2NlV1clFZbEFqWnU5ajZiUkF3R2hzbV9QUVE5Njd1aklMN015azdJT2VPakROcTMxX2dLRFBhdUh1SnhYanlha2lVUTNFMnd2TmMtVXJjWlFDbTJqeVppb3Rta3dYSUJjX2FtdmZXdHh6dXBIZ1U3NU93d0FZMw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on przej\u0105\u0142 stery po odwo\u0142anym prezesie JSW. Kim jest Bogus\u0142aw Oleksy? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:33.133407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T13:23:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQbmswMV9sLXR0YjlSMjQ2a1hCV2JCTDFaMmpjX3c1Q3dsUFpaSl9pS1VUVWFjYVF4clgyYTJoV1pVeHhWTWc5X2ZTanhJVC03TzJVU084WE8yU2R4Uzd5X01zbmw5cS1yNS1tczJUVWRDVUo5ZGdQcU1JY1psZDVHNzdRdWM4b0NnUFdCX20ydFNrZFdZQU1UYm9sc25oRU1RQkhFbFpjYWRhNTd2NVZrQ3BlVmM4bDFUaXo3djNsQUg?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy w Polsce znikn\u0105 kopciuchy? Bez zmian w \"Czystym Powietrzu\" za 35 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zielona Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNeGxha3kzN1YtcDRQMk05UFoxaGVKOGRXd0p5MHZqbzBiMWl0QXZMclFjNXkyaC1kUzZBcHFRUk1XZWJMVVQwaFAzTVF6aThvd2U5SGNULTg4U2k1LVducDgzcDNJTk9PU2tDTWREYzFZdjR5TTB0bGV6QlV3eWdSNE44RnkybGw3cEtWOV9DSGUweFVNZktFOEtOblc?oc=5\" target=\"_blank\">Kopciuchy znikn\u0105 za 35 lat. P\u00f3\u0142 roku od reformy \u201cCzystego Powietrza\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SmogLab</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNU01uRGVlQjI2U3NzWXJFTHZINzNGanBtVzhVNHFYV",
        "id": 3727992,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQbmswMV9sLXR0YjlSMjQ2a1hCV2JCTDFaMmpjX3c1Q3dsUFpaSl9pS1VUVWFjYVF4clgyYTJoV1pVeHhWTWc5X2ZTanhJVC03TzJVU084WE8yU2R4Uzd5X01zbmw5cS1yNS1tczJUVWRDVUo5ZGdQcU1JY1psZDVHNzdRdWM4b0NnUFdCX20ydFNrZFdZQU1UYm9sc25oRU1RQkhFbFpjYWRhNTd2NVZrQ3BlVmM4bDFUaXo3djNsQUg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy w Polsce znikn\u0105 kopciuchy? Bez zmian w \"Czystym Powietrzu\" za 35 lat - Zielona Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:04.958310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T13:14:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQYl9MM1FiNkQyUmQxUFM1aHFlUlRiSGVQTGYtZHpQQmcySldodVY3cEt0b1l2cm5lOW5Ya2xIOUxHNE0tTDBKQUcyWWhGQ0pFcGlLbUZaZXZCSjBLYjhOWTNyWXo3dEk2WWNSUVBmeGRZdl81dEZDdl9Wby0wMTZubWo5Z3BLOXBwRk1kS3dHckdualRsa3dYT0ZnQi1nMW81RExpYQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Z. podejrzany o wysadzenie Nord Stream. Nowe informacje z prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lOd2JqVER4SGN5YmNZcTBWYVZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3728644,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQYl9MM1FiNkQyUmQxUFM1aHFlUlRiSGVQTGYtZHpQQmcySldodVY3cEt0b1l2cm5lOW5Ya2xIOUxHNE0tTDBKQUcyWWhGQ0pFcGlLbUZaZXZCSjBLYjhOWTNyWXo3dEk2WWNSUVBmeGRZdl81dEZDdl9Wby0wMTZubWo5Z3BLOXBwRk1kS3dHckdualRsa3dYT0ZnQi1nMW81RExpYQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Z. podejrzany o wysadzenie Nord Stream. Nowe informacje z prokuratury - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:15.460651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T13:11:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNVNMOGF0SVRDSWdtT0JvSkx3bEVIUVhWWWZLNEVKWHlZOWNMa3Y0WmJEQ1g3U1BWUmtCb0ZXcDhOeFoxc0lSQUx3bHNGQXpWQkNPSllQNURzalFXUUJ5aGY4Q1NuQkZXNUluOGt6VFVseFh1aDIza3F1Ti05MXZ1NnRmQ3A5WE14V1lzRHpuY1VSczNFRDk0cHVOVDE1X3FQWGQxVGNoWXM1MDFMMXNiekJOVTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na synagog\u0119 w Manchesterze. Policja ujawnia nowe fakty, chodzi o jedn\u0105 z ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPVklNeFcwRVY0RmJ5MTlxeDBUT2tpOExUZldGWUNELXd0UHZzSDZDckktNnVzN1RBV1pRSlFiWXowMnkzbG5GdVRzNThGUVk0dFFYcmltTGlETV9lTUlYUVpDUXVaRGN6b0ZQZ2FkMDNXZ1ZCMzV0TjY4LUZBS2FwNjFXcFl1aTRSdXNGSzN5bjFrbWphLXFOUHZkUXp6OEozNlNrTVFXSjM3RzM4VVE?oc=5\" target=\"_blank\">Jadowity, agresywny antysemityzm w Europie. Tak \u017ale nie by\u0142o od 1945 r.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNVG54aDJGZTRXODBYTWg3R2lBanFLSmt1",
        "id": 3727291,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQNVNMOGF0SVRDSWdtT0JvSkx3bEVIUVhWWWZLNEVKWHlZOWNMa3Y0WmJEQ1g3U1BWUmtCb0ZXcDhOeFoxc0lSQUx3bHNGQXpWQkNPSllQNURzalFXUUJ5aGY4Q1NuQkZXNUluOGt6VFVseFh1aDIza3F1Ti05MXZ1NnRmQ3A5WE14V1lzRHpuY1VSczNFRDk0cHVOVDE1X3FQWGQxVGNoWXM1MDFMMXNiekJOVTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na synagog\u0119 w Manchesterze. Policja ujawnia nowe fakty, chodzi o jedn\u0105 z ofiar - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:14.899951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZThuVW5SWVJ4TE9yM3NvS1JGaldNZTgxUjhvX3FZS04zM3VyeW9rTzhncGc5TzZ5YmRoeUNwdlZWSzNtWTFONlBnWDdGQlpmRUEzeldrSnN4ZkFGRUJVS09UMklISW5ReUxZTGxFSmx2YkZxcE1HeE1tTjY5ZTZsS3JYeHpSRFE3NHgtTWpQRHExVW9fQ2xvbzdRRUpjRXVFZjdkeHA3cXNERTJORzNz?oc=5\" target=\"_blank\">Polska ma k\u0142opot z wyja\u015bnieniem. Ca\u0142y \u015bwiat broni ukrai\u0144skiego nurka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQMmZxRTdxYVlvM1JSdDlXTm1CeHgxQWZ1Y2RaMnFBblZLSW1CVnNlM0lwYVhBMWItcmVXRG9BQzlXOXJJcHVHa2RpVDR1eE9VQ3hvWmFWN2JiZVRnZlVQd3FUTi1wNm9KakFVeFJaY01GeWR2anI3U1RCWUlrWnZEcndxZXphUHVkOFhseFF5V1h1QWljS01Hak94WHZ3c0x6dVFmQUpzS0xmRDV1TVNhNHdhTWdRdk1hSXFCeHdoQVEzZmNtU0c2eQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ruch Niemc\u00f3w w sprawie Wo\u0142odymyra Z. \"Polska jest w trudnej sytuacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNVzhhc29KV0RHWDU",
        "id": 3727288,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZThuVW5SWVJ4TE9yM3NvS1JGaldNZTgxUjhvX3FZS04zM3VyeW9rTzhncGc5TzZ5YmRoeUNwdlZWSzNtWTFONlBnWDdGQlpmRUEzeldrSnN4ZkFGRUJVS09UMklISW5ReUxZTGxFSmx2YkZxcE1HeE1tTjY5ZTZsS3JYeHpSRFE3NHgtTWpQRHExVW9fQ2xvbzdRRUpjRXVFZjdkeHA3cXNERTJORzNz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ma k\u0142opot z wyja\u015bnieniem. Ca\u0142y \u015bwiat broni ukrai\u0144skiego nurka - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:34.003378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:45:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOY2dSWnVlZmVLcWNvSXpxYXZnX2s5emZ5WDgteTVqMnBEVU1NeVQ5REVRVmYtZUxrVGppOGNGQWt4LVZEQ0lyeHdSVEJoNGJOeWliZHZKR2JGWnVsUHNQSHlLWENaR3VlU0RXM3ZJTFFnVjA1aVk0TVhNaUNCRXNROG1ZUVRNVmhFcmNhTXdydjlMNFBQZ3JyQ2ZjcWNNcEVVV21pTXdRdlpJQ0x0WGRoMjJfSnRzdjQ5ZzU0?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja uderza w ukrai\u0144ski gaz. Skala zniszcze\u0144 jest krytyczna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdm81NEg5cDJ0cEhhUFVqd1ZTY1VESEt2c3hBZk5rZGpOaU05NzNidk4tbTh2OXZPQXZjUlpWTW9rWkNveDVJakt6amtnWE11Z3BJSlN6Mk42NFhiblpWc1ZOaXZQR1FDZFNaR0RscUgwQ2pPZXA3UkVtcU14LTh6OHJNV1FJekNQLWJFdlVUSU4tR2FreExXbEx2UEo3REhXci1Ndm5LcGpWNzNPQUE?oc=5\" target=\"_blank\">Kreml uderza w gazowe serce Ukrainy. \"To celowy akt terroru\". Zamiast walczy\u0107 z \u017co\u0142nierzami, Putin walczy z kaloryferami i piecami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 3727996,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOY2dSWnVlZmVLcWNvSXpxYXZnX2s5emZ5WDgteTVqMnBEVU1NeVQ5REVRVmYtZUxrVGppOGNGQWt4LVZEQ0lyeHdSVEJoNGJOeWliZHZKR2JGWnVsUHNQSHlLWENaR3VlU0RXM3ZJTFFnVjA1aVk0TVhNaUNCRXNROG1ZUVRNVmhFcmNhTXdydjlMNFBQZ3JyQ2ZjcWNNcEVVV21pTXdRdlpJQ0x0WGRoMjJfSnRzdjQ5ZzU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja uderza w ukrai\u0144ski gaz. Skala zniszcze\u0144 jest krytyczna - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:33.872536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:39:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMHVaM3EtdVE0UVJUb3J0LUlUUDhqc3RnTGhaY0Q1dDMtSDdkWWlCcUVfUTQzc1NWOHdIUHpVVVVOQTg4TGJMdV9iRVBsSGpwNVZPOXdLdlNieGVkeWI4aXFnNk1Za241RFE5QnFhYUgxamI0N2l3Qlc0T21IUWhVMnF0Sm92LUVBdXEtRFVWMTlBaHd6SUN5d01iem1SeVBWTGRTd2wyLVA?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na synagog\u0119 w Manchesterze. Jedna z ofiar postrzelona przez policj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQVmhqanJpSGRSTXlxYWJfbnExWnBKZWxxdHljbUlSYkpJdThiSHcwY0phaHZPMmk2a0U1WTVGd2plTWhXdmp3V1p0Y2pNOGZOZjBLX2JPay16WElYbnpkQlROc1MtdXFLZ1JjcmtoS0pjTEFTSjNrMVN5YjlqcWh0STZ0eVcydEhLTDdha3Y0TEZCWEVUcjFkcXJBWjJpdVhmQlNzU3J0LWozN0RDVDItZmhQZFVFUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe fakty na temat ataku w Manchesterze. Jedna z ofiar mia\u0142a zgin\u0105\u0107 od policyjnych kul</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNVG54aDJGZTRXODBYTWg3R2lBanFL",
        "id": 3727995,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMHVaM3EtdVE0UVJUb3J0LUlUUDhqc3RnTGhaY0Q1dDMtSDdkWWlCcUVfUTQzc1NWOHdIUHpVVVVOQTg4TGJMdV9iRVBsSGpwNVZPOXdLdlNieGVkeWI4aXFnNk1Za241RFE5QnFhYUgxamI0N2l3Qlc0T21IUWhVMnF0Sm92LUVBdXEtRFVWMTlBaHd6SUN5d01iem1SeVBWTGRTd2wyLVA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na synagog\u0119 w Manchesterze. Jedna z ofiar postrzelona przez policj\u0119 - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:04.371482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:38:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdl9udkdRU2Z5RzRMZTUxRUhsSERKdEVtM2NMQkgtQ0VNV0JTT0NEMjNURjY3YlRXMERvN2p3M2tYNGViN25BREh2eGt0SWpzS29FbktlX25HZzlOY3RPV2dKUUhnYzVjbl9Ob0ZnY2JFaThwR3phWUpJT0x3MkZvR1NZdEprM0lxQ1lreFFBa2h0Zk9DNWgxWW03cUEyRkdlLWVEWUp2WlZUaEIy?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z Polakami zatrzymanymi przez Izrael? MSZ: sprawa mo\u017ce by\u0107 trudniejsza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQYVNJamZFX3BlbGZ5UlNEM2JxTTI3dkxrVmJwN1JUdklhZmQ1emdHMzVKQzBFSGVhTWUta1NjWml2OU5ZbTBDV3Rwc1g3Y2VJeVZ6d1N6ZFRGMGN2V2lNaWo3a251MFBUZEttSWVzVGpERW9vQVhGWExoTy1LSzlHb05zd05XNEVGMzlKcENTcnVKVzlfRlVKQWJISzhaaktfa3JWTVNNdWw?oc=5\" target=\"_blank\">Strajk generalny we W\u0142oszech po zatrzymaniu aktywist\u00f3w z Flotylli Sumud. \"Blokujemy wszystko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNUzZFTHFMdFFBaUNkZ3Q2ckd0ZzdLWTNPa2Jk",
        "id": 3728640,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdl9udkdRU2Z5RzRMZTUxRUhsSERKdEVtM2NMQkgtQ0VNV0JTT0NEMjNURjY3YlRXMERvN2p3M2tYNGViN25BREh2eGt0SWpzS29FbktlX25HZzlOY3RPV2dKUUhnYzVjbl9Ob0ZnY2JFaThwR3phWUpJT0x3MkZvR1NZdEprM0lxQ1lreFFBa2h0Zk9DNWgxWW03cUEyRkdlLWVEWUp2WlZUaEIy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z Polakami zatrzymanymi przez Izrael? MSZ: sprawa mo\u017ce by\u0107 trudniejsza - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:16.206714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:33:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPTHBaYTRsQkJ6QklSSFZQcnUtcnk5OGl4Ymo4blRNekJYNm9zT3RDY0w0aUcyVUFoY2J3ZW9yM28tc1ByTVhZVjRxSEtrNS14VER6bUZJNjh4bkJNTF9iZGExVHVobC1vbXo2a0x6NmJpVEZMVVRMcTUtUmw1RWtZa2xLMDBFZnVza29QdE9JZEdVQlREREl6cDhVUzFSbnR5OWo2MFY0VHdjZzhwTUFNaElQNmVXcF93cDdPazJXZVhvbFBhNDRxcGFUajlkTWlLaWladUVFT1doemM?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox nie uci\u0105gnie Final Fantasy 7 Remake Part 3? Square Enix twierdzi, \u017ce konsola Microsoftu sprawia problemy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNT0FvSk1kQ1hLdUpYek5lTkN2a25lN20yT3QzZW0xUjZSWGhEMDVfSmtuQjY3UWFPaTVIMFN4ZG9MUzVKT0p6ak1xMUFXai05NzBUbGdaODNWV0xnMWwyb09XZzU5bmlIdTJvcUZLTHd4Y3VyT29Vc1JPX0xlQlZKUll2cWc5Um5ScFY4eExib0tGSkNFbXNHYjZLSXMtRGVrT2poZzUwdkhKYTU3SG5peGl6V1ItdF9mVmt4VDhlMXBSV0Z4ZjNaMkllVVFCSmdmeUhV?oc=5\" target=\"_blank\">Final Fantasy 7 Remake Part 3 powstaje w miar\u0119 bez problem\u00f3w pomimo ogranicze\u0144 Xbox Series S i Ni",
        "id": 3727296,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPTHBaYTRsQkJ6QklSSFZQcnUtcnk5OGl4Ymo4blRNekJYNm9zT3RDY0w0aUcyVUFoY2J3ZW9yM28tc1ByTVhZVjRxSEtrNS14VER6bUZJNjh4bkJNTF9iZGExVHVobC1vbXo2a0x6NmJpVEZMVVRMcTUtUmw1RWtZa2xLMDBFZnVza29QdE9JZEdVQlREREl6cDhVUzFSbnR5OWo2MFY0VHdjZzhwTUFNaElQNmVXcF93cDdPazJXZVhvbFBhNDRxcGFUajlkTWlLaWladUVFT1doemM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox nie uci\u0105gnie Final Fantasy 7 Remake Part 3? Square Enix twierdzi, \u017ce konsola Microsoftu sprawia problemy - PPE.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:17.870562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:23:31+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOM2JZdm1QQWhkaXVDN2tWcmpjMzJoWFJUZWxHS2VRVlNGeTdMeHc4ZWMxM2NPdjBpRlpHanZfOXo0a0NtRlI4RFppOHRaY2ZkSGlTeHZvMFFIQmMydDFZS0Z3NDdZV2ViZUhyT0xaMFJDQ1p5eWppTWdXVHk0RzM3ejVlaGlUR19mM19XZENlTExZZTkzQ2Y2Qk53?oc=5\" target=\"_blank\">Czy mo\u017cna uciec z symulacji? Naukowcy analizuj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 3726381,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOM2JZdm1QQWhkaXVDN2tWcmpjMzJoWFJUZWxHS2VRVlNGeTdMeHc4ZWMxM2NPdjBpRlpHanZfOXo0a0NtRlI4RFppOHRaY2ZkSGlTeHZvMFFIQmMydDFZS0Z3NDdZV2ViZUhyT0xaMFJDQ1p5eWppTWdXVHk0RzM3ejVlaGlUR19mM19XZENlTExZZTkzQ2Y2Qk53?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna uciec z symulacji? Naukowcy analizuj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:18.383866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:17:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZllidTN0UWJqRVhOZ1hkNUV1LTM3UURzOE0xd3JJS1RHQ3NOb3NQRW5lMmF3U3ZNTmFHUVRBWVNsSTlTbW5hMXpQUzZ4VkRzWXNqUnpQYzAtNTEyTGlzYzhMLUltRW0tbjJ6a2IyZlpZZEZNRXp4dkNhbXk1SmdUc0NkR09UX2pEaFBZWDhoYzRTQjllajJwREp5Vlh5NFI0ZFljLV92WmVfWU5ZMGE0?oc=5\" target=\"_blank\">Pokona\u0142a Ig\u0119 \u015awi\u0105tek, zmieciona z kortu w walce o p\u00f3\u0142fina\u0142! Ale zwrot!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxPd1hkZVFSQTA4bDZtOFZEWjctZHAwbUVSZUJWWEtMZGhscDY2QmtsbEVtWUNPeUNrV3FYSDhuV0Y1UWgxcEFsbWRJZmwySVVjZW9JcXcydnNpRm00SVRoWE1CbVNHZG1nZmMtRFlMdTNMQkc5TW5kRWNWdXdGUlBwLW02X0JKSEpMU25aTVpoQWNxZk53TFR3Wmo5T1k3OG5Qc3RPTm5OQkdGdU9VandnNi1uUkNULWpNdXNwNFdNVkE3dFFrSk1LVlhqaE5wRXJhMWhzVXdnUFAwdmR4S3c?oc=5\" target=\"_blank\">Pokona\u0142a \u015awi\u0105tek, ale nie posz\u0142a za ciosem. Ameryka\u0144ski \u0107wier\u0107fina\u0142 dla Peguli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurosport Polska</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 3726387,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZllidTN0UWJqRVhOZ1hkNUV1LTM3UURzOE0xd3JJS1RHQ3NOb3NQRW5lMmF3U3ZNTmFHUVRBWVNsSTlTbW5hMXpQUzZ4VkRzWXNqUnpQYzAtNTEyTGlzYzhMLUltRW0tbjJ6a2IyZlpZZEZNRXp4dkNhbXk1SmdUc0NkR09UX2pEaFBZWDhoYzRTQjllajJwREp5Vlh5NFI0ZFljLV92WmVfWU5ZMGE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokona\u0142a Ig\u0119 \u015awi\u0105tek, zmieciona z kortu w walce o p\u00f3\u0142fina\u0142! Ale zwrot! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:18.313679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:09:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxORDBRdWdxQ3VKZXAxR2x3ZnpuUlNVbGo1bmdLQXRCQTAzdkcyMnBlUXRSV0ExamdIMThNUmtHUkpIQTJIYXVnU0hJMFUxNHJyM3I3Y1RoeF9MREp1UXkwN3JSc215LWJuNzZJWnhYODZmdnhkWkswVHIzNXRobHNMMXdWeUNJVTNLUFVocnRlYVctY2kxNmJoVkgyUUlYcXpUX3gzcmw5eUhTaWpl?oc=5\" target=\"_blank\">Brz\u0119czek dokona\u0142 wyboru. Poznali\u015bmy powo\u0142ania do m\u0142odzie\u017c\u00f3wki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPZ0g3R1g3QjJEWGNOcU40NmJDLUd5VzAzRUk3a2J2OVFOdEVPeTlYS3JFd2RtZzczc1d1UTFYLWN0WFItRFdrM2tZbEFNdzN5MzF3OVBJY21CTlYwbHU4RTAzOG1jTHJBd2pXVTJRZzVqdXZsQW4wUzcwZGVSaDVUcTVWcDdJa01GVnpsa3RIdE1xdEszOG5CTnpkbTUyQ1cyNXlpMmZHcUhkaGd2OUt5alNpMVlXQzlM?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105 powo\u0142ania do m\u0142odzie\u017c\u00f3wki. W dru\u017cynie Brz\u0119czka nie zabraknie gwiazd</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPcEhERVhzNUdGNVhTT01OOFo3VVN6LVI1UkYtVmE1Y",
        "id": 3726386,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxORDBRdWdxQ3VKZXAxR2x3ZnpuUlNVbGo1bmdLQXRCQTAzdkcyMnBlUXRSV0ExamdIMThNUmtHUkpIQTJIYXVnU0hJMFUxNHJyM3I3Y1RoeF9MREp1UXkwN3JSc215LWJuNzZJWnhYODZmdnhkWkswVHIzNXRobHNMMXdWeUNJVTNLUFVocnRlYVctY2kxNmJoVkgyUUlYcXpUX3gzcmw5eUhTaWpl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brz\u0119czek dokona\u0142 wyboru. Poznali\u015bmy powo\u0142ania do m\u0142odzie\u017c\u00f3wki - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:17.213377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:06:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPOUs2STlfUXF5QWlaLUR1Y0dudU9nOFNNaEptX2UyNTItdjFUU2xqV1FHTkJOTHoyZzQtaDY3d2cyendXb21seWMyZFh1YXBpTnBkUnJUV3duVzBwS1BSQjB3ektxQzBnQVdyZHdBcG1DSXlwZjVzaUxuSEZ4MXhDcjZzZnl0SzhwV3B4MWlaTTN2TWlOckxjYTRpTlVoYjdiY0xCQVVQOGNWTkJ4RTI5S1YtckY0MDlQbWd6MmkyNVdjR0E?oc=5\" target=\"_blank\">US Army zwi\u0119ksza si\u0142y wok\u00f3\u0142 Wenezueli. Czy mo\u017cliwa jest operacja zaj\u0119cia terytorium?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNZE9GaGhaNFBfbDBiTnJxRk9CYzFJNkJZTFJveVNkOFhubld6TjF0OEM3TlIyRDJPbEJHVHlXQTRLWmx5dzdycERnLWl4a3U2TXBsbTBLbE5JUGR1Z3JUdzhFQ1NwU3VBc3NKRDhzM05mb21LNUdKRV9lZTV2UkloYld4cWlTaDhNcXY3dTh4Y3AyUU9mT0Z1eWNzcm5NWU04Wmc?oc=5\" target=\"_blank\">USA zgromadzi\u0142y si\u0142y mog\u0105ce zaatakowa\u0107 Wenezuel\u0119. \"Potencjalna akcja militarna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQbWdlVEtDM2RkV",
        "id": 3726377,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPOUs2STlfUXF5QWlaLUR1Y0dudU9nOFNNaEptX2UyNTItdjFUU2xqV1FHTkJOTHoyZzQtaDY3d2cyendXb21seWMyZFh1YXBpTnBkUnJUV3duVzBwS1BSQjB3ektxQzBnQVdyZHdBcG1DSXlwZjVzaUxuSEZ4MXhDcjZzZnl0SzhwV3B4MWlaTTN2TWlOckxjYTRpTlVoYjdiY0xCQVVQOGNWTkJ4RTI5S1YtckY0MDlQbWd6MmkyNVdjR0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US Army zwi\u0119ksza si\u0142y wok\u00f3\u0142 Wenezueli. Czy mo\u017cliwa jest operacja zaj\u0119cia terytorium? - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:15.102377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:02:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNVG9FczA3X0Q2eENNQnE5Y184Ny1NQzVVU1FHZ2kyNDdEeW9DWkpZcUVZUVJJWUJSMG5qZzEwY0p1N3FDTGFlZXVOWW9WYnpDal9FVXdLU0tjNVdGQlA3MkFkRDV2ZW9OTWZjUDU3Q1BjMld4dXpCRFNGbkVVQXV4OEV3RkhHZngwMHFNMmtuZmJWM21CbzFmaUh4SWx3a0FXWnRVQVRiV2FrTjd2dVhaTjV6VWI0NXBhVXc?oc=5\" target=\"_blank\">O tej policjantce us\u0142ysza\u0142a ca\u0142a Polska. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od \"ko\u0142derki\", teraz jest ci\u0105g dalszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQWF9hWWxueDdNbWQtZV9YUW5LeHB5MGdwTWgzMXFZcV8zWDRQUjJGRkN6S2dsQnNtb0p6ODdyajdOU2d3dUlFRHMzS09HWlRQc2N2SUhPcU9jUGlyUjhaRnZVSlVQN1NDSXpfQWdkRDVfZ2I4TjJlWExpcGlpSXgzVkJpUlhFRUd4ZDJ4WGQ1MWdRTUE?oc=5\" target=\"_blank\">Tarnobrzeg. Policjantka oskar\u017cona. Zrobi\u0142a to osiem razy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNbGxqMjVsRHJBTUNWLWZvaW55cTZNUTI2RFdtM1hWRkVkUldkbTZGaThPaVJXamVkSnlFeT",
        "id": 3727290,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNVG9FczA3X0Q2eENNQnE5Y184Ny1NQzVVU1FHZ2kyNDdEeW9DWkpZcUVZUVJJWUJSMG5qZzEwY0p1N3FDTGFlZXVOWW9WYnpDal9FVXdLU0tjNVdGQlA3MkFkRDV2ZW9OTWZjUDU3Q1BjMld4dXpCRFNGbkVVQXV4OEV3RkhHZngwMHFNMmtuZmJWM21CbzFmaUh4SWx3a0FXWnRVQVRiV2FrTjd2dVhaTjV6VWI0NXBhVXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O tej policjantce us\u0142ysza\u0142a ca\u0142a Polska. Zacz\u0119\u0142o si\u0119 od \"ko\u0142derki\", teraz jest ci\u0105g dalszy - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:35.313568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T12:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNTGJSbUZfcVZzUDNReVFwbVJ0Z1dzS3M3b0hpQ3RidEN4RmZLN2c4UUtmY09SVTl1ZmVtckdnd3d0UXBNQjdmVnRxTkNTX2dDV1huYzRQR05FQ3RYMUk4NVZKVmVJVTVYRU9pTkpESllGWEVjRU1CRS11YmJ2LWpkSmpLdnUtaG5HcWhFdlB1TGtyanFBTFFtLU9NMA?oc=5\" target=\"_blank\">Nawa\u0142ka trenerem w Ekstraklasie?! S\u0105 nowe wie\u015bci Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxObnNteF9wdWxlN3h5YURqaEp1N3pzS0ZVYUVCNHliNUhUMFZibGZyWVVCVWlpdklETS13b0lhWHRqXzlBeDc4YUlfc1JyNjlBZXJsdV9GT2h3bVRTVnVtVERlcHdZRnE4YXp2RVJfSW5HZ0JHMHEzeTEwY3M1dThnbVMwdXI5WmQtWVotOWdMR0VDSnd2U2FjUFBaMXNJUEwzWnRDSDdzakJ1VWQxTGd3Yk1vMGZPX2J4d1ow?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Media: wiadomo, co z przysz\u0142o\u015bci\u0105 Adama Nawa\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQSDZPZjZCTVFFdWo3OFRLOGNSQlFXYkR3RmV2eW9NN2ttUDZoQVJUaFlVeVhjUHZvc0",
        "id": 3728005,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNTGJSbUZfcVZzUDNReVFwbVJ0Z1dzS3M3b0hpQ3RidEN4RmZLN2c4UUtmY09SVTl1ZmVtckdnd3d0UXBNQjdmVnRxTkNTX2dDV1huYzRQR05FQ3RYMUk4NVZKVmVJVTVYRU9pTkpESllGWEVjRU1CRS11YmJ2LWpkSmpLdnUtaG5HcWhFdlB1TGtyanFBTFFtLU9NMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawa\u0142ka trenerem w Ekstraklasie?! S\u0105 nowe wie\u015bci Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:16.430268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:56:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMk9jbnZEUlhwYWJObmx5ZVlvVlBIMEJvTTJocWlHeDdZRFFPdzlWeGZDbHhycVo5azRTTUVTR01PWHZkdFgxeVAzYkI0NjRydjJMSGxkWHNCQWw5ejhKVnJubXdTSVhxS0dXMkZGS2hRV29Hd2hBVHZjMkhzR0JCdklXLUdnRVA1YnJ4NC1xZ01mNklMaVplVllLMkVocXJVOUcyNEtzY0tNMmlRbzZKLWdjd1dDRmZScDNn?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski uderza w rozporz\u0105dzenie Waldemara \u017burka. \"Kolejne bezprawne dzia\u0142anie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQall0c25lOUdnbnRBczdrNjZremdDV1BnNTNZTVJsdkJYRGl4VTVZZkowRjh5bE9NcVFwOXdQWjB3cEc4M1JXU0hUVkxDcW9ueVpsQlJTemJDcW5TcTg0aWhDV2FYNUQzeHZFOVpJbjhwRnhoSFhvdjA3d213OUtPNTRfWjh2VnoyNjhWRUJwZ3VFNEVCRllEN0hJcVpQcDlDQWUzbEJNTG1fc0Jz?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja ministerstwa w ogniu krytyki opozycji. Waldemar \u017burek odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdVIxWHRqdGpSN2tiNE9jY09",
        "id": 3726373,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMk9jbnZEUlhwYWJObmx5ZVlvVlBIMEJvTTJocWlHeDdZRFFPdzlWeGZDbHhycVo5azRTTUVTR01PWHZkdFgxeVAzYkI0NjRydjJMSGxkWHNCQWw5ejhKVnJubXdTSVhxS0dXMkZGS2hRV29Hd2hBVHZjMkhzR0JCdklXLUdnRVA1YnJ4NC1xZ01mNklMaVplVllLMkVocXJVOUcyNEtzY0tNMmlRbzZKLWdjd1dDRmZScDNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski uderza w rozporz\u0105dzenie Waldemara \u017burka. \"Kolejne bezprawne dzia\u0142anie\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:17.544496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:47:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQMVZQRDM4Rm5oejdxdXhiSFFLa3cwUV9QYUFzRTZVMGRNbmxwVmtZM1pYUzR5dmlGaTFtRkNXdmJSbVRpWkFDX1c5VmdlQnFHLXg1SXlhcGdaMS04WEtjeERfN1ZBcXROa2tXZG1yTEpNZi1yXzQ0LTBCVllMcTZtb2dVanFNNC0yUnFpTG1EVlhMWEpiUjJnTVFBUkZoRW5MMndVdXdrV3AtdWdOU2c?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. Prezes JSW odwo\u0142any</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxORENOQ1NzSTZseVExUWI2VTE4OTc0RU05LTIzaDU2d3hrU3JNSEpBajc3cHRRZFhFajBsRGFKTnBCdVd1RFEzTnNkemo0VDVOTTl0YmtTcHk4R3JwbGJBbTVoeEJlVVRWa0d1LUdXX1oyaENuWVJfTi1RazJsLVdad3JpYktVb1ZNcHZvaG43RjRYQTlsTndiTGdmTEJheVR1WGpUVFNmdGJiSjRXR3U4?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105s kadrowy w Jastrz\u0119bskiej Sp\u00f3\u0142ce W\u0119glowej. Prezes odwo\u0142any ze stanowiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNUDlBNVRIT3pDR3ZiaGp5b3hhOURCQkVUYnRpaXpyQn",
        "id": 3726379,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQMVZQRDM4Rm5oejdxdXhiSFFLa3cwUV9QYUFzRTZVMGRNbmxwVmtZM1pYUzR5dmlGaTFtRkNXdmJSbVRpWkFDX1c5VmdlQnFHLXg1SXlhcGdaMS04WEtjeERfN1ZBcXROa2tXZG1yTEpNZi1yXzQ0LTBCVllMcTZtb2dVanFNNC0yUnFpTG1EVlhMWEpiUjJnTVFBUkZoRW5MMndVdXdrV3AtdWdOU2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ce. Prezes JSW odwo\u0142any - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:15.793484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:41:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNaGdwLTVlUlQyOU1wenE2TnEtYzVabUNWVVdtaFdPUzc1YjBEemk4YXhXT01kQ0hUVDZ3R0VWRGFudDg5aHloY0V6N1o5TTlpdW1sZHRLd0FyalJyTVlTTVNieU9nc0ZDeWx4UUtSSF9HM3pkZzVaMFprelNibHNWZ3czbnlmVWxyVENXczNyOU5OYVEtaS1TbVJlUzRyYjdlVWxpWDcyN244NTVBSDAzTDhrcVBYTTN1SWF1RzBwWHR3djV4QjQ0?oc=5\" target=\"_blank\">Pracownicy Allegro boj\u0105 si\u0119 \"cichych zwolnie\u0144\". Ekspertka: s\u0105 lepsze i ta\u0144sze sposoby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMTFzcEpkTkk4MEFXOFNUYmZmUDYtSDlUbTJQZjFrbWstbzVNRm1oZ1EtMUtqaUg0by1nVXpseVJUQ1p4dHpaWjhFUjZQSXE2RjdqNmZqd0NhSnVfWmZodjNwNFBNc3RvNkRlNnVoWDcwS2VhOWgwcnk4YUxZWWdoeUxGLXc1MGJWSEZraTcxajNNYlFqcVFMa1VYQTVJM05jWWJuSWw5Vko?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana w firmach. Nadchodzi odwr\u00f3t od pracy zdalnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNN1k1SVQwRm9aS1lEY1FWSV9oYVZIakJK",
        "id": 3727293,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNaGdwLTVlUlQyOU1wenE2TnEtYzVabUNWVVdtaFdPUzc1YjBEemk4YXhXT01kQ0hUVDZ3R0VWRGFudDg5aHloY0V6N1o5TTlpdW1sZHRLd0FyalJyTVlTTVNieU9nc0ZDeWx4UUtSSF9HM3pkZzVaMFprelNibHNWZ3czbnlmVWxyVENXczNyOU5OYVEtaS1TbVJlUzRyYjdlVWxpWDcyN244NTVBSDAzTDhrcVBYTTN1SWF1RzBwWHR3djV4QjQ0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy Allegro boj\u0105 si\u0119 \"cichych zwolnie\u0144\". Ekspertka: s\u0105 lepsze i ta\u0144sze sposoby - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:16.396672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:38:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNRnVSMkNWZkZaS29zcjROdkNnbHpOZ1Uzdnozbjg2TW9iV2ZuU015WTV0Y2J4enBJS1AxN2p3YkZCTUN3UkUyTzhEN3c2MDcxS1IyZVhhNGhOaFBPeTJUeXVLN1ctZ0YzaG5UX1lwLVdBTWNTOTRQNy01NWNPTEw3bm0zQmk4bVZ5U2puS0paNHdZaTJ0UXA5Y1NOcHp0SEVBdk52VkxNY2NwQjk0aFI0cUtVRUlabjZfYTVHaFNqLU53TDhtRFBSclh2U0VaR3pyNmtuenlCYzk?oc=5\" target=\"_blank\">Patricia Routledge zmar\u0142a w wieku 96 lat. Tak m\u00f3wi\u0142a o swojej d\u0142ugowieczno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONkMwWnRCNW1aRHZrVWJ1QkZyN3dhTHdNcFFzTXVaYmlGdzZMRUlUVDd6SmI2YkU1TExxbU9hNXNPM0FOOXlDSVZVeFZYeS1XaEV1dk01b0ZXM1ZJVWdBNDVWZzVTNThTSDA1TTBXa0VNaDM0ejgzWTJWNVdBXzB3SVNjMVRqUUdvUUhDOTN3VzY4YzhZU3REOFZjMVhFT0Zad1c0WkVKRFktMUFpejZQSUxR?oc=5\" target=\"_blank\">Patricia Routledge nie \u017cyje. Aktorka znana z \"Co ludzie powiedz\u0105?\" mia\u0142a 96 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3727298,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNRnVSMkNWZkZaS29zcjROdkNnbHpOZ1Uzdnozbjg2TW9iV2ZuU015WTV0Y2J4enBJS1AxN2p3YkZCTUN3UkUyTzhEN3c2MDcxS1IyZVhhNGhOaFBPeTJUeXVLN1ctZ0YzaG5UX1lwLVdBTWNTOTRQNy01NWNPTEw3bm0zQmk4bVZ5U2puS0paNHdZaTJ0UXA5Y1NOcHp0SEVBdk52VkxNY2NwQjk0aFI0cUtVRUlabjZfYTVHaFNqLU53TDhtRFBSclh2U0VaR3pyNmtuenlCYzk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patricia Routledge zmar\u0142a w wieku 96 lat. Tak m\u00f3wi\u0142a o swojej d\u0142ugowieczno\u015bci - Medonet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:34.854019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:33:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNeldheUVXTURpLWFlWXVLVFJpVjc5RHdxb1hSYlQxMEZXcFQ3WnRoZkc5TUNzQWNrR2t1bDVDUTNpRjdsQ29RZG9zMk1jSm9NSXRTUHlDUlRaczNSWlJ6NEw2dTdBc1gzeU91SlZ4N3psSEp6ei1qVG11VEYzemN2Wkg4VG11bmdKeUVHWmx2Y0E1QUltUndVcTRKMFFVaXNSVUNRaGdoSERQakk?oc=5\" target=\"_blank\">Dagmara Ka\u017amierska odpowiada na zaczepki Edyty z \"Kr\u00f3lowych \u017cycia\". Wszystko pod postem o \u015bmierci Jacka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOQ0FsSEt2cXpsMm42TEdPX3JGLTEtZDR0eVluazl4cWhOLUJVa1RQMERLLTk5UkdYZXRUaEtiRXZRRXJUU3RQeWdNSTFiVzhhREllcFBBNnlRS2lXLVNWZV9Jd0tJRzBlX2xDalpoeDNxUU04Tm1LODVRU1VXQVJnR21oUEFQbWVOZUxqYUZfLUF2czBuajY4OVQzT2FVRWtXQ0E?oc=5\" target=\"_blank\">Tak TTV upami\u0119tni Jacka W\u00f3jcika. \"Zapewne chcia\u0142by, \u017ceby\u015bmy si\u0119 \u015bmiali\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOeEhjM25ScG5yV0F0UWJhNVI5VTlMYWZoZG9HN",
        "id": 3728003,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNeldheUVXTURpLWFlWXVLVFJpVjc5RHdxb1hSYlQxMEZXcFQ3WnRoZkc5TUNzQWNrR2t1bDVDUTNpRjdsQ29RZG9zMk1jSm9NSXRTUHlDUlRaczNSWlJ6NEw2dTdBc1gzeU91SlZ4N3psSEp6ei1qVG11VEYzemN2Wkg4VG11bmdKeUVHWmx2Y0E1QUltUndVcTRKMFFVaXNSVUNRaGdoSERQakk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dagmara Ka\u017amierska odpowiada na zaczepki Edyty z \"Kr\u00f3lowych \u017cycia\". Wszystko pod postem o \u015bmierci Jacka - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:29.987482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:27:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdVIxWHRqdGpSN2tiNE9jY09IVlFWUTRPbURWWXBmdnVrOGdkUkpCcDZNX1MxYzYxcnh1bkhnS25GakdmbnRXM2QyNFc5SDVmZjJqWURZRUEyUEYxTXhIc19mYkpWcWd2aVM4TzhWUEMzd0U3ZkNSMjVtWkV5Rmw1WW43dGttcTVjZDJ4cWJySFp5LTlTdTVkOUZLQTVXN1k?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski ostro o decyzji \u017burka. \"To z\u0142amanie Konstytucji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMk9jbnZEUlhwYWJObmx5ZVlvVlBIMEJvTTJocWlHeDdZRFFPdzlWeGZDbHhycVo5azRTTUVTR01PWHZkdFgxeVAzYkI0NjRydjJMSGxkWHNCQWw5ejhKVnJubXdTSVhxS0dXMkZGS2hRV29Hd2hBVHZjMkhzR0JCdklXLUdnRVA1YnJ4NC1xZ01mNklMaVplVllLMkVocXJVOUcyNEtzY0tNMmlRbzZKLWdjd1dDRmZScDNn?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski uderza w rozporz\u0105dzenie Waldemara \u017burka. \"Kolejne bezprawne dzia\u0142anie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxORjdxZWhaWlRkcnA5V2FHSmtmSWtLUTlZcC1BcGtDNXp0",
        "id": 3725697,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNdVIxWHRqdGpSN2tiNE9jY09IVlFWUTRPbURWWXBmdnVrOGdkUkpCcDZNX1MxYzYxcnh1bkhnS25GakdmbnRXM2QyNFc5SDVmZjJqWURZRUEyUEYxTXhIc19mYkpWcWd2aVM4TzhWUEMzd0U3ZkNSMjVtWkV5Rmw1WW43dGttcTVjZDJ4cWJySFp5LTlTdTVkOUZLQTVXN1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski ostro o decyzji \u017burka. \"To z\u0142amanie Konstytucji\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:17.097644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:20:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZnRjOFQ3ekQ4R3dIejMtVGd6UExCVkpZNmJ0Rl9OcnFTMFZSQjdvR0x1eGxSOTFVZVZGTGpfZFNLbzA5UVFrM3h4R0p2b1VJbWI2LXd6azU5dEVKa1NWQzJiajQ2WWhwOVlTbVktRmhPeGFxcVRRak9NVzduYjlzRnlvXzd5RHdBTkpVeFdYZUdRWmc4dHk3VVk3b3FvMng1V3V3OXd1SnJWSFk4OGx4bzFBbXc4UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Syn milioner\u00f3w wpad\u0142 z walizk\u0105. Zawarto\u015b\u0107 mo\u017ce by\u0107 dla niego wyrokiem \u015bmierci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPSjhXX2V3WEhOckNzTU9pemlERGJVcXg5OW9EU3p1aTY3SmV4SlN5UWZQSWJRdWw1RmpQMlljWTNfVG05WGJ4bHhuSXNMUXQ5UTFqajllS2pNUU0wbXdEU1lnbUdkajZLVGthM2gtUmplRGZFQ1hBeGhrY05TSGdvVXlKRHZYd25WUlpVZU1YV2lqY3hmRlYzMDk1QjlnM1NvbG45SkFuVkE0d2NIMmI4?oc=5\" target=\"_blank\">Syn milioner\u00f3w z walizk\u0105 pe\u0142n\u0105 narkotyk\u00f3w. 23-latkowi grozi kara \u015bmierci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQWFZHaEs4QlJxbVFhUEg0OVlIUHJlcTE3ZUU",
        "id": 3726376,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPZnRjOFQ3ekQ4R3dIejMtVGd6UExCVkpZNmJ0Rl9OcnFTMFZSQjdvR0x1eGxSOTFVZVZGTGpfZFNLbzA5UVFrM3h4R0p2b1VJbWI2LXd6azU5dEVKa1NWQzJiajQ2WWhwOVlTbVktRmhPeGFxcVRRak9NVzduYjlzRnlvXzd5RHdBTkpVeFdYZUdRWmc4dHk3VVk3b3FvMng1V3V3OXd1SnJWSFk4OGx4bzFBbXc4UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn milioner\u00f3w wpad\u0142 z walizk\u0105. Zawarto\u015b\u0107 mo\u017ce by\u0107 dla niego wyrokiem \u015bmierci - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:16.741063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:19:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPNXNjV3ZvSy05XzZ5LU1HNTgzeEhYQ0FWVFd3QzlDQThpc0tGWHJlR1BYbXVOdWZzTC1RaHJUYk5yZHdGY0hsU1R5R1ZFLW03Z1NzNUR0NDh1YWZxRi1RSXZkS1FzR3lzRGNJVld1UGVMU09tNVZPUjZsOXBuR2c4cEo1NFpBVEJYQml3NEtSMG1XaE1wNTNHRHBkUUw2YjZQdEtuNVNB?oc=5\" target=\"_blank\">Lec\u0105 g\u0142owy w NIK. Nowy prezes Mariusz Ha\u0142adyj wyrzuca ludzi Mariana Banasia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>",
        "id": 3726374,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPNXNjV3ZvSy05XzZ5LU1HNTgzeEhYQ0FWVFd3QzlDQThpc0tGWHJlR1BYbXVOdWZzTC1RaHJUYk5yZHdGY0hsU1R5R1ZFLW03Z1NzNUR0NDh1YWZxRi1RSXZkS1FzR3lzRGNJVld1UGVMU09tNVZPUjZsOXBuR2c4cEo1NFpBVEJYQml3NEtSMG1XaE1wNTNHRHBkUUw2YjZQdEtuNVNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lec\u0105 g\u0142owy w NIK. Nowy prezes Mariusz Ha\u0142adyj wyrzuca ludzi Mariana Banasia - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:05.873690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:16:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPWUt4eGY4eVFfY1dwdTdFcUdfb0NnZWtMd3N0a1JaTmJ6SjYxNURJRHlMbmRCQ0JWdTZKaHI5ampwVHRXRTd1anNZSVJtZFM0ODF0Y1ZmcFhDY2VBeTB6S0hSWVlrV2ZqNFFFQkpjc0NOQjRDQTZ1WGRNcjIyNmpycm1aZTlDbDNmT2lYY2VGcFBEVVcyUHpVd0dGYjFJWGpTYkJKWFI4VUVmOW1LQTVEb1JFdi1rdEhBRjJkRWVyMFNqV1BLVmJCVjI3cFdGMlU?oc=5\" target=\"_blank\">Jednoznaczno\u015bci w kwestii Gazy nie b\u0119dzie. Polska dyplomacja musi zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107 [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOc3B2SkRMTXpNdFVSRjVXQmE3eWc4eDZ6UUcyR1ZxSXdONjdNUDNwbk1NSDNKSXhNMk9XdWd6TE1ybW55Q2UyR0Q5aHNsTkdpN21pZjdyYXhDNjF5TDYwQ3d2NE5BTUJteUJCdnZVWkhGVTdUZHByckNzczdIN1lZSzA1QWhmZFEtcjFRQlowWUhSU2FJU1ZBOTB6NmVCQmdpSHBjUHFpVXU1ZkphbTBRUlZEMHdtZU9hYnc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Sytuacja matek i noworodk\u00f3w nigdy nie by\u0142a gorsza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 3728650,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPWUt4eGY4eVFfY1dwdTdFcUdfb0NnZWtMd3N0a1JaTmJ6SjYxNURJRHlMbmRCQ0JWdTZKaHI5ampwVHRXRTd1anNZSVJtZFM0ODF0Y1ZmcFhDY2VBeTB6S0hSWVlrV2ZqNFFFQkpjc0NOQjRDQTZ1WGRNcjIyNmpycm1aZTlDbDNmT2lYY2VGcFBEVVcyUHpVd0dGYjFJWGpTYkJKWFI4VUVmOW1LQTVEb1JFdi1rdEhBRjJkRWVyMFNqV1BLVmJCVjI3cFdGMlU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednoznaczno\u015bci w kwestii Gazy nie b\u0119dzie. Polska dyplomacja musi zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107 [OPINIA] - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:30.524523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNd1pwdVhicUl2bldIS3lhUFptRC1YOFZ3TVgyWms5VElzd05wMWZucm1qcVhMUER0ZFJVNlYtYTNKUEdpenprbzRXeVgyVDA2dUgyblQ0STJVUm5FY3IzbWp2bXJ5SWYyWnBIQmY5Ql9La3V6ekd4cTY0MGZYVF9hUkNYYTNSczVILU5Zc3JwdXA5TmJIN2ZaVGwxakxhNC1KaGVCZGdUVTJ0ZFdmcnUwcUdfRHUtWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce s\u0142owa szefa du\u0144skiego wywiadu o Rosji. \"Celowali w \u015bmig\u0142owce i okr\u0119ty\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQaEZUZWNJTzZZa1o4b2NBV01MeTc0UFU4SDEzZFYzY3RMRDJBaVlXR0I3NjRMTmxuU1ZfWkhkdERybXF1WjJ2Nmo2cklTLTZQbVl6UXlVY2JyQlNPQlJVSlFIYUVmTkxaRUhIalRiZ0ZpUjNTRWNydmY0cGFrX1VtZVd3TGpVN2R5eWRoSGVEQy1wRjBFX1VLTDY4dGhEWGM?oc=5\" target=\"_blank\">Dania. \"Rosja celowa\u0142a z broni w statki i \u015bmig\u0142owce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polskie Radio 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdEZtSVVZSGVuRFZ5N0t1aW1zNXh4WmRTVk5MV2ljM3NGN3pZbkhwcndYR",
        "id": 3725702,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNd1pwdVhicUl2bldIS3lhUFptRC1YOFZ3TVgyWms5VElzd05wMWZucm1qcVhMUER0ZFJVNlYtYTNKUEdpenprbzRXeVgyVDA2dUgyblQ0STJVUm5FY3IzbWp2bXJ5SWYyWnBIQmY5Ql9La3V6ekd4cTY0MGZYVF9hUkNYYTNSczVILU5Zc3JwdXA5TmJIN2ZaVGwxakxhNC1KaGVCZGdUVTJ0ZFdmcnUwcUdfRHUtWUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa szefa du\u0144skiego wywiadu o Rosji. \"Celowali w \u015bmig\u0142owce i okr\u0119ty\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:18.172207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T11:04:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxQN1ZqYy1WOU95dl9oMm00NTJHU3IwUl92cEFTYkJjWmptR3lTdkpqT0ZwVFZ4TzR3bXZpMjF3WlVMU0JHVEtCWkJ4WEZ6S3E1bVVJd3FWNW1CX0JLS3hSSUdqbFFVOWt1QlNnVDN4ZWFpLXAycHcwZk96RFYzdW9mMVdKMVI2MHpyajVPaXhVVmUyOGxKbV80WWwyQnRGeEh2QjUwZ21qcXBQSVRHZ3M5OEcxUHFzbk9sX3hhcW52MVF5bGpKTE5CWG9vRGtJY19hblhKaXdTTFRYbko4SUhsNUVtTjExTWxMRzUw?oc=5\" target=\"_blank\">To dlatego Kacper Tobiasz dosta\u0142 powo\u0142anie do reprezentacji Polski od Jana Urbana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPRFNRRlczMm5JY1RlOXhiaXFndmUxYWRNWExWM0pJRGdzbS1WcVd5QXk2M0hMV29CbWNnZE8tcDd6VnBnWTduWkVHZVBYVEFXMWhSc29WMktUOHRKYnlKRlhjUVFkMGJCZ1hsclNHTHp1ZmNER3JiMlRNV2RNWFlaNDktdVljQXptT0FzcFpCMW5GX0tGN2tPb2JQeEFkeGliNEtNQjNHZ0xMd29TTEZORg?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko jasne. Znamy powo\u0142ania na mecze z Now\u0105 Zelandi\u0105 i Litw\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a ",
        "id": 3726384,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxQN1ZqYy1WOU95dl9oMm00NTJHU3IwUl92cEFTYkJjWmptR3lTdkpqT0ZwVFZ4TzR3bXZpMjF3WlVMU0JHVEtCWkJ4WEZ6S3E1bVVJd3FWNW1CX0JLS3hSSUdqbFFVOWt1QlNnVDN4ZWFpLXAycHcwZk96RFYzdW9mMVdKMVI2MHpyajVPaXhVVmUyOGxKbV80WWwyQnRGeEh2QjUwZ21qcXBQSVRHZ3M5OEcxUHFzbk9sX3hhcW52MVF5bGpKTE5CWG9vRGtJY19hblhKaXdTTFRYbko4SUhsNUVtTjExTWxMRzUw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To dlatego Kacper Tobiasz dosta\u0142 powo\u0142anie do reprezentacji Polski od Jana Urbana - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:29.562991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:43:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPQVNOa0NnSWd6bDFZaTZlYW5GWF9RUkRteG1oMGJqZXJzTEFic0NEdlA5WGFabVZfOTNuOVp0cEhfd1U2Zl91WnlNelhGbmROaTVvZWQzYlJ0SkkwNGIxbVpJbkNIZjZGVzNpYnFkUGRrb2FMZGdFWFpLYnVYX1MtYW9KNi1YcElOMGF4SzRhTFpWblF5blhGN2sxbjJrTDdYcnp2UUhrME54dzlDMFRDR1lLbmNDM0hXVVkwT01lMzZRZXI1WEFkSmkyclhJQ19XZHVYZ2x0MA?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze po powo\u0142aniach Jana Urbana. Wszystkim brakuje jednego nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQNXZIakQ2eFhvWURCRklDbU1heDE4eW1CSEtqQzE2WS1hZ000NVEwSk95SFdvUk4zX2Q3ajNqWjJjbjJ0M3dIY0tGd25xVjZad3puWXU0Ujk4NzBqMkFlemc4c1JGVDZaX19ELXNFNzJTb2w3Tmc5eDNZMkpfWXBRdUJnNWxBV3NTRE53ZkhzcHZJN3dQRWdONjdHcXZUdTdGb3pVdVhrcWw3QS0wb1BaWDNFQjdTWHkwRVIyUWlzVlRVSElMcW5qVTl1NGJ2T0R1UE5B?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianki! Oto powo\u0142ania Jana Urbana do reprezentacji Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</fo",
        "id": 3725694,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPQVNOa0NnSWd6bDFZaTZlYW5GWF9RUkRteG1oMGJqZXJzTEFic0NEdlA5WGFabVZfOTNuOVp0cEhfd1U2Zl91WnlNelhGbmROaTVvZWQzYlJ0SkkwNGIxbVpJbkNIZjZGVzNpYnFkUGRrb2FMZGdFWFpLYnVYX1MtYW9KNi1YcElOMGF4SzRhTFpWblF5blhGN2sxbjJrTDdYcnp2UUhrME54dzlDMFRDR1lLbmNDM0hXVVkwT01lMzZRZXI1WEFkSmkyclhJQ19XZHVYZ2x0MA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrze po powo\u0142aniach Jana Urbana. Wszystkim brakuje jednego nazwiska - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:34.416285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:43:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYXF2OHJRbzlhQnZkTUNTZ184T0l6VDlJRjVBYlNxR3FEZmZYbTdhZVlveUs3X2FpQkNxUWxCSTN2VkxWX2x3NG9JNENnSDFRdUhtblA1UDZnNkl2S1hNMkRoNUs0cHFoNkJGVUhLS2ZqOXpsdEw2bkVBemh4UG91elZ5VEZqZVNhMEgzZ0dJd1dZT3IzQkRjUFp3UEc2eF9ia1ZZWkVQZE1JOFRz?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystkie kamery na komet\u0119 3I/ATLAS. Dzi\u015b przeleci blisko Marsa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQVWc1QUpLbzVnRWF6bk9kUmpBM0VrSVlqeTZJOXlHU09kUWNiUEJpLTFGZklrd2gyN0VqV05BRzBCNTZjVnAzbUNyQ05YNmRWQUhEZFhfclhwYnNQdGRPdkJhOUNNdmlEQ3dpdzYtYkVzR0lNaG02ZTZmQWFTdXpiS3FPYm1nUC1hZlVrOC1YZlV6TFBwVjZFNWZINmIwVHV1VExfQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dziwna kometa w Uk\u0142adzie S\u0142onecznym. Co\u015b dzieje si\u0119 z jej kolorami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPME1EcVA2cGFaMW9yQUp2WUlIa01vOTlFMTNlXzNUdUMtaG13MWJZRUpCamFjdjVHTmdZN",
        "id": 3727999,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPYXF2OHJRbzlhQnZkTUNTZ184T0l6VDlJRjVBYlNxR3FEZmZYbTdhZVlveUs3X2FpQkNxUWxCSTN2VkxWX2x3NG9JNENnSDFRdUhtblA1UDZnNkl2S1hNMkRoNUs0cHFoNkJGVUhLS2ZqOXpsdEw2bkVBemh4UG91elZ5VEZqZVNhMEgzZ0dJd1dZT3IzQkRjUFp3UEc2eF9ia1ZZWkVQZE1JOFRz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie kamery na komet\u0119 3I/ATLAS. Dzi\u015b przeleci blisko Marsa - Geekweek Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:05.373195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:36:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWGZkSVlsdVFhQzlGSVFzZl91TWNsMmlNUkRnLUpLVjU5dWc0OFMybkZPRHdibTJ1c1FONlU2bkhQdW9DT3NSZXdfb2dzcDFtcVNKaDBSMG02NFpkWlVxbWg5dklMRHJJbzh2NUp3aTVlelFHUl9SeWxuZWQyZVhKTW1ORXVWWFcxRE1ScHpYQmtMSXJaNnRUZ9IBngFBVV95cUxOSTBfZlEwMVVMX0FLVXhqaHNERUdMYkgzTnBxeWJTSVQ2MUlCTl9VWXdSN1d5T1oyenRTcnl3OWJNc1hJMFZxRkNXS01waVdEUlVmQ0czZHBCckhBelE3bldMV2tRUUZ2TFB2ZlctRkp5b0tXdlVWQnQxWUJLeC1tWjFWNzlYZnZXNWczN1BuMmFIYTYydHV1bWZ5U29qUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Bart\u0142omiej Morawski z \"Na Wsp\u00f3lnej\" \u015bcigany przez Interpol. Nowe fakty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naTemat.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNWk9NSzhXS1FsTEdxRm9rN1JzM1lOLXZwX0Vxb0prUmh2TVpHRGhpMy1PUzdLQmpZcHU0SWVFVTRWWU1HMG04MVpnc2F0Z282dlNnU29oOHVMczNCUC04WUN1NVVvN2Jtajl1Qm9fLURPTlVtc1VrczlqbENTNml5M0c3NTdSQnRYZ0hMZ3h1NHFBWGFmbFExSFotWlhKVThxcXU3QmFmdzRiR3FWVzNvdw?oc=5\" target=\"_blank\">Aktor z \"Na Wsp\u00f3lnej\" obj\u0119ty czerwon\u0105 not\u0105 Interpol",
        "id": 3728647,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPWGZkSVlsdVFhQzlGSVFzZl91TWNsMmlNUkRnLUpLVjU5dWc0OFMybkZPRHdibTJ1c1FONlU2bkhQdW9DT3NSZXdfb2dzcDFtcVNKaDBSMG02NFpkWlVxbWg5dklMRHJJbzh2NUp3aTVlelFHUl9SeWxuZWQyZVhKTW1ORXVWWFcxRE1ScHpYQmtMSXJaNnRUZ9IBngFBVV95cUxOSTBfZlEwMVVMX0FLVXhqaHNERUdMYkgzTnBxeWJTSVQ2MUlCTl9VWXdSN1d5T1oyenRTcnl3OWJNc1hJMFZxRkNXS01waVdEUlVmQ0czZHBCckhBelE3bldMV2tRUUZ2TFB2ZlctRkp5b0tXdlVWQnQxWUJLeC1tWjFWNzlYZnZXNWczN1BuMmFIYTYydHV1bWZ5U29qUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bart\u0142omiej Morawski z \"Na Wsp\u00f3lnej\" \u015bcigany przez Interpol. Nowe fakty - naTemat.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:15.804837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:35:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQMmZxRTdxYVlvM1JSdDlXTm1CeHgxQWZ1Y2RaMnFBblZLSW1CVnNlM0lwYVhBMWItcmVXRG9BQzlXOXJJcHVHa2RpVDR1eE9VQ3hvWmFWN2JiZVRnZlVQd3FUTi1wNm9KakFVeFJaY01GeWR2anI3U1RCWUlrWnZEcndxZXphUHVkOFhseFF5V1h1QWljS01Hak94WHZ3c0x6dVFmQUpzS0xmRDV1TVNhNHdhTWdRdk1hSXFCeHdoQVEzZmNtU0c2eQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ruch Niemc\u00f3w w sprawie Wo\u0142odymyra Z. \"Polska jest w trudnej sytuacji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQYl9MM1FiNkQyUmQxUFM1aHFlUlRiSGVQTGYtZHpQQmcySldodVY3cEt0b1l2cm5lOW5Ya2xIOUxHNE0tTDBKQUcyWWhGQ0pFcGlLbUZaZXZCSjBLYjhOWTNyWXo3dEk2WWNSUVBmeGRZdl81dEZDdl9Wby0wMTZubWo5Z3BLOXBwRk1kS3dHckdualRsa3dYT0ZnQi1nMW81RExpYQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u0142odymyr Z. podejrzany o wysadzenie Nord Stream. Nowe informacje z prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPZThuVW5SWVJ4TE9yM3NvS1JGald",
        "id": 3726370,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQMmZxRTdxYVlvM1JSdDlXTm1CeHgxQWZ1Y2RaMnFBblZLSW1CVnNlM0lwYVhBMWItcmVXRG9BQzlXOXJJcHVHa2RpVDR1eE9VQ3hvWmFWN2JiZVRnZlVQd3FUTi1wNm9KakFVeFJaY01GeWR2anI3U1RCWUlrWnZEcndxZXphUHVkOFhseFF5V1h1QWljS01Hak94WHZ3c0x6dVFmQUpzS0xmRDV1TVNhNHdhTWdRdk1hSXFCeHdoQVEzZmNtU0c2eQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruch Niemc\u00f3w w sprawie Wo\u0142odymyra Z. \"Polska jest w trudnej sytuacji\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:31.158112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:35:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdnQ1MjZiYmlOSVE3eXJvV005SmtOUjBQSDFneWRnTllnTjg4dXZHSERkeGd4NUUzc21mSTdqbU5hbDBDRXZ1TjdxNVNRTFBoRDZuTG1lcWFyOVhkNGxSNG90Nkt0d2N1al9VWTlLM05SczhiOTNLM09EODJ0aGNzLVpkSlR6NjdlWndfXzBaaXEwR3VKemltRF9hTlNLOURiTWgwWFV0QjhZemw4NER5aU1IT2xIdkdTSlpDbUUyQjE?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Patricia Routledge. Gwiazda \"Co ludzie powiedz\u0105?\" mia\u0142a 96 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONkMwWnRCNW1aRHZrVWJ1QkZyN3dhTHdNcFFzTXVaYmlGdzZMRUlUVDd6SmI2YkU1TExxbU9hNXNPM0FOOXlDSVZVeFZYeS1XaEV1dk01b0ZXM1ZJVWdBNDVWZzVTNThTSDA1TTBXa0VNaDM0ejgzWTJWNVdBXzB3SVNjMVRqUUdvUUhDOTN3VzY4YzhZU3REOFZjMVhFT0Zad1c0WkVKRFktMUFpejZQSUxR?oc=5\" target=\"_blank\">Patricia Routledge nie \u017cyje. Aktorka znana z \"Co ludzie powiedz\u0105?\" mia\u0142a 96 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPMEpzRnE3SnVUYUN",
        "id": 3725705,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPdnQ1MjZiYmlOSVE3eXJvV005SmtOUjBQSDFneWRnTllnTjg4dXZHSERkeGd4NUUzc21mSTdqbU5hbDBDRXZ1TjdxNVNRTFBoRDZuTG1lcWFyOVhkNGxSNG90Nkt0d2N1al9VWTlLM05SczhiOTNLM09EODJ0aGNzLVpkSlR6NjdlWndfXzBaaXEwR3VKemltRF9hTlNLOURiTWgwWFV0QjhZemw4NER5aU1IT2xIdkdTSlpDbUUyQjE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Patricia Routledge. Gwiazda \"Co ludzie powiedz\u0105?\" mia\u0142a 96 lat - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:15.909872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:34:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOWnBMMWtWbUpqQlZ1VHpyM0pqOHRGTWJKNzZ3NVdlWEFhcjdZaWxYbDY3VWNlTkJXejk3OWZETkNwZUFnVlNyU2o3UHYtMVF0WmFCa3U5dkg3WGlQeFJlc3hDNXl3dzNXRFNYcmtQY1Nza1BQOVppYWtzeWstQ3RWc1ZBVnJFVWYzOXhiaUlXZWgzd1RwREJYaFVRbHV4OTdRZkNtUXVfUTNlV3hm?oc=5\" target=\"_blank\">Takich butelek nie wrzucisz do automatu kaucyjnego. Ekspert wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">halo tu polsat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPMHdYQWs3NnQtZVEyNUFtUXBFbEVDMWV0U1dRSkFLRUFZSHFqRGRPa1JnOGFVdXAyb3Y3TzM2elRaT3V1TlhBQk4zd08zMHNCSGlldFI3aFlEU21Sc1dtdk40M2trNjNJaU9odDZqSnFPVHBIbEFOMFk2QzFDZzNqTFdQOUZyeTllQmdjUERXR09BbTluQUJkUWMxMWk1cjctVk1MOXdCRVVLUGVST2MxdHdhbXlYYnhCWUtV?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mililitr oszustwa\" w Kauflandzie pod ostrza\u0142em. Producent zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZmJ6aG05a3U3U1p",
        "id": 3727294,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOWnBMMWtWbUpqQlZ1VHpyM0pqOHRGTWJKNzZ3NVdlWEFhcjdZaWxYbDY3VWNlTkJXejk3OWZETkNwZUFnVlNyU2o3UHYtMVF0WmFCa3U5dkg3WGlQeFJlc3hDNXl3dzNXRFNYcmtQY1Nza1BQOVppYWtzeWstQ3RWc1ZBVnJFVWYzOXhiaUlXZWgzd1RwREJYaFVRbHV4OTdRZkNtUXVfUTNlV3hm?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takich butelek nie wrzucisz do automatu kaucyjnego. Ekspert wyja\u015bnia - halo tu polsat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:18.071652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxNNEpNbUFTc1hKb2xpOVZmY3MtU1BaV1h3b09iUTEzakNiQktCajd6TldqTWdORlZ3bXBlanNkN1FrM0dYdDlYeWRIbXJQSU1DVE9DcGtMak5SYWxUaHJ5dnJteV9YemxaMGpNdWpGN3BUeldjODVKUVFjZ3hHUkFRemZRd2p4Tjhxb0x0b0pUMEFMWnpuZms3SlB4c0x5U2hiV2xGNXZvbGdJdnBJSEJKSHdoWVFHYlFZMWY3aVZxVTh5LWVnY2JYN0k0T2x3WUZJVDJmNnluYkk4dU4walFrZDhDaVhxeXdDVFNNZ3ZUQWRldWJpZ0E?oc=5\" target=\"_blank\">Taylor Swift \u015bpiewa na nowej p\u0142ycie o\u2026 PRZYRODZENIU Travisa Kelcego, kt\u00f3re j\u0105 \"zahipnotyzowa\u0142o\": \"Klucz, kt\u00f3ry ROZCHYLI\u0141 MOJE UDA\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPamZnWVdBd2NCWWVPZUJCY0xtTm1jcEozSWVwRURMbmZrN1NqQXprT1JERXZvaVF0ZXlOWDhDc3cxbzdKTUlDRXRFT1J3LXlreGxNSDlTa2lrWGM3dUlXQWNPQVEtQWJGMnZVakFOMmNnSDZIbzZfQ0ExaXRNdDdZQks1b2ltX3RjeUp1Mk9QZ0F5dVVfaGVuX3lTZ3FmX3Etenl6c2JkZUs0OEhvc1M0RWJSM2lqdw?oc=5\" target=\"_blank\">Mi\u0142o\u015b\u0107 przynosi szcz\u0119\u015bcie, a Taylor Swift jest piekielnie zakochana [RECEN",
        "id": 3726383,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi9gFBVV95cUxNNEpNbUFTc1hKb2xpOVZmY3MtU1BaV1h3b09iUTEzakNiQktCajd6TldqTWdORlZ3bXBlanNkN1FrM0dYdDlYeWRIbXJQSU1DVE9DcGtMak5SYWxUaHJ5dnJteV9YemxaMGpNdWpGN3BUeldjODVKUVFjZ3hHUkFRemZRd2p4Tjhxb0x0b0pUMEFMWnpuZms3SlB4c0x5U2hiV2xGNXZvbGdJdnBJSEJKSHdoWVFHYlFZMWY3aVZxVTh5LWVnY2JYN0k0T2x3WUZJVDJmNnluYkk4dU4walFrZDhDaVhxeXdDVFNNZ3ZUQWRldWJpZ0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift \u015bpiewa na nowej p\u0142ycie o\u2026 PRZYRODZENIU Travisa Kelcego, kt\u00f3re j\u0105 \"zahipnotyzowa\u0142o\": \"Klucz, kt\u00f3ry ROZCHYLI\u0141 MOJE UDA\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:16.844357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:26:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNZGtYWkNJMkx2dVhrZ3NrNk90RUg5Y0dleV9JaXlwTnA3VUZjeXNSMmhHZTRUZlhXT2ZDYTBXTlI1c0E0djZWdDB4TURoTnF0c0I3c2N2cnFjX3l3bmpSNV9zcmtXLW44ejNvQ0gwakx6NTNfUWJNczZBZEI0em13SDlEWUR4MzdEZXVjUkNqYTE4R1RDd2J1UWFtcmRHNS1PeV9DMHAzdlhER1dH?oc=5\" target=\"_blank\">Czesi wybieraj\u0105 parlament. Faworyt jest jeden, ale mo\u017ce doj\u015b\u0107 do niespodzianki. Wskazano kluczow\u0105 grup\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNNlprTk9FSzRjd0FPa19HTUVMS1R4M2Z6YkpVSm0xY2JXX3Z2dEhBMW9ZcUFORWxuOVVHU1hhZHBCMUc3Ujh0MU5kLU9Jd0VsNHV4M2JYVEVpZ3IxYnl4SHNsR19kWkM3YUR5Vm9yeEtmcU1ybUVfbXJzaUZEM2U2N0VUSlIzbFhlajBQdG9NZlJNUzh2VUNnTDJCbXRoMWpQaXNfMWIwMXRUSWx5S1BqeDZsR2lkMmhlZGk1X0V4U29qY1Na?oc=5\" target=\"_blank\">Andrej Babisz wygra wybory w Czechach? Europa wstrzymuje oddech, Putin si\u0119 przygl\u0105da</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3726375,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNZGtYWkNJMkx2dVhrZ3NrNk90RUg5Y0dleV9JaXlwTnA3VUZjeXNSMmhHZTRUZlhXT2ZDYTBXTlI1c0E0djZWdDB4TURoTnF0c0I3c2N2cnFjX3l3bmpSNV9zcmtXLW44ejNvQ0gwakx6NTNfUWJNczZBZEI0em13SDlEWUR4MzdEZXVjUkNqYTE4R1RDd2J1UWFtcmRHNS1PeV9DMHAzdlhER1dH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czesi wybieraj\u0105 parlament. Faworyt jest jeden, ale mo\u017ce doj\u015b\u0107 do niespodzianki. Wskazano kluczow\u0105 grup\u0119 - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:15.980377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:24:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOLUIwbDFxeFJiYXR5X2ZHZWV4cWhWOFJtQTJDMU55b1RiSXlUeV9weDJ3WXlleFh6WmJCSGFiQk5zVmRqUFJ4bHBlN3ZWTGJsY2h6bXMtRmZhSDR3Skhjd1pKem1LU0lWb0l0ZGdDRG1SQk1OeHN3MU1tLVZaTWJLSWxLZnp3SkpORzJoQW1UcUJnOWpHODlGdHlZWGx3ZE5ncTNWQVJDU2I4a1dIZTUyb1lLUnh4VEZ4dVJUQkJ0eTk3akdyVTYyQ0hTSmxoN0FBYzJBZkNn?oc=5\" target=\"_blank\">Dariusz Matecki nawo\u0142uje do ujawnienia danych policjanta. Jest zawiadomienie do prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pyNFA3WkR4RkxxUDBuQi1tUHdTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3726371,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOLUIwbDFxeFJiYXR5X2ZHZWV4cWhWOFJtQTJDMU55b1RiSXlUeV9weDJ3WXlleFh6WmJCSGFiQk5zVmRqUFJ4bHBlN3ZWTGJsY2h6bXMtRmZhSDR3Skhjd1pKem1LU0lWb0l0ZGdDRG1SQk1OeHN3MU1tLVZaTWJLSWxLZnp3SkpORzJoQW1UcUJnOWpHODlGdHlZWGx3ZE5ncTNWQVJDU2I4a1dIZTUyb1lLUnh4VEZ4dVJUQkJ0eTk3akdyVTYyQ0hTSmxoN0FBYzJBZkNn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki nawo\u0142uje do ujawnienia danych policjanta. Jest zawiadomienie do prokuratury - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:29.803499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:24:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZ1o0alkyUXMySkdfVzM2UjBsV3FTNXREd1lkTFBfelNxNHh4ZGRSRGhPYmpaZDB5ZGRxa0xqdk55ZVA1dFZpMnFsVk1iX3h1NXRhZlBEUW0tdmJXelJaSDVNNXlWT1I5RGNHNTRnQUZhVXV6TmlWVUhiM3R5WDdpdVhJM3dpamZVZVRuRTFSbnVqbTlIV2I5eGJBekVoRXIwNlRZbTBaTzROUi1PbnhGWmVzd0pVWHg2RjJYdmRtOA?oc=5\" target=\"_blank\">Dariusz Matecki nawo\u0142uje do ujawnienia danych policjanta. Jest zawiadomienie do prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 3725696,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNZ1o0alkyUXMySkdfVzM2UjBsV3FTNXREd1lkTFBfelNxNHh4ZGRSRGhPYmpaZDB5ZGRxa0xqdk55ZVA1dFZpMnFsVk1iX3h1NXRhZlBEUW0tdmJXelJaSDVNNXlWT1I5RGNHNTRnQUZhVXV6TmlWVUhiM3R5WDdpdVhJM3dpamZVZVRuRTFSbnVqbTlIV2I5eGJBekVoRXIwNlRZbTBaTzROUi1PbnhGWmVzd0pVWHg2RjJYdmRtOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki nawo\u0142uje do ujawnienia danych policjanta. Jest zawiadomienie do prokuratury - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:46.803965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:19:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQc18yNF85eG5DWk9xdUNmblc2Z3NpQnQ0cWNnSGd0WDd0X1UxQllxNmx0TVhQWlhYNEllbElRbHpTU01LV203ZzRHRENHTmVFb0ZKZWdJcHlSSWh0REtMXzRoaTYtejVPSmpORnRIck92VkNSblhBbGJFbHNWa0NjX1QxZ2hCeGt5OGNCcFp5X0pHcUVBaGVITWJ6dXJZeV91eV8wYnI5Y04?oc=5\" target=\"_blank\">Borek wieszczy zmian\u0119 trenera w Widzewie. Wskaza\u0142 faworyta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxObnNteF9wdWxlN3h5YURqaEp1N3pzS0ZVYUVCNHliNUhUMFZibGZyWVVCVWlpdklETS13b0lhWHRqXzlBeDc4YUlfc1JyNjlBZXJsdV9GT2h3bVRTVnVtVERlcHdZRnE4YXp2RVJfSW5HZ0JHMHEzeTEwY3M1dThnbVMwdXI5WmQtWVotOWdMR0VDSnd2U2FjUFBaMXNJUEwzWnRDSDdzakJ1VWQxTGd3Yk1vMGZPX2J4d1ow?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Media: wiadomo, co z przysz\u0142o\u015bci\u0105 Adama Nawa\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNazV0MkJGYmxtSlVkQjU4QXFvZmsyUnRVV05vVXNYcWl4bjhVV",
        "id": 3729226,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQc18yNF85eG5DWk9xdUNmblc2Z3NpQnQ0cWNnSGd0WDd0X1UxQllxNmx0TVhQWlhYNEllbElRbHpTU01LV203ZzRHRENHTmVFb0ZKZWdJcHlSSWh0REtMXzRoaTYtejVPSmpORnRIck92VkNSblhBbGJFbHNWa0NjX1QxZ2hCeGt5OGNCcFp5X0pHcUVBaGVITWJ6dXJZeV91eV8wYnI5Y04?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borek wieszczy zmian\u0119 trenera w Widzewie. Wskaza\u0142 faworyta - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:30.190966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:06:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQaFBNYW9Gc2YyTFdUWUpWZGt5UEo0NmdjY1dYZG5qMmZNM3R2UHQ3c0U2ZWFvLTB6THNfVGFJM1dBcW02MkFiQzB0c190RUpSUzNzTFJPQmRUdGZOaVJLTkpQVFp4OFVOSXN0aFJ0cWNpUGg4VTNfUU8zZ0F2T1VCaERoNG1GamRjZVRYakQ3TVE5WmFYT0VaM01mNDFGT2x0ODJjTzBmWFN2VldQTGhNLXhJS0RCT0RyV20tRm0xNi1idlhXRDNIdEZTMA?oc=5\" target=\"_blank\">Aktor Bart\u0142omiej Morawski \u015bcigany przez Interpol. Znikn\u0105\u0142 po wyroku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNWk9NSzhXS1FsTEdxRm9rN1JzM1lOLXZwX0Vxb0prUmh2TVpHRGhpMy1PUzdLQmpZcHU0SWVFVTRWWU1HMG04MVpnc2F0Z282dlNnU29oOHVMczNCUC04WUN1NVVvN2Jtajl1Qm9fLURPTlVtc1VrczlqbENTNml5M0c3NTdSQnRYZ0hMZ3h1NHFBWGFmbFExSFotWlhKVThxcXU3QmFmdzRiR3FWVzNvdw?oc=5\" target=\"_blank\">Aktor z \"Na Wsp\u00f3lnej\" obj\u0119ty czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu. Znikn\u0105\u0142 po wyroku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeHUxYlRjX",
        "id": 3725699,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQaFBNYW9Gc2YyTFdUWUpWZGt5UEo0NmdjY1dYZG5qMmZNM3R2UHQ3c0U2ZWFvLTB6THNfVGFJM1dBcW02MkFiQzB0c190RUpSUzNzTFJPQmRUdGZOaVJLTkpQVFp4OFVOSXN0aFJ0cWNpUGg4VTNfUU8zZ0F2T1VCaERoNG1GamRjZVRYakQ3TVE5WmFYT0VaM01mNDFGT2x0ODJjTzBmWFN2VldQTGhNLXhJS0RCT0RyV20tRm0xNi1idlhXRDNIdEZTMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktor Bart\u0142omiej Morawski \u015bcigany przez Interpol. Znikn\u0105\u0142 po wyroku - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:06.872476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPTFcteUhWT1hRMWd4by1LOGN2TVlIZnZEUDMwSmNNc2o4ZXF2YWpvUm9JYWRpc25hRUdqRENJVEJKbTlhNHlkcFp1Qmtmek5lWGwwODFZWVBvWFhSZEdOWmozMkZpaF9BNGh6d3p6cTFGdG1tdjZaVUZlS1pTb3g5TTdtejQ4SmZ4emo0LXVNSVN4NTh6M0pfMndCZUdIZEViazFBekx3?oc=5\" target=\"_blank\">Reprezentacja Polski zagra z Now\u0105 Zelandi\u0105 i Litw\u0105. Wiemy, kt\u00f3rych pi\u0142karzy powo\u0142a\u0142 Jan Urban</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxNR3JXRkw4bDFRbm01Q3JQUVJwSWlXeFRxWUlKdUdHSHFWbFc5Z3RmZXJ3ek9zd3FoalJjejlsbGVSaUVrODd6UklxLXpraWVXNF9IRzhqdi1RbTg1Q0l2ZVc4VFo1SGduY3J5RHdCS2l6cFdMbEFaS0llUWFfRUx6RjlTclkyblhSVGwzQW9IM2xCLTktT2FNWmt2UDc4RFk4WVhaQkFaSFNVc2t6Y2k5SzhiUURlSFlucUNwd01TQUVfcVJha29j?oc=5\" target=\"_blank\">Gor\u0105co po og\u0142oszeniu powo\u0142a\u0144. Frankowski o decyzji Urbana</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxQZi13cVBiR",
        "id": 3728659,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPTFcteUhWT1hRMWd4by1LOGN2TVlIZnZEUDMwSmNNc2o4ZXF2YWpvUm9JYWRpc25hRUdqRENJVEJKbTlhNHlkcFp1Qmtmek5lWGwwODFZWVBvWFhSZEdOWmozMkZpaF9BNGh6d3p6cTFGdG1tdjZaVUZlS1pTb3g5TTdtejQ4SmZ4emo0LXVNSVN4NTh6M0pfMndCZUdIZEViazFBekx3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reprezentacja Polski zagra z Now\u0105 Zelandi\u0105 i Litw\u0105. Wiemy, kt\u00f3rych pi\u0142karzy powo\u0142a\u0142 Jan Urban - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:06.227864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T10:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE53QmpxRjIycUJkYzRGWTlGMGtyY2hlOFJtVUlFb00yR1ZISzVPUGR4c3RCX3JqQjZDOGhsSG9aQVJNZFFEV2NPS29FdjRXWWtBOTRDaF9TRmJPN2lhazNNT1B1c0N1Ui14aThJTGVoRjA4bEJHOVE?oc=5\" target=\"_blank\">Pe\u0142nia ksi\u0119\u017cyca pa\u017adziernik 2025. Zobaczymy superksi\u0119\u017cyc i deszcz meteor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Morele</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOcGh1aE1xWVR0NjhfdFZJY25ET3hVZDlGZTVJTVFlazY5MEprXy1NWkotNmxzVGlEYlQ5Wk1uMUY4SVZBN0Nza2tkUDBZY3dIT0N5cFB6bHJsV2w2Zzgzc01nd09OZmlJcmU1bklCT2pGNWsxVU1CWEhsWmFpLWNrcnNnWGduanZWam53MEdPUmN5U0tWMWZlQ0swYWc5akJzcEFqNA?oc=5\" target=\"_blank\">Kiedy b\u0119dzie pe\u0142nia Ksi\u0119\u017cyca? Superksi\u0119\u017cyc zal\u015bni ju\u017c za kilka dni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxQYi1KZWdzY0dNM0Q1T1p4YnhSTWpfb0JQVXJVMzR6S2I2UDVNRWZ5eUxUSFJLeEZvT0t6VnRHQUN6eGZtVGp6VGgyeXNpRDg2US1KSkJ0dXp3ZGd6M2NUaHBRT2NiY0RubjZOUUVjcFVLWUl",
        "id": 3728652,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTE53QmpxRjIycUJkYzRGWTlGMGtyY2hlOFJtVUlFb00yR1ZISzVPUGR4c3RCX3JqQjZDOGhsSG9aQVJNZFFEV2NPS29FdjRXWWtBOTRDaF9TRmJPN2lhazNNT1B1c0N1Ui14aThJTGVoRjA4bEJHOVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142nia ksi\u0119\u017cyca pa\u017adziernik 2025. Zobaczymy superksi\u0119\u017cyc i deszcz meteor\u00f3w - Morele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:17.698179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T09:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPT2xLTGUzRDJORl9QR0p1aDBwVUV3bE5TcTlrU3pXOUZPaFItdlhMQnRPcFFuUkhaeDVBLU9FNVFjaHcxb1dhSFphaHJhVnlOZ0JieFFlOExGTUJ2ZkNqcW1nQUsyY1dOWUpNVEdMT2JsLTIxN0I5QWYxYkNZT2ZTcW9UcFl2T2tpbjJJb3haNUpwRVVEMG9TNmtPMFBFZ21ha2h0LUV6QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d podnosi emerytury. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b straci na tej podwy\u017cce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PulsHR</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPT0tMeXdCaWNZbUhTaUoyWC1XZXR0LTBReGVVQkhjZ3ZSeVRuckM4TjBtUC1vaFRNV2g4Y1ItWE9OZng5VjhWdWxXeUNySFpQQWk3ajF2TVBOb0tLMXRWTmdLRzBqYUlWWnM5VE83alVRdGNCamNhX3JjM2pVaF83TVBrUmE1bmtkM181SjR3cHBlQzlWSUluN1RkdmRYWnMtdU9tWTV1bl9USmhXalh4TnlwT0NQV2M?oc=5\" target=\"_blank\">Emeryci dostan\u0105 list z ZUS. Ka\u017cdy senior odczuje zmian\u0119 w portfelu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal Samorz\u0105dowy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNMmd6V0pyM2tKU0NBYTVodjlKc1ZuZDZxSl83U2UzdUoxY000S1JERml",
        "id": 3726380,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPT2xLTGUzRDJORl9QR0p1aDBwVUV3bE5TcTlrU3pXOUZPaFItdlhMQnRPcFFuUkhaeDVBLU9FNVFjaHcxb1dhSFphaHJhVnlOZ0JieFFlOExGTUJ2ZkNqcW1nQUsyY1dOWUpNVEdMT2JsLTIxN0I5QWYxYkNZT2ZTcW9UcFl2T2tpbjJJb3haNUpwRVVEMG9TNmtPMFBFZ21ha2h0LUV6QQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d podnosi emerytury. Cz\u0119\u015b\u0107 os\u00f3b straci na tej podwy\u017cce - PulsHR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:43.709024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T09:37:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOblRoWktoSUZRUGd0UlNlMndXRGIzd2c3Rkpvdm1nTVFWWXp6S0N5OHlxU2c2MGVjOG9SV3dhekhyR3BTZ0VqN3F2V2s1V0JZUTNsOWEwbm9ZbFAyMnFkMjBzZXYxbndfV2RiRzgtQUZWbE5Rd3JKNTgtNl9BZHBfQ0hMb3YxR1UyNFJKNGhXUEF5QlRmcWlsbHhZbGdrN2ZjU0pTaEM4Ymo0YXYwTlo2UGtxdkIyTF9hZXB3?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia o swoim kandydowaniu do ONZ. M\u00f3wi, jakie ma zalety</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPWWZqOXV5WXBXanhKV0M3b1huc0lWR1lOQ2lDNUF4aTQ4VFM5WXVId1pyeWM3N3dmNExUUjlRMFREQTRDd2djRmVJMWlpTjFSWHFwdkZodHVUYWRRaE5PV0R0emw5cFZLXy1rQ2o5MGhJSXl2VWF5RTl2R2FkeTVFZmU2YVlHWVVINXB0YVJiN3A5MjdvamJvMmtBa0xkVmJBSlBlWg?oc=5\" target=\"_blank\">Pawe\u0142 Kukiz surowo podsumowa\u0142 decyzj\u0119 Szymona Ho\u0142owni. \"Nie b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 spojrze\u0107 w lustro\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPeXZURlBiTlNGcEhFd2",
        "id": 3729215,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOblRoWktoSUZRUGd0UlNlMndXRGIzd2c3Rkpvdm1nTVFWWXp6S0N5OHlxU2c2MGVjOG9SV3dhekhyR3BTZ0VqN3F2V2s1V0JZUTNsOWEwbm9ZbFAyMnFkMjBzZXYxbndfV2RiRzgtQUZWbE5Rd3JKNTgtNl9BZHBfQ0hMb3YxR1UyNFJKNGhXUEF5QlRmcWlsbHhZbGdrN2ZjU0pTaEM4Ymo0YXYwTlo2UGtxdkIyTF9hZXB3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia o swoim kandydowaniu do ONZ. M\u00f3wi, jakie ma zalety - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:31.252212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T09:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPQVpOUFQtNjMwTGt3dmxTY2ZpZEFVWEVBWXRHejBXQlF1cEJLMFV1X2pJWkEtU1pCaG5tLW4wNHB3X0Fqd3lyM1hFbHlMNGtqUXFKVWNoZWNQcjdnak44eW1zMkZZT1A2QU1SbURNcllsa041a3BwaEdYZjdUUWVidzZwLVE4TEJyVGZJcFZ5a0VUeFI3THNHU0c0M3BGb1hiTEtXdXNROFNsTEJ5S1JHWGl4NUs?oc=5\" target=\"_blank\">Wieniawa obrywa za s\u0142owa o biedzie. G\u0142os zabra\u0142a znana aktorka. \"Czy to moralne\"?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgJBVV95cUxOZnpMMDBBVUstS0Z1OEp0WXR5Y2NLaUhjSEtjejhxeE00OGNocVZQSGlrVjVBc0JfaUtKZlVISF9waTV0NWprNlRoTGhoVF9odlRLbUZfUF9iSjl6NTNEQzJ3enlhdW5oUXlkR05yUFM3WFFLQkY2ZXUzUzR0T2VGQ1ZuRi1PSEdSMkRKYXJZUFNFVXhHa2RRUmlybTllYlBVSFBtaFg4TVNTdGtMblZlVEN6YlBkcDRTNGpaamt1TDFrVmlxZXNjOFNBV3YyLXJZbDlDVmRzZXRLcUNqNE9YVF9vRWl4ZXRMemlLY3J4M3d4N2tpMFBRci0wdEkxM2lpU2h3Y2xGVGNVOEFCUDNVVEpR?oc=5\" target=\"_blank\">Jan \u015apiewak OSTRO komentuje s\u0142owa Wojew\u00f3dzkiego i Wieniawy o \"mentalnej biedzie\": \"Bogaci ",
        "id": 3725706,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPQVpOUFQtNjMwTGt3dmxTY2ZpZEFVWEVBWXRHejBXQlF1cEJLMFV1X2pJWkEtU1pCaG5tLW4wNHB3X0Fqd3lyM1hFbHlMNGtqUXFKVWNoZWNQcjdnak44eW1zMkZZT1A2QU1SbURNcllsa041a3BwaEdYZjdUUWVidzZwLVE4TEJyVGZJcFZ5a0VUeFI3THNHU0c0M3BGb1hiTEtXdXNROFNsTEJ5S1JHWGl4NUs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieniawa obrywa za s\u0142owa o biedzie. G\u0142os zabra\u0142a znana aktorka. \"Czy to moralne\"? - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:30.918025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T09:25:56+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQNUtGVzNEME5ELWY0MW94WUwyZ0FoV1FuNUVoaHF5UWRHWm00elhBRGVkd3FWc0I0aVV2TDEzVTJvNHpoOXk4LVBKRzVVY1ZTNmtUa0tKd1VFN2M2TlhkbW5XN3hSTUFYTmc0MF85dWdFM2NCQzBDWTRKaVYyZzVVUnh0YXVJT3BzVUQyYkxYSF9IS200VlRBSk44MkZvbHYzLVJXTGc1QmNLOE1XZnNYZnc0SlJ5N3l2cXc?oc=5\" target=\"_blank\">Robot z Chin z twarz\u0105 cz\u0142owieka. To nagranie naprawd\u0119 przera\u017ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font>",
        "id": 3725704,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQNUtGVzNEME5ELWY0MW94WUwyZ0FoV1FuNUVoaHF5UWRHWm00elhBRGVkd3FWc0I0aVV2TDEzVTJvNHpoOXk4LVBKRzVVY1ZTNmtUa0tKd1VFN2M2TlhkbW5XN3hSTUFYTmc0MF85dWdFM2NCQzBDWTRKaVYyZzVVUnh0YXVJT3BzVUQyYkxYSF9IS200VlRBSk44MkZvbHYzLVJXTGc1QmNLOE1XZnNYZnc0SlJ5N3l2cXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robot z Chin z twarz\u0105 cz\u0142owieka. To nagranie naprawd\u0119 przera\u017ca - Geekweek Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:30.287957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T08:56:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOSFhnVC1HcVJUVnUtc2I1Zm9jWUtYclRoaDFmeF9QbmpBRGVrQnptN1VMVXhhWFlDV2w1c3pkbF90RWxBNzQxb3N5cFhvdmZob2t4Vzc0VFZwM1R3UXFHajVObERuZ2w5Yk41ODF1Tlg4UGU3elZoRlFQamdXNW1lNHZna0VsVHcwWEpqbDRybHhZS0VpSW5QSDhSVzRUWEdDRjhEanJwWl9lNmZHX0xDMEJ6NmUzV20xcEZrbQ?oc=5\" target=\"_blank\">Podpali\u0142 benzyn\u0119 na stacji paliw, by\u0142 w kapciach i szlafroku. 49-latek w r\u0119kach policji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNT2hZbWM1R2tvanM3VmtzcDdDOGg1ZmZSR3lMcVFCRmIyU3Q5ZHhoajdpUEkxUmhDYWtaRVVmeWk0QndEdktaeU1CbHV3bXBhblJYWE9IRTBvUjB2Q3Z0ZnpGTUNnaUxDNDMxMjlLS1lMLTZ6R2ZHTUlHc2JFRmNZMXVpSkh6blUyUnRURUZjbnMtMXA2bzVfMl9sbjJid3Z6UTFWU3YyeDVsTWFaUUVXbWdfZEV2cVhwUlJSMA?oc=5\" target=\"_blank\">Na stacji we Wroc\u0142awiu pojawi\u0142 si\u0119 w szlafroku. Nagle rozla\u0142 paliwo i podpali\u0142 [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3725700,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOSFhnVC1HcVJUVnUtc2I1Zm9jWUtYclRoaDFmeF9QbmpBRGVrQnptN1VMVXhhWFlDV2w1c3pkbF90RWxBNzQxb3N5cFhvdmZob2t4Vzc0VFZwM1R3UXFHajVObERuZ2w5Yk41ODF1Tlg4UGU3elZoRlFQamdXNW1lNHZna0VsVHcwWEpqbDRybHhZS0VpSW5QSDhSVzRUWEdDRjhEanJwWl9lNmZHX0xDMEJ6NmUzV20xcEZrbQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podpali\u0142 benzyn\u0119 na stacji paliw, by\u0142 w kapciach i szlafroku. 49-latek w r\u0119kach policji - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:05.250467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T08:24:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONUJ5eWlWY1B2QmVIY3J5d3plQUJ1S0p0Rzg2NGpJZ0lPbUpWcUFLVURlU0o5cjFFQ0FzUVV6d3V6dEFLUVhzUFkxSmd2endfMjZLQ0lzWkkzNnhzTTZaYlZjTFdwNi1uOHlZQ2FpMzYyRW1iMkNMNXctMHJSd2pVMkJHVzVmcjR2X1NHOFN2NHRON3V5SFYwcGM1TjdpU0J2?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia pojecha\u0142 do Nowego Jorku na rozmow\u0119 o prac\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPeXZURlBiTlNGcEhFd2hxSmZ0NndVRTBGQmtlTFFzOWpQT0wtNUdDQUxVR0hUbTlHNDRGbHphaTBFNV9LVnItYkh0LVVUUVVsSWxHYlFncy03Sk1ISkw0Yk1GSE9HTDZfdUFLNTNCOE9UWTdNZGdDRUQ3anp6NFgzUlFqanhnUkgtV1k5ZUVrTGJaQWk1Zzdsa29mWHhSa2QtY01PTDAzY3pTaE1XZlNxdQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Fakty\" TVN: Ho\u0142ownia spotka si\u0119 z szefem ONZ. Polityk o swoim \"najwi\u0119kszym atucie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOekNRbVJwMjhwWWdVdzB3ZlRaQ1ZsRG90ZzM4ZWRUN25Cc040V0ZIaDJXSnlrcDh",
        "id": 3728646,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONUJ5eWlWY1B2QmVIY3J5d3plQUJ1S0p0Rzg2NGpJZ0lPbUpWcUFLVURlU0o5cjFFQ0FzUVV6d3V6dEFLUVhzUFkxSmd2endfMjZLQ0lzWkkzNnhzTTZaYlZjTFdwNi1uOHlZQ2FpMzYyRW1iMkNMNXctMHJSd2pVMkJHVzVmcjR2X1NHOFN2NHRON3V5SFYwcGM1TjdpU0J2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia pojecha\u0142 do Nowego Jorku na rozmow\u0119 o prac\u0119 - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:45.042085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T08:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQZ1BFYjdPSUVzdVJuTFBjendPYmxrWnpidjRaVnB6RGpmVUZQcm5uRkp0N3o3Y0dGa3IwN3NKbFU3RlNKWlYyV2RkUEctbFgtLV9LMDVubHljTmxiQmlxMFI2ZE5zTU1MWXJnTm5FS09xVzV6dEo5SWotRlNHVzZCOXZ1dnBwMmtqSUN4eUtqTXR4QWlCTjdqQkppYXc2alZhODdfelJVcnl5ZHZVYl8tR09xYkdFQnVH?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja straci\u0142a co\u015b bardzo wa\u017cnego. USA ju\u017c to wykorzystuj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNQkhGRkEtWlg0T0h6emVCeDd4bGVoY0Y2LXRJQ3FFYUNEN2lkM0IyZDlja2huYTVWVVpuR016Zy1JUWo0MnZaaDNuSXNoRThXT3pkenJnbGNlcnRpbnR1d3VfcFlIRm1xMUZJR1Bqci1nMTZ2RjV4UlB4aHFrTTVwUlZmaU92Q0hLT2xtMDdXNDdMa1pNSVhtWmQwTFBudTNBNEVsMWx2MWU2QTFidmRmUFhGVVcyVTBSUUxz?oc=5\" target=\"_blank\">Tak zareaguje NATO na ruch Rosji. Holenderski admira\u0142 wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOenNKNzVRVUxuQ0ROOGRVUUFDeXhxbzdldXp1dkMwaXduY",
        "id": 3729220,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQZ1BFYjdPSUVzdVJuTFBjendPYmxrWnpidjRaVnB6RGpmVUZQcm5uRkp0N3o3Y0dGa3IwN3NKbFU3RlNKWlYyV2RkUEctbFgtLV9LMDVubHljTmxiQmlxMFI2ZE5zTU1MWXJnTm5FS09xVzV6dEo5SWotRlNHVzZCOXZ1dnBwMmtqSUN4eUtqTXR4QWlCTjdqQkppYXc2alZhODdfelJVcnl5ZHZVYl8tR09xYkdFQnVH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja straci\u0142a co\u015b bardzo wa\u017cnego. USA ju\u017c to wykorzystuj\u0105 - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:14.818406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T08:17:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbU50WjRlWU9Cd291TEtZZmhkTmVYZGk1R2EwVzZacmw2bTFDaXJFWTVGUGNYcjdNaTJ3RndpZjRNc2tjVDdMSWhMbU5PYXF6ZDBEbnFZWEF1S1lGTXdNa3hQWFZwWEJmbUJ1S2xWZHJSX0FTMGxGeGN5MzdYMm8xdGIyeWRTR2NpWnA1Q2dQVmFxSTlJdlNITkRoNkdwVFdVNzE2bFZYT2x6Z2ZBTnBQZ3JKbm92ZUIzRjZDR1hqRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Hamas odpowiada Donaldowi Trumpowi. Ostatni statek z Flotylli Sumud zatrzymany [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNRGcydTBzWi15a0QzWGtVbURCdGptZ0N5V1pTdU9rTkVMa29MT1I5ZzREdEFWMkhtOExKQkN5QmZ0dldMOWNqZ3ZSQmJ4cmpyUkUxcnFmZV9NWXZETThST2Y2czlPSEs3T1lKdjhpNUZoX1lmTF9FZmdTX0MzRmtwcno4NjFjTy10dV85MDktdFBSUFo2cjdkdw?oc=5\" target=\"_blank\">Trump stawia ultimatum. Grozi \"wybuchem piek\u0142a, jakiego nikt nigdy nie widzia\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPN2c4UXpjckJwc2JrQ2haaTdCTGFhY1JpNGx",
        "id": 3727287,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNbU50WjRlWU9Cd291TEtZZmhkTmVYZGk1R2EwVzZacmw2bTFDaXJFWTVGUGNYcjdNaTJ3RndpZjRNc2tjVDdMSWhMbU5PYXF6ZDBEbnFZWEF1S1lGTXdNa3hQWFZwWEJmbUJ1S2xWZHJSX0FTMGxGeGN5MzdYMm8xdGIyeWRTR2NpWnA1Q2dQVmFxSTlJdlNITkRoNkdwVFdVNzE2bFZYT2x6Z2ZBTnBQZ3JKbm92ZUIzRjZDR1hqRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamas odpowiada Donaldowi Trumpowi. Ostatni statek z Flotylli Sumud zatrzymany [RELACJA] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:05.728380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T08:06:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPYTlxbmNOU3pYUDdueEZkbmFJT2hNNFl5cEVDSDV6ZmpIUGNobHQ5QWhiSUktZF9wYUpxdFVOS3prWEpoN0pPOWpkbVNwSUFseG5oX1E4V0F0VnV1ZldYYUxqb3dZWU5ROGFhMU9Hbm5mUmNoWlFNM3lxcnl2bkJCNG5SYw?oc=5\" target=\"_blank\">Putin o Tomahawkach, Polsce i relacjach z USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPTTlZZGYyNlZGSWlQZ3ZHR2NuYTdFdVo4aUJTeGxyVEZ2UzlPTTdOV2VWOEZoSDdjeXA4Y29xSjQyS1ZTdEpVbFlSVlRLNXIxRzJfcFBCSjRMd3dQNzVFQlZhcENIX3dnTmxSR0M3YWRrNTVmQTd5LV9ZQlRRaWc1Y2pET2s5T2txSWtVVGNiejhpWGZMNXJGSEkzZEN1S1ZtUGZseHAweEFwRXo4d3c?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin wyg\u0142osi\u0142 przem\u00f3wienie. \"Szybko zareagujemy, je\u015bli Europa sprowokuje Moskw\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOdFdJb3JRb0NNU0M1ZmgyTGlNQzFVYmFtUVhuYnlqVG01ZTQ2Zzh2YjVJeVY2OEpLVS1uSHQ5bFNCTjE3VUdYUXBpcW94UTlxbnJMMFNNM2wySXdmal",
        "id": 3728649,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxPYTlxbmNOU3pYUDdueEZkbmFJT2hNNFl5cEVDSDV6ZmpIUGNobHQ5QWhiSUktZF9wYUpxdFVOS3prWEpoN0pPOWpkbVNwSUFseG5oX1E4V0F0VnV1ZldYYUxqb3dZWU5ROGFhMU9Hbm5mUmNoWlFNM3lxcnl2bkJCNG5SYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin o Tomahawkach, Polsce i relacjach z USA - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:17.380223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:34:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdDBaRjYxa0tBZlZjd3pZRld5MjBUU3YwZkd3U3BlR2poZHhzTllGZ1F3NllpbWN2N2k1T0FGamJOYkFhTzJ4WUZlQktDN2dPU1lmR2tpN3lHSlc5QXF4a05BZTNscTlFWjhQM2ZCT1dfN1VhWklhUldVZ2Rtc3Q1bmxKWEc0b1lCbzVKbG9UdkdLd0MtZ24tdXU4TDJrN3dUZEFZZnR0cWV2MF9SeHMxUjN3?oc=5\" target=\"_blank\">W JSW wrze. Zapowiadaj\u0105 blokad\u0119 miasta. \"To walka o nasz byt\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTkhQMFVTYTZHLVZ1V1NUOUZudWFxN2NiTjJjM2xDWXVBVm5GM3NxMVRucDVOX20wMG1BUkFLSENyRTE0bXFDWjYzb1NxQllRU1lQRlI1dGJBWHg4NVR6S3pQZVEtV2w3TE43UXM3Y2ZBY1g2Yzh3SjZjcjFJOFN4R2w2Z0xnLWpyQWd3c1pzWkp5WjdKaHdfWjU0ZzV0NTVMOWtESlVYeVBUWXVDTk15UkpuLVVBc2pnREY4?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant na kraw\u0119dzi. Tysi\u0105ce os\u00f3b dr\u017cy o prac\u0119. \"B\u0119d\u0105 lata\u0107 kamienie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQOUNhdHhFZVE2VUFRR1ptQlJiakFMaS05X25xU1",
        "id": 3726378,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdDBaRjYxa0tBZlZjd3pZRld5MjBUU3YwZkd3U3BlR2poZHhzTllGZ1F3NllpbWN2N2k1T0FGamJOYkFhTzJ4WUZlQktDN2dPU1lmR2tpN3lHSlc5QXF4a05BZTNscTlFWjhQM2ZCT1dfN1VhWklhUldVZ2Rtc3Q1bmxKWEc0b1lCbzVKbG9UdkdLd0MtZ24tdXU4TDJrN3dUZEFZZnR0cWV2MF9SeHMxUjN3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W JSW wrze. Zapowiadaj\u0105 blokad\u0119 miasta. \"To walka o nasz byt\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T17:07:34.734666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:25:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZ3daSXVkMUhhcURUdXoyTkIwSlYwRE1KTlB4YUJNZ29KNUJGQzZab1dRTm05a3k1VVhiaW5MTm54bWFXTkdoTFVtbDVIdEpkcWVzY3VVbVJMWC1sRENWMzdzamNQZ3M5M0RVbW1hV1g5eks0OGlPSTNaVjhrclhlUEp2cnpyWVVNVTRiaDVmZDhFckJ4OVdUal9HY2FOVnRKck9ZMnVLNXU3dw?oc=5\" target=\"_blank\">Ruszy\u0142 XIX Konkurs Chopinowski. Sytuacja bez precedensu [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPOWctZExoTWVBdERHZmlobldBZHU0ZWk3YUk3X2NPOV9uSTJONFBUUjJDX1M3bkMzN2JYWHcyUHhwUzJLbkIzR3I0d05FS1lhZVJQMXgwSWdEUXJYOGtFeGN6Nks1bWUtWDFEa0gzRHFqQ01qdXNaRkNEcVB1UDNXakZza3dORTNNRTNFR3FzZVZWWXpJcVI3YXB6azZrRWRVaTJNcWs4U0FDOWhiRE9HRENn?oc=5\" target=\"_blank\">Dlaczego polscy piani\u015bci nie wygrywaj\u0105? \"S\u0105 niewolniczo poddani\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQdXFxaGZjc3FmRTB2MEN0MHRRRzc5VHBrT3R3V0k5dkxRcWQ4T29zak14",
        "id": 3728001,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZ3daSXVkMUhhcURUdXoyTkIwSlYwRE1KTlB4YUJNZ29KNUJGQzZab1dRTm05a3k1VVhiaW5MTm54bWFXTkdoTFVtbDVIdEpkcWVzY3VVbVJMWC1sRENWMzdzamNQZ3M5M0RVbW1hV1g5eks0OGlPSTNaVjhrclhlUEp2cnpyWVVNVTRiaDVmZDhFckJ4OVdUal9HY2FOVnRKck9ZMnVLNXU3dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 XIX Konkurs Chopinowski. Sytuacja bez precedensu [RELACJA] - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:29.704548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T07:14:18+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQVFRBVkNaNWU0ZEdCMV9pNERpTFY0MzV4QklBaDctTUN2Wl9CdU05RUlHTFljYmp0VEVpdzJYUTdGYWE1MXotYzA1bjJQVjlPbEtCakM0M1dDMzV5RzFNbzBVbzlyM0I1eEtqVHhteTloaWRUek04U2FseEU5cDFyQVZRcEFwUGRBUHpOQ21HZVhLOHNUNHFnV01iTFVrYmc2RlRXNWMyVmhZZUZ2bDJmODA0c0RuWEVTSXVUYlVzd3pmM01JNnBJbW8yZGd3eE0?oc=5\" target=\"_blank\">Polska podpisa\u0142a strategiczn\u0105 umow\u0119 z NATO. Pod\u0142\u0105czymy si\u0119 do ruroci\u0105g\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pUenBuV0R4RnBrUFdLNXZPZm95Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3725695,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQVFRBVkNaNWU0ZEdCMV9pNERpTFY0MzV4QklBaDctTUN2Wl9CdU05RUlHTFljYmp0VEVpdzJYUTdGYWE1MXotYzA1bjJQVjlPbEtCakM0M1dDMzV5RzFNbzBVbzlyM0I1eEtqVHhteTloaWRUek04U2FseEU5cDFyQVZRcEFwUGRBUHpOQ21HZVhLOHNUNHFnV01iTFVrYmc2RlRXNWMyVmhZZUZ2bDJmODA0c0RuWEVTSXVUYlVzd3pmM01JNnBJbW8yZGd3eE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska podpisa\u0142a strategiczn\u0105 umow\u0119 z NATO. Pod\u0142\u0105czymy si\u0119 do ruroci\u0105g\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:59:07.111449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:58:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTkhQMFVTYTZHLVZ1V1NUOUZudWFxN2NiTjJjM2xDWXVBVm5GM3NxMVRucDVOX20wMG1BUkFLSENyRTE0bXFDWjYzb1NxQllRU1lQRlI1dGJBWHg4NVR6S3pQZVEtV2w3TE43UXM3Y2ZBY1g2Yzh3SjZjcjFJOFN4R2w2Z0xnLWpyQWd3c1pzWkp5WjdKaHdfWjU0ZzV0NTVMOWtESlVYeVBUWXVDTk15UkpuLVVBc2pnREY4?oc=5\" target=\"_blank\">Gigant na kraw\u0119dzi. Tysi\u0105ce os\u00f3b dr\u017cy o prac\u0119. \"B\u0119d\u0105 lata\u0107 kamienie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNdDBaRjYxa0tBZlZjd3pZRld5MjBUU3YwZkd3U3BlR2poZHhzTllGZ1F3NllpbWN2N2k1T0FGamJOYkFhTzJ4WUZlQktDN2dPU1lmR2tpN3lHSlc5QXF4a05BZTNscTlFWjhQM2ZCT1dfN1VhWklhUldVZ2Rtc3Q1bmxKWEc0b1lCbzVKbG9UdkdLd0MtZ24tdXU4TDJrN3dUZEFZZnR0cWV2MF9SeHMxUjN3?oc=5\" target=\"_blank\">W JSW wrze. Zapowiadaj\u0105 blokad\u0119 miasta. \"To walka o nasz byt\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPRzRKTG1aMVVvNHJaSnNBanlvYmN2SXZMRlVBSG",
        "id": 3725226,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTkhQMFVTYTZHLVZ1V1NUOUZudWFxN2NiTjJjM2xDWXVBVm5GM3NxMVRucDVOX20wMG1BUkFLSENyRTE0bXFDWjYzb1NxQllRU1lQRlI1dGJBWHg4NVR6S3pQZVEtV2w3TE43UXM3Y2ZBY1g2Yzh3SjZjcjFJOFN4R2w2Z0xnLWpyQWd3c1pzWkp5WjdKaHdfWjU0ZzV0NTVMOWtESlVYeVBUWXVDTk15UkpuLVVBc2pnREY4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant na kraw\u0119dzi. Tysi\u0105ce os\u00f3b dr\u017cy o prac\u0119. \"B\u0119d\u0105 lata\u0107 kamienie\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:30.702509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:50:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSERQN1plTVpSUl9GOXo1M1R1TE5aUzJHa0M5cDFmTVpUNVpOYkVOQll5SDFaSkdob3FYZllxQlFQYWdNWDhBTFNWeXZCX0RNR3RFX2Yya2pscWxYcWJrSm0xcFRRbWpjbDkwY3cyeVF4VU0wQmhvMElyWnpQVnBSSEllaTU5eGJrQ1duX0ZreGt3d0h2U2NNa0p1TVdFMmhIbW9DRg?oc=5\" target=\"_blank\">Klienci rzucili si\u0119 po now\u0105 kolekcj\u0119. T\u0142umy w Ikei. Sie\u0107 zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPWWYtMFd0eklpTFlISnhXdlVRbzY4Tl9JcjJ0T2hZRmlpM2oxRDhwajFBXy1Lc04yYUhNVUZEb0huS0N6N1hiUTBEdTZKY0VjcnlXYnFzX0tUVkpQQUJFNkVnZ1VBemNwS002cU4wVGZCUm9XYkZWMFdsZlBtNDlsZE1iS1ByNHdEUzk1aGVvQ190bkJha01GdVlrQk5nOHlZaHYzblFIVTd2bE1uaWc5MkhpX1Z4WWVYbmRfZnROam80SWxR?oc=5\" target=\"_blank\">\"Halo, r\u00f3\u017cowa lampka poszukiwana\" Westman w Ikea: Dlaczego ta kolekcja wywo\u0142a\u0142a sza\u0142?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Trojmiasto.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNMzAwSkNaeG9k",
        "id": 3725703,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSERQN1plTVpSUl9GOXo1M1R1TE5aUzJHa0M5cDFmTVpUNVpOYkVOQll5SDFaSkdob3FYZllxQlFQYWdNWDhBTFNWeXZCX0RNR3RFX2Yya2pscWxYcWJrSm0xcFRRbWpjbDkwY3cyeVF4VU0wQmhvMElyWnpQVnBSSEllaTU5eGJrQ1duX0ZreGt3d0h2U2NNa0p1TVdFMmhIbW9DRg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klienci rzucili si\u0119 po now\u0105 kolekcj\u0119. T\u0142umy w Ikei. Sie\u0107 zabiera g\u0142os - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T18:17:05.113554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:44:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQYm50R21CaUo1MXhWd1hjNWV4dGJnM2pHV2RPRjRhY1VuV3UyZjlINk12LWVnVThhdURwTUlUVkpIY1ZPN0lYWTd3cWtSVGFJVHluVXBSeTRmajlBbm9fNVFzZEVLcmF6eVR3djdISHFsTHp2OVkwamFjSXF3cS1aNmxKTm03dHRCY1ZMaW41MVZueDlTVmJnZVhOSXVKZVZxM0E?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura o nocn\u0105 prohibicj\u0119. W tych godzinach Polacy najcz\u0119\u015bciej kupuj\u0105 alkohol</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQM1JMaXlDZXRpWnJVbXpCUkxSajkzam9qc2hJdGtvTEx0OHpoN0p4aXRpYzVIZnVIS2ItYS03QzJnc0dLUE1seHg2YlljbTZmSXRHVXZZb3dlMm5GQW5ENGtxa1N4TGNDc3laV3d2RGtDY0kzLVZYcTdLTXlQbVdDNnhGNmRyaXoyMjE4aXVsS0FKY24yUzBmUnJKYzJWRWF1Nk5lVjdfOXliZnZrX1BTTnNNeFplbmhMajFXNjN3?oc=5\" target=\"_blank\">Nocna prohibicja w Lublinie. Zaskakuj\u0105ca zmiana zdania radnych prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQNTFfd2JkMEdteFRSdEpqa",
        "id": 3728645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQYm50R21CaUo1MXhWd1hjNWV4dGJnM2pHV2RPRjRhY1VuV3UyZjlINk12LWVnVThhdURwTUlUVkpIY1ZPN0lYWTd3cWtSVGFJVHluVXBSeTRmajlBbm9fNVFzZEVLcmF6eVR3djdISHFsTHp2OVkwamFjSXF3cS1aNmxKTm03dHRCY1ZMaW41MVZueDlTVmJnZVhOSXVKZVZxM0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura o nocn\u0105 prohibicj\u0119. W tych godzinach Polacy najcz\u0119\u015bciej kupuj\u0105 alkohol - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T09:48:53.247162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:39:46+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTXV2MTdUMEhtQy14ODBBbjUtdVdvMjBqbmFGbUcwcDJTQmR0S291NTNYcXh5a1JlM0VPQUFfTGlRWFp4ZHJhaV9MR3RYMXpDVVA0RnB0aGlrM3hMaC1USHVlU2JVdVh5a1VrZDFhMWNBTHJfbDY4eWN1N1BENjdTZm5rTGxYUmREVF8ydFk5MTRCMHM0SUNWTFRpMkN4dmgyYUVmdGw0SUhqTExLSGlHSDFEWTEzSFU2b2tfUA?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja CBA w parafii. Milionowe oszustwa, proboszcz w areszcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l6Nk9YWkR4SHo3Ujk1TWxiNldDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3724748,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOTXV2MTdUMEhtQy14ODBBbjUtdVdvMjBqbmFGbUcwcDJTQmR0S291NTNYcXh5a1JlM0VPQUFfTGlRWFp4ZHJhaV9MR3RYMXpDVVA0RnB0aGlrM3hMaC1USHVlU2JVdVh5a1VrZDFhMWNBTHJfbDY4eWN1N1BENjdTZm5rTGxYUmREVF8ydFk5MTRCMHM0SUNWTFRpMkN4dmgyYUVmdGw0SUhqTExLSGlHSDFEWTEzSFU2b2tfUA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja CBA w parafii. Milionowe oszustwa, proboszcz w areszcie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:16.082847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:32:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPdjZxNTFNekRkdG1OY0VIWEZNdHp5N0RTeUMwdzQxVHJOS0JTV1NhYUNyMWx2eEFDclNsYURmTUxrOTZpV1FiT2prNzJBR3dtbV85Z1RsRVMtT0dRV2VCS0dKWW9SemJNUi05YkQyTFl4b1VWMmdkaGRZdVh2eFc3MzZFSkdsdkpXSWVEdUJDVTByMDEwdWpRcnphRzNLdlcxM1FMczM5MnJDNE1UQ0xEWTJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki nie skorzysta\u0142 z prawa \u0142aski. Odrzuci\u0142 kilkana\u015bcie wniosk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOdklkVnEzblR4SFI1RGhKOE9RbG1WdkliZTdNWkZaTEtucFpLeXdWdzBSVm5tdi1JVzh5Rzc2ZDZFZVVjWmpKMWs4UE82bmE3MVZuaVZLdENKR2dHdW1PemdHeWNIOTlsYVF2TGRJNFZFZGtTUGhlb1VsVnkyekRtWHhfOTFwTEQ1ejJfZnFSOVR1ellxbVR2ZVdtZ0U5UEV2NXU2QjI3bw?oc=5\" target=\"_blank\">Kancelaria Nawrockiego odpowiada ws. u\u0142askawie\u0144. Jest komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQeDRWbGtpenUtR1dHam1taDdvM1Y1b2V1UGth",
        "id": 3726372,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPdjZxNTFNekRkdG1OY0VIWEZNdHp5N0RTeUMwdzQxVHJOS0JTV1NhYUNyMWx2eEFDclNsYURmTUxrOTZpV1FiT2prNzJBR3dtbV85Z1RsRVMtT0dRV2VCS0dKWW9SemJNUi05YkQyTFl4b1VWMmdkaGRZdVh2eFc3MzZFSkdsdkpXSWVEdUJDVTByMDEwdWpRcnphRzNLdlcxM1FMczM5MnJDNE1UQ0xEWTJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki nie skorzysta\u0142 z prawa \u0142aski. Odrzuci\u0142 kilkana\u015bcie wniosk\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:36:26.497218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:23:01+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNYWU5aThaY2FYTE1QX2ZscmlmOVhsVTlrNmRJTlRab2NuazZEb000MmphQTM0N3BZaURHaU1MQXV5eHFkU3dlTjEwcU9sSFhfSnFTdVJmYmViNzZ1LVdFdkpUN3lZYjdObkNIQVBxakxCLXpaRWRNb1hwb2RFUi1US0tnb2FlN0cwY2Q3NTJIUjRhbVpVN1FteGZfS1FuOHFLb0UyS2V5ZFZOX2Z2Qk9sUmVZQ3dfY2ZtcUVaXzZ0RzQyWFVCXzZobjBWVUlzdWhNZHc?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromny po\u017car kalifornijskiej rafinerii. S\u0142ycha\u0107 by\u0142o eksplozj\u0119 [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ozdS1UWkR4SHZSMS12LUNfNVlpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3724401,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNYWU5aThaY2FYTE1QX2ZscmlmOVhsVTlrNmRJTlRab2NuazZEb000MmphQTM0N3BZaURHaU1MQXV5eHFkU3dlTjEwcU9sSFhfSnFTdVJmYmViNzZ1LVdFdkpUN3lZYjdObkNIQVBxakxCLXpaRWRNb1hwb2RFUi1US0tnb2FlN0cwY2Q3NTJIUjRhbVpVN1FteGZfS1FuOHFLb0UyS2V5ZFZOX2Z2Qk9sUmVZQ3dfY2ZtcUVaXzZ0RzQyWFVCXzZobjBWVUlzdWhNZHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car kalifornijskiej rafinerii. S\u0142ycha\u0107 by\u0142o eksplozj\u0119 [WIDEO] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T09:48:54.055194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNMDJ3WlN1c2s4ZE0yekEya0owa1I1dk5vMU1TZ2RRWUFrQjBjR00zZEtIUlMzeGh6U1lXYkVJUEZVU05IUXlERVpqeTBHX1o5Rmo5dzVhMzlNQ0R4R0dNMGN5OGxPd1RMb00tWHFzSXVTX0Jwc1hoV2ZtT3RCYUlRb2RFVFN1RnpSWVJZT05CMFVDSGpHbUNTX09BZXQ3ODR2OW9BbmowX0pkUlI2YVFRTnlzb1B2V1c3WXhQVjRUTXJ2a243SHdzZ2pMRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Do Polski nadchodzi klin ciep\u0142a z Maroka. Ju\u017c wkr\u00f3tce termometry poka\u017c\u0105 nawet 20 stopni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOc0RGS21LejZQZkZOMjlDYkF0cTZmcGdUR0NkdkUwM3dSMjRtcUJVOThKVHVTMHktcWY5cG1reDVUd1N3RTdoZDVCMHlkWnVnM01ERERMVzk5a1NSTlpWTl9EWVJETnBndVhNdTlpcmZVN1RNallpTTZxZzJsUmhZS1RjM2h6WFljR2pFUGxoajVpTEotNnFkdXV6MWRmOHZsaWhRVVU0UEEtUHpSYUFiUE83ZUJkUm8?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy dat\u0119 powrotu ciep\u0142ej pogody do Polski. Temperatura jeszcze przekroczy 20 st. C</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 3724751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNMDJ3WlN1c2s4ZE0yekEya0owa1I1dk5vMU1TZ2RRWUFrQjBjR00zZEtIUlMzeGh6U1lXYkVJUEZVU05IUXlERVpqeTBHX1o5Rmo5dzVhMzlNQ0R4R0dNMGN5OGxPd1RMb00tWHFzSXVTX0Jwc1hoV2ZtT3RCYUlRb2RFVFN1RnpSWVJZT05CMFVDSGpHbUNTX09BZXQ3ODR2OW9BbmowX0pkUlI2YVFRTnlzb1B2V1c3WXhQVjRUTXJ2a243SHdzZ2pMRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Polski nadchodzi klin ciep\u0142a z Maroka. Ju\u017c wkr\u00f3tce termometry poka\u017c\u0105 nawet 20 stopni - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:31.577669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:03:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOYXY1NTY5SlVtSUlMUzIzSnhKVHNmY1FOR1pxcWs0amJhYmZlSDN4MzJBYlRwNGdwX01vemo0T3JIM3R2bkItaDRlN1JlUlFYTEQ2WG9TUTF4akFIeXhmSW5LVUJ2X2xIb3Z1X1RKZXVMNUxzQVJIMkFlaTFEQ3BzaWFZSTF3ejdnckhPdmhwR3RlcjVyZEVLMkpmQXZ5TlQzUGViaGMxakdjZWJVel9IalZjdEIwNGYzbk9YUElTcw?oc=5\" target=\"_blank\">Cztery transmisje w weekend. Eurosport poka\u017ce walk\u0119 Polak\u00f3w o mistrzostwo \u015bwiata!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxOc0hsZVVyZUk3b2xETHI2RmtCMUZJUWZwZjhxTFFOd1N4MU96WklINmd1UHNXR09na1lRWnpEeWswZVpjcTF6bTVtQ0piTXNURk5JeGpLcnVEWjM3S1dMbzh2b1h2cWxDTlAyRjQxc2I1b2thT3BkWGRXT2Q2Qzl6R3BFc3Azczg1TlZ4SmF5UEJhb0ROOU9ZMFd2QzN2V1Q1MWZLMnAyTXVTRGhHWFJFQVpSajJnQ2xtZlZBRnQ5YkVmc0xnSTNNQlBlejFuQ2thRXk4WnI2V3h3WUVxckxwTW1DLWY?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy przed\u0142u\u017c\u0105 z\u0142ot\u0105 seri\u0119? Tym razem s\u0105 powa\u017cnie os\u0142abieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</",
        "id": 3725709,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOYXY1NTY5SlVtSUlMUzIzSnhKVHNmY1FOR1pxcWs0amJhYmZlSDN4MzJBYlRwNGdwX01vemo0T3JIM3R2bkItaDRlN1JlUlFYTEQ2WG9TUTF4akFIeXhmSW5LVUJ2X2xIb3Z1X1RKZXVMNUxzQVJIMkFlaTFEQ3BzaWFZSTF3ejdnckhPdmhwR3RlcjVyZEVLMkpmQXZ5TlQzUGViaGMxakdjZWJVel9IalZjdEIwNGYzbk9YUElTcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery transmisje w weekend. Eurosport poka\u017ce walk\u0119 Polak\u00f3w o mistrzostwo \u015bwiata! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:36:26.689234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T06:00:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbFNTS3ZzTTNWc2IyYUV1czZKVnMxZGs3aGk0M01hSm41MDR5UzNrXy1ib2pMUl9PeVNtbkRoaU5qZEVxRkxjdkZQNVpBNUNobUlkNG93cGgyZ29FY1AtS1FKY1NWUi1Wc3hLV0JxY3B3NG9hX19hNHYyaXVWN3hvMDZ1NlhBcEJFeDJXZ2w5VHlaMnVkRlNGY3VGNjlpLTl4dFhDVE1zNDFyY1lh0gGwAUFVX3lxTE9PWlhLek5iaGsxdzhMbFRjQ1d1TFpsNUtqQy1xQVhDVEdxcllmbXJnTTVzY3ZqVWlBc0psYjRTTWlHRTh1UGlTa2xpZDM5MUc1Szg2bGFWam5hUGU2SHoxY2pVTUIycWtnY19RaVJNZGxWdERtRTEtbTk5SHM2MmxTaVFjT3UtRUFOUjdjejBseGdXRDFyemljT2tLNlJ2STRkRWMwc1FmbWxleHlUem5I?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0105dz w\u015br\u00f3d zatrzymanych przez CBA. Trafi\u0142 do aresztu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPRnc2N1lHOW1hajV5VWluUjhFWGVEMmFDTFRrUlllaVQxTXpTVFRlWXV6eWV2bXhzSFVzWTJBUnVVYnRISVo3Q096RXJBWlpoZDZUQjQydmVmTnJaS2JxVFJUVG1iUTRNLVh4dUMxS3haSk84M0h2ZDZlUXUwdmZkMnlBRzYzaFBnbEdldFgxVVBWUzNicjZWYnVnM2xfY1NtVkRvTHJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja CBA w parafii. Milionowe oszus",
        "id": 3724403,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPbFNTS3ZzTTNWc2IyYUV1czZKVnMxZGs3aGk0M01hSm41MDR5UzNrXy1ib2pMUl9PeVNtbkRoaU5qZEVxRkxjdkZQNVpBNUNobUlkNG93cGgyZ29FY1AtS1FKY1NWUi1Wc3hLV0JxY3B3NG9hX19hNHYyaXVWN3hvMDZ1NlhBcEJFeDJXZ2w5VHlaMnVkRlNGY3VGNjlpLTl4dFhDVE1zNDFyY1lh0gGwAUFVX3lxTE9PWlhLek5iaGsxdzhMbFRjQ1d1TFpsNUtqQy1xQVhDVEdxcllmbXJnTTVzY3ZqVWlBc0psYjRTTWlHRTh1UGlTa2xpZDM5MUc1Szg2bGFWam5hUGU2SHoxY2pVTUIycWtnY19RaVJNZGxWdERtRTEtbTk5SHM2MmxTaVFjT3UtRUFOUjdjejBseGdXRDFyemljT2tLNlJ2STRkRWMwc1FmbWxleHlUem5I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105dz w\u015br\u00f3d zatrzymanych przez CBA. Trafi\u0142 do aresztu - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:31.443279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPOWpCWm8yM0lhb1cyUk1RNDU0Uk1DQzdSS0hYNU9RbjNybzgtOTY3cS1yYm90QmFIdC10Rml1RmIxam9hOVgyX2ZpZjI0dG1XcmozZFlBSlBXWk5aTjk0Z3I2VU9yT0xJVkRfcDlkVkVCSkkxMXA2M3Jmc1N2X2RFU2tPT0l0Vm8xZjNrbzJ1VlNXSG5VS3Z2RHdFLU84c2xRbVpOWkZKNVI?oc=5\" target=\"_blank\">'Absolutny geniusz'.O pi\u0142karzu Legii napisali nawet w USA Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQZjByblhVcTBjMTlIMDRxaW9iNXRxQ1ZoY2J4RHZtQUhVNEdqdHlJVjkxSm04YV81NTlKXzBjU0lRRUVHYlQtQV8tamNXSHJReWZMbjBjSGk5UWhGRnE5VFc2OWVCWF9wQ1BmS2JXLV92M3lYanRoYnN1LUg3NnZPOVJaS240TlZDSFZrQ2g5SF9Pd29fOFV0UnF5eFhBVDBPelZTd1BrY1JUejl6QXlqalVfNmJiYWdMbFQ4WU1sVzJEVk8weVhMOTF1UXYwUV9hUE5WaGFTeVFEYms?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucja w Legii. Oto g\u0142\u00f3wny winowajca pora\u017cki w Lidze Konferencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3725708,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPOWpCWm8yM0lhb1cyUk1RNDU0Uk1DQzdSS0hYNU9RbjNybzgtOTY3cS1yYm90QmFIdC10Rml1RmIxam9hOVgyX2ZpZjI0dG1XcmozZFlBSlBXWk5aTjk0Z3I2VU9yT0xJVkRfcDlkVkVCSkkxMXA2M3Jmc1N2X2RFU2tPT0l0Vm8xZjNrbzJ1VlNXSG5VS3Z2RHdFLU84c2xRbVpOWkZKNVI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "'Absolutny geniusz'.O pi\u0142karzu Legii napisali nawet w USA Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T12:17:31.348237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:50:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPejI5dkZWeXhsX1RSVUV0cHpyU0pDLXFvejdXY0VpTXhXLWROWjF1OU9wYmlPRHk4eExqQXFHT1RJRDN5NFc2cnBwdHVjYlRVYTk0S1ZaR3YxazE3S0dZOUxlaXNxcjl2a0VYclR0NkQ4SWZYV2xHOWUyZnliNUpoOUtYS19JcmhsYlQ5NnhQWTZxOWU2eUdmZmRBZ25kbU9xck1mVW9NdWViVDI1?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Kruk\u00f3wna rzuci\u0142a aktorstwo po \u017cyciowych kryzysach. Wiemy, co si\u0119 z ni\u0105 teraz dzieje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 3725707,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPejI5dkZWeXhsX1RSVUV0cHpyU0pDLXFvejdXY0VpTXhXLWROWjF1OU9wYmlPRHk4eExqQXFHT1RJRDN5NFc2cnBwdHVjYlRVYTk0S1ZaR3YxazE3S0dZOUxlaXNxcjl2a0VYclR0NkQ4SWZYV2xHOWUyZnliNUpoOUtYS19JcmhsYlQ5NnhQWTZxOWU2eUdmZmRBZ25kbU9xck1mVW9NdWViVDI1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agnieszka Kruk\u00f3wna rzuci\u0142a aktorstwo po \u017cyciowych kryzysach. Wiemy, co si\u0119 z ni\u0105 teraz dzieje - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T09:48:54.500384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:48:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQY0dmWkw2RlBOUUlwcjdUdVVlVG5NdkJGa0x4WHhXbXVmcjV6OERzaTBFUXRMT1VETGxDZUJhZTl1RTJXeTM5YzdqMEVJclZMcnE2QTcyVFJtbGJvSXdxZFp4Q3ZUZDkzaENWWldmTGhvXzdPM0c5MjlsQU5ULU4yRTA0VmdFMGtkdG4xaVVrMzZjdm4taWdQQWxUb2k0MVlhRG9oNXBiY1BaVnpNX2pHYzI3TUJJMTdMVHY0?oc=5\" target=\"_blank\">13-latek trafi\u0142 do szpitala po za\u017cyciu snusa. \"Zastanawia\u0142em si\u0119, co ja zrobi\u0142em\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOYUpMT04xTmc5Wkl5U1JmejFTU2lKVC14alRhbGlPNVJJNllFalh3RERVTGVYUk5jSUw1czltZWd0R2MxbTRZMEY0ckkxdHpGTkd1NFVBZ2NOajc2MW1qYzVsSTV0VWlVZU9va3ZYaUdsaGZlTXdTcVNuX1NHVFAxZWxXSk1ZbmNvUlNBX2RGc09vOUFJQzJxczBYUUlDWU5DcDE4UVdGMF9pOUU?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eWzi\u0119\u0142y\u015bmy po dwa i po prostu zemdla\u0142y\u015bmy\u201d. Uwaga! Snusy s\u0105 w szko\u0142ach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">UWAGA!</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQaUV5RE93SDRac2lDeVBTTlB0ekp1M2o",
        "id": 3724752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQY0dmWkw2RlBOUUlwcjdUdVVlVG5NdkJGa0x4WHhXbXVmcjV6OERzaTBFUXRMT1VETGxDZUJhZTl1RTJXeTM5YzdqMEVJclZMcnE2QTcyVFJtbGJvSXdxZFp4Q3ZUZDkzaENWWldmTGhvXzdPM0c5MjlsQU5ULU4yRTA0VmdFMGtkdG4xaVVrMzZjdm4taWdQQWxUb2k0MVlhRG9oNXBiY1BaVnpNX2pHYzI3TUJJMTdMVHY0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "13-latek trafi\u0142 do szpitala po za\u017cyciu snusa. \"Zastanawia\u0142em si\u0119, co ja zrobi\u0142em\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:30.657738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:43:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNVW5pOW9IOFVfcEh3cEVyM0hQdFFNVXdsMDVpdkx6cGwzZ1JTc2ZTVGhVYVllN1lKdVYyZ1BUdXM5UC1jYUVHYjhHU004S3pfU282S1JkVkJMZ2p6NTRBdEJYTHpPOTFyS1ozUWV2LVJEWHBXZ1ZiZHgtc3NIbG5kQUNLWjd0X2hhOUVTRVJ1RnFXWVhQMVpCQkV0dmp0Ml9kd0xnZDdKSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Praca dla Polak\u00f3w w Niemczech. Oto ile p\u0142ac\u0105 za robot\u0119 przy bydle</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNWi0wYmRkaTFBLUszYnRqQzlYMmRlYlNQTXNGcHVqUFhoWmJHSHMzMExKOFNDTXV2UFM1bjN3cmJyYmlVZHJfYmZEbXJGbkZrWlNnMm9LanJkc2ljcVVYb2xCNENFa09teHBCRi1teVp0QllrWFg4Q1h3Wm0xWUZVM2lySTJqenpSakJCWURGYy1lSmNrQTJrcG5BWDlsNUNwbzdTOQ?oc=5\" target=\"_blank\">Praca przy krowach u Niemca. \"Tylko ogarni\u0119ci\". Tyle zap\u0142aci Polakom</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPYmVGTjUxeUxFZFdUVTFlNTMtVnpvWjIwUWJFQU9jMXo4Ty1vSG1OYTVybGNjS25DbWhwcDdia3BNWlFB",
        "id": 3723762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNVW5pOW9IOFVfcEh3cEVyM0hQdFFNVXdsMDVpdkx6cGwzZ1JTc2ZTVGhVYVllN1lKdVYyZ1BUdXM5UC1jYUVHYjhHU004S3pfU282S1JkVkJMZ2p6NTRBdEJYTHpPOTFyS1ozUWV2LVJEWHBXZ1ZiZHgtc3NIbG5kQUNLWjd0X2hhOUVTRVJ1RnFXWVhQMVpCQkV0dmp0Ml9kd0xnZDdKSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca dla Polak\u00f3w w Niemczech. Oto ile p\u0142ac\u0105 za robot\u0119 przy bydle - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T09:48:55.341230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:33:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOd0ZEYVNYN0ZZeG1KRHIwSTlmUWV6NHJxUzRoUGxqV3ZjczNoSzVobDR1YmFWcE8tTURGZHk5QjhxcEtxSlh2VUVrVFVENTJMWEc5c19tdnh5ZEhCSWZBaGVSVExGd0l3NFVQSDd5MWZNNzQtNEFrWnN1VHpzZ1hJSnJXN3o2RURmNlF2SS1QV243M3JWRlZycG01OA?oc=5\" target=\"_blank\">XIX Konkurs Chopinowski. Ziye Tao otwiera rywalizacj\u0119 w pi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNY2F2ekRXeEVlbUkyU3QxOFBSUVZfaUZ3VEF5MVVFaG5kckM3QUtVWmFjLUZ0UFRWRXFIRDVWX1VQSzI4T2kxSDlMZ05WNnNCcFlhYlZwbEFOZ1VnTkQtdVpXdllYUGc3RFphSEZOdm1wT0pEdzAxcnhIRDNuSWM2cVJ3ZGpGd1VoVE9ZUl9GWHkwQUdGWG84cnJzN3AyYUpXejRocmQtemdTazdNUGVFWjQ0QmR0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Pomnik Chopina w \u0141azienkach zas\u0142oni\u0119ty. Tury\u015bci z Japonii, kt\u00f3rzy przyjechali na Konkurs Chopinowski, rozczarowani</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawa.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPOWctZExoTW",
        "id": 3724756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxOd0ZEYVNYN0ZZeG1KRHIwSTlmUWV6NHJxUzRoUGxqV3ZjczNoSzVobDR1YmFWcE8tTURGZHk5QjhxcEtxSlh2VUVrVFVENTJMWEc5c19tdnh5ZEhCSWZBaGVSVExGd0l3NFVQSDd5MWZNNzQtNEFrWnN1VHpzZ1hJSnJXN3o2RURmNlF2SS1QV243M3JWRlZycG01OA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XIX Konkurs Chopinowski. Ziye Tao otwiera rywalizacj\u0119 w pi\u0105tek - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:16.712876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:28:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOLUUtVDUyZXI2RnBpbC1aaHp4Q0tjNXJLSWNlVk1HU3hpQmtfQ191MDlhQlRYdFc3clYwbnZDejY0SUhDMk9MYk94OFkyYmJjTUp6QmhiOHRLZmhLbmFkMUI4SDh1UmotcVpQT2RPQzJEaUlnUFl6SGdqWWpKckhMdElnQW14N2wzbTFWbkVmU2x4N1FvbW9Pc0sxaUlic0ZlNlNRb2FaNmw4N1IyZ2dCRmp1VkM?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Wiadomo, co z Nawa\u0142k\u0105 w Widzewie. Ale to nie koniec spekulacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxObnNteF9wdWxlN3h5YURqaEp1N3pzS0ZVYUVCNHliNUhUMFZibGZyWVVCVWlpdklETS13b0lhWHRqXzlBeDc4YUlfc1JyNjlBZXJsdV9GT2h3bVRTVnVtVERlcHdZRnE4YXp2RVJfSW5HZ0JHMHEzeTEwY3M1dThnbVMwdXI5WmQtWVotOWdMR0VDSnd2U2FjUFBaMXNJUEwzWnRDSDdzakJ1VWQxTGd3Yk1vMGZPX2J4d1ow?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Media: wiadomo, co z przysz\u0142o\u015bci\u0105 Adama Nawa\u0142ki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxNTGJSbUZfcVZzUDNReVFwbV",
        "id": 3727301,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOLUUtVDUyZXI2RnBpbC1aaHp4Q0tjNXJLSWNlVk1HU3hpQmtfQ191MDlhQlRYdFc3clYwbnZDejY0SUhDMk9MYk94OFkyYmJjTUp6QmhiOHRLZmhLbmFkMUI4SDh1UmotcVpQT2RPQzJEaUlnUFl6SGdqWWpKckhMdElnQW14N2wzbTFWbkVmU2x4N1FvbW9Pc0sxaUlic0ZlNlNRb2FaNmw4N1IyZ2dCRmp1VkM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Wiadomo, co z Nawa\u0142k\u0105 w Widzewie. Ale to nie koniec spekulacji - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:30.506459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:14:06+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQNUVkRlhxcXFIN2RFMFUxUVRxd19rRGdZcFQzS1J5M0RNeHRMaG5sTjY3TE4wVmQ5bVZabC1qRUdNZFBhWG9EUm9WUXRBRUJGQjZnNWN5TDZoOGV3c2RYNjJYNzdhOWt2TzJsOE1jQXE1UkJRU0ZRZnlodzBISzNrQ1JwOTd4amVHTjlWSEtnR1I?oc=5\" target=\"_blank\">Praca w Krakowie. P\u0142ac\u0105 nawet 20 tys.z\u0142 kierowcy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 3723761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQNUVkRlhxcXFIN2RFMFUxUVRxd19rRGdZcFQzS1J5M0RNeHRMaG5sTjY3TE4wVmQ5bVZabC1qRUdNZFBhWG9EUm9WUXRBRUJGQjZnNWN5TDZoOGV3c2RYNjJYNzdhOWt2TzJsOE1jQXE1UkJRU0ZRZnlodzBISzNrQ1JwOTd4amVHTjlWSEtnR1I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca w Krakowie. P\u0142ac\u0105 nawet 20 tys.z\u0142 kierowcy - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:59:05.808797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:13:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOMXB6S3dTWHV6Z1JNelpqMzduYnAzSXFlRDlVZW1QZV90R1RrQjI3Q3JOMUVxTFA0LXFFc3JxUUdXZVJpdl9OMlZjbnNxaU1QdV9TanBqMWFPSWdMaFJQWTBaMXMzY2xLUFpUZUtVeVY2V3ljTWR1SmVocXdfcm5IMDdwUWhGWUVLcUR0TW9JcjZESEZ6UnphY0k2eFY?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia ju\u017c w Nowym Jorku. \"Nie jestem zup\u0105 pomidorow\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPeXZURlBiTlNGcEhFd2hxSmZ0NndVRTBGQmtlTFFzOWpQT0wtNUdDQUxVR0hUbTlHNDRGbHphaTBFNV9LVnItYkh0LVVUUVVsSWxHYlFncy03Sk1ISkw0Yk1GSE9HTDZfdUFLNTNCOE9UWTdNZGdDRUQ3anp6NFgzUlFqanhnUkgtV1k5ZUVrTGJaQWk1Zzdsa29mWHhSa2QtY01PTDAzY3pTaE1XZlNxdQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Fakty\" TVN: Ho\u0142ownia spotka si\u0119 z szefem ONZ. Polityk o swoim \"najwi\u0119kszym atucie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOblRoWktoSUZRUGd0UlNlMndXRGIzd2c3Rkpvdm1nTVFWWXp6S0N5OHlxU2c2MGVjOG9SV",
        "id": 3725222,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOMXB6S3dTWHV6Z1JNelpqMzduYnAzSXFlRDlVZW1QZV90R1RrQjI3Q3JOMUVxTFA0LXFFc3JxUUdXZVJpdl9OMlZjbnNxaU1QdV9TanBqMWFPSWdMaFJQWTBaMXMzY2xLUFpUZUtVeVY2V3ljTWR1SmVocXdfcm5IMDdwUWhGWUVLcUR0TW9JcjZESEZ6UnphY0k2eFY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia ju\u017c w Nowym Jorku. \"Nie jestem zup\u0105 pomidorow\u0105\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:31.835547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:09:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNdUhMRXJVZll6RFJleEFRV2NYWmtVaHhISDVFakQ3NVpEdDRDLXo0aTNHdVg5MmJWUFlGZG9peFBIZ2g0aXpUUFdDN0JTeDVZbzhyV1Ryd0pBbXdjQzZ3c0ZMby1BaEdIaE80eThPZEd0Qk9WZ1NERmU2Y05idXg0V3FEXzVMOF9QMktCOG9SUUhpd0l4OU9YeXp4SFd4MUNxSjN4SWt3emJYQTN6RVVoNUVnai1lZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nieprawdopodobny wyczyn Klaudii Zwoli\u0144skiej. Polka z drugim z\u0142otym medalem mistrzostw \u015bwiata!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQNVM5ODRuV1ZzdVBBd1lCVV9KVEhzaWpKLUY4VmxPUjF1WFdqaGNCZzY0TW5sRnE5SmVsTVE3TlhGS1M2amxuaVZsNnhoUExqRUdSUDVFNUNtMGZTYUVMTWNtZVVTWWdlVklPSUVLTW1KQXV6MTVjZERjZEs5YXhZNWRwd0ZfY0N2RUpRZ0RjcmkwZ2IwVDBycE9KVk9TanU1WHduZHpyRE9ERHVhZ3BtYTJ0NnB5Y1BaQmo1Qg?oc=5\" target=\"_blank\">Polka podw\u00f3jn\u0105 mistrzyni\u0105 \u015bwiata! Czego\u015b takiego w historii nie by\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3723772,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNdUhMRXJVZll6RFJleEFRV2NYWmtVaHhISDVFakQ3NVpEdDRDLXo0aTNHdVg5MmJWUFlGZG9peFBIZ2g0aXpUUFdDN0JTeDVZbzhyV1Ryd0pBbXdjQzZ3c0ZMby1BaEdIaE80eThPZEd0Qk9WZ1NERmU2Y05idXg0V3FEXzVMOF9QMktCOG9SUUhpd0l4OU9YeXp4SFd4MUNxSjN4SWt3emJYQTN6RVVoNUVnai1lZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieprawdopodobny wyczyn Klaudii Zwoli\u0144skiej. Polka z drugim z\u0142otym medalem mistrzostw \u015bwiata! - Sport Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:36:27.113394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:05:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOa0tJOXJNMEFMOUlWc1pxa09fMnVVaVhSeEhEeDcydS1YdFpSM09HSEUtRTljbTdoMlZfWkZ1LUx6cHE4ZzlLYVgzSzZpLTB6ai13VEF3M2d1YTV0UzNpZEZWc1JZbjVLZVFuekdwS3A5UXlyRWY3Z2YyQXpuQUY4cEk3Q2FtRS1SeFMxMnVSRlFqVGl5NFE0Snh4b1FoWWxHdjNqLWRNM2hxeGxSWlhUY3IzV1VXSWVqVDVoYlR3?oc=5\" target=\"_blank\">\"\u015aciana dron\u00f3w\" na wschodniej flance. Giganci zbrojeniowi w gotowo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNazV3am5MdS1SNXdkb01pNHllN3VvOFJkMVhMX1hISXRvTlF0S2dxSHBlQXl1Q0plVFBzaVNwdGJHcXQyVzRkRjFQSXdCNEczaVpteTlFUVV3WDhqOXhSNUtsN0g3UmxwaEM4V2w4MHpFclZSZ05Mb3E4ekljUEdKYVdUZFV1TDB2bmNGLU9xN21hUk9YM1h3eEE4Z2NJNkVHdFBaWTRTMUpJUUpzT0V2dDdUQ3dBai1KTjlVZ01CenRNVjg?oc=5\" target=\"_blank\">Europejscy liderzy podj\u0119li historyczn\u0105 decyzj\u0119. Chodzi o bezpiecze\u0144stwo Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3724407,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOa0tJOXJNMEFMOUlWc1pxa09fMnVVaVhSeEhEeDcydS1YdFpSM09HSEUtRTljbTdoMlZfWkZ1LUx6cHE4ZzlLYVgzSzZpLTB6ai13VEF3M2d1YTV0UzNpZEZWc1JZbjVLZVFuekdwS3A5UXlyRWY3Z2YyQXpuQUY4cEk3Q2FtRS1SeFMxMnVSRlFqVGl5NFE0Snh4b1FoWWxHdjNqLWRNM2hxeGxSWlhUY3IzV1VXSWVqVDVoYlR3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015aciana dron\u00f3w\" na wschodniej flance. Giganci zbrojeniowi w gotowo\u015bci - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:36:26.576024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:01:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNHROd1pubmt0cVZIVFhpTUlZTmV4Z1BtMXNOMU1WTE1WSTNzZUt1NXVUdUdFTDNsVVJIWEJ2eEVxNmtoenRkaWhVQ0V5Nl9Fa1BHT05nNlRjeUIzTzR6TEZQTkgyNkY3N01yeUFNRk9GbjJtenZXbWlza3RQY1Z3c3pNblNRWWlHQW5SM3Nzd2lPMFY1ZUFLOE1tcEt0SkNJc094S0MtSklLLWxfT1dJNg?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki nie korzysta z prawa \u0142aski. Odrzuci\u0142 kilkana\u015bcie wniosk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQeDRWbGtpenUtR1dHam1taDdvM1Y1b2V1UGthX0lueDkwdmZrb2ZZbEltUzZXajRObkFPNS05dV9mQ0FqS3ZKX2dtM0laeHdhR1EyYkx5Q253NWJOeUUyOFFJUFV6RnZzY0tScjVFYmJhal91UXdZY25uT2hKTU5VUWw2SzExTDJ1VWZpbTZIZ2F3bUF2eHZnU1VoQkRBRVlnUTFyOXo5akZfb2RuRS0walFONXJxTEhSRHFUNWplVHpnVmFlOUlOTEJYSXVKbnZpWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Kto chcia\u0142 u\u0142askawienia z r\u0105k prezydenta Nawrockiego? Zab\u00f3jcy drogowi, oszust i gwa\u0142ciciel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3724402,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNHROd1pubmt0cVZIVFhpTUlZTmV4Z1BtMXNOMU1WTE1WSTNzZUt1NXVUdUdFTDNsVVJIWEJ2eEVxNmtoenRkaWhVQ0V5Nl9Fa1BHT05nNlRjeUIzTzR6TEZQTkgyNkY3N01yeUFNRk9GbjJtenZXbWlza3RQY1Z3c3pNblNRWWlHQW5SM3Nzd2lPMFY1ZUFLOE1tcEt0SkNJc094S0MtSklLLWxfT1dJNg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki nie korzysta z prawa \u0142aski. Odrzuci\u0142 kilkana\u015bcie wniosk\u00f3w - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T09:48:53.904273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRHZyMEo3R2ZsLWM2ZllBX1YtZXo2N1BxTWhlZHl0cTRZQy0tYmttZTFBUGVzVDZCb1I3ZGU0WjdzMHBRS09OTUxEZ3ZPUnk1NVlhejZTckE2MWl5YlF2VDRyVDM0bkw3NXNSckRURDlObk85ZHc2NGVBa0FWcXJqTW1uMWNJWHQzQmtObEYwVE9JbldBTko5X1VUR1d2S1BrZGdZbHZQSWlRX3dqbGVBbTRBeXXSAbgBQVVfeXFMUDZJeHI0RDhNM2RnVGgwZVJCMXlxSWI0NVBJZWs0aUFzeUFpdzl2dEJkR3RrSy1GOXRKdzNrS0JhMGtUVVI5eFNVX0IyTGRUWlEzOGM3dVpqVlBfRDYyR253VVlxNEw2aFFxLS04OUNWMEszMmJFaFRfbXNxYTNKZHNTeGx4emdwRDlnQTNuNHU2a0h5cEs1N1NpN2ZWemlDc3ZyUm5ieE9RTnJVV05EVlBfZGNUNng2eg?oc=5\" target=\"_blank\">Rozla\u0142 paliwo na stacji, podpali\u0142, odjecha\u0142. Grozi mu 10 lat za kratkami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxNT2hZbWM1R2tvanM3VmtzcDdDOGg1ZmZSR3lMcVFCRmIyU3Q5ZHhoajdpUEkxUmhDYWtaRVVmeWk0QndEdktaeU1CbHV3bXBhblJYWE9IRTBvUjB2Q3Z0ZnpGTUNnaUxDNDMxMjlLS1lMLTZ6R2ZHTUlHc2JFRmNZMXVpSkh6blUyUnRURUZjbnMtMXA2bzVfMl9sbjJid3Z6UTFWU3YyeDVsTWFaUUVXbWdfZEV",
        "id": 3724750,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRHZyMEo3R2ZsLWM2ZllBX1YtZXo2N1BxTWhlZHl0cTRZQy0tYmttZTFBUGVzVDZCb1I3ZGU0WjdzMHBRS09OTUxEZ3ZPUnk1NVlhejZTckE2MWl5YlF2VDRyVDM0bkw3NXNSckRURDlObk85ZHc2NGVBa0FWcXJqTW1uMWNJWHQzQmtObEYwVE9JbldBTko5X1VUR1d2S1BrZGdZbHZQSWlRX3dqbGVBbTRBeXXSAbgBQVVfeXFMUDZJeHI0RDhNM2RnVGgwZVJCMXlxSWI0NVBJZWs0aUFzeUFpdzl2dEJkR3RrSy1GOXRKdzNrS0JhMGtUVVI5eFNVX0IyTGRUWlEzOGM3dVpqVlBfRDYyR253VVlxNEw2aFFxLS04OUNWMEszMmJFaFRfbXNxYTNKZHNTeGx4emdwRDlnQTNuNHU2a0h5cEs1N1NpN2ZWemlDc3ZyUm5ieE9RTnJVV05EVlBfZGNUNng2eg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozla\u0142 paliwo na stacji, podpali\u0142, odjecha\u0142. Grozi mu 10 lat za kratkami - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:31.763863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:58:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxPRDFZODlkRFpKMUVxQzBYdldZbTVDT1htREcwMHVLcGJYb3prRW56WXcyX09NdGxYRUJrM1lGMmNGRVphWnZyNGdqTnpPdi16ZDlRV1FyVFhJTXFBQ1hzZk9yX3JRT01rcE1JSEVXbkUtckJVZlBEQmYwMzFWQlNjZm9ZV0pLQ0l2V1FOQ3pEcjZPVWxRVVRXVjYyak9ma18tQ1JLT284b1R2M2lzUWhXTnROR2NObW5xSUE5TjdpcDF6aUhnZ0NCbHBHdzhiUUsxVmtXVDJQUFByelRPbkVQWFFmZTllWmw0VzVN?oc=5\" target=\"_blank\">Powa\u017cne konsekwencje wynik\u00f3w Lecha Pozna\u0144 i Legii Warszawa w Lidze Konferencji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQZjByblhVcTBjMTlIMDRxaW9iNXRxQ1ZoY2J4RHZtQUhVNEdqdHlJVjkxSm04YV81NTlKXzBjU0lRRUVHYlQtQV8tamNXSHJReWZMbjBjSGk5UWhGRnE5VFc2OWVCWF9wQ1BmS2JXLV92M3lYanRoYnN1LUg3NnZPOVJaS240TlZDSFZrQ2g5SF9Pd29fOFV0UnF5eFhBVDBPelZTd1BrY1JUejl6QXlqalVfNmJiYWdMbFQ4WU1sVzJEVk8weVhMOTF1UXYwUV9hUE5WaGFTeVFEYms?oc=5\" target=\"_blank\">Rewolucja w Legii. Oto g\u0142\u00f3wny winowajca pora\u017cki w Lidze Konferencji</a>&nbsp;&nb",
        "id": 3723771,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxPRDFZODlkRFpKMUVxQzBYdldZbTVDT1htREcwMHVLcGJYb3prRW56WXcyX09NdGxYRUJrM1lGMmNGRVphWnZyNGdqTnpPdi16ZDlRV1FyVFhJTXFBQ1hzZk9yX3JRT01rcE1JSEVXbkUtckJVZlBEQmYwMzFWQlNjZm9ZV0pLQ0l2V1FOQ3pEcjZPVWxRVVRXVjYyak9ma18tQ1JLT284b1R2M2lzUWhXTnROR2NObW5xSUE5TjdpcDF6aUhnZ0NCbHBHdzhiUUsxVmtXVDJQUFByelRPbkVQWFFmZTllWmw0VzVN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cne konsekwencje wynik\u00f3w Lecha Pozna\u0144 i Legii Warszawa w Lidze Konferencji - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:31.689232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:58:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdWVUQlVKUFZmWnUzam1oOXNlRzdPOGFCblZxSjNyZ252a3lhbTl2OXhiajdtODlwV2VmaFpJOFlZalI1RDV2OW5IOERNbGhDaWVEOU1PS2FoLXA0XzBPNzJXZlVvQnB3VXNKVU5TMFkyTGtXSmZ2TFlBSDRkaDN4M2JFc3B4bHFQRG9PZmJYRjBKN1JOSHExRHE0cmotMDJOYVlhbFZETzJGUGtnaFRCU3Nfb1NtUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ilona Wro\u0144ska i Leszek Lichota rozstali si\u0119. Ich dzieci od lat nie chodz\u0105 do szko\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNeXVYVFpXd0wycnVMUDQzd21MM1BzX0dDTFlEZjZBWldvM0ZxUDhqajNqeERVaVNpSzNVekR4d2d0UnV2eU5WUmRmU2hjbGQ3cFhvS3JRRHRDTWxmUnR2OVFLSU16OHh5UmV2bHpsN1VnVGE0Z1k1Y0dVTUdkTGhabzkwQjFtaTVXX0loU2pKWi1UT0VNWE1hbjVmZjZCSXNOWWNlaFQzVFhYQXhKTXJsU0tTcDVXQ1FabUc3T0xza3l3cldVbWxLWXNUVlQwV2ZHQTJUcnJR?oc=5\" target=\"_blank\">Leszek Lichota i Ilona Wro\u0144ska byli razem przez 21 lat. Nigdy nie zdecydowali si\u0119 na \u015blub</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 3723770,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPdWVUQlVKUFZmWnUzam1oOXNlRzdPOGFCblZxSjNyZ252a3lhbTl2OXhiajdtODlwV2VmaFpJOFlZalI1RDV2OW5IOERNbGhDaWVEOU1PS2FoLXA0XzBPNzJXZlVvQnB3VXNKVU5TMFkyTGtXSmZ2TFlBSDRkaDN4M2JFc3B4bHFQRG9PZmJYRjBKN1JOSHExRHE0cmotMDJOYVlhbFZETzJGUGtnaFRCU3Nfb1NtUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilona Wro\u0144ska i Leszek Lichota rozstali si\u0119. Ich dzieci od lat nie chodz\u0105 do szko\u0142y - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:18.243506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:55:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNNzk0OG1EeWd3YW44c3pKeDQ0ZjZIUWhwbm0takdpU21rSGNMeUt4VDZELTlZRTlqV0pPNmIxNnU3Y25MaTdLeWx0TlFSYzY5cy1aWlFoSlVLR2hvTGI1cjdyZUxGYk9YYzBFRENZU2xqUno5Qmp1aHVPOG5CUk5BbS1BZXY0YVlJcUg0YW91enozdFhZZUdhRUFRNnNxWXJiZ0R5TlJSb2IxaG9wVHdOaXVnRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co za s\u0142owa z Turcji po meczu Legii. Nie maj\u0105 \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lKNXNYUER4RXBjRm02aUQ2WE9DZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3726385,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNNzk0OG1EeWd3YW44c3pKeDQ0ZjZIUWhwbm0takdpU21rSGNMeUt4VDZELTlZRTlqV0pPNmIxNnU3Y25MaTdLeWx0TlFSYzY5cy1aWlFoSlVLR2hvTGI1cjdyZUxGYk9YYzBFRENZU2xqUno5Qmp1aHVPOG5CUk5BbS1BZXY0YVlJcUg0YW91enozdFhZZUdhRUFRNnNxWXJiZ0R5TlJSb2IxaG9wVHdOaXVnRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co za s\u0142owa z Turcji po meczu Legii. Nie maj\u0105 \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:28.530480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:54:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNTEVkRkpKUDRETV92Q0NTbFBNX25Dc1BaZmcxVVpSanlfM0c0U0t3VEN4Z2xNT3BLazJiYjRvaTZBUkFiWWpOckZhcE9hdjlMZF9WamJ2cF81ekZDcHlPSTJidTZpcjRXTUxYajBqblRZOEZDUjEwdVhEN3FUNGpTS3NHWFBIM1N2S3U3T0ZJSlFfR24tb0k0LTRjNUlnemJQeW1fdEZpc0V6X01ZZnVFM0R3?oc=5\" target=\"_blank\">Odnaleziono wszystkich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zagin\u0119li w Norwegii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQaDRGUl9ZWi0tcEVTY216cXB2QnhtNUhieTFhdk5rMUdJTUJjMDZRMnoxUFZqOEZvaGotT3RCZUtDMkpod3FTVWNSODQ3Ym5Pc2s4QUd0U2NkOVRsM0Y2R19JRl9IeHBYc3RINkpORzIzRTEwcTZSTkJCYXBUM1ZidkUtbjBlaG9leFFxbHd2czluRTUwWEJJWnJmQTAycVFlVC0tZ3ZmRFNhMzZYdnlqNGZFWFhNZml0QXc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nie odzyskali si\u0142\" po \u0107wiczeniach, byli poszukiwani. Media: wszyscy \u017co\u0142nierze odnalezieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOOGRzcVRRTUxZdFUyY2VMRkEzQ",
        "id": 3723749,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNTEVkRkpKUDRETV92Q0NTbFBNX25Dc1BaZmcxVVpSanlfM0c0U0t3VEN4Z2xNT3BLazJiYjRvaTZBUkFiWWpOckZhcE9hdjlMZF9WamJ2cF81ekZDcHlPSTJidTZpcjRXTUxYajBqblRZOEZDUjEwdVhEN3FUNGpTS3NHWFBIM1N2S3U3T0ZJSlFfR24tb0k0LTRjNUlnemJQeW1fdEZpc0V6X01ZZnVFM0R3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odnaleziono wszystkich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy zagin\u0119li w Norwegii - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T09:48:54.960894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:51:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOcUdDYk5NS1Q5TnlIZEMzbXJJTGRFNTFBd0xpZGZ6VkgzcGpPMnBvSE0yRTRmRDUtTXNEdEJGOEJRQjlwUVBCazRVRWhjWGsxcko4dWxFQ2M4N29rUUFvYnFldmt1MlV5c1ZWcnZaUGQtdFJ1OEV1a29qZ1Q1VUJTd0d1M2N6TzVHZjNlR056NE5oTVRNVExHZXdFbm9TdXNQMFJHcFlzMS1sTXd4bWgtVF9neExiYWNSSHFWclRNZWFHWGE2Qy10bXljaTM?oc=5\" target=\"_blank\">Od\u0142o\u017cy\u0142a na emerytur\u0119 350 tys. z\u0142. Pieni\u0105dze przej\u0105\u0142 ZUS. Ministerstwo odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNWUlpVk5MWl9kRmdxa2F1T1RIRDY4UjN2ZEMzTkhmNVpQbmdqM2o0TjRsVy1KX1RnMUd3enhnNzlJcmxodGlqdTBkLU1DNmNPRjJRRi1hYTNNMkxQSElRSkNwMFVjdGl0d29ha0d3MmFHdEJ5VHUzVWZpOS1aLXNfYTh5ZHZmNVpxNVJvUmJDRkU0QU93N09lWGtZVkh0XzdVR3k3UGNwZTFGS0k?oc=5\" target=\"_blank\">Od\u0142o\u017cy\u0142a na emerytur\u0119 350 tys. z\u0142. Wszystko skonfiskowa\u0142 ZUS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNZmhrSVIxeDB2U",
        "id": 3724755,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOcUdDYk5NS1Q5TnlIZEMzbXJJTGRFNTFBd0xpZGZ6VkgzcGpPMnBvSE0yRTRmRDUtTXNEdEJGOEJRQjlwUVBCazRVRWhjWGsxcko4dWxFQ2M4N29rUUFvYnFldmt1MlV5c1ZWcnZaUGQtdFJ1OEV1a29qZ1Q1VUJTd0d1M2N6TzVHZjNlR056NE5oTVRNVExHZXdFbm9TdXNQMFJHcFlzMS1sTXd4bWgtVF9neExiYWNSSHFWclRNZWFHWGE2Qy10bXljaTM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od\u0142o\u017cy\u0142a na emerytur\u0119 350 tys. z\u0142. Pieni\u0105dze przej\u0105\u0142 ZUS. Ministerstwo odpowiada - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T13:59:17.971019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQdXFxaGZjc3FmRTB2MEN0MHRRRzc5VHBrT3R3V0k5dkxRcWQ4T29zak14T3lqWHZ5XzE5d3ZhT3lIZUFLalhHTjhrZ1ZqdUN0U0JLQnhIZGVKeGdBMGxvdHRybmpjTC1nX01YeURDZnc3UndESEl5ejVaaGxfVnkzR3JubWlSTjdubjJHTDZhM2d0R0Q3MFF3aHZWY0hQVUliYW0w?oc=5\" target=\"_blank\">Granie Chopina? U nich to rodzinne. Rodze\u0144stwa pianist\u00f3w w Konkursie Chopinowskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZ2R0RVJ2M0hoa2labHByb0F6RGJYZjFCOXktWWJpcVBUSDJsZzRxSlRtNkhhMFgyREJiVmNSQVRpUnkxajF4bEtaNHZYVDhLaFFWODlBM2JzRm5VWjdza1Q1cDc2cmIxQTRkUTY2a2ZFV1NvSmZRZHpoTFV5UTREZ2dyRG5kNUFGMDFHaXlIRTUyR3RIQmZGTWhNYVpMLUdVOVdyNXE0aHd6RFRyeWc?oc=5\" target=\"_blank\">84 pianist\u00f3w z 20 kraj\u00f3w, rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 Konkurs Chopinowski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxQdGFRM0prRzJmLUhaZmg1c3pSTS1RZnhVWkNsWWY0R3BBZ0M4VjNMSDFVcWs3M09S",
        "id": 3726382,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQdXFxaGZjc3FmRTB2MEN0MHRRRzc5VHBrT3R3V0k5dkxRcWQ4T29zak14T3lqWHZ5XzE5d3ZhT3lIZUFLalhHTjhrZ1ZqdUN0U0JLQnhIZGVKeGdBMGxvdHRybmpjTC1nX01YeURDZnc3UndESEl5ejVaaGxfVnkzR3JubWlSTjdubjJHTDZhM2d0R0Q3MFF3aHZWY0hQVUliYW0w?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Granie Chopina? U nich to rodzinne. Rodze\u0144stwa pianist\u00f3w w Konkursie Chopinowskim - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:43.844015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:32:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNVG45Tm5WWHotWldpcmhuZm5MZHc1R2ExeDJkLWo5TzBJWDRmZ1FTQm42dlI2cW53U2w1UXVaODR1TDJVenc3VnBfM2FSM2tyclpqT3RaUGNJcEpXUHFpVklDcUFRWjI2OXUwTF8tV2VtTEh3MkRrcm5sbEdPal9DcTFXc19CY0dwRmpkY1JvMzRGOHUtdDNIS25RWFNBNmZ5T1FOUExwRUYzYTVmVDA0TkN6VXVpNmhnaExn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rosja b\u0119dzie zestrzeliwa\u0107 Tomahawki\". Putin kpi i rzuca oskar\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOSThSd3FnQ09TeVU2VGhNVzlZdDZWc1ZIX2x2dlM4VW9yYU9kZHpUZUJ1R1lhaUtuMk5zMThFZmQ0T05oVV9zcFpfVUhyLXR4aG5BRmVJRDN3bVVET0l3dk5QV3lKRnRXOWxCMzNuS1lMVmJrTUpDbEtxaWVtbGNOcWhTeUlVOXVQbHhKNVJYQThHRUJIZ2xpZ1E3Nk9jQlRhUUZJeUdVbVI3bmVnWVU4X3E0Qk5PV1Y0Mk93?oc=5\" target=\"_blank\">W Rosji zapanowa\u0142a konsternacja. Jeden ruch Trumpa mo\u017ce wywr\u00f3ci\u0107 stolik. Ekspert: pozwoli zniszczy\u0107 umocnione cele w g\u0142\u0119bi Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 3729216,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNVG45Tm5WWHotWldpcmhuZm5MZHc1R2ExeDJkLWo5TzBJWDRmZ1FTQm42dlI2cW53U2w1UXVaODR1TDJVenc3VnBfM2FSM2tyclpqT3RaUGNJcEpXUHFpVklDcUFRWjI2OXUwTF8tV2VtTEh3MkRrcm5sbEdPal9DcTFXc19CY0dwRmpkY1JvMzRGOHUtdDNIS25RWFNBNmZ5T1FOUExwRUYzYTVmVDA0TkN6VXVpNmhnaExn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosja b\u0119dzie zestrzeliwa\u0107 Tomahawki\". Putin kpi i rzuca oskar\u017cenia - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:14.979173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:28:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPLWllLVY5RUY3cFY5MTNvYTNJYnRmaE12VGUwaldvUkZkT000ZU5QQTJoaktLRGNVS1pFS2J6T0pHRkVVNkVCR19PNS1KaEFoTjNJcUY2MUQxaWhwTUdLWlNMZGJiUU5kS0ZjUmFCYkN4MlFmZGR2dzc4TWw3QUo2MDRielhrQ3BwZFR1QzNUQU5lcGI0OEhEY25ENXlZNUpwdGF3Nmc3aWwxYmJYajgtN2hZUHZwSG8xZXN5QjcxQmVpOWo0Y3c?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia walczy o stanowisko w ONZ. W tym celu polecia\u0142 do USA</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxONUJ5eWlWY1B2QmVIY3J5d3plQUJ1S0p0Rzg2NGpJZ0lPbUpWcUFLVURlU0o5cjFFQ0FzUVV6d3V6dEFLUVhzUFkxSmd2endfMjZLQ0lzWkkzNnhzTTZaYlZjTFdwNi1uOHlZQ2FpMzYyRW1iMkNMNXctMHJSd2pVMkJHVzVmcjR2X1NHOFN2NHRON3V5SFYwcGM1TjdpU0J2?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia pojecha\u0142 do Nowego Jorku na rozmow\u0119 o prac\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPWWZqOXV5WXBXanhKV0M3b1huc0lWR1",
        "id": 3727289,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPLWllLVY5RUY3cFY5MTNvYTNJYnRmaE12VGUwaldvUkZkT000ZU5QQTJoaktLRGNVS1pFS2J6T0pHRkVVNkVCR19PNS1KaEFoTjNJcUY2MUQxaWhwTUdLWlNMZGJiUU5kS0ZjUmFCYkN4MlFmZGR2dzc4TWw3QUo2MDRielhrQ3BwZFR1QzNUQU5lcGI0OEhEY25ENXlZNUpwdGF3Nmc3aWwxYmJYajgtN2hZUHZwSG8xZXN5QjcxQmVpOWo0Y3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia walczy o stanowisko w ONZ. W tym celu polecia\u0142 do USA - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:31.280868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:27:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQRzQ0OU9yeW9DOW1sX1duTUdOanE1SUtBNjk0R1pzc2xFMlZRYTBSYllqZnlDbnJLOXZMR3E5ZnJzVkNQNTctN3FrN0o5ajBMOENvbEpVbFlUd19WR1hka05Gcy1CREhGaVdZQUEtaUpBemQ4UnRqVm42YktBWlByVUpjQTZ5elFDdjk3Zk8zazNLVDlxZnFndnJDN2hjNDVJVU5N?oc=5\" target=\"_blank\">Niezwyk\u0142e odkrycie naukowc\u00f3w. \"Cz\u0105steczki \u017cycia\" na ksi\u0119\u017cycu jednej z planet</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOUUlDTk5VdHJ0NDVwaU5UUDNwNzhnemx3a3R6TmNzUG5TSzB2c0NOYld1SlBVUlg1bDJpdUR3Z0syTlZtQVljQlBuWUpuQXlBdDB0WFRqRi0yOC1iVjhKVlBzcC1mTm56WWNhZnJiY29qQU5raXpzSkVTNHFOMXdwajF2dTBQVGItWVc0dlVYcmozd3pzUTgxSlRTNVFBSDNmRVdwYVJOMnBWc1JqZEdTVDd0SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Enceladus zawiera \"cz\u0105steczki \u017cycia\". Odkryli to w danych z misji Cassini</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNVmx1NmdxQ0ZndmtyekdyNFlKanpya2ZVWXNnNFBfRmNJ",
        "id": 3723766,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQRzQ0OU9yeW9DOW1sX1duTUdOanE1SUtBNjk0R1pzc2xFMlZRYTBSYllqZnlDbnJLOXZMR3E5ZnJzVkNQNTctN3FrN0o5ajBMOENvbEpVbFlUd19WR1hka05Gcy1CREhGaVdZQUEtaUpBemQ4UnRqVm42YktBWlByVUpjQTZ5elFDdjk3Zk8zazNLVDlxZnFndnJDN2hjNDVJVU5N?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie naukowc\u00f3w. \"Cz\u0105steczki \u017cycia\" na ksi\u0119\u017cycu jednej z planet - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:29.072033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:25:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQeDRWbGtpenUtR1dHam1taDdvM1Y1b2V1UGthX0lueDkwdmZrb2ZZbEltUzZXajRObkFPNS05dV9mQ0FqS3ZKX2dtM0laeHdhR1EyYkx5Q253NWJOeUUyOFFJUFV6RnZzY0tScjVFYmJhal91UXdZY25uT2hKTU5VUWw2SzExTDJ1VWZpbTZIZ2F3bUF2eHZnU1VoQkRBRVlnUTFyOXo5akZfb2RuRS0walFONXJxTEhSRHFUNWplVHpnVmFlOUlOTEJYSXVKbnZpWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Kto chcia\u0142 u\u0142askawienia z r\u0105k prezydenta Nawrockiego? Zab\u00f3jcy drogowi, oszust i gwa\u0142ciciel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPNHROd1pubmt0cVZIVFhpTUlZTmV4Z1BtMXNOMU1WTE1WSTNzZUt1NXVUdUdFTDNsVVJIWEJ2eEVxNmtoenRkaWhVQ0V5Nl9Fa1BHT05nNlRjeUIzTzR6TEZQTkgyNkY3N01yeUFNRk9GbjJtenZXbWlza3RQY1Z3c3pNblNRWWlHQW5SM3Nzd2lPMFY1ZUFLOE1tcEt0SkNJc094S0MtSklLLWxfT1dJNg?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki nie korzysta z prawa \u0142aski. Odrzuci\u0142 kilkana\u015bcie wniosk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3723751,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQeDRWbGtpenUtR1dHam1taDdvM1Y1b2V1UGthX0lueDkwdmZrb2ZZbEltUzZXajRObkFPNS05dV9mQ0FqS3ZKX2dtM0laeHdhR1EyYkx5Q253NWJOeUUyOFFJUFV6RnZzY0tScjVFYmJhal91UXdZY25uT2hKTU5VUWw2SzExTDJ1VWZpbTZIZ2F3bUF2eHZnU1VoQkRBRVlnUTFyOXo5akZfb2RuRS0walFONXJxTEhSRHFUNWplVHpnVmFlOUlOTEJYSXVKbnZpWUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto chcia\u0142 u\u0142askawienia z r\u0105k prezydenta Nawrockiego? Zab\u00f3jcy drogowi, oszust i gwa\u0142ciciel - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:36:26.417201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNS2xSSTVPbmZyWkFYaEt5VTcwWEU2M1ZkQzc0cDQzUkZEVTcwNXlvaXEtTkdvblNRN3UwTHE3UjdfOVR3M0FsU2prWW9wR1ZVMHY5dk4wODNDSnBSRmg3QmdHTUkyMjdNTjN1M3FBZzgxRkxIWm0tRU9ZbEtzRS1YSHVBV1ZhaTk5YnZxTGNGVmdObU1fMGp3THhmcGtXLS1uZXpPUE5GQnNiajk0amFMY1NB?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin reaguje na s\u0142owa Nawrockiego. \"Polska pope\u0142ni\u0142a wiele b\u0142\u0119d\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNd3JKdHJRdGkwZ0hyS25INDUtXzNsOVNsTGE5WTRNUnRaSlVNc2VHTGNLalZOQ3FzZmRSeEVjMGhuR21VVnN0RTdycmNLdDlVU3pGbnc0MmZaNVVKQjlEYmJEck4xMVVJVGZSTTc3WmRxZWUxbVhMci0ydUdSWnRYZXY2ZkZXcFhhOWFFWFlQUXpGRWQ1TlhIaEtBZHZKZG9ydjFvNzlSUQ?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin skomentowa\u0142 s\u0142owa Karola Nawrockiego. Da\u0142 mu rad\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQSy14VEgzak5sTllsMUdFWWxPbXdEVjVJemowUkZsOW01ay1BMzZY",
        "id": 3724400,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNS2xSSTVPbmZyWkFYaEt5VTcwWEU2M1ZkQzc0cDQzUkZEVTcwNXlvaXEtTkdvblNRN3UwTHE3UjdfOVR3M0FsU2prWW9wR1ZVMHY5dk4wODNDSnBSRmg3QmdHTUkyMjdNTjN1M3FBZzgxRkxIWm0tRU9ZbEtzRS1YSHVBV1ZhaTk5YnZxTGNGVmdObU1fMGp3THhmcGtXLS1uZXpPUE5GQnNiajk0amFMY1NB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin reaguje na s\u0142owa Nawrockiego. \"Polska pope\u0142ni\u0142a wiele b\u0142\u0119d\u00f3w\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T20:51:36.573634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:23:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxONVdybk9Da2lYNFRTSjJMZkVQbER5dlNkbVNCdTY4aU9KQmNpOGpfUGhLb0VmTjlncnRrdk41eGZoVy10U3hhQm55ekJuT3RLdUpQTUJaR01uY2prZXduSE5SMFA4R0pwLUF6YWJEX3NGV1ZjRy1USzMtdXA0bnVuVkY2V3hnX2xtRWgybTc2dy02aGZZT3Q0TUVTRzdvZFVKX0U0NXhET1NucjdaaXhoLVNZdTNyNEVv?oc=5\" target=\"_blank\">Microsoft broni wielkiej podwy\u017cki ceny Xbox Game Pass. Firma obiecuje mn\u00f3stwo gier</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNSDRULXpsZncxVVNhTEpWMWNQMzBlQnlRdTkyYVFiUVBOa3VJWlQtUmFVQW1tR05SQng0R25xeXA3ODlDcTlkbWJDcGk1MUlYRWx6MHcyUUtHNWprTmI4MlhpaTRLVHVOdldoMk5zYWo5cmpDZk53dUZfOU54dThZSWNzTzBjVlV5ajZCS3czUUwxRFk0MG5XNVVRR2wyTmlkcW1PTklKdGg4dzZaVHdOR1dYemdFZnd6?oc=5\" target=\"_blank\">Pad\u0142y serwery Microsoftu. Fani masowo anuluj\u0105 abonament Xbox Game Pass</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gry Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPUkNJck54M1",
        "id": 3729774,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxONVdybk9Da2lYNFRTSjJMZkVQbER5dlNkbVNCdTY4aU9KQmNpOGpfUGhLb0VmTjlncnRrdk41eGZoVy10U3hhQm55ekJuT3RLdUpQTUJaR01uY2prZXduSE5SMFA4R0pwLUF6YWJEX3NGV1ZjRy1USzMtdXA0bnVuVkY2V3hnX2xtRWgybTc2dy02aGZZT3Q0TUVTRzdvZFVKX0U0NXhET1NucjdaaXhoLVNZdTNyNEVv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft broni wielkiej podwy\u017cki ceny Xbox Game Pass. Firma obiecuje mn\u00f3stwo gier - PPE.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:29.550906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:18:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQUnpIeDRrY29tQjNFay1PZlV2SHEtZ2dmX2s5LXoxUm41VEJZYm9wV2dZS2NOOVNsNHpzd0l4NFFDVVpEVUhaWkZFTjVIVkttRGZjNHdvU1hPdUd3TzVVeFRpT2tpc0djOTNfUHZHSXVNOHB1SGMwNzRBbm5xX1R3MWh2ZWJjQWhNQkhUMWs0T2tieTFMX2FuYWZTNmNJVGd1QjZfek15ZURUdzI1alZnZmlfOGxnckc5UUE?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia ubiega si\u0119 o urz\u0105d w ONZ. Spotka si\u0119 z sekretarzem generalnym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOY2F2Wkxld3lxMFdaVUFKZ0N3MjgtSWVOVjVwemVkZHlWSVR2dGlpdXFlaTE0VkxPRlBLRlhtUExSNldwc0I2eWRiQkRKd2hzVEJwOVgtbHc2cW1wNTI4dXFkcmpoRnVUbGlzcmJwNERUMU10eFRacDl1NldLazlNYndSSHJRSWFLRXJhTjVidmo0Vk5QVExMRXVzM3hkYlh4ZUx2djVKcDVyN0VxTC1Vdw?oc=5\" target=\"_blank\">ONZ to co prawda nie jest \"Mam Talent\", ale mam dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 dla marsza\u0142ka Ho\u0142owni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisA",
        "id": 3723754,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQUnpIeDRrY29tQjNFay1PZlV2SHEtZ2dmX2s5LXoxUm41VEJZYm9wV2dZS2NOOVNsNHpzd0l4NFFDVVpEVUhaWkZFTjVIVkttRGZjNHdvU1hPdUd3TzVVeFRpT2tpc0djOTNfUHZHSXVNOHB1SGMwNzRBbm5xX1R3MWh2ZWJjQWhNQkhUMWs0T2tieTFMX2FuYWZTNmNJVGd1QjZfek15ZURUdzI1alZnZmlfOGxnckc5UUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia ubiega si\u0119 o urz\u0105d w ONZ. Spotka si\u0119 z sekretarzem generalnym - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:36:27.359968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:07:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMTFzcEpkTkk4MEFXOFNUYmZmUDYtSDlUbTJQZjFrbWstbzVNRm1oZ1EtMUtqaUg0by1nVXpseVJUQ1p4dHpaWjhFUjZQSXE2RjdqNmZqd0NhSnVfWmZodjNwNFBNc3RvNkRlNnVoWDcwS2VhOWgwcnk4YUxZWWdoeUxGLXc1MGJWSEZraTcxajNNYlFqcVFMa1VYQTVJM05jWWJuSWw5Vko?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana w firmach. Nadchodzi odwr\u00f3t od pracy zdalnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNN1k1SVQwRm9aS1lEY1FWSV9oYVZIakJKQnExaGlZbG1fandwLXZuQkJqbjNQSzVBMnFNckFBU3IxRjlEOHhlQlJ5c25oTVp2RlYyalMwcGdmcGV6ODJibnZoMUcwLUpNNnV6ZW9vaEVWRDdJdTRFV3pOZ000Ym5ndENyWm5kMlJmV2l2TlJmeEo4WXllSUkxMFdNeWNsb0g2S09XYkgwOFZpdw?oc=5\" target=\"_blank\">Fala zmian u pracodawc\u00f3w. Takich og\u0142osze\u0144 o prac\u0119 szybko ubywa. Zatrudnieni te\u017c mog\u0105 by\u0107 w szoku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPQVZPZUh1eXBrWXR0MUFreDduSVA5bGxRTDgtc2UzTVBEUmhGO",
        "id": 3724409,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNMTFzcEpkTkk4MEFXOFNUYmZmUDYtSDlUbTJQZjFrbWstbzVNRm1oZ1EtMUtqaUg0by1nVXpseVJUQ1p4dHpaWjhFUjZQSXE2RjdqNmZqd0NhSnVfWmZodjNwNFBNc3RvNkRlNnVoWDcwS2VhOWgwcnk4YUxZWWdoeUxGLXc1MGJWSEZraTcxajNNYlFqcVFMa1VYQTVJM05jWWJuSWw5Vko?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana w firmach. Nadchodzi odwr\u00f3t od pracy zdalnej - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:36:28.121489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:05:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPVW9pYlEyeVBBdC1nNVFTc2pSb3JLZmVxLV9MUksyYmgxZEM1ampSTDJnb2U3RDV5N2txN2lzV2RjaTlheHhYUmR6UUNxUl80RGVuZ0tpQUVHZDY1Y1BJZWZudjhSeHNHcG5Xb0xKVlVaVEg2UHl5UktqZ1BPOEx3eHU1SmRLOGpDY21YVEJfWjNqM3cyQVRFRjVVaEw1dGkwT3JrbUVGX3luWXd4R3NQYnIzZmx3ZFFlUExaOGZPVlNZbjBu?oc=5\" target=\"_blank\">Morgane Pola\u0144ski wcieli\u0142a si\u0119 w Krystyn\u0119 Skarbek. \"Jest idealna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOc3JqcHVfekVLS052TXNINmo5dmxJcmY3b0tRTFZMQ1Y3TEpIR1lSbEIyYktXaWVrdWJEYzJPMDJsTnFBQTA3ZWxadERwY3ZiX0h5RDdEbXNzc2dFS2QzcUlTRUZSMUpQNGdnQjhCX3d1dm1SNWJxQUNnY1B3UThPWWVpNngyTzZweThOaWgzTmlHUE1zZVlaVHJ5cUI0M01IZ2JDUnVSVWVJdTNJdklJZmo3eURncmhubWFLck9UOGZOZHRfa283UlBZY3hTanU4?oc=5\" target=\"_blank\">Polka mia\u0142a by\u0107 jedyn\u0105 prawdziw\u0105 mi\u0142o\u015bci\u0105 agenta 007. Zgin\u0119\u0142a z r\u0105k kochanka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3724413,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPVW9pYlEyeVBBdC1nNVFTc2pSb3JLZmVxLV9MUksyYmgxZEM1ampSTDJnb2U3RDV5N2txN2lzV2RjaTlheHhYUmR6UUNxUl80RGVuZ0tpQUVHZDY1Y1BJZWZudjhSeHNHcG5Xb0xKVlVaVEg2UHl5UktqZ1BPOEx3eHU1SmRLOGpDY21YVEJfWjNqM3cyQVRFRjVVaEw1dGkwT3JrbUVGX3luWXd4R3NQYnIzZmx3ZFFlUExaOGZPVlNZbjBu?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morgane Pola\u0144ski wcieli\u0142a si\u0119 w Krystyn\u0119 Skarbek. \"Jest idealna\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:59:07.440107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPWWltNjVvY05ldDRGcUZTVk9xT3lfRDM4S29HUUNoRUt4RnJtc0k4RG5wUkRUVkxVTmxsZExUMWEzOUYtbnFpNWxCWHlJOE1nOWo2WW1ER3NHX1V3eEF3My1CWjFqTGlOY1lmWWc2SEV6Y0R6bzZ2X0Mzc0tSQm1hLTJVYmROMVBvbEFJVFhmcUZzc3lzLUdKdVktdTRKZWpaSDFtVlloLWpsa2NOb2RUZlV4MHB0Rkk?oc=5\" target=\"_blank\">Chcia\u0142a odda\u0107 butelki i otrzyma\u0107 zwrot kaucji. \"Kasjerka tylko si\u0119 u\u015bmiechn\u0119\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxONXhwc0tZdmJFb3NZOXl0LTVSdmhoWE9KOXBRS2s1amZ5Nkpkand4eUVISUQ2LWtUTkxvNUtTUXkwa2dwajdCVURjcGh5d2k3bEcxX3ZQRzZGWW1TcmVtZmpCNVYzWmdMWDhfNUl3SUo4X3N6b2VIUTBjUU9xTkpiWmN1N0pReF9ucDFDTjFqdDVYRWl4bC0yRDNBbkEtSng4U1ZJejREM0FRT1Y4cTlTWXRQZFJRWWk2c3h4bTVCMThPWW9ZbWduWjFB?oc=5\" target=\"_blank\">Burza wok\u00f3\u0142 butelki, kt\u00f3ra omija nowy system kaucyjny. Kaufland podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3725227,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPWWltNjVvY05ldDRGcUZTVk9xT3lfRDM4S29HUUNoRUt4RnJtc0k4RG5wUkRUVkxVTmxsZExUMWEzOUYtbnFpNWxCWHlJOE1nOWo2WW1ER3NHX1V3eEF3My1CWjFqTGlOY1lmWWc2SEV6Y0R6bzZ2X0Mzc0tSQm1hLTJVYmROMVBvbEFJVFhmcUZzc3lzLUdKdVktdTRKZWpaSDFtVlloLWpsa2NOb2RUZlV4MHB0Rkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142a odda\u0107 butelki i otrzyma\u0107 zwrot kaucji. \"Kasjerka tylko si\u0119 u\u015bmiechn\u0119\u0142a\" - WP Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:29.768389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNUkRrcGVkMmQ1LWJzMldleFR3V2k5elVHMUVORGZXRklGTG1PMmswRkRoRG9PV3BsUGNHcmlqTGt6M09uVEtkcEY4Z1pKTVJEbHhaalFucGFPYXAxM3VrYVRMWTRmMzh3YmlaZXM1RDhhdHdCVzk0YlctZmc3MnVPekY2a1lMQktudnB5UHdJbEZkbXVITDdIM3BxdkNFWUUzcFE?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Rychard: W PiS s\u0142uchaj\u0105 ekspert\u00f3w, w KO nie s\u0142uchaj\u0105 nikogo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNdU5seXJnMzFwRWF4ZlZLVktiSEk2RVVIU245R0ZOR3NUc0MwUE1sZlBpYnMtSmdkbFNaOUNJdUVjbU41Qm5udEhGZkJvclZEYWx5UzV1bU5CNmNaQ01hZjRub25zZzhBZlhGRjhIOGRvcG84Y3d5MUN4M0pJTGF4aU5rTS1lYlRIbDVfSi1OampnS01ISWJNMldydG5OejZld21fLWhR0gGkAUFVX3lxTE9OaUlsM1FPT25qM0FTQ1FaTkNoeEZFdFZjeUpiSzZ4cElGZkJRUGpfOHJmUUx0cFMtdjJ2QW5sekdOSlhfUXRtR25KcFdKTW5BYktFQk9ndUR0MEYwaS1vS0l0XzN3WG1veXpvblRHRGdrX0p0QlZZZFp3WG1MQWhtZkFybVp5S21VWkJaaUdldUZkZ0JpdmI1cVQzSTBDTllVdmU2?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy nie wierz\u0105 w Kaczy\u0144skiego i Mentzena? Zas",
        "id": 3723756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNUkRrcGVkMmQ1LWJzMldleFR3V2k5elVHMUVORGZXRklGTG1PMmswRkRoRG9PV3BsUGNHcmlqTGt6M09uVEtkcEY4Z1pKTVJEbHhaalFucGFPYXAxM3VrYVRMWTRmMzh3YmlaZXM1RDhhdHdCVzk0YlctZmc3MnVPekY2a1lMQktudnB5UHdJbEZkbXVITDdIM3BxdkNFWUUzcFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Rychard: W PiS s\u0142uchaj\u0105 ekspert\u00f3w, w KO nie s\u0142uchaj\u0105 nikogo - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T15:40:16.318261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQZGx4R3dvQ180TGhia0tfQW1JcV9oX2ZQR3NGTEhPbFZiX2JDeTdXSEhfNld5b0FHU3drRW1QbGVMQVNkVFhYYXgxaWx4WDhjWHcwNFV1VVg1ZEttQzNBUk14a1I2ZkhvcHhRcy1KSmRnb0lMOWZDc0x0YTJXZUxfLU9HcUdMVzZFS2tLUllDWEthRlMwQnFuM0pxZmhKMEFfM0RuYVB6U2syNlhzR2cwdXpGMGZoQ0FidHA0MXpHWm0xRHJFb05rTDE1ZndBWWM?oc=5\" target=\"_blank\">Przeszli wiele kryzys\u00f3w i rozstanie. Pocz\u0105tkowo Wersow nie chcia\u0142a by\u0107 z Frizem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pqbC1uWUR4R19Gb1hTOFpKY2R5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3727297,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQZGx4R3dvQ180TGhia0tfQW1JcV9oX2ZQR3NGTEhPbFZiX2JDeTdXSEhfNld5b0FHU3drRW1QbGVMQVNkVFhYYXgxaWx4WDhjWHcwNFV1VVg1ZEttQzNBUk14a1I2ZkhvcHhRcy1KSmRnb0lMOWZDc0x0YTJXZUxfLU9HcUdMVzZFS2tLUllDWEthRlMwQnFuM0pxZmhKMEFfM0RuYVB6U2syNlhzR2cwdXpGMGZoQ0FidHA0MXpHWm0xRHJFb05rTDE1ZndBWWM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszli wiele kryzys\u00f3w i rozstanie. Pocz\u0105tkowo Wersow nie chcia\u0142a by\u0107 z Frizem - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:59:07.924572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNa3d0SG04eXBxS0RpV3E4X3Fjdi14bW10YzJVVkNOQ0lxVExFR3Z3WmR6SDFpQWZocGlodnFqRXpzTENoSVNzM2UwSkpDWU9YQVFxa3NBNlFoNXltcXc3M1dERkNGaTRBSWYxeGhzTEpnbHllaUFCR0hHRW1lVlFpTWtxNjRJZTlCY1I0TUVtT3JXblJPRVAyeTNNTzRJb0JjU3lBajdobkg4aFpFRzdDeg?oc=5\" target=\"_blank\">Przeszli wiele kryzys\u00f3w i rozstanie. Pocz\u0105tkowo Wersow nie chcia\u0142a by\u0107 z Frizem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxObTN5dmMyT2FSdW1qM1lRNzNudGU5ZzhZcFRqZzZ0NklJa1Vuci1jR1ZpSzk2UzZMeXpKMHlWQVhtWDFLRWx6X2wyZFZIbGd3SFJWREZfN3o0UmxnSzBYakxnNnpyeEx2TjRVU2pySU1aSWk1UGdIXzZHZThzaFlkSWVGQXhUSHN2RWZ6STVUSGdsR19RbnpwUmpxMDNpeGhBelI4NEtJZktXVHdyMHluSS0yb1NTeWtNT2JTeDBCWlRLQzlaUWE4Mm8tdVUtaGNINHc?oc=5\" target=\"_blank\">Julia Wr\u00f3blewska bryluje na czerwonym dywanie. Wersow w sukni z g\u0142\u0119bokim dekoltem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles",
        "id": 3725229,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNa3d0SG04eXBxS0RpV3E4X3Fjdi14bW10YzJVVkNOQ0lxVExFR3Z3WmR6SDFpQWZocGlodnFqRXpzTENoSVNzM2UwSkpDWU9YQVFxa3NBNlFoNXltcXc3M1dERkNGaTRBSWYxeGhzTEpnbHllaUFCR0hHRW1lVlFpTWtxNjRJZTlCY1I0TUVtT3JXblJPRVAyeTNNTzRJb0JjU3lBajdobkg4aFpFRzdDeg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeszli wiele kryzys\u00f3w i rozstanie. Pocz\u0105tkowo Wersow nie chcia\u0142a by\u0107 z Frizem - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T19:38:46.192869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T03:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTFAwZERTc3NaZEZMaG9zTlV5a0dQTXpHcU5pZHJ3MktYYnFYek5rSVlJUkxfeDBIb3k2QUNPbThkeEVLV2hPOEZ3LUFjSm1XUmg0QnVpTFF0MlZHQ0trNjVSaGlKQjAzYUpnZzI5LWNPNnVmUWFsZVE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Miotasz si\u0119\". Co s\u0142yszy matka neuroatypowego dziecka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZGtna2Utc0RWX3dOSDdjcDAta2xneldDWGdnSWJ3Z2JFY3RxUU1CVDZsTW9KeUU3MXZUVmo4QmhaekZ6QWQzb1RRT28yQXlEWkxzN1JnRUU4a29MNW9CREY0bm1KRWpSbGxIV0k5d3dOdmZWVExzcEhMcENyRjNEdFlnSnE0MEh0OGd2U1U4bkVYOTBDRXNHSWx4dW1neERCeVlZSVVsUm8yb1hmX0tzX2NUb19CZzdEb0c0WVVmNUFiSHNvbUZz?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy najlepsz\u0105 polsk\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 roku. Czytelnicy przyznali jej presti\u017cow\u0105 nagrod\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQYzk0MHljeUtzSkVfRkJlaTRlc0hoaFJrVWhiUXZpTmRlNDM4d2dseU1NQTZmR3lCZVdDMXVsTmlSNnNhX0w3MlB5YTJIa",
        "id": 3729223,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMidkFVX3lxTFAwZERTc3NaZEZMaG9zTlV5a0dQTXpHcU5pZHJ3MktYYnFYek5rSVlJUkxfeDBIb3k2QUNPbThkeEVLV2hPOEZ3LUFjSm1XUmg0QnVpTFF0MlZHQ0trNjVSaGlKQjAzYUpnZzI5LWNPNnVmUWFsZVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Miotasz si\u0119\". Co s\u0142yszy matka neuroatypowego dziecka - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:29.372703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T03:45:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNQXVKNTBEQ19GOEhjSzJza1JVYUIzVXRtX1I2QkFTMGthM3pTeGVfb042Z0hXZUdWb0pPdGJBbXE2WFY0WjJHTVNRM0x4Y2c2elBOdnJROEU0cmcyWTBxY1dJLW5GZ19HTEh5NnE0OUdwWEN3dkVEQUhTeENnaWNxRWluYnRFVVplX2ZfWnBjUGlMSXZQazVMd25YLWJ1U0Z1bGp5Q3A0YUp3dG84SmQ5X3ZuOVBDYVFT?oc=5\" target=\"_blank\">Szko\u0142a strachu. Najwa\u017cniejszy by\u0142 awans w rankingu . \"Syna tam nie pu\u015bci\u0142am, jest zbyt wra\u017cliwy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">bialystok.wyborcza.pl</font>",
        "id": 3723753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNQXVKNTBEQ19GOEhjSzJza1JVYUIzVXRtX1I2QkFTMGthM3pTeGVfb042Z0hXZUdWb0pPdGJBbXE2WFY0WjJHTVNRM0x4Y2c2elBOdnJROEU0cmcyWTBxY1dJLW5GZ19HTEh5NnE0OUdwWEN3dkVEQUhTeENnaWNxRWluYnRFVVplX2ZfWnBjUGlMSXZQazVMd25YLWJ1U0Z1bGp5Q3A0YUp3dG84SmQ5X3ZuOVBDYVFT?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szko\u0142a strachu. Najwa\u017cniejszy by\u0142 awans w rankingu . \"Syna tam nie pu\u015bci\u0142am, jest zbyt wra\u017cliwy\" - bialystok.wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T09:48:54.654725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T03:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOOVkwckNfaWlFQXRJbGt5Q05FdnB1WHlLV2pNYkM3aEhBbm1seW9VQTc4aWVlSzV3Wk1Ca2hEeFNoWDI0U1AzQmQ1UEhUY09NbV9WUFctZm9DdWxQRm83el9OT1NpeG5iUUdvLTAwZmhPdW81X0FBdkxKdzNZMDFZc3VSQklSc2hnMmhaM0NkNEF3dW1oa3R0QzhDSFNuSXNqRjR2cWxB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory w Czechach. By\u0142y premier Andrej Babisz idzie po zwyci\u0119stwo. Czy stworzy rz\u0105d?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNNlprTk9FSzRjd0FPa19HTUVMS1R4M2Z6YkpVSm0xY2JXX3Z2dEhBMW9ZcUFORWxuOVVHU1hhZHBCMUc3Ujh0MU5kLU9Jd0VsNHV4M2JYVEVpZ3IxYnl4SHNsR19kWkM3YUR5Vm9yeEtmcU1ybUVfbXJzaUZEM2U2N0VUSlIzbFhlajBQdG9NZlJNUzh2VUNnTDJCbXRoMWpQaXNfMWIwMXRUSWx5S1BqeDZsR2lkMmhlZGk1X0V4U29qY1Na?oc=5\" target=\"_blank\">Europa wstrzymuje oddech, Putin te\u017c si\u0119 przygl\u0105da. Czy s\u0105siad Polski da si\u0119 uwie\u015b\u0107 politycznemu kameleonowi? To najwa\u017cniejsze wybory od lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 3724753,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOOVkwckNfaWlFQXRJbGt5Q05FdnB1WHlLV2pNYkM3aEhBbm1seW9VQTc4aWVlSzV3Wk1Ca2hEeFNoWDI0U1AzQmQ1UEhUY09NbV9WUFctZm9DdWxQRm83el9OT1NpeG5iUUdvLTAwZmhPdW81X0FBdkxKdzNZMDFZc3VSQklSc2hnMmhaM0NkNEF3dW1oa3R0QzhDSFNuSXNqRjR2cWxB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w Czechach. By\u0142y premier Andrej Babisz idzie po zwyci\u0119stwo. Czy stworzy rz\u0105d? - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:29.188482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T03:22:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNbWVqeWEwZlRDc1RPbTlSd1pqUVg1empuRWRlRHdqUHhObGxVLTdzN1VueDRlWDNlQUhvdjd6U1EyODJGaHc0cUVzbEkzUXVMUGQyZU0xZ1BaRFBOd0pOWnQ4clB1SE9hbFZDSTZMbGpPRVI4aEFnS1BxY1ZVR1gyQnpTMm9SSmtBYU5aQ2djWk9JdW43RDN2OFJDekVaZ3RwaUZNVVJKOGVQZzVjSU9NMVI5ZW9kaWpweHR0LUY2WlJTdw?oc=5\" target=\"_blank\">Putin m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie lata\u0142 dronami nad Dani\u0105. I drony pojawi\u0142y si\u0119 nad Niemcami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOMXFBaGxFMU5jMG1jakVMVzVuSUNiTXdZVGNMT3F1a0hycEhzLXlZLXNPNDJzVGpTaVNLVmRCVkJIZjZHXzZmcEVRTnBUa1F1RW41MS0yZ1VpU1k0cmFQazZ1Q3dQd2lBZHoyVzB0eEpqQnpCMjN1ZUJoTlJPbXlzRnROWU5MWmxGVml4emhaT3V5N2g4SHhqZGZXa0JGM3NESUtkZ1VxQWVWVXF6RmxqWVlKSWtDN0xCNVE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Z p\u00f3\u0142nocny na po\u0142udnie\". Niemcy alarmuj\u0105 w sprawie dron\u00f3w, prawie 300 bezza\u0142ogowc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 3723752,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNbWVqeWEwZlRDc1RPbTlSd1pqUVg1empuRWRlRHdqUHhObGxVLTdzN1VueDRlWDNlQUhvdjd6U1EyODJGaHc0cUVzbEkzUXVMUGQyZU0xZ1BaRFBOd0pOWnQ4clB1SE9hbFZDSTZMbGpPRVI4aEFnS1BxY1ZVR1gyQnpTMm9SSmtBYU5aQ2djWk9JdW43RDN2OFJDekVaZ3RwaUZNVVJKOGVQZzVjSU9NMVI5ZW9kaWpweHR0LUY2WlJTdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie lata\u0142 dronami nad Dani\u0105. I drony pojawi\u0142y si\u0119 nad Niemcami - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T08:36:26.846354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T02:35:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNakRweWRpTGpGSHdGUVJUTDBPTW5WWWw1dTJlbnBaY1V3X3EtbENSdUFpSmtDV25iZXJGOU9jbE92Q09BUWEyNG1CUFBLWTlDT0xTNFp0NjZnMGpfaUQ4ektNUVc3NTBOVEt2NUNWQzNXcGczTFlGdDc1cExNNGpNTlFiMTA5WkFqRDhmVzA2LWhscHpzSk1WQTJVZTRfTmRFaGVWaDI0NXUzUjkxWXFZd0dJcjNvbXVFU3hXTFhVWUs2MndQTE15WHFUbXdoTUZnbVBZV3VFQ0VZTTR0WTZmTw?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Turcji oskar\u017ca Izrael. \"Ludob\u00f3jczy rz\u0105d Netanjahu odmawia zgody na zaprowadzenie pokoju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNVXBPSHFVWGFpRTNTTU5NMjNrYkZ5TV9SZWFjY0xEUnhMYjM5X1J0OURrLUJPdXVmeGN3QWk4aU1zXzY5SXVZbnJPWXdwRTRMYk5WeXhBSUlYMTlpV0YyeVVmaUg2ZHNvemUxcWZaaUd6TjVtVUhiLWdvZURzVjBuMHNNU05rMXEzakR0dkEzX3NxM2pWRkNqQzN5aDZfS1FCanNyNG1jZGlWamRfdUxMN1hIeWsxblE2d3FXTzM3X1c?oc=5\" target=\"_blank\">O\u015bwiadczenie Izraela w sprawie flotylli humanitarnej. \"Nie uda\u0142o si\u0119\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">One",
        "id": 3724405,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxNakRweWRpTGpGSHdGUVJUTDBPTW5WWWw1dTJlbnBaY1V3X3EtbENSdUFpSmtDV25iZXJGOU9jbE92Q09BUWEyNG1CUFBLWTlDT0xTNFp0NjZnMGpfaUQ4ektNUVc3NTBOVEt2NUNWQzNXcGczTFlGdDc1cExNNGpNTlFiMTA5WkFqRDhmVzA2LWhscHpzSk1WQTJVZTRfTmRFaGVWaDI0NXUzUjkxWXFZd0dJcjNvbXVFU3hXTFhVWUs2MndQTE15WHFUbXdoTUZnbVBZV3VFQ0VZTTR0WTZmTw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Turcji oskar\u017ca Izrael. \"Ludob\u00f3jczy rz\u0105d Netanjahu odmawia zgody na zaprowadzenie pokoju\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T10:59:06.507014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T02:35:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVVlLS1lWdkdGc1d2aEgzVFpZVGhqSkZSek5PdFFMUkhMakt4emRaMkNxLVVPZ3pZZnMtakI5Rjl0TVRsOTF3UUE1UVFMR29KamxBQk1HaVZGc2F2QU5COHNFMDNtems4NWpOd3FUS1FmTUJwRk1ZV0VwajFrdWlRbVM5Q3pWcDQwTGZNc0thaFdoSE9IX1hoelJ3Ymo2LXgzT3NhbTYybndTUWdBbE9wUVNGa25nbjBnZXE2T0JUR0ZHTlk?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Turcji oskar\u017ca Izrael. \"Ludob\u00f3jczy rz\u0105d Netanjahu odmawia zgody na zaprowadzenie pokoju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPTUdELVp4SE84NXJDemlrRF9RbTNkNDhHekdoaWk1SUVSS1JXZVFNeWlNTlozeU9NVmk3OWVCdHRScjRnbktmRDNJUGg3eWFNMU1CQ0hVUnhwRzJWay1Sd1lRWThaNjlkSnFOcm1ITHVHam5lNTJkZjVlYmRUZ2FDOGxOektQRDYwemZ4MWg3N0Z2UjNtaG05alYyYjdrMHJhLTlsRW50MDVVbjluckx6ejFfc1dOUlE?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceszef MON o Polakach z flotylli. \"Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 procedura\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 3725224,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOVVlLS1lWdkdGc1d2aEgzVFpZVGhqSkZSek5PdFFMUkhMakt4emRaMkNxLVVPZ3pZZnMtakI5Rjl0TVRsOTF3UUE1UVFMR29KamxBQk1HaVZGc2F2QU5COHNFMDNtems4NWpOd3FUS1FmTUJwRk1ZV0VwajFrdWlRbVM5Q3pWcDQwTGZNc0thaFdoSE9IX1hoelJ3Ymo2LXgzT3NhbTYybndTUWdBbE9wUVNGa25nbjBnZXE2T0JUR0ZHTlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Turcji oskar\u017ca Izrael. \"Ludob\u00f3jczy rz\u0105d Netanjahu odmawia zgody na zaprowadzenie pokoju\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-03T07:19:30.095350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-03T02:02:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQSEVmbE9vdV9Id2hzRndJUkdHeG96aGYtajdJekU5T3F3REtWMHZaUGNqcmdOMC1kRkw0NmFjMzRlNGk4cmJLRVhMbEFEZVpYQkpvMm1HVnpleFhnV19SXy1wbVN0MkZnU292dENnb2JmRWN1UTBudHN4LVEwU0w4WktCb3JFc2RLTUJOT0JuTF9qOTNSeWtrQnNmMEwwZnVfZ0E?oc=5\" target=\"_blank\">Amerykanie dostarcz\u0105 Ukrainie Tomahawki? \"Mo\u017ce by\u0107 niewykonalne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNVG45Tm5WWHotWldpcmhuZm5MZHc1R2ExeDJkLWo5TzBJWDRmZ1FTQm42dlI2cW53U2w1UXVaODR1TDJVenc3VnBfM2FSM2tyclpqT3RaUGNJcEpXUHFpVklDcUFRWjI2OXUwTF8tV2VtTEh3MkRrcm5sbEdPal9DcTFXc19CY0dwRmpkY1JvMzRGOHUtdDNIS25RWFNBNmZ5T1FOUExwRUYzYTVmVDA0TkN6VXVpNmhnaExn?oc=5\" target=\"_blank\">\"Rosja b\u0119dzie zestrzeliwa\u0107 Tomahawki\". Putin kpi i rzuca oskar\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPVnQwRnZMT0x0TnJ5SjBCSnN2b05QdVhNVmJ3MHlDWHRHYks5Y3Z4NUowVWpUa",
        "id": 3723758,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQSEVmbE9vdV9Id2hzRndJUkdHeG96aGYtajdJekU5T3F3REtWMHZaUGNqcmdOMC1kRkw0NmFjMzRlNGk4cmJLRVhMbEFEZVpYQkpvMm1HVnpleFhnV19SXy1wbVN0MkZnU292dENnb2JmRWN1UTBudHN4LVEwU0w4WktCb3JFc2RLTUJOT0JuTF9qOTNSeWtrQnNmMEwwZnVfZ0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie dostarcz\u0105 Ukrainie Tomahawki? \"Mo\u017ce by\u0107 niewykonalne\" - Onet",
        "vote": 0
    }
]