[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T20:17:08.575212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T20:17:07+00:00",
        "description": "Przykro mi, ale nie mog\u0119 tego ju\u017c wytrzyma\u0107 - tak Elon Musk okre\u015bli\u0142 now\u0105 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 Donalda Trumpa. Miliarder nazwa\u0142 dokument obrzydliwym.",
        "id": 2841258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/nie-moge-tego-wytrzymac-musk-krytykuje-ustawe-budzetowa-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie mog\u0119 tego wytrzyma\u0107\". Musk krytykuje ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T20:17:08.369594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T20:17:07+00:00",
        "description": "Co najmniej dwa samoloty wczesnego ostrzegania A-50 mog\u0142y zosta\u0107 uszkodzone b\u0105d\u017a zniszczone w wyniku niedzielnego ukrai\u0144skiego ataku dronowego na lotniska wojskowe w Rosji. Zdaniem zachodnich dziennikarzy wskazuj\u0105 na to udost\u0119pnione im nagrania z niedzielnej akcji. W ocenie SBU szacowany koszt zniszczonych maszyn strategicznych wynosi ponad 7 mld dolar\u00f3w.",
        "id": 2841257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/ukrainskie-uderzenia-w-rosyjskie-lotniska-zniszczyli-niezastapione-samoloty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie uderzenia w rosyjskie lotniska. \"Zniszczyli niezast\u0105pione samoloty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T19:12:11.882980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T19:12:11+00:00",
        "description": "Prezydent USA jest zadowolony z wynik\u00f3w wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce - przekaza\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt. Doda\u0142a, \u017ce Donald Trump nigdy nie ukrywa\u0142 swoich pogl\u0105d\u00f3w w tej sprawie.",
        "id": 2840710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/kandydat-zdrowego-rozsadku-trump-zadowolony-ze-zwyciestwa-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kandydat zdrowego rozs\u0105dku\". Trump zadowolony ze zwyci\u0119stwa Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T18:07:11.210331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T18:07:10+00:00",
        "description": "W niemieckim mie\u015bcie Pfaffenhofen w Bawarii odnotowano zaka\u017cenia wirusem Borna. Jak donosi Neuburger Rundschau, jeden z chorych m\u0119\u017cczyzn zmar\u0142, drugi przebywa na oddziale intensywnej terapii. Patogen pochodzi od ma\u0142ych ssak\u00f3w, a w organizmie cz\u0142owieka rozwija si\u0119 przez kilka tygodni, a nawet miesi\u0119cy.",
        "id": 2840246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/wirus-borna-atakuje-w-niemczech-jest-smiertelnie-niebezpieczny-dla-ludzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirus Borna atakuje w Niemczech. Jest \u015bmiertelnie niebezpieczny dla ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:53:42.340339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:53:41+00:00",
        "description": "Polskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych zareagowa\u0142o na tekst Times of Izrael dotycz\u0105cy Karola Nawrockiego. Rzecznik resortu o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce redakcja otrzyma\u0142a pismo, w kt\u00f3rym stwierdzono, \u017ce artyku\u0142 zawiera niesprawiedliwe oskar\u017cenia i nieprecyzyjne okre\u015blenia.",
        "id": 2838248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/izraelski-portal-oskarzyl-nawrockiego-o-rewizjonizm-holokaustu-msz-reaguje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelski portal oskar\u017cy\u0142 Nawrockiego. MSZ reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:53:42.562090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:53:41+00:00",
        "description": "We wtorek wczesnym rankiem ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby dokona\u0142y ataku na most Krymski. Z komunikatu SBU wynika, \u017ce operacja przygotowywana by\u0142a przez kilka miesi\u0119cy. \u0141adunek o du\u017cej mocy eksplodowa\u0142y pod wod\u0105, uszkadzaj\u0105c podpory konstrukcji. Teraz obiekt rozci\u0105gaj\u0105cy si\u0119 przez Cie\u015bnin\u0119 Kercze\u0144sk\u0105 ma znajdowa\u0107 si\u0119 w stanie awaryjnym. Atak na most Krymski jest kontynuowany - podaj\u0105 Rosjanie.",
        "id": 2838249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/ukraincy-przygotowywali-te-operacje-od-miesiecy-most-krymski-w-ruinie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy przygotowywali t\u0119 operacj\u0119 od miesi\u0119cy. \"Trwa powa\u017cny atak na most Krymski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:48:40.786089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T13:48:40+00:00",
        "description": "Z wulkanu Etna na Sycylii unosi si\u0119 g\u0119sta chmura dymu, si\u0119gaj\u0105ca kilku kilometr\u00f3w w g\u00f3r\u0119. To mieszanina popio\u0142u, gaz\u00f3w i od\u0142amk\u00f3w skalnych, kt\u00f3ra powsta\u0142a w wyniku zapadni\u0119cia si\u0119 cz\u0119\u015bci krateru po wcze\u015bniejszej erupcji. Wybuch nast\u0105pi\u0142 na oczach turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy rzucili si\u0119 do ucieczki.",
        "id": 2837585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/spektakularny-wybuch-etny-turysci-rzucili-sie-do-ucieczki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularny wybuch Etny. Tury\u015bci rzucili si\u0119 do ucieczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T12:43:43.328315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:43:42+00:00",
        "description": "Brytyjczycy szykuj\u0105 si\u0119 do potencjalnej wojny. Tamtejszy rz\u0105d dokonuje przegl\u0105du swoich strategii obronnych i snuje ambitne plany dotycz\u0105ce zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107. Problem w tym, \u017ce premier Starmer i jego ministrowie odsuwaj\u0105 od siebie konkretne deklaracje rysuj\u0105ce bliski horyzont czasowy. W opinii Politico tak\u017ce dlatego, \u017ce r\u0119ce wi\u0105\u017ce im nie najlepsza kondycja pa\u0144stwowego bud\u017cetu.",
        "id": 2837008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/konflikt-miedzypanstwowy-powrocil-wielka-brytania-chce-byc-gotowa-na-wojne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Konflikt mi\u0119dzypa\u0144stwowy powr\u00f3ci\u0142\". Media: Wielka Brytania szykuje si\u0119 do wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:38:43.321377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:38:42+00:00",
        "description": "- Nie mo\u017cemy oczekiwa\u0107, \u017ce w Polsce do w\u0142adzy dojdzie polityk, kt\u00f3ry mia\u0142by szersz\u0105 wizj\u0119 polityczn\u0105, kt\u00f3ra pozwoli\u0142aby mu zrozumie\u0107 potrzeb\u0119 my\u015blenia o normalizacji stosunk\u00f3w z s\u0105siadami, przede wszystkim z Federacj\u0105 Rosyjsk\u0105 - tak rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow zareagowa\u0142 na wynik drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich. Zwyci\u0119stwo Karola Nawrockiego okre\u015bli\u0142 wewn\u0119trzn\u0105 sprawa Polski.",
        "id": 2836592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/wybory-prezydenckie-w-polsce-jest-reakcja-z-kremla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Polsce. Jest reakcja Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T10:33:56.822130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T10:33:56+00:00",
        "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 panie prezydencie - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Karol Nawrocki odpowiadaj\u0105c na wcze\u015bniejszy wpis Donalda Trumpa. Prezydent USA pogratulowa\u0142 Polsce postawienia na zwyci\u0119zc\u0119.",
        "id": 2836068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/nawrocki-odpowiada-na-slowa-trumpa-pisze-o-bliskiej-wspolpracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki odpowiada na s\u0142owa Trumpa. Pisze o \"bliskiej wsp\u00f3\u0142pracy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:28:43.084438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T09:28:42+00:00",
        "description": "Trz\u0119sienie ziemi o sile 5,8 by\u0142o odczuwalne w zachodniej cz\u0119\u015bci Turcji oraz na greckich wyspach. Nie \u017cyje co najmniej jedna osoba, a dziesi\u0105tki zosta\u0142o rannych. Biura podr\u00f3\u017cy apeluj\u0105 do turyst\u00f3w o zachowanie spokoju i przestrzeganie komunikat\u00f3w dotycz\u0105cych bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2835601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/trzesienie-w-turcji-i-na-greckich-wyspach-nie-zyje-nastolatka-dziesiatki-rannych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w popularnym kurorcie. Ludzie w panice skakali z okien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T07:18:36.060272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T07:18:35+00:00",
        "description": "W s\u0105siedztwie Ukrainy zaczyna si\u0119 w\u0142a\u015bnie polityczna burza \u2013 ocenia ukrai\u0144ski ekspert Wiktor Szlinczak, komentuj\u0105c wygran\u0105 Karola Nawrockiego. W jego opinii nasz kraj wkr\u00f3tce mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 W\u0119grami 2, a to nie wr\u00f3\u017cy dobrze przysz\u0142o\u015bci Kijowa. W tym samym czasie nastroje tonuje jednak deputowana Jewgenija Krawczuk. - Jestem pewna, \u017ce Polska jest zainteresowana tym, aby Ukraina by\u0142a silna \u2013 m\u00f3wi.",
        "id": 2834968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/ukraincy-o-wygranej-nawrockiego-ekspert-pisze-o-wegrach-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy o wygranej Nawrockiego. Ekspert pisze o \"W\u0119grach 2\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T06:11:24.703386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T06:11:24+00:00",
        "description": "Donald Trump skomentowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce, kt\u00f3re wygra\u0142 Karol Nawrocki. Ameryka\u0144ski prezydent zacytowa\u0142 jeden z nag\u0142\u00f3wk\u00f3w prasowych o tym, \u017ce zwyci\u0119\u017cy\u0142 sojusznik Trumpa. Gratulacje Polsko, postawi\u0142a\u015b na zwyci\u0119zc\u0119 - napisa\u0142.",
        "id": 2834678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/trump-skomentowal-zwyciestwo-nawrockiego-gratulacje-polsko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump skomentowa\u0142 zwyci\u0119stwo Nawrockiego. \"Gratulacje Polsko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T05:06:15.042350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T05:06:14+00:00",
        "description": "Gratulacje dla prezydenta elekta Karola Nawrockiego za ci\u0119\u017cko wywalczone zwyci\u0119stwo. W Polsce rozpoczyna si\u0119 nowy rozdzia\u0142 \u2013 napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ameryka\u0144ski sekretarz stanu Marco Rubio. To pierwszy oficjalny komentarz zza oceanu, jaki pad\u0142 po wygranej Karola Nawrockiego. Podczas kampanii wyborczej to w\u0142a\u015bnie kandydat PiS otrzyma\u0142 wsparcie od administracji Donalda Trumpa.",
        "id": 2834427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-03/wybory-prezydenckie-2025-z-usa-poplynely-gratulacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Z USA pop\u0142yn\u0119\u0142y gratulacje",
        "vote": 0
    }
]