[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T23:19:27.821034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T23:19:27+00:00",
        "description": "Bei einem russischen Raketenangriff auf einen Truppen\u00fcbungsplatz in der Region Dnipropetrowsk sind zuletzt mehrere ukrainische Soldaten ums Leben gekommen. Pr\u00e4sident Selenskyj zieht jetzt Konsequenzen.",
        "id": 2842408,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-wolodymyr-selenskyj-stellt-militaerfuehrung-um-a-c7d2546a-b541-4098-acac-dc8390b05dc9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in der Ukraine: Wolodymyr Selenskyj stellt Milit\u00e4rf\u00fchrung um",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T22:14:05.798896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T22:14:04+00:00",
        "description": "In wenigen Wochen startet f\u00fcr die Nationalelf die Europameisterschaft. Im letzten Spiel zeigt sich das Team in Spiellaune: Die deutschen Frauen deklassieren \u00d6sterreich mit 6:0. Bundestrainer W\u00fcck nutzt das Spiel zum Ausprobieren.",
        "id": 2841957,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/dfb-frauen-deutschland-ueberzeugt-mit-6-0-sieg-gegen-oesterreich-vor-em-a-cbbf8a02-fe39-4d4d-89b6-3e57b00dd236#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Frauen: Deutschland \u00fcberzeugt mit 6:0-Sieg gegen \u00d6sterreich vor EM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T22:14:05.303728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T22:14:04+00:00",
        "description": "Nach 25 Jahren haben es die New York Knicks mal wieder unter die letzten vier verbliebenen Teams der NBA-Saison geschafft. Ein sch\u00f6ner Erfolg, sollte man meinen. Doch der Coach muss trotzdem gehen.",
        "id": 2841955,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-new-york-knicks-feuern-trainer-tom-thibodeau-a-a602468d-5b69-4074-ab18-da9ad688e294#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: New York Knicks feuern Trainer Tom Thibodeau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T22:14:05.541738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T22:14:04+00:00",
        "description": "Einer der \u00bbUnsterblichen\u00ab ist tot: Pierre Nora pr\u00e4gte \u00fcber viele Jahrzehnte die franz\u00f6sische Geschichtswissenschaft. Nun ist der Historiker im Alter von 93 Jahren gestorben.",
        "id": 2841956,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/pierre-nora-ist-tot-a-7db70eb7-a7cc-475f-9f0f-711a14300376#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierre Nora ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T21:06:59.740207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T21:06:59+00:00",
        "description": "Ein Goldschakal soll auf Sylt mehr als 70 L\u00e4mmer gerissen haben. Nun bereiten die Behr\u00f6den den Abschuss des Raubtiers vor. Dabei sind Goldschakale in Deutschland eigentlich gesch\u00fctzt.",
        "id": 2841544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/goldschakal-reisst-laemmer-auf-sylt-behoerden-wollen-ihn-abschiessen-a-4c28b7b6-92f3-4f63-804e-39b1533484ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Goldschakal rei\u00dft L\u00e4mmer auf Sylt - Beh\u00f6rden wollen ihn abschie\u00dfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T20:02:36.011886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T20:02:35+00:00",
        "description": "Der Attent\u00e4ter von Solingen t\u00f6tete drei Menschen. Wochenlang suchte die Polizei nach seinem zweiten Handy. Nun gab der gest\u00e4ndige Angeklagte \u00fcberraschend einen Hinweis. Und die Ermittler wurden offenbar f\u00fcndig.",
        "id": 2841077,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/anschlag-von-solingen-ermittler-finden-weiteres-handy-a-20575fd8-d2fb-4994-81e8-e24f5ef86bd5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anschlag von Solingen: Ermittler finden weiteres Handy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T20:02:36.578952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T20:02:35+00:00",
        "description": "Clint Eastwood wirft dem \u00f6sterreichischen \u00bbKurier\u00ab vor, ein Interview mit ihm erfunden zu haben. Der Chefredakteur weist das zur\u00fcck, r\u00e4umt aber eine Verletzung von Standards ein. Die Zusammenarbeit mit der Autorin werde beendet.",
        "id": 2841080,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/clint-eastwood-kurier-weist-faelschungsvorwurf-bei-interview-zurueck-a-49dad579-0cde-4dd9-9089-cc253588e678#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clint Eastwood: \u00bbKurier\u00ab weist F\u00e4lschungsvorwurf bei Interview zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T20:02:35.633610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T20:02:35+00:00",
        "description": "Elon Musk ist raus \u2013 und h\u00e4lt es nicht mehr aus: So scharf wie nie zuvor greift Donald Trumps ehemaliger Chefkostensenker dessen Steuergesetz an. Das Wei\u00dfe Haus reagiert k\u00fchl.",
        "id": 2841075,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-nennt-donald-trumps-steuersenkungsplaene-widerlich-a-751ac964-299c-47b0-b9f6-c38f4bdbd567#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk nennt Donald Trumps Steuersenkungspl\u00e4ne widerlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T20:02:35.822986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T20:02:35+00:00",
        "description": "Der Facebook-Konzern Meta braucht viel Strom f\u00fcr seine Rechenzentren. K\u00fcnftig wird er die gesamte Energieproduktion eines Kernkraftwerks in Illinois beziehen. N\u00f6tig ist das auch wegen der k\u00fcnstlichen Intelligenz.",
        "id": 2841076,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/facebook-konzern-meta-sichert-sich-atomstrom-fuer-20-jahre-a-6145debd-dfd9-41c7-ae12-6db3ff4cfabe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facebook-Konzern Meta sichert sich Atomstrom f\u00fcr 20 Jahre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T20:02:36.200952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T20:02:35+00:00",
        "description": "Mehr Kampfjets, neue U-Boote, kampfkr\u00e4ftigere Soldaten: Keir Starmer will das britische Milit\u00e4r kriegst\u00fcchtig machen. Bleibt die Frage, wie der klamme Staat das finanzieren soll. Selbst in der eigenen Partei regt sich Widerstand.",
        "id": 2841078,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-aufruestungsplaene-der-regierung-keir-starmers-zeitenwende-a-0cfecb08-a721-42a2-a840-901460c3b886#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Aufr\u00fcstungspl\u00e4ne der Regierung - Keir Starmers Zeitenwende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T20:02:36.390766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T20:02:35+00:00",
        "description": "Der ukrainische Geheimdienst hat eigenen Angaben zufolge die f\u00fcr Russland strategisch wichtige Krim-Br\u00fccke angegriffen. Nach den Explosionen sei die Br\u00fccke einsturzgef\u00e4hrdet. Russland hat den Verkehr trotzdem freigegeben.",
        "id": 2841079,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-verkehr-auf-einsturzgefaehrdeter-krim-bruecke-laeuft-wieder-a-b308ba72-8747-456b-ae03-289ef50293aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Verkehr auf einsturzgef\u00e4hrdeter Krim-Br\u00fccke l\u00e4uft wieder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T18:56:37.575405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T18:56:37+00:00",
        "description": "Rembrandt, van Gogh \u2013 und ein Kondom: All das ist im Amsterdamer Rijksmuseum zu finden. Auf dem 200 Jahre alten Verh\u00fctungsmittel ist passenderweise auch eine (explizite) Zeichnung zu sehen.",
        "id": 2840534,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/amsterdam-rijksmuseum-stellt-200-jahre-altes-kondom-aus-a-fd41900c-9811-45d1-a3ef-c59dbfdfe13b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amsterdam: Rijksmuseum stellt 200 Jahre altes Kondom aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T18:56:37.957073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T18:56:37+00:00",
        "description": "Der Kasache Alexander Bublik ist einer der spektakul\u00e4rsten und umstrittensten Spieler. Bei den French Open zeigt er nun das beste Tennis seiner Karriere. Geholfen hat ihm auch ein Trip nach Las Vegas.",
        "id": 2840536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/french-open-alexander-bublik-im-viertelfinale-spektakulaer-und-chaotisch-a-f673fefc-3bd6-4582-924a-ab4c67cd4fcf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "French Open: Alexander Bublik im Viertelfinale: Spektakul\u00e4r und chaotisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T18:56:38.360164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T18:56:37+00:00",
        "description": "Bisher waren sich Astronomen sicher, dass die Milchstra\u00dfe und unsere Nachbargalaxie Andromeda zusammensto\u00dfen werden. Sogar den Zeitpunkt hatten sie errechnet. Doch nun gibt es Zweifel an der Megakollision.",
        "id": 2840538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/milchstrasse-und-andromeda-galaxie-kollision-findet-womoeglich-nicht-statt-a-b1b6020d-a2a1-4db0-bfff-f14dc35a3d70#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milchstra\u00dfe und Andromeda-Galaxie: Kollision findet wom\u00f6glich nicht statt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T18:56:38.549973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T18:56:37+00:00",
        "description": "In den Sechzigerjahren waren westdeutsche Psychiatrien d\u00fcstere Orte voller Gewalt und Strenge. Erst dann setzte ein Wandel ein. Dabei k\u00f6nnte der Zivildienst eine bislang untersch\u00e4tzte Rolle gespielt haben.",
        "id": 2840539,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/psychiatrie-zivildienst-koennte-zur-modernisierung-beigetragen-haben-a-59b4ee98-b395-40e8-8e93-ef06b0cb6b67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psychiatrie: Zivildienst k\u00f6nnte zur Modernisierung beigetragen haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T18:56:37.767188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T18:56:37+00:00",
        "description": "Sechs Monate Chaos und Unsicherheit \u2013 und jetzt ein klarer Wahlsieg: Lee Jae-myung ist S\u00fcdkoreas neuer Pr\u00e4sident. Er arbeitete sich einst aus einfachen Verh\u00e4ltnissen hoch. Kann der Politiker das Land zusammenf\u00fchren?",
        "id": 2840535,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkoreas-neuer-praesident-lee-jae-myung-vom-aufsteiger-zum-versoehner-a-aa887449-22c0-41bc-a795-2a182ee4845d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkoreas neuer Pr\u00e4sident Lee Jae-myung: Vom Aufsteiger zum Vers\u00f6hner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T18:56:38.146795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T18:56:37+00:00",
        "description": "Der NDR spricht von einer Weiterentwicklung der Sendung, \u00bbTagesschau\u00ab-Sprecher Jens Riewa von einem St\u00fcck Geschichte, das endet. Die \u00bbTagesthemen\u00ab verzichten am Wochenende k\u00fcnftig auf den Nachrichtenteil.",
        "id": 2840537,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tagesthemen-am-wochenende-kuenftig-ohne-nachrichtenblock-a-63a33315-4237-44ad-a656-9cd5abc80e9d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTagesthemen\u00ab am Wochenende k\u00fcnftig ohne Nachrichtenblock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T17:50:05.785326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T17:50:03+00:00",
        "description": "Bisher sprachen sie nur am Telefon, am Donnerstag treffen Kanzler Merz und US-Pr\u00e4sident Trump zum pers\u00f6nlichen Gespr\u00e4ch in Washington zusammen. Aus der Opposition kommt im Vorfeld Kritik.",
        "id": 2839970,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-linke-ines-schwerdtner-warnt-friedrich-merz-vor-kniefall-vor-donald-trump-a-c277379b-7b37-4cc5-a73b-6ca5f4313842#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Linke: Ines Schwerdtner warnt Friedrich Merz vor \u00bbKniefall\u00ab vor Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T17:50:06.204111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T17:50:03+00:00",
        "description": "Fannie Mae und Freddie Mac mussten in der Finanzkrise verstaatlicht werden. Nun will Pr\u00e4sident Trump die Hypothekenfinanzierer zur\u00fcck an die B\u00f6rse bringen: schlechte Nachrichten f\u00fcr Hausk\u00e4ufer, gute f\u00fcr zwei Milliard\u00e4re.",
        "id": 2839972,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-will-fannie-mae-und-freddie-mac-zurueck-an-die-boerse-bringen-a-9383d883-6dee-47b6-9ce4-5cac7642c633#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will Fannie Mae und Freddie Mac zur\u00fcck an die B\u00f6rse bringen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T17:50:05.350786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T17:50:03+00:00",
        "description": "Vor drei Jahren starben bei einem schweren Zugungl\u00fcck in Oberbayern f\u00fcnf Menschen, Dutzende wurden verletzt. Nun liegt der Abschlussbericht vor. Er offenbart gravierende strukturelle M\u00e4ngel bei der Deutschen Bahn.",
        "id": 2839967,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/eisenbahnunglueck-von-garmisch-2022-da-hupft-der-zug-richtig-a-1d644cbb-165e-4fbb-9c37-f3fec0c60616#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eisenbahnungl\u00fcck von Garmisch 2022: \u00bbDa hupft der Zug richtig\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T17:50:05.995165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T17:50:03+00:00",
        "description": "Es ist das einzige Radioprogramm der ARD mit mehrsprachigen Inhalten \u2013\u00a0bald k\u00f6nnte Cosmo jedoch Sparma\u00dfnahmen zum Opfer fallen. Herbert Gr\u00f6nemeyer, Fatih Akin und zahlreiche andere Kulturschaffende wollen das verhindern.",
        "id": 2839971,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/fast-300-prominente-fordern-rettung-von-radiosender-cosmo-a-71f24767-85c5-4c53-a606-6db3987470dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fast 300 Prominente fordern Rettung von Radiosender Cosmo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T17:50:05.560984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T17:50:03+00:00",
        "description": "Simone Inzaghi f\u00fchrte Inter Mailand zu einer Meisterschaft und zwei Pokalsiegen. Zuletzt aber erlebte er im Finale der Champions League gegen Paris ein Debakel. Nun zieht es den Italiener wohl nach Saudi-Arabien.",
        "id": 2839968,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/italienischer-fussball-trainer-simone-inzaghi-verlaesst-inter-mailand-a-d3632ddb-b801-4ae1-aa4b-f8297cc8e38c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italienischer Fu\u00dfball: Trainer Simone Inzaghi verl\u00e4sst Inter Mailand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T17:50:04.721100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T17:50:03+00:00",
        "description": "Der Rechtspopulist Karol Nawrocki wird Polens neues Staatsoberhaupt. SPIEGEL-Redakteur Jan Puhl erkl\u00e4rt, welche Auswirkungen die Personalie auf Deutschland, Europa und die Ukraine hat.",
        "id": 2839964,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-karol-nawrocki-und-seine-bedeutung-fuer-die-ukraine-und-europa-a-0ca9bef0-54c2-49ea-b2b2-0b656fd4aaf6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Karol Nawrocki und seine Bedeutung f\u00fcr die Ukraine und Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T17:50:04.937709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T17:50:03+00:00",
        "description": "Der Rechtspopulist Karol Nawrocki wird Polens neues Staatsoberhaupt. SPIEGEL-Redakteur Jan Puhl erkl\u00e4rt, welche Auswirkungen die Personalie auf Deutschland, Europa und die Ukraine hat.",
        "id": 2839965,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-karol-nawrocki-und-seine-bedeutung-fuer-die-ukraine-und-europa-a-72e51e7b-ac3e-4e42-8cc1-6df164676d07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Karol Nawrocki und seine Bedeutung f\u00fcr die Ukraine und Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T17:50:04.508805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T17:50:03+00:00",
        "description": "Ihr folgten auf TikTok eine Million Menschen: Sana Yousaf war in Pakistan ein Social-Media-Star. Nun wurde die 17-J\u00e4hrige ermordet. Ein junger Mann soll die Tat gestanden haben.",
        "id": 2839963,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sana-yousaf-17-jaehrige-tiktokerin-in-pakistan-getoetet-a-956ad6b9-662b-4297-b318-4e74adddcfda#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sana Yousaf: 17-j\u00e4hrige TikTokerin in Pakistan get\u00f6tet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T17:50:05.145142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T17:50:03+00:00",
        "description": "Es ist ein politischer Richtungswechsel: Lee Jae Myung wird neuer Pr\u00e4sident S\u00fcdkoreas. Der linke Kandidat der Opposition liegt klar vor seinem konservativen Konkurrenten Kim Moon Soo. Dieser gestand seine Niederlage ein.",
        "id": 2839966,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-linker-lee-jae-myung-gewinnt-praesidentenwahl-in-seoul-a-e5f8925d-a1d9-45a1-9ba4-9153e9386563#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea: Linker Lee Jae Myung gewinnt Pr\u00e4sidentenwahl in Seoul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:51.362130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Die Politik des US-Pr\u00e4sidenten \u00e4hnelt zunehmend seinen populistischen Vorl\u00e4ufern aus S\u00fcdamerika \u2013 und sein Auftreten auch. Mit vergleichbar fatalen Konsequenzen.",
        "id": 2839399,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/autokratische-politik-was-donald-trump-von-hugo-chavez-gelernt-hat-a-15d3570f-5417-4dd0-b094-3bf30d43fc95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autokratische Politik: Was Donald Trump von Hugo Chavez gelernt hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:50.791366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Um Details zu erkennen, m\u00fcssen Buckelwale Objekten wohl recht nahekommen. Wissenschaftler hoffen, dass neue Erkenntnisse \u00fcber das Sehverm\u00f6gen der Tiere zu einem besseren Schutz f\u00fchren.",
        "id": 2839396,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/buckelwale-sehen-ueberraschend-schlecht-a-e5f4b83f-4272-4501-95c6-a0d5a28c6135#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buckelwale sehen \u00fcberraschend schlecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:52.502203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Um in der Serie \u00bbMad Men\u00ab die Sechzigerjahre authentisch wiederzugeben, mussten die Schauspieler unz\u00e4hlige Filmzigaretten rauchen und Cocktails trinken. Gut, dass man vor dem Fernseher nichts riechen konnte.",
        "id": 2839405,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/jon-hamm-von-mad-men-graesslicher-mundgeruch-am-set-durch-zwiebeln-und-kippen-a-90e67665-07bb-4ee4-af17-7a57b85e82ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jon Hamm von \u00bbMad Men\u00ab: Gr\u00e4sslicher Mundgeruch am Set durch Zwiebeln und Kippen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:50.980618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Goldsch\u00e4tze, Weltkriegswaffen und Mammutknochen: Wo die einen auf dem Dachboden nur schn\u00f6de Mickey-Maus-Hefte auftreiben, st\u00f6\u00dft manch anderer auf einen Millionenfund. Ein Sammelsurium der sonderbarsten Fundgegenst\u00e4nde.",
        "id": 2839397,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kuriose-entruempelungsfunde-eine-handgranate-im-keller-hitlers-telefon-in-einem-englischen-landsitz-a-cac1fb30-fa0d-4349-aa54-2b34c97601eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriose Entr\u00fcmpelungsfunde: Eine Handgranate im Keller, Hitlers Telefon in einem englischen Landsitz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:52.311206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Die Masken-Ermittlerin im Gesundheitsministerium hat ihre Arbeit beendet. Was sie festgestellt hat, soll aber offenbar keiner ungefiltert sehen d\u00fcrfen. Nicht mal der Haushaltsausschuss.",
        "id": 2839404,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/warum-bleibt-der-sonderbericht-von-masken-ermittlerin-sudhof-unter-verschluss-a-603ac03c-d65c-4045-84a2-8d16e03464aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masken in Corona-Zeit: Warum bleibt der Sonderbericht von Masken-Ermittlerin Sudhof unter Verschluss?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:51.551106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Merz und Dobrindt wollen trotz Gerichtsurteil an den Grenzen zur\u00fcckweisen lassen. Bei der Verteilung von Hilfsg\u00fctern im Gazastreifen gab es erneut Tote. Und ein Gericht verurteilt einen Drahtzieher im Cum-Ex-Skandal. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 2839400,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-asylpolitik-israels-vorgehen-in-gaza-urteil-im-cum-ex-skandal-a-4070ba2b-124f-4b4c-a7ac-793818bc25d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Asylpolitik, Israels Vorgehen in Gaza, Urteil im Cum-Ex-Skandal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:51.740392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Magnus Carlsen w\u00fctet: Erstmals in seiner Karriere verliert er eine klassische Schachpartie gegen den neuen Weltmeister Dommaraju Gukesh. Ist die Zeit des Superstars vorbei?",
        "id": 2839401,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-magnus-carlsen-rastet-nach-niederlage-gegen-dommaraju-gukesh-aus-a-079c7269-1c3b-45f9-8c58-73e7d3163a29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: Magnus Carlsen rastet nach Niederlage gegen Dommaraju Gukesh aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:50.601024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Das Verwaltungsgericht Berlin hat die Zur\u00fcckweisung von drei Somaliern f\u00fcr rechtswidrig erkl\u00e4rt. Gilt das nun auch f\u00fcr andere F\u00e4lle \u2013 und was muss die Regierung jetzt tun? Antworten auf die wichtigsten Fragen.",
        "id": 2839395,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/so-geht-es-nach-den-berliner-grenzbeschluessen-weiter-a-5e804bc6-ad37-4771-899e-7f25ea2a0b5d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "So geht es nach den Berliner Grenzbeschl\u00fcssen weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:52.121308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Ein Arbeitnehmer konnte aufgrund von Krankheit seinen gesetzlichen Mindesturlaub nicht nehmen. Der Arbeitgeber sah dies mit einer Abfindung beim Austreten aus dem Job als erledigt an. So nicht, sagt das Bundesarbeitsgericht.",
        "id": 2839403,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/urlaubsanspruch-arbeitnehmer-koennen-nicht-auf-gesetzlichen-mindesturlaub-verzichten-a-fb709c8e-7b2b-4748-8954-e6c7e69b4fdb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaubsanspruch: Arbeitnehmer k\u00f6nnen nicht auf gesetzlichen Mindesturlaub verzichten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:51.170064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "World Boxing hat angek\u00fcndigt, Geschlechtstests bei Wettk\u00e4mpfen einzuf\u00fchren. Dabei erw\u00e4hnte der Verband ausdr\u00fccklich den Namen von Olympiasiegerin Imane Khelif. Das sei ein Fehler gewesen, hei\u00dft es nun.",
        "id": 2839398,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/verpflichtende-geschlechtstests-boxverband-entschuldigt-sich-bei-imane-khelif-a-85757844-140a-4b7d-adc6-7db342406d3e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verpflichtende Geschlechtstests: Boxverband entschuldigt sich bei Imane Khelif",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T16:40:51.930639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T16:40:50+00:00",
        "description": "Lodern Feuer in W\u00e4ldern besonders intensiv, kann der Rauch in gro\u00dfe H\u00f6hen getrieben werden \u2013 und dann \u00fcber weite Strecken reisen. Was das f\u00fcr die Luftqualit\u00e4t in Bodenn\u00e4he bedeutet.",
        "id": 2839402,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/waldbraende-kanadischer-rauch-zieht-ueber-den-atlantik-nach-europa-a-65ce08e1-623b-4272-aa63-aa7eff75244b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde: Kanadischer Rauch zieht \u00fcber den Atlantik nach Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:27.794519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T15:35:26+00:00",
        "description": "Banken und Sparkassen haben jahrelang teils unrechtm\u00e4\u00dfige Geb\u00fchren erhoben. Nach einem BGH-Urteil konnten viele Kunden Geld zur\u00fcckfordern. Nun ist auch die Verj\u00e4hrung gekl\u00e4rt.",
        "id": 2838586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/bankkunden-duerfen-drei-jahre-lang-unzulaessige-gebuehren-zurueckverlangen-a-cceb9100-a9a9-4cf1-8055-7a33ec87b99f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bankkunden d\u00fcrfen drei Jahre lang unzul\u00e4ssige Geb\u00fchren zur\u00fcckverlangen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:28.224338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T15:35:26+00:00",
        "description": "Ein schwuler Lehrer an einer Berliner Grundschule wurde von Sch\u00fclern gemobbt, der Fall wurde \u00f6ffentlich, die Entr\u00fcstung war gro\u00df. Jetzt gibt es Medienberichte \u00fcber weitere Lehrkr\u00e4fte mit deprimierenden Erfahrungen.",
        "id": 2838588,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/berlin-weitere-lehrkraefte-berichten-von-massiven-problemen-an-der-carl-bolle-grundschule-a-97527296-0052-4448-b51a-9087f273fbec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Weitere Lehrkr\u00e4fte berichten von massiven Problemen an der Carl-Bolle-Grundschule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:27.584809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T15:35:26+00:00",
        "description": "Geert Wilders wollte die \u00bbh\u00e4rteste Asylpolitik aller Zeiten\u00ab. Nun hat der Rechtsradikale die Vierparteienkoalition in den Niederlanden verlassen. Warum seine Schw\u00e4che nicht f\u00fcr ein Scheitern seiner Ideen steht.",
        "id": 2838585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/geert-wilders-und-die-regierungskrise-in-den-haag-das-experiment-wird-abgebrochen-a-c6690f4a-2056-4009-915f-3ca41c9337b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geert Wilders und die Regierungskrise in Den Haag: Das Experiment wird abgebrochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:28.449956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T15:35:26+00:00",
        "description": "Der niederl\u00e4ndische Ministerpr\u00e4sident Dick Schoof tritt zur\u00fcck, nachdem Rechtspopulist Geert Wilders die Regierungskoalition in Den Haag platzen lie\u00df. Schoof k\u00fcndigt als erste Reaktion Neuwahlen in dem EU-Land an.",
        "id": 2838589,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/niederlande-dick-schoof-tritt-nach-koalitionsbruch-zurueck-und-kuendigt-neuwahlen-an-a-359d5c0d-7ad5-4f5e-bd23-ec4f54ccdabb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niederlande: Dick Schoof tritt nach Koalitionsbruch zur\u00fcck und k\u00fcndigt Neuwahlen an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:28.029885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T15:35:26+00:00",
        "description": "Im fragilen \u00d6kosystem Alaskas dr\u00e4ngt die Trump-Regierung auf eine Ausweitung der Rohstofff\u00f6rderung \u2013 auch mithilfe asiatischen Gelds. Umweltsch\u00fctzer zeigen sich besorgt.",
        "id": 2838587,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/prudhoe-bay-trump-regierung-treibt-oelfoerderung-in-alaska-voran-a-2b8244a7-c28f-4d48-9ea1-02027e3ed892#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prudhoe Bay: Trump-Regierung treibt \u00d6lf\u00f6rderung in Alaska voran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:28.877729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T15:16:00+00:00",
        "description": "Drei Menschen starben beim mutma\u00dflich islamistischen Messerangriff in Solingen im Sommer 2024. Im Prozess zum Anschlag haben jetzt erstmals \u00dcberlebende ausgesagt.",
        "id": 2838590,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/solingen-ueberlebende-schildern-folgen-des-anschlags-a-796822e3-32f1-4fec-870f-0911aa63cdde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solingen: \u00dcberlebende schildern Folgen des Anschlags",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:19.858870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "Millionen Kubikmeter Eis und Ger\u00f6ll liegen auf dem Schweizer Bergdorf Blatten. Noch immer wird ein Sch\u00e4fer vermisst. Und die Frage bleibt: Wie schnell schmilzt das eingeschlossene Gletschereis?",
        "id": 2837947,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/blatten-gletscherabsturz-in-der-schweiz-die-gefahr-ist-nicht-gebannt-a-b51aecbd-0a61-456f-9557-e34ae78ce896#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blatten - Gletscherabsturz in der Schweiz: Die Gefahr ist nicht gebannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:17.366425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "In Br\u00fcssel fl\u00fcchtete ein Zw\u00f6lfj\u00e4hriger vor einer Polizeikontrolle. In einem Park wurde er von einem Polizeiauto erfasst und starb sp\u00e4ter an seinen Verletzungen. Jetzt ermittelt eine Sondereinheit.",
        "id": 2837937,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bruessel-12-jaehriger-bei-flucht-vor-polizei-toedlich-verletzt-a-3cba180e-2c53-4146-823a-e1916ec673ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Br\u00fcssel: 12-J\u00e4hriger bei Flucht vor Polizei t\u00f6dlich verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:18.593124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "Besitzer von Wohnmobilen und Wohnwagen m\u00fcssen bis zum 19. Juni 2025 eine Untersuchung f\u00fcr bestimmte Gasanlagen nachweisen k\u00f6nnen. Wer daf\u00fcr zust\u00e4ndig ist, wie man Sachkundige findet und was bei Verst\u00f6\u00dfen droht.",
        "id": 2837942,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/camping-mit-fluessiggas-anlage-was-wohnmobil-fahrer-jetzt-wissen-muessen-a-81ff141e-809f-49f5-8230-ccf44ba5db91#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Camping mit Fl\u00fcssiggas-Anlage: Was Wohnmobil-Fahrer jetzt wissen m\u00fcssen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:19.559477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "Beim Nations-League-Halbfinale gegen Portugal muss die Fu\u00dfballnationalelf zahlreiche prominente Ausf\u00e4lle aushalten. Andere Spieler ringen um ihre Zukunft im Klub. Die Reaktion darauf? Ein neues Selbstbewusstsein.",
        "id": 2837946,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-elf-im-nations-league-halbfinale-das-uns-doch-egal-team-a-8e357976-107c-4e61-909e-4a9023f25f6c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Elf im Nations-League-Halbfinale: Das Uns-doch-egal-Team",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:20.190100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "Auf der Oberfl\u00e4che von WASP-121b wird es \u00fcber 3000 Grad hei\u00df. Doch das war nicht immer so. Forschende haben untersucht, wo der Planet entstanden ist. Es zeigen sich \u00c4hnlichkeiten mit unserem Sonnensystem.",
        "id": 2837949,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/gasriese-wasp-121b-der-hoellenplanet-der-aus-der-kaelte-kam-a-d1ab0694-1fff-4b7c-b170-2b10e8a73f00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gasriese WASP-121b: Der H\u00f6llenplanet, der aus der K\u00e4lte kam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:17.970200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "Wenn er mit\u00a0\u00bbAvatar: Feuer und Asche\u00ab fertig ist, will James Cameron sich eine kleine Pause von den Pandora-Epen g\u00f6nnen \u2013 und zwischendurch den Roman \u00bbThe Devils\u00ab von Joe Abercrombie verfilmen.",
        "id": 2837940,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/james-cameron-verkuendet-neues-filmprojekt-ueber-fleischfressende-elfen-a-d87f51f3-1b79-4b1f-9c4e-4bdc1bc21720#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "James Cameron verk\u00fcndet neues Filmprojekt \u00fcber fleischfressende Elfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:18.292102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "Der ukrainische Geheimdienst reklamiert eine Sprengstoffattacke auf die strategisch wichtige Krim-Br\u00fccke f\u00fcr sich. Die russische Seite meldet, die Verbindung sei vor\u00fcbergehend gesperrt.",
        "id": 2837941,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krim-ukraine-meldet-unterwasserangriff-auf-bruecke-a-1a105775-b17a-4392-81e2-12c32ae39226#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krim: Ukraine meldet Unterwasserangriff auf Br\u00fccke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:17.612963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "Der niederl\u00e4ndische Ministerpr\u00e4sident Dick Schoof tritt zur\u00fcck, nachdem Rechtspopulist Geert Wilders die Regierungskoalition in Den Haag platzen lie\u00df. Schoof k\u00fcndigt als erste Reaktion Neuwahlen im deutschen Nachbarland an.",
        "id": 2837938,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/niederlande-ministerpraesident-dick-schoof-tritt-nach-koalitionsbruch-zurueck-und-kuendigt-neuwahlen-an-a-359d5c0d-7ad5-4f5e-bd23-ec4f54ccdabb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niederlande: Ministerpr\u00e4sident Dick Schoof tritt nach Koalitionsbruch zur\u00fcck und k\u00fcndigt Neuwahlen an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:18.894996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "Ein 33-j\u00e4hriger Syrer ist in Stuttgart unter anderem wegen Verbrechen gegen die Menschlichkeit verurteilt worden. Er soll in seiner Heimat H\u00e4user ausgeraubt und die Bewohner misshandelt haben.",
        "id": 2837943,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/stuttgart-hisbollah-mitglied-zu-lebenslanger-haft-verurteilt-a-b379433b-30ad-475c-a2e0-1cee8d918922#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stuttgart: Hisbollah-Mitglied zu lebenslanger Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:19.249773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:28:16+00:00",
        "description": "Sandpl\u00e4tze sind dreckig, Tennis darauf wird zum Abnutzungskampf, aber zugleich auch eine Kunstform. Ode an einen besonderen Belag.",
        "id": 2837945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennisplatz-bei-den-french-open-eine-leinwand-aus-rotem-sand-a-d907f7cd-a347-4265-9a30-4e2331346edc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennisplatz bei den French Open: Eine Leinwand aus rotem Sand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:29.097362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:19:00+00:00",
        "description": "Bei VW einigten sich die Tarifpartner vor Weihnachten auf ein Sparprogramm und den Abbau von 35.000 Jobs \u2013 nach heftigem Protest der Belegschaft. Viele Besch\u00e4ftigte nahmen nun Angebote des Konzerns an.",
        "id": 2838591,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/volkswagen-20-000-vw-mitarbeiter-verzichten-freiwillig-auf-ihre-jobs-a-84ada9cb-11d4-4f0c-9733-34857de76828#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen: 20.000 VW-Mitarbeiter verzichten freiwillig auf ihre Jobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:39.515947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T13:21:38+00:00",
        "description": "Es ist ein irrer Wettlauf um Aufmerksamkeit und Geld: Quantencomputer sollen die Wirtschaftswelt umkrempeln. Das Silicon Valley steht vor einem technologischen Durchbruch, von dem auch deutsche Firmen profitieren k\u00f6nnten.",
        "id": 2837351,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/quantencomputer-jagd-auf-die-supermaschine-a-18a2c841-5287-47ea-a1e7-8755f29cf686#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quantencomputer: Jagd auf die Supermaschine - Quantencomputer sollen die Wirtschaftswelt umkrempeln. Das Silicon Valley steht vor einem technologischen Durchbruch.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:39.320679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T13:21:38+00:00",
        "description": "Drei Menschen starben beim mutma\u00dflich islamistischen Messerangriff in Solingen im Sommer 2024. Im Prozess zum Anschlag haben jetzt erstmals \u00dcberlebende ausgesagt.",
        "id": 2837350,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/terrorprozess-in-solingen-ueberlebende-schildern-folgen-des-anschlags-a-796822e3-32f1-4fec-870f-0911aa63cdde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terrorprozess in Solingen: \u00dcberlebende schildern Folgen des Anschlags",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:39.705630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T13:21:38+00:00",
        "description": "Bei VW einigten sich die Tarifpartner vor Weihnachten auf ein Sparprogramm und den Abbau von 35.000 Jobs \u2013 nach heftigem Protest der Belegschaft. Viele Besch\u00e4ftigte nahmen nun Angebote des Konzerns an.",
        "id": 2837352,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/volkswagen-20-000-mitarbeiter-verzichten-freiwillig-auf-ihre-jobs-a-84ada9cb-11d4-4f0c-9733-34857de76828#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen: 20.000 Mitarbeiter verzichten freiwillig auf ihre Jobs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:29.377926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T13:19:00+00:00",
        "description": "Riesige Datenschutzl\u00fccken bei Partneragenturen und Sicherheitsm\u00e4ngel: Die Bundesdatenschutzbeauftragte hat Geldbu\u00dfen \u00fcber 45 Millionen Euro gegen Vodafone verh\u00e4ngt.",
        "id": 2838592,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/vodafone-millionenbusse-wegen-datenschutz-verstoessen-verhaengt-a-7a5e1aac-8157-4604-ab5d-23c0ce8c39f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vodafone: Millionenbu\u00dfe wegen Datenschutz-Verst\u00f6\u00dfen verh\u00e4ngt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:29.567694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T13:09:00+00:00",
        "description": "Mit gro\u00dfen Worten k\u00fcndigte die Bayerische Staatsregierung einst Tablets f\u00fcr alle Sch\u00fcler ab der 5. Klasse an. Nun kommt die Kehrtwende \u2013 und Markus S\u00f6der erh\u00e4lt daf\u00fcr Unterst\u00fctzung.",
        "id": 2838593,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/tablets-an-schulen-in-bayern-markus-soeder-macht-eine-digitale-vollbremsung-a-daf73003-33e7-4507-8cb0-889aca32f5fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tablets an Schulen in Bayern: Markus S\u00f6der macht eine digitale Vollbremsung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:29.757687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:45:00+00:00",
        "description": "\u00bbKomplett gef\u00e4lscht\u00ab nennt Clint Eastwood ein Gespr\u00e4ch, das der \u00f6sterreichische \u00bbKurier\u00ab ver\u00f6ffentlicht hat. Darin erkl\u00e4rt der Schauspieler unter anderem, dass er nur mit j\u00fcngeren Frauen zusammen sei.",
        "id": 2838594,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/clint-eastwood-hollywood-star-nennt-interview-mit-dem-kurier-gefaelscht-a-ad54600c-203c-44e0-8202-a4a2e6c48540#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clint Eastwood: Hollywood-Star nennt Interview mit dem \u00bbKurier\u00ab gef\u00e4lscht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:29.960481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:44:00+00:00",
        "description": "Russland und die Ukraine \u00fcberziehen die Energieinfrastruktur mit gegenseitigen Angriffen. Aus Sumy und Charkiw werden Tote gemeldet. Und: Der ukrainische Generalstab macht neue Angaben zur Operation \u00bbSpinnennetz\u00ab. Der \u00dcberblick.",
        "id": 2838595,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-tote-nach-angriffen-auf-sumy-stromausfall-im-von-russland-besetzten-gebiet-a-562e8960-461b-48fb-99eb-8dfdeed0244a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Tote nach Angriffen auf Sumy, Stromausfall im von Russland besetzten Gebiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:30.189129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:42:00+00:00",
        "description": "In Reaktion auf ein Urteil des Berliner Verwaltungsgerichts st\u00e4rkt Kanzler Friedrich Merz Innenminister Alexander Dobrindt den R\u00fccken. Er ist \u00fcberzeugt: \u00bbWir wissen, dass wir nach wie vor Zur\u00fcckweisungen vornehmen k\u00f6nnen.\u00ab",
        "id": 2838596,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migrationspolitik-friedrich-merz-haelt-an-der-zurueckweisung-asylsuchender-fest-a-d6692e00-81b7-4dfd-997d-dfec35ec980d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migrationspolitik: Friedrich Merz h\u00e4lt an der Zur\u00fcckweisung Asylsuchender fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:30.392057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:38:00+00:00",
        "description": "Tausende Arbeiter des US-Bananenkonzerns Chiquita in Panama hatten gegen eine Rentenreform protestiert. Jetzt sollen sie wegen ihres Streiks alle den Job verlieren.",
        "id": 2838597,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/panama-chiquita-entlaesst-gesamte-belegschaft-nach-streik-gegen-rentenreform-a-9afc0975-9dbf-4ae4-b23f-8f08a9f182b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panama: Chiquita entl\u00e4sst gesamte Belegschaft nach Streik gegen Rentenreform",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:40.225120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:26:00+00:00",
        "description": "Die Inflationsrate in der Eurozone liegt erstmals seit Langem unter zwei Prozent. In der Schweiz sind die Preise im Mai gar g\u00fcnstiger geworden \u2013 dank billiger Importg\u00fcter. Reagiert das Land bald mit Negativzinsen?",
        "id": 2837353,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/inflationsrate-schweiz-droht-die-deflation-guenstigere-preise-a-0c99cee9-35f1-44c5-bbe7-d4c244c15e7a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflationsrate: Schweiz droht die Deflation \u2013 g\u00fcnstigere Preise",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:35:30.674136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:21:00+00:00",
        "description": "2022 trennten sich Miley Cyrus\u2019 Eltern nach 30 Jahren Ehe. Nun erz\u00e4hlt die S\u00e4ngerin: Damit, dass beide neue Partner haben, musste sie erst klarkommen: \u00bbAm Anfang ist es schwierig.\u00ab",
        "id": 2838598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/miley-cyrus-hat-ihren-frieden-mit-der-trennung-ihrer-eltern-gemacht-a-c1076a63-0b7f-4b08-9bf0-7ba81df31b35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miley Cyrus hat ihren Frieden mit der Trennung ihrer Eltern gemacht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T12:17:19.112081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:17:18+00:00",
        "description": "Bei der Pr\u00e4sidentenwahl in S\u00fcdkorea zeichnet sich ein Sieg des Oppositionsf\u00fchrers Lee Jae-myung ab. Ein Erfolg des linken Politikers k\u00f6nnte f\u00fcr das Land nach einer monatelangen Staatskrise richtungsweisend sein.",
        "id": 2836832,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-oppositioneller-lee-jae-myung-gewinnt-praesidentenwahl-a-231fecab-17e2-4a84-ada3-37d5473655d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00fcdkorea: Oppositioneller Lee Jae-myung gewinnt Pr\u00e4sidentenwahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T12:17:19.333168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:17:18+00:00",
        "description": "Riesige Datenschutzl\u00fccken bei Partneragenturen und Sicherheitsm\u00e4ngel: Die Bundesdatenschutzbeauftragte hat Geldbu\u00dfen \u00fcber 45 Millionen Euro gegen Vodafone verh\u00e4ngt.",
        "id": 2836833,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/vodafone-millionenbusse-wegen-datenschutz-verstoessen-a-7a5e1aac-8157-4604-ab5d-23c0ce8c39f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vodafone: Millionenbu\u00dfe wegen Datenschutz-Verst\u00f6\u00dfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:40.443394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:46:00+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Jahre nach dem Riesenerfolg in Gro\u00dfbritannien erscheint der Psychothriller \u00bbBoy Parts\u00ab endlich auf Deutsch. Er erz\u00e4hlt die blutigen, sexuellen Abgr\u00fcnde der Generation X \u2013\u00a0und treibt seine Heldin in extreme Situationen.",
        "id": 2837354,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/boy-parts-von-eliza-clark-ueber-die-grenze-des-ertraeglichen-a-d06fa08c-c1ee-499b-96c4-7fba98aac846#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbBoy Parts\u00ab von Eliza Clark: \u00dcber die Grenze des Ertr\u00e4glichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:40.662072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:26:00+00:00",
        "description": "Die einen bekommen 186 Euro, die anderen 2820 Euro \u2013 und viele gar nichts. \u00dcber einen Zuschuss zur Urlaubskasse k\u00f6nnen sich weniger als die H\u00e4lfte aller Besch\u00e4ftigten freuen. Einer Auswertung zufolge profitieren vorwiegend Gutverdiener.",
        "id": 2837355,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/urlaubsgeld-immer-weniger-angestellte-bekommen-urlaubskassen-zuschuss-a-671053bd-bde9-4104-98aa-0085337bfca9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaubsgeld: Immer weniger Angestellte bekommen Urlaubskassen-Zuschuss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:40.879362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:16:00+00:00",
        "description": "Bei der Ausgabe von Hilfsg\u00fctern im Gazastreifen ist die Gewalt wohl erneut eskaliert. Die \u00f6rtlichen Beh\u00f6rden melden mindestens 27 Tote nahe einem Verteilzentrum in Rafah. Israels Armee best\u00e4tigt Sch\u00fcsse auf Menschen.",
        "id": 2837356,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-offenbar-erneut-zahlreiche-tote-nach-israelischen-schuessen-an-ausgabestelle-a-8ab894da-d2dd-4ad2-8a21-42505b66088f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Offenbar erneut zahlreiche Tote nach israelischen Sch\u00fcssen an Ausgabestelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:13:09.277996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:13:07+00:00",
        "description": "Ein 40-J\u00e4hriger ist nach einem Einbruch in die Wohnung von Model Toni Garrn zu einer langen Gef\u00e4ngnisstrafe verurteilt worden. Das Landgericht Berlin sah ihn auch in zwei weiteren F\u00e4llen f\u00fcr schuldig.",
        "id": 2836333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-40-jaehriger-nach-einbruch-bei-model-toni-garrn-zu-haft-verurteilt-a-81d74796-bb8a-4b38-8b3b-5a2ae2768c5b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: 40-J\u00e4hriger nach Einbruch bei Model Toni Garrn zu Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:13:08.335502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:13:07+00:00",
        "description": "\u00bbKomplett gef\u00e4lscht\u00ab nennt Clint Eastwood ein Gespr\u00e4ch, das der \u00f6sterreichische \u00bbKurier\u00ab ver\u00f6ffentlicht hat. Darin erkl\u00e4rt der Schauspieler unter anderem, dass er nur mit j\u00fcngeren Frauen zusammen sei.",
        "id": 2836328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/clint-eastwood-hollywood-star-nennt-kurier-interview-gefaelscht-a-ad54600c-203c-44e0-8202-a4a2e6c48540#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Clint Eastwood: Hollywood-Star nennt \u00bbKurier\u00ab-Interview gef\u00e4lscht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:13:09.088641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:13:07+00:00",
        "description": "Als Kronzeuge hat Kai-Uwe Steck ma\u00dfgeblich zur Aufkl\u00e4rung des Cum-Ex-Skandals beigetragen. Jetzt hat das Landgericht Bonn eine Freiheitsstrafe von einem Jahr und zehn Monaten gegen ihn verh\u00e4ngt, ausgesetzt zur Bew\u00e4hrung.",
        "id": 2836332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/cum-ex-kronzeuge-kai-uwe-steck-zu-bewaehrungsstrafe-verurteilt-a-3a509a0f-ed9e-4888-88c3-bcfc120928d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cum-Ex: Kronzeuge Kai-Uwe Steck zu Bew\u00e4hrungsstrafe verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:13:09.466445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:13:07+00:00",
        "description": "Die Inflationsrate in der Eurozone liegt erstmals seit Langem unter zwei Prozent. In der Schweiz sind die Preise im Mai gar g\u00fcnstiger geworden \u2013 dank billiger Importg\u00fcter. Reagiert das Land bald mit Negativzinsen?",
        "id": 2836334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/inflationsrate-schweiz-droht-die-deflation-preise-guenstiger-a-0c99cee9-35f1-44c5-bbe7-d4c244c15e7a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflationsrate: Schweiz droht die Deflation \u2013 Preise g\u00fcnstiger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:13:08.712031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:13:07+00:00",
        "description": "In Reaktion auf ein Urteil des Berliner Verwaltungsgerichts st\u00e4rkt Kanzler Friedrich Merz Innenminister Alexander Dobrindt den R\u00fccken. Er ist \u00fcberzeugt: \u00bbWir wissen, dass wir nach wie vor Zur\u00fcckweisungen vornehmen k\u00f6nnen.\u00ab",
        "id": 2836330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migrationspolitik-merz-und-dobrindt-setzen-auf-zurueckweisungen-trotz-gerichtsurteil-a-d6692e00-81b7-4dfd-997d-dfec35ec980d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migrationspolitik: Merz und Dobrindt setzen auf Zur\u00fcckweisungen trotz Gerichtsurteil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:13:09.654283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:13:07+00:00",
        "description": "2022 trennten sich Miley Cyrus\u2019 Eltern nach 30 Jahren Ehe. Nun erz\u00e4hlt die S\u00e4ngerin: Damit, dass beide neue Partner haben, musste sie erst klarkommen: \u00bbAm Anfang ist es schwierig.\u00ab",
        "id": 2836335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/miley-cyrus-ich-sehe-meine-eltern-heute-als-individuen-a-c1076a63-0b7f-4b08-9bf0-7ba81df31b35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miley Cyrus: \u00bbIch sehe meine Eltern heute als Individuen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:13:08.900196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:13:07+00:00",
        "description": "Tausende Arbeiter des US-Bananenkonzerns Chiquita in Panama hatten gegen eine Rentenreform protestiert. Jetzt sollen sie wegen ihres Streiks alle den Job verlieren.",
        "id": 2836331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/panama-chiquita-entlaesst-gesamte-belegschaft-a-9afc0975-9dbf-4ae4-b23f-8f08a9f182b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panama: Chiquita entl\u00e4sst gesamte Belegschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:13:08.147207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:13:07+00:00",
        "description": "Mit gro\u00dfen Worten k\u00fcndigte die Bayerische Staatsregierung einst Tablets f\u00fcr alle Sch\u00fcler ab der 5. Klasse an. Nun kommt die Kehrtwende \u2013 und Markus S\u00f6der erh\u00e4lt daf\u00fcr Unterst\u00fctzung.",
        "id": 2836327,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/tablets-an-schulen-in-bayern-markus-soeder-mit-digitaler-vollbremsung-a-daf73003-33e7-4507-8cb0-889aca32f5fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tablets an Schulen in Bayern: Markus S\u00f6der mit digitaler Vollbremsung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:13:08.524119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:13:07+00:00",
        "description": "Russland und die Ukraine \u00fcberziehen die Energieinfrastruktur mit gegenseitigen Angriffen. Aus Sumy und Charkiw werden Tote gemeldet. Und: Der ukrainische Generalstab macht neue Angaben zur Operation \u00bbSpinnennetz\u00ab. Der \u00dcberblick.",
        "id": 2836329,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-tote-nach-angriffen-auf-sumy-stromausfall-im-besetzten-gebiet-a-562e8960-461b-48fb-99eb-8dfdeed0244a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Tote nach Angriffen auf Sumy, Stromausfall im besetzten Gebiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:41.099651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T10:36:00+00:00",
        "description": "Nach dem russischen \u00dcberfall auf die Ukraine musste Milliard\u00e4r Roman Abramowitsch den FC Chelsea verkaufen. Das erl\u00f6ste Geld sollte Kriegsopfern zugutekommen. Weil das nicht passiert ist, wird der Ton aus London sch\u00e4rfer.",
        "id": 2837357,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-chelsea-britische-regierung-droht-roman-abramowitsch-mit-klage-a-c73ea9c3-80ca-4ccb-b18e-828fd759aba9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Chelsea: Britische Regierung droht Roman Abramowitsch mit Klage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T10:06:37.142546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T10:06:36+00:00",
        "description": "Ob bei rassistischer, sexistischer oder altersspezifischer Ungleichbehandlung: Viele Deutsche wenden sich an die Antidiskriminierungsstelle des Bundes. Ihre Zahl hat sich in f\u00fcnf Jahren verdoppelt.",
        "id": 2835903,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/antidiskriminierungsstelle-zahl-der-ratsuchenden-seit-2019-mehr-als-verdoppelt-a-2ff0bac5-6bf3-451b-803a-48d3184b8bf9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antidiskriminierungsstelle: Zahl der Ratsuchenden seit 2019 mehr als verdoppelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T10:06:37.519985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T10:06:36+00:00",
        "description": "\u00bbNur\u00ab 380 Millionen Tonnen Abf\u00e4lle im Jahr 2023: Die deutsche M\u00fcllproduktion ist auf einem Tiefstand. Bau- und Abbruchabf\u00e4lle sind dabei am st\u00e4rksten gesunken.",
        "id": 2835905,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/deutschland-produziert-weniger-muell-niedrigster-stand-seit-2010-a-72e73032-8aad-4d51-aea5-2a557633be01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland produziert weniger M\u00fcll: Niedrigster Stand seit 2010",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T10:06:37.708398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T10:06:36+00:00",
        "description": "Bei der Ausgabe von Hilfsg\u00fctern im Gazastreifen ist die Gewalt wohl erneut eskaliert. Die \u00f6rtlichen Beh\u00f6rden melden mindestens 24 Tote nahe einem Verteilzentrum in Rafah. Israels Armee best\u00e4tigt Sch\u00fcsse auf Menschen.",
        "id": 2835906,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-eskalation-bei-hilfsgueterausgabe-offenbar-24-tote-in-gaza-a-8ab894da-d2dd-4ad2-8a21-42505b66088f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Eskalation bei Hilfsg\u00fcterausgabe \u2013 offenbar 24 Tote in Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T10:06:36.951888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T10:06:36+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Jahre nach dem Riesenerfolg in Gro\u00dfbritannien erscheint der Psychothriller \u00bbBoy Parts\u00ab endlich auf Deutsch. Er erz\u00e4hlt die blutigen, sexuellen Abgr\u00fcnde der Generation X \u2013\u00a0und treibt seine Heldin in extreme Situationen.",
        "id": 2835902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/krimi-tipp-boy-parts-von-eliza-clark-ueber-die-grenze-des-ertraeglichen-a-d06fa08c-c1ee-499b-96c4-7fba98aac846#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krimi-Tipp \u00bbBoy Parts\u00ab von Eliza Clark: \u00dcber die Grenze des Ertr\u00e4glichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T10:06:37.331215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T10:06:36+00:00",
        "description": "Die einen bekommen 186 Euro, die anderen 2820 Euro \u2013 und viele gar nichts. \u00dcber einen Zuschuss zur Urlaubskasse k\u00f6nnen sich weniger als die H\u00e4lfte aller Besch\u00e4ftigten freuen. Einer Auswertung zufolge profitieren vorwiegend Gutverdiener.",
        "id": 2835904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/urlaubsgeld-immer-weniger-angestellte-bekommen-zuschuss-zur-urlaubskasse-a-671053bd-bde9-4104-98aa-0085337bfca9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaubsgeld: Immer weniger Angestellte bekommen Zuschuss zur Urlaubskasse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T10:06:37.896963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T10:06:36+00:00",
        "description": "US-Heimatschutzministerin Kristi Noem hatte die Festnahme eines Einwanderers noch gelobt. Er sollte einen Drohbrief an Pr\u00e4sident Trump geschrieben haben. Doch der Mann wurde offenbar Opfer eines Betrugs.",
        "id": 2835907,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/usa-mann-soll-migrant-in-gefaelschte-morddrohungen-an-donald-trump-verwickelt-haben-a-bf13c429-1ed5-4f28-9c9c-d7e3469e0f77#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Mann soll Migrant in gef\u00e4lschte Morddrohungen an Donald Trump verwickelt haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:41.347431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T09:50:00+00:00",
        "description": "Kreuzfahrer, die auf Dominica das Dorf der Kalinago besuchen, sehen einen Nachbau. Die Ureinwohner k\u00e4mpfen um mehr Mitspracherechte und leiden bis heute unter einem Stigma, das Kolumbus erschaffen und Hollywood verfestigt hat.",
        "id": 2837358,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/karibik-tourismus-auf-dominica-die-leute-dachten-wir-waeren-kannibalen-a-2aaa8b7f-c510-4101-85e3-87b23c96795a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karibik-Tourismus auf Dominica: \u00bbDie Leute dachten, wir w\u00e4ren Kannibalen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:41.570411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T09:29:00+00:00",
        "description": "Es ist ein Bruch mit Ansage: Der niederl\u00e4ndische Rechtspopulist Geert Wilders hat seine Drohung wahr gemacht, die Regierungskoalition in Den Haag platzen zu lassen. Hintergrund ist der Streit \u00fcber die Asylpolitik.",
        "id": 2837359,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/niederlande-rechtspopulist-geert-wilders-kuendigt-koalition-auf-regierungs-aus-a-3f633c8e-f082-4e7c-9406-56196a5dafe6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niederlande: Rechtspopulist Geert Wilders k\u00fcndigt Koalition auf - Regierungs-Aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:02.285757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T09:02:01+00:00",
        "description": "Erdbeeren werden zur Luxusware: Seit 2014 ist ihr Preis hierzulande um \u00fcber 80 Prozent gestiegen. Was dahintersteckt \u2013 und wovor Landwirte warnen.",
        "id": 2835447,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/erdbeeren-aus-deutschland-warum-die-produktion-teurer-geworden-ist-und-was-das-fuer-verbraucher-bedeutet-a-466a76d4-8a69-44c0-b956-a9eff07427df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erdbeeren aus Deutschland: Warum die Produktion teurer geworden ist - und was das f\u00fcr Verbraucher bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:02.477901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T09:02:01+00:00",
        "description": "In S\u00fcd- und Osteuropa urlaubt es sich 2025 g\u00fcnstiger als in Nordeuropa \u2013 aber auch als in Deutschland. Das ist das Ergebnis eines Vergleichs des Preisniveaus durch das Statistische Bundesamt.",
        "id": 2835448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/kaufkraft-vergleich-wo-am-meisten-urlaub-fuer-ihr-geld-drin-ist-a-58a4b4ee-1c36-4e6e-9b83-a1646a3bc910#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaufkraft-Vergleich: Wo am meisten Urlaub f\u00fcr ihr Geld drin ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:02.094790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T09:02:01+00:00",
        "description": "Nach dem russischen \u00dcberfall auf die Ukraine musste Milliard\u00e4r Roman Abramowitsch den FC Chelsea verkaufen. Das erl\u00f6ste Geld sollte Kriegsopfern zugutekommen. Weil das nicht passiert ist, wird der Ton aus London sch\u00e4rfer.",
        "id": 2835446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/verkauf-des-fc-chelsea-britische-regierung-droht-roman-abramowitsch-mit-klage-a-c73ea9c3-80ca-4ccb-b18e-828fd759aba9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verkauf des FC Chelsea: Britische Regierung droht Roman Abramowitsch mit Klage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:41.758126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T08:43:00+00:00",
        "description": "Im Zollstreit dr\u00e4ngt die Regierung Donald Trumps auf Vorschl\u00e4ge von ihren Handelspartnern, wie diese der US-Wirtschaft entgegenkommen wollen. Die Angebote sollen ebenfalls \u00e4u\u00dferst schnell bewertet werden.",
        "id": 2837360,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/zoelle-usa-setzen-handelspartner-in-zollverhandlungen-offenbar-unter-druck-a-4a135cac-b7e0-4f8d-84c2-0965a5eaf547#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u00f6lle: USA setzen Handelspartner in Zollverhandlungen offenbar unter Druck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:21:41.949639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T08:20:00+00:00",
        "description": "Wer kommt, wer geht? Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: heute mit Jude Bellinghams kleinem Bruder, dem Abgang eines kontroversen K\u00f6lner Aufstiegshelden und einem neuen, alten St\u00fcrmer f\u00fcr Union Berlin.",
        "id": 2837361,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfergeruechte-jude-bellingham-soll-vor-wechsel-zum-bvb-stehen-a-e6769e7f-7033-4607-a7db-73132b93cbc6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transferger\u00fcchte: Jude Bellingham soll vor Wechsel zum BVB stehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:02.846261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T08:00:00+00:00",
        "description": "Die Rekrutierung f\u00fcr die Bundeswehr soll weiter auf Freiwilligkeit basieren. Laut Generalmajor Andreas Henne k\u00f6nnte das Modell allerdings an seine Grenzen kommen. Der Bedarf sei zu gro\u00df.",
        "id": 2835449,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-generalmajor-andreas-henne-zweifelt-an-wehrdienst-ohne-pflichtelemente-a-ae1f0189-bfca-4e9a-8c21-c89386d6a860#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Generalmajor Andreas Henne zweifelt an Wehrdienst ohne Pflichtelemente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T07:57:56.051640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T07:57:55+00:00",
        "description": "Kreuzfahrer, die auf Domenica das Dorf der Kalinago besuchen, sehen einen Nachbau. Die Ureinwohner k\u00e4mpfen um mehr Mitspracherechte und leiden bis heute unter einem Stigma, das Kolumbus erschaffen und Hollywood verfestigt hat.",
        "id": 2835147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/karibik-tourismus-auf-domenica-die-leute-dachten-wir-waeren-kannibalen-a-2aaa8b7f-c510-4101-85e3-87b23c96795a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karibik-Tourismus auf Domenica: \u00bbDie Leute dachten, wir w\u00e4ren Kannibalen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T07:57:56.430060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T07:57:55+00:00",
        "description": "Es ist ein Bruch mit Ansage: Der niederl\u00e4ndische Rechtspopulist Geert Wilders hat seine Drohung wahr gemacht, die Regierungskoalition in Den Haag platzen zu lassen. Hintergrund ist der Streit \u00fcber die Asylpolitik.",
        "id": 2835149,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/niederlande-rechtspopulist-geert-wilders-kuendigt-koalition-auf-a-3f633c8e-f082-4e7c-9406-56196a5dafe6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niederlande: Rechtspopulist Geert Wilders k\u00fcndigt Koalition auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T07:57:56.240936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T07:57:55+00:00",
        "description": "Das liberale Europa steht der Herausforderung durch Populisten planlos gegen\u00fcber. So ersch\u00fctternd wie der Wahlsieg des nationalkonservativen Pr\u00e4sidentschaftskandidaten Karol Nawrocki ist die Hilflosigkeit seiner Gegner.",
        "id": 2835148,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-das-liberale-europa-steht-der-herausforderung-durch-populisten-hilflos-gegenueber-a-28090c86-954c-43c5-a43f-9541f3653ccc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Das liberale Europa steht der Herausforderung durch Populisten hilflos gegen\u00fcber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:03.065438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T07:43:00+00:00",
        "description": "An der t\u00fcrkischen Westk\u00fcste hat es in der Nacht ein Erdbeben gegeben. Eine 14-J\u00e4hrige starb offenbar nach einer Panikattacke. Dutzende Menschen erlitten Verletzungen.",
        "id": 2835450,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tuerkei-erdbeben-nahe-marmaris-mindestens-eine-tote-a-101533f8-ce39-4764-afae-295ce5770a2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcrkei: Erdbeben nahe Marmaris \u2013 mindestens eine Tote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:03.283812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T07:27:00+00:00",
        "description": "Ein Baum ist an einer Bushaltestelle in Italien umgeknickt. Dabei kamen mehrere Menschen zu Schaden, darunter auch ausl\u00e4ndische Touristen. Die Gr\u00fcnde f\u00fcr das Ungl\u00fcck sind unklar.",
        "id": 2835451,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/venedig-umstuerzender-baum-verletzt-ein-dutzend-menschen-an-bushaltestelle-a-997540ac-992e-4cc9-9637-782cb11a8073#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venedig: Umst\u00fcrzender Baum verletzt ein Dutzend Menschen an Bushaltestelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:03.561713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T06:56:00+00:00",
        "description": "In der Nacht ist auf einem Firmengel\u00e4nde in Baden-W\u00fcrttemberg ein Brand ausgebrochen. Die Flammen griffen ein Geb\u00e4ude \u00fcber. Die Feuerwehr ist im Gro\u00dfeinsatz.",
        "id": 2835452,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/backnang-grossbrand-in-muellverarbeitendem-betrieb-mehr-als-130-feuerwehrleute-im-einsatz-a-4ee6d0a4-d888-41bb-aaa5-e480ee759c64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Backnang: Gro\u00dfbrand in m\u00fcllverarbeitendem Betrieb \u2013 mehr als 130 Feuerwehrleute im Einsatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T06:50:25.405913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T06:50:24+00:00",
        "description": "Die Rekrutierung f\u00fcr die Bundeswehr soll weiter auf Freiwilligkeit basieren. Laut Generalmajor Andreas Henne k\u00f6nnte das Modell allerdings an seine Grenzen kommen. Der Bedarf sei zu gro\u00df.",
        "id": 2834853,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/andreas-henne-generalmajor-zweifelt-an-wehrdienst-ohne-pflichtelemente-a-ae1f0189-bfca-4e9a-8c21-c89386d6a860#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andreas Henne: Generalmajor zweifelt an Wehrdienst ohne Pflichtelemente",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T06:50:25.027520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T06:50:24+00:00",
        "description": "Wer kommt, wer geht? Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: heute mit Jude Bellinghams kleinem Bruder, dem Abgang eines kontroversen K\u00f6lner Aufstiegshelden und einem neuen, alten St\u00fcrmer f\u00fcr Union Berlin.",
        "id": 2834851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfergeruechte-jobe-bellingham-soll-vor-wechsel-zum-bvb-stehen-a-e6769e7f-7033-4607-a7db-73132b93cbc6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transferger\u00fcchte: Jobe Bellingham soll vor Wechsel zum BVB stehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T06:50:25.216825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T06:50:24+00:00",
        "description": "Seit Jahren wirft Israel der Hamas vor, Zivilisten als menschliche Schutzschilde auszunutzen. Doch auch die israelische Armee zwingt Pal\u00e4stinenser offenbar immer wieder zu lebensgef\u00e4hrlichen Eins\u00e4tzen. Das legen Videos und Zeugenaussagen nahe.",
        "id": 2834852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-krieg-wie-die-israelische-armee-palaestinenser-als-menschliche-schutzschilde-missbraucht-a-b2156123-9078-490f-bc05-161c8b4a1b33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza-Krieg: Wie die israelische Armee Pal\u00e4stinenser als menschliche Schutzschilde missbraucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T06:50:24.837107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T06:50:24+00:00",
        "description": "Im Zollstreit dr\u00e4ngt die Regierung Donald Trumps auf Vorschl\u00e4ge von ihren Handelspartnern, wie diese der US-Wirtschaft entgegenkommen wollen. Die Angebote sollen ebenfalls \u00e4u\u00dferst schnell bewertet werden.",
        "id": 2834850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/usa-setzen-handelspartner-in-zollverhandlungen-offenbar-unter-druck-a-4a135cac-b7e0-4f8d-84c2-0965a5eaf547#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA setzen Handelspartner in Zollverhandlungen offenbar unter Druck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T06:50:25.595268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T06:50:24+00:00",
        "description": "Verleger Wilhelm Reissm\u00fcller galt als \u00bbungekr\u00f6nter K\u00f6nig\u00ab von Ingolstadt. Nun holen ihn und die CSU seine N\u00e4he zum Nationalsozialismus ein. Der Stadtrat entscheidet \u00fcber die Aberkennung seiner Ehrenb\u00fcrgerschaft.",
        "id": 2834854,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/wilhelm-reissmueller-vom-donaukurier-streit-ueber-ehrenbuergerschaft-von-ingolstadt-a-c2f03fb5-f826-41c4-b4b4-51bf14323d92#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilhelm Reissm\u00fcller vom \u00bbDonaukurier\u00ab: Streit \u00fcber Ehrenb\u00fcrgerschaft von Ingolstadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T05:45:16.622874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T05:45:15+00:00",
        "description": "Andreas Niem\u00f6ller streitet sich mit den Beh\u00f6rden in Baden-W\u00fcrttemberg. Um gerade einmal 14 Meter. Denn die fehlen dem Gr\u00fcnder f\u00fcr eine Lizenz. Sein Cannabis Social Club ist nicht der Einzige, der mit den Regeln k\u00e4mpft.",
        "id": 2834583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/cannabis-social-clubs-lizenzprobleme-und-buerokratische-huerden-nach-einem-jahr-a-6f93452a-6939-485e-9729-3c8e07e294f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cannabis Social Clubs: Lizenzprobleme und b\u00fcrokratische H\u00fcrden nach einem Jahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T05:45:15.840326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T05:45:15+00:00",
        "description": "An der t\u00fcrkischen Westk\u00fcste hat es in der Nacht ein Erdbeben gegeben. Eine 14-J\u00e4hrige starb offenbar nach einer Panikattacke. Dutzende Menschen erlitten Verletzungen.",
        "id": 2834579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/erdbeben-in-der-tuerkei-mindestens-eine-tote-a-101533f8-ce39-4764-afae-295ce5770a2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erdbeben in der T\u00fcrkei \u2013 mindestens eine Tote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T05:45:17.002442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T05:45:15+00:00",
        "description": "In der Nacht ist auf einem Firmengel\u00e4nde in Baden-W\u00fcrttemberg ein Brand ausgebrochen. Die Flammen griffen ein Geb\u00e4ude \u00fcber. Die Feuerwehr ist im Gro\u00dfeinsatz.",
        "id": 2834585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbrand-in-backnang-mehr-als-130-feuerwehrleute-im-einsatz-a-4ee6d0a4-d888-41bb-aaa5-e480ee759c64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbrand in Backnang \u2013 mehr als 130 Feuerwehrleute im Einsatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T05:45:16.811999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T05:45:15+00:00",
        "description": "Seit 1949 hatte in der Bundesrepublik keine Frau das h\u00f6chste Staatsamt inne \u2013 f\u00fcr Parlamentspr\u00e4sidentin Julia Kl\u00f6ckner \u00bbdas Gegenteil von Gleichberechtigung\u00ab. Unterst\u00fctzung kommt von den Gr\u00fcnen.",
        "id": 2834584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/julia-kloeckner-fordert-frau-als-naechste-bundespraesidentin-a-7df8a5c8-d0c7-407d-b58f-c824c91adf02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Kl\u00f6ckner fordert Frau als n\u00e4chste Bundespr\u00e4sidentin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T05:45:16.052791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T05:45:15+00:00",
        "description": "Die Karriere als Pr\u00e4sidentenberater ist vorerst zu Ende, nun startet Elon Musk bei seinem Neurotech-Start-up durch: Investoren geben Neuralink frisches Geld \u2013 f\u00fcr mehr k\u00fcnstliche Intelligenz im Menschen.",
        "id": 2834580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/neuralink-elon-musks-gehirnchip-firma-sammelt-650-millionen-dollar-ein-a-f2a2224a-0cce-4ad7-8570-622fe6d049a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuralink: Elon Musks Gehirnchip-Firma sammelt 650 Millionen Dollar ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T05:45:16.433212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T05:45:15+00:00",
        "description": "Gestohlene und verlorene Smartphones lassen sich oft selbst dann noch orten, wenn sie ausgeschaltet sind. Der Polizei hilft das allerdings nur unter bestimmten Umst\u00e4nden.",
        "id": 2834582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/smartphones-wo-ist-und-geraet-finden-was-bringt-die-suchfunktion-wenn-das-handy-geklaut-wird-a-b55ff9e1-048d-4154-96f6-97a9e6b62e33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smartphones: \u00bbWo ist?\u00ab und \u00bbGer\u00e4t finden\u00ab - was bringt die Suchfunktion, wenn das Handy geklaut wird?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T05:45:16.243761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T05:45:15+00:00",
        "description": "Ein Baum ist an einer Bushaltestelle in Italien umgeknickt. Dabei kamen mehrere Menschen zu Schaden, darunter auch ausl\u00e4ndische Touristen. Die Gr\u00fcnde f\u00fcr das Ungl\u00fcck sind unklar.",
        "id": 2834581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/venedig-umstuerzender-baum-verletzt-ein-dutzend-menschen-a-997540ac-992e-4cc9-9637-782cb11a8073#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venedig: Umst\u00fcrzender Baum verletzt ein Dutzend Menschen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:03.927359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T04:59:00+00:00",
        "description": "Seit der fristlosen Entlassung von Patricia Schlesinger beim RBB gibt es Streit zwischen der Ex-Intendantin und dem Sender. Jetzt ist ein Mediationsverfahren gescheitert, bald soll ein Gerichtsurteil folgen.",
        "id": 2835453,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/rbb-und-patricia-schlesinger-koennen-sich-nicht-einigen-a-e9597c68-4cb9-47d0-adef-ce524a08095a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RBB und Patricia Schlesinger k\u00f6nnen sich nicht einigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T04:40:18.198817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T04:40:17+00:00",
        "description": "Sie kommt aus dem V\u00f6lkerrecht, war deutsche Au\u00dfenministerin und ist jetzt Pr\u00e4sidentin der Uno-Vollversammlung. Warum man von Annalena Baerbock in ihrem neuen Job wohl nicht viel h\u00f6ren wird.",
        "id": 2834322,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/annalena-baerbock-bei-der-uno-warum-man-von-ihr-im-neuen-job-wohl-nicht-viel-hoeren-wird-a-85f5cdf5-7366-4e25-a21d-c77d374c6e45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annalena Baerbock bei der Uno: Warum man von ihr im neuen Job wohl nicht viel h\u00f6ren wird",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T04:40:18.006871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T04:40:17+00:00",
        "description": "\u00bbEin paar Urlaubstage hebe ich mir auf f\u00fcrs n\u00e4chste Jahr\u00ab. Solch ein Gedanke mag f\u00fcr Angestellte attraktiv sein, f\u00fcr Arbeitgeber ist er ein Graus. Arbeitsrechtlerin Kathrin Vossen erkl\u00e4rt, welche Rechte beide Seiten haben.",
        "id": 2834321,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/arbeitsrecht-muss-der-jahresurlaub-innerhalb-eines-kalenderjahres-genommen-werden-a-81c35067-373b-4998-a4bb-7651ea7fd53c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsrecht: Muss der Jahresurlaub innerhalb eines Kalenderjahres genommen werden?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T04:40:18.405292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T04:40:17+00:00",
        "description": "Ex-Au\u00dfenministerin Annalena Baerbock hat jetzt einen F\u00fchrungsposten bei der Uno in New York. Polens Premier Donald Tusk hat ein Regierungsproblem. Und Russland eines mit seiner Flugabwehr. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.",
        "id": 2834323,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-annalena-baerbock-uno-donald-tusk-wahl-polen-drohnen-angriff-ukraine-russland-a-c342fa85-d63b-4e42-85a4-1e5af46451e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Annalena Baerbock, Uno, Donald Tusk, Wahl, Polen, Drohnen-Angriff, Ukraine, Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:04.116601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T04:19:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr die mexikanische Wirtschaft sind Geld\u00fcberweisungen aus dem Ausland wichtig. Doch zuletzt gingen die sogenannten Remesas massiv zur\u00fcck. Das liegt vor allem an der Schikane aus dem Wei\u00dfen Haus.",
        "id": 2835454,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-exil-mexikaner-schicken-deutlich-weniger-geld-nach-hause-a-1b0bd1b4-0af8-48ec-9998-ac9b79c785c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Exil-Mexikaner schicken deutlich weniger Geld nach Hause",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T03:35:22.751816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T03:35:22+00:00",
        "description": "Sie nennen sich \u00bbPink Paddler\u00ab: In Hamburg treffen sich an Brustkrebs erkrankte Frauen jeden Freitag zum Drachenbootfahren. Warum Bewegung f\u00fcr das Wohlbefinden gut ist und was Betroffene beim Sport beachten sollten.",
        "id": 2834074,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/brustkrebs-warum-bewegung-dem-wohlbefinden-hilft-und-was-betroffene-beim-sport-beachten-sollten-a-75c5b80f-6c53-4169-b5ff-deb98d80a670#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brustkrebs: Warum Bewegung dem Wohlbefinden hilft und was Betroffene beim Sport beachten sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T03:35:22.942770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T03:35:22+00:00",
        "description": "Eine Eisentablette hier, eine Magnesiumkapsel da. Und dann noch ein bisschen Vitamin D? Vor allem Sportler greifen h\u00e4ufig zu Nahrungserg\u00e4nzungsmitteln. Eine Expertin erkl\u00e4rt, in welchen F\u00e4llen die Pillen sogar schaden k\u00f6nnen.",
        "id": 2834075,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/nahrungsergaenzungsmittel-wann-vitamine-etwas-bringen-was-hobbysportler-wirklich-brauchen-a-cb2a7b20-9c1a-48f1-9b4d-cfed9ff76a66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nahrungserg\u00e4nzungsmittel: Wann Vitamine etwas bringen, was Hobbysportler wirklich brauchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T03:35:23.325450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T03:35:22+00:00",
        "description": "Seit der fristlosen Entlassung von Patricia Schlesinger beim RBB gibt es Streit zwischen der Ex-Intendantin und dem Sender. Jetzt ist ein Mediationsverfahren gescheitert, bald soll ein Gerichtsurteil folgen.",
        "id": 2834077,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/rbb-und-ex-intendantin-patricia-schlesinger-koennen-sich-nicht-einigen-a-e9597c68-4cb9-47d0-adef-ce524a08095a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RBB und Ex-Intendantin Patricia Schlesinger k\u00f6nnen sich nicht einigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T03:35:23.133686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T03:35:22+00:00",
        "description": "Kanzler Merz und Innenminister Dobrindt wollen mit der Zur\u00fcckweisung von Asylbewerbern ein Wahlversprechen einl\u00f6sen. Nun zeigt ihnen das Verwaltungsgericht Berlin Grenzen auf. Was folgt aus dem Urteil?",
        "id": 2834076,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/zurueckweisungen-an-der-grenze-das-bedeutet-das-urteil-fuer-friedrich-merz-und-alexander-dobrindt-a-bcd66a44-23d3-43b1-9bb6-7a47c8fcbfad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zur\u00fcckweisungen an der Grenze: Das bedeutet das Urteil f\u00fcr Friedrich Merz und Alexander Dobrindt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:04.334211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T02:46:00+00:00",
        "description": "Die Hamas wirft Israel vor, Dutzende Zivilisten nahe einem Hilfszentrum im Gazastreifen erschossen zu haben. Die Regierung in Jerusalem weist das zur\u00fcck und reagiert scharf auf \u00c4u\u00dferungen von Ant\u00f3nio Guterres.",
        "id": 2835455,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-israel-empoert-sich-ueber-aussagen-von-antonio-guterres-a-4b50e7ea-556b-44d4-a378-038b5aca0563#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Israel emp\u00f6rt sich \u00fcber Aussagen von Ant\u00f3nio Guterres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T02:30:17.960156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T02:30:17+00:00",
        "description": "F\u00fcr die mexikanische Wirtschaft sind Geld\u00fcberweisungen aus dem Ausland wichtig. Doch zuletzt gingen die sogenannten Remesas massiv zur\u00fcck. Das liegt vor allem an der Schikane aus dem Wei\u00dfen Haus.",
        "id": 2833828,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/exil-mexikaner-in-den-usa-schicken-deutlich-weniger-geld-nach-hause-a-1b0bd1b4-0af8-48ec-9998-ac9b79c785c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Exil-Mexikaner in den USA schicken deutlich weniger Geld nach Hause",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T02:30:18.156018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T02:30:17+00:00",
        "description": "Acht Jahre lang arbeitete \u00bbMia\u00ab f\u00fcr Sean Combs, vor Gericht hat sie ihm nun erneut schwere Vorw\u00fcrfe gemacht. Ein Verteidiger des Rappers nahm die Zeugin ins Kreuzverh\u00f6r \u2013 und ging sie dabei hart an.",
        "id": 2833829,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sean-diddy-combs-vor-gericht-ex-assistentin-mia-berichtet-im-prozess-von-gehirnwaesche-a-6f7eb5e4-632b-4a7f-911f-ce69f8b6e9bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sean \u00bbDiddy\u00ab Combs vor Gericht: Ex-Assistentin \u00bbMia\u00ab berichtet im Prozess von Gehirnw\u00e4sche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:02:04.522907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T02:08:00+00:00",
        "description": "D\u00fcrfte Iran bei einem Atomdeal mit den USA in kleinen Mengen Uran anreichern? Zuletzt kursierten Meldungen \u00fcber einen angeblichen US-Vorschlag dieser Art. Nun macht Pr\u00e4sident Trump seine Linie klar.",
        "id": 2835456,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-will-iran-jegliche-anreicherung-von-uran-verbieten-a-dfdba35d-71c9-44f4-bcb2-1d62c2a0a22a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will Iran jegliche Anreicherung von Uran verbieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T01:23:25.781596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T01:23:25+00:00",
        "description": "Die Hamas wirft Israel vor, Dutzende Zivilisten nahe einem Hilfszentrum im Gazastreifen erschossen zu haben. Die Regierung in Jerusalem weist das zur\u00fcck und reagiert ver\u00e4rgert auf \u00c4u\u00dferungen von Ant\u00f3nio Guterres.",
        "id": 2833589,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-israel-empoert-sich-ueber-aussagen-von-antonio-guterres-a-4b50e7ea-556b-44d4-a378-038b5aca0563#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Israel emp\u00f6rt sich \u00fcber Aussagen von Ant\u00f3nio Guterres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T00:18:24.136570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T00:18:23+00:00",
        "description": "D\u00fcrfte Iran bei einem Atomdeal mit den USA in kleinen Mengen Uran anreichern? Zuletzt kursierten Meldungen \u00fcber einen angeblichen US-Vorschlag dieser Art. Nun macht Pr\u00e4sident Trump seine Linie klar.",
        "id": 2833385,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-praesident-will-iran-jegliche-anreicherung-von-uran-verbieten-a-dfdba35d-71c9-44f4-bcb2-1d62c2a0a22a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Pr\u00e4sident will Iran jegliche Anreicherung von Uran verbieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T00:18:24.334677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T00:18:23+00:00",
        "description": "Der Zoll stellt am Dienstag seine Jahresbilanz 2024 vor. Finanzminister Lars Klingbeil ist sicher, dass man mehr tun kann, um gegen Steuerbetrug und Schwarzarbeit vorzugehen. \u00bbEs gibt genug zum Hingucken\u00ab, so der SPD-Chef.",
        "id": 2833386,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lars-klingbeil-kuendigt-schaerferen-kampf-gegen-schwarzarbeit-an-a-810b084a-d08a-4ddf-8eff-fdde575a1c6b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil k\u00fcndigt sch\u00e4rferen Kampf gegen Schwarzarbeit an",
        "vote": 0
    }
]