[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T22:06:47.252438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T22:06:46+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 2841848,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/jednosc-uczniow-to-dar-boga-ktory-tworzy-z-nas-wspolnote,3171326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/11/6/9a0c9c2a4f11bbb6da4f9d8d89c93ee9/jpg/deon/feed/Depositphotos_204045738_XL.webp",
        "title": "Jedno\u015b\u0107 uczni\u00f3w to dar Boga, kt\u00f3ry tworzy z nas wsp\u00f3lnot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:29:24.852756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T15:29:24+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV.  Fot. EPA/ANGELO CARCONI Dostawca: PAP/EPA.",
        "id": 2838418,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papieska-intencja-na-czerwiec-jest-poruszajaca-,3172157",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/1899b68b16d48b0069325311d48d51c9/jpg/deon/feed/epa12148888.webp",
        "title": "Papieska intencja na czerwiec. Jest poruszaj\u0105ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T15:29:25.011115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T15:29:24+00:00",
        "description": "T\u0105 modlitw\u0105 warto modli\u0107 si\u0119 w czerwcu. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 2838419,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/piekna-modlitwa-do-serca-jezusa-o-pocieszenie-jest-dolaczona-do-papieskiej-intencji-na-czerwiec-,3172094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/3ab3e4ccb152123fa0994f3dfc65c6e1/jpg/deon/feed/Depositphotos_663750222_XL.webp",
        "title": "Pi\u0119kna modlitwa do Serca Jezusa o pocieszenie. Jest do\u0142\u0105czona do papieskiej intencji na czerwiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:19:02.818852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:19:01+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV. Fot. VATICAN MEDIA HANDOUT / PAP",
        "id": 2837758,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/beda-kolejne-decyzje-papiez-spotkal-sie-z-prefektami-dykasterii,3171935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/2023b29056074ff8680055c04bc1fac9/jpg/deon/feed/epa12151436.webp",
        "title": "B\u0119d\u0105 kolejne decyzje? Papie\u017c spotka\u0142 si\u0119 z prefektami dykasterii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:19:02.638772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:19:01+00:00",
        "description": "Rodzice, kt\u00f3rzy jeszcze nie z\u0142o\u017cyli wniosk\u00f3w, mog\u0105 straci\u0107 pieni\u0105dze za kolejne miesi\u0105ce. Fot. ilustracyjne: Depositphotos.com",
        "id": 2837757,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ostatnia-chwila-by-zlozyc-wniosek-o-800-i-nie-stracic-jednej-wyplaty,3171755",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/75509edbb6a81b9c080bb2409c1a45ec/jpg/deon/feed/ostatnia%20chwila%20by%20zlozyc%20wniosek%20o%20800%20plus%20fot%20depositphotos.webp",
        "title": "Ostatnia chwila, by z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek o 800+ i nie straci\u0107 jednej wyp\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:19:02.481663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:19:01+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV. Fot. EPA/ANGELO CARCONI, PAP/EPA.",
        "id": 2837756,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-leon-xiv-zycie-chrzescijanskie-to-nie-zbior-przykazan-ani-religia-moralistyczna-,3171995",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/7aab73d8baf84acfb0d8a8dc75d68ae1/jpg/deon/feed/epa12149522%20crop.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV: \u017bycie chrze\u015bcija\u0144skie to nie zbi\u00f3r przykaza\u0144 ani religia moralistyczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:14:09.393721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T13:14:08+00:00",
        "description": "Fot. Carly Rae Hobbins / Unsplash",
        "id": 2837209,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/malzenstwo-i-praktyki-religijne-polepszaja-samopoczucie-mlodych-polakow-to-dwa-z-czterech-czynnikow,3171863",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/931486fb72352f0d206a09663e5ff8a8/jpg/deon/feed/carly-rae-hobbins-zNHOIzjJiyA-unsplash%20(2).webp",
        "title": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo i praktyki religijne polepszaj\u0105 samopoczucie m\u0142odych Polak\u00f3w. To dwa z czterech czynnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T13:14:09.235743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T13:14:08+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2837208,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/zmiany-u-dentysty-od-1-czerwca-nfz-rozszerza-zakres-swiadczen,3171860",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/9ee6d1076b7ea24fbbed41d79c48329e/jpg/deon/feed/Depositphotos_221443572_XL.webp",
        "title": "Zmiany u dentysty od 1 czerwca. NFZ rozszerza zakres \u015bwiadcze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T12:09:07.496616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:09:06+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk. Fot. Pawe\u0142 Supernak / PAP",
        "id": 2836677,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/bedzie-wniosek-o-wotum-zaufania-dla-rzadu-premier-podal-date-glosowania,3171704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/fd95b7fd9d2bbc143fb24ea419354a84/jpg/deon/feed/25603181.webp",
        "title": "B\u0119dzie wniosek o wotum zaufania dla rz\u0105du. Premier poda\u0142 dat\u0119 g\u0142osowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Hap",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T12:09:07.711567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:09:06+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie pogl\u0105dowe. Fot. Depositphotos",
        "id": 2836678,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/jakie-imie-wybrac-na-bierzmowanie-duchowe-znaczenie-i-swieci-patroni,3171392",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/e9260876e7b1134ab84bb3a520775c69/jpg/deon/feed/Depositphotos_478151970_XL.webp",
        "title": "Jakie imi\u0119 wybra\u0107 na bierzmowanie? Duchowe znaczenie i \u015bwi\u0119ci patroni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T12:09:07.329933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:09:06+00:00",
        "description": "fot. \tPAP/Leszek Szyma\u0144ski",
        "id": 2836676,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/--miasto-kontra-wies-jak-zachowali-sie-wyborcy-to-pewne-zludzenie,3171803",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/cc4f987e2c5e690a43ca71dd1ab2e69b/jpg/deon/feed/mid-25601362.webp",
        "title": "Miasto kontra wie\u015b. Jak zachowali si\u0119 wyborcy? \"To pewne z\u0142udzenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Rusek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:04:04.137347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:04:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2836173,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/jestesmy-osaczeni-fake-newsami-jak-sie-nie-pogubic-komu-wierzyc-,3171404",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/6a010b4e6f0ebea245c61760da6fefeb/png/deon/feed/jak%20sobie%20radzic%20w%20swiecie%20pelnym%20falszywych%20informacji%20fot%20depositphotos.webp",
        "title": "Jeste\u015bmy osaczeni fake newsami. Jak si\u0119 nie pogubi\u0107, komu wierzy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T11:04:03.979370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T11:04:03+00:00",
        "description": "Pierwsze zmiany ksi\u0119\u017cy w 2025 roku. Wr\u0119czono dekrety w archidiecezji gnie\u017anie\u0144skiej. Zdj\u0119cie ilustracyjne, fot. depositphotos.com",
        "id": 2836172,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pierwsze-zmiany-ksiezy-w-tym-roku-dekrety-to-co-roku-czas-wielkich-emocji,3171065",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/4e20e58ba99046c860cbf396cfd9bb53/jpg/deon/feed/zmiany%20ksiezy%20w%20archidiecezji%20gnieznienskiej%20fot%20Depositphotos.webp",
        "title": "Pierwsze zmiany ksi\u0119\u017cy w tym roku. Dekrety to co roku czas wielkich emocji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:59:15.620788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T09:59:14+00:00",
        "description": "Ile kolor\u00f3w na mi\u0142o\u015b\u0107? (Fot. luckybusiness/depositphotos.com/pl)",
        "id": 2835743,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/co-jest-najwazniejsze-w-milosci-czy-wszyscy-sa-gotowi-na-milosc,3171158",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/68d124503bb86337335f9386faa31099/jpg/deon/feed/Depositphotos_398760884_XL.webp",
        "title": "Co jest najwa\u017cniejsze w mi\u0142o\u015bci? Czy wszyscy s\u0105 gotowi na mi\u0142o\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T09:59:15.349318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T09:59:14+00:00",
        "description": "Fot. carloacutis.com",
        "id": 2835742,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ekrany-nie-moga-rzadzic-zyciem-mama-bl-carla-acutisa-do-mlodych-nie-badzcie-marionetkami-tiktoka,3171380",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/a535a81fafeee3785313727b2d123983/jpg/deon/feed/Carlo.webp",
        "title": "Ekrany nie mog\u0105 rz\u0105dzi\u0107 \u017cyciem. Mama b\u0142. Carla Acutisa do m\u0142odych: nie b\u0105d\u017acie marionetkami Tiktoka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T08:53:57.826002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T08:53:57+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2835332,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/400-zl-na-ucznia-zus-podal-termin-skladania-wnioskow-na-nowy-rok-szkolny-202526,3171317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/a8a0b2fa03a649adec6ec732cf64729b/jpg/deon/feed/Depositphotos_294848040_XL.webp",
        "title": "400 z\u0142 na ucznia. ZUS poda\u0142 termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w na nowy rok szkolny 2025/26",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T08:53:58.297931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T08:53:57+00:00",
        "description": "Ile kolor\u00f3w na mi\u0142o\u015b\u0107? (Fot. luckybusiness/depositphotos.com/pl)",
        "id": 2835335,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/co-jest-najwazniejsze-w-milosci,3171158",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/68d124503bb86337335f9386faa31099/jpg/deon/feed/Depositphotos_398760884_XL.webp",
        "title": "Co jest najwa\u017cniejsze w mi\u0142o\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T08:53:58.454619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T08:53:57+00:00",
        "description": "Fot. Volcaholic / X",
        "id": 2835336,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/etna-wybuchla-gdy-w-poblizu-byly-dziesiatki-turystow-nagrania-pokazuja-uciekajacych-w-panice-ludzi,3171161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/34fe6e5f540829ce5061d9b497130f36/JPG/deon/feed/etna.webp",
        "title": "Etna wybuch\u0142a, gdy w pobli\u017cu by\u0142y dziesi\u0105tki turyst\u00f3w. Nagrania pokazuj\u0105 uciekaj\u0105cych w panice ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T08:53:57.984206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T08:53:57+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 2835333,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/jednosc-uczniow-to-dar-boga-ktory-tworzy-z-nas-wspolnote-,3171326",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2023/11/6/9a0c9c2a4f11bbb6da4f9d8d89c93ee9/jpg/deon/feed/Depositphotos_204045738_XL.webp",
        "title": "Jedno\u015b\u0107 uczni\u00f3w to dar Boga, kt\u00f3ry tworzy z nas wsp\u00f3lnot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T08:53:58.141390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T08:53:57+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV. Fot. ANGELO CARCONI / ANSA, EPA/PAP",
        "id": 2835334,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/siedem-mysli-papieza-leona-xiv-o-rodzinnych-relacjach-sa-bardzo-na-dzisiaj,3171224",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/6cb28f14262aacf2ec3f1926cdebf33d/jpg/deon/feed/epa12149030%20(1).webp",
        "title": "Siedem my\u015bli papie\u017ca Leona XIV o rodzinnych relacjach. S\u0105 bardzo na dzisiaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T07:49:19.727239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T07:49:19+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2835038,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-ks-piotr-glas-skazany-za-wykorzystywanie-seksualne-dziecka-biskup-przeprasza,3171089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/3/ba2f9659024de0b85dd9ea1f15958e50/jpg/deon/feed/sad%20anglia.webp",
        "title": "[PILNE] Ks. Piotr Glas skazany za wykorzystywanie seksualne dziecka. Biskup przeprasza",
        "vote": 0
    }
]