[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T12:46:10.350991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:46:09+00:00",
        "description": "W\u00f3jtowie, burmistrzowie i prezydenci \u015bl\u0105skich miast rozpocz\u0119li szkolenia z zakresu ochrony ludno\u015bci i obrony cywilnej. Maj\u0105 one ich przygotowa\u0107 do skutecznego wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania w sytuacjach kryzysowych oraz budowania lokalnego systemu bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2837028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art42450721-samorzadowcy-na-szkoleniach-z-ochrony-ludnosci-korzystaja-ze-swoich-doswiadczen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samorz\u0105dowcy na szkoleniach z ochrony ludno\u015bci. Korzystaj\u0105 ze swoich do\u015bwiadcze\u0144",
        "vote": 0
    }
]