[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T18:58:03.663360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T18:55:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 2840545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-prezydent-powiedzial-mu-ze-wygra-bialy-dom-reaguje-na-wybory,nId,21824435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prezydent powiedzia\u0142 mu, \u017ce wygra\". Bia\u0142y Dom reaguje na wybory w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T14:28:49.027929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T14:17:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2837976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-uwaznie-sprawdzaja-uwolnionych-zolnierzy-rosnie-niepokoj-w-u,nId,21824364",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwa\u017cnie sprawdzaj\u0105 uwolnionych \u017co\u0142nierzy. Ro\u015bnie niepok\u00f3j w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T12:19:14.047990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T12:08:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2836848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-znow-uderzyli-eksplozje-na-moscie-krymskim,nId,21824342",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zn\u00f3w uderzyli. Eksplozje na mo\u015bcie Krymskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-03T10:08:44.974971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-03T10:04:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 2835921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-sumy-pod-naporem-rosjan-wrog-naciera-w-ukrainie-i-zajmuje-ko,nId,21824164",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sumy pod naporem Rosjan. Wr\u00f3g naciera w Ukrainie i zajmuje kolejne wsie",
        "vote": 0
    }
]