[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T17:55:26.912881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T17:55:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/686a28b4-869f-4b11-ba57-e2d969b6ad03\" width=\"308\" /> Bezdzietni oraz rodzice pe\u0142noletnich ju\u017c dzieci odprowadzaj\u0105 do bud\u017cetu pa\u0144stwa prawie 60 proc. podatku PIT. Im wi\u0119cej dzieci, tym ni\u017cszy poziom wp\u0142acanych podatk\u00f3w - pisze dla money.pl Ma\u0142gorzata Samborska, doradca podatkowy.",
        "id": 3098514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/malgorzata-samborska/rodzice-czy-bezdzietni-kto-placi-w-polsce-wiecej-podatkow-7175453410732768a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/686a28b4-869f-4b11-ba57-e2d969b6ad03",
        "title": "Oni odprowadzaj\u0105 a\u017c 60 proc . PIT. Doradca pokazuje zaskakuj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T16:49:05.058295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T16:49:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/960c94b7-0d31-4add-afd3-6251cdfcbda7\" width=\"308\" /> Obawy o to, \u017ce wskutek starzenia si\u0119 ludno\u015bci i wzrostu koszt\u00f3w pracy polska gospodarka straci konkurencyjno\u015b\u0107, s\u0105 nadmierne. Ju\u017c dzisiaj wida\u0107 trendy, kt\u00f3re zapewni\u0105 nam szybki rozw\u00f3j co najmniej przez najbli\u017csz\u0105 dekad\u0119. Niska stopa inwestycji, kt\u00f3ra nas ogranicza\u0142a, odejdzie w przesz\u0142o\u015b\u0107 - m\u00f3wi money.pl Ernest Pytlarczyk, g\u0142\u00f3wny ekonomista Banku Pekao.",
        "id": 3098172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/nie-zabraknie-nam-paliwa-do-rozwoju-ekonomista-o-przyszlosci-polskiej-gospodarki-7174653843548864a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/960c94b7-0d31-4add-afd3-6251cdfcbda7",
        "title": "Oto czarny ko\u0144 polskiej gospodarki. \"Dobrze p\u0142atne miejsca pracy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T15:43:30.505119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T15:43:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/31645f7e-045c-46e0-a15f-5a0c3cff4857\" width=\"308\" /> - Tajwan jest dzi\u015b pod siln\u0105 ochron\u0105 Stan\u00f3w Zjednoczonych, poniewa\u017c \u015bwiat nie mo\u017ce sobie pozwoli\u0107 na brak dost\u0119pu do technologii, kt\u00f3re tam powstaj\u0105 - m\u00f3wi Rafa\u0142 Bugyi. Prezes Trumpf H\u00fcttinger by\u0142 go\u015bciem \"Biznes Klasy\". Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 na YouTube.",
        "id": 3097797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/chiny-ograja-trumpa-prezes-globalnej-firmy-o-wojnie-technologicznej-7174783812102880a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/31645f7e-045c-46e0-a15f-5a0c3cff4857",
        "title": "Chiny ograj\u0105 Trumpa? Prezes globalnej firmy o wojnie technologicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:28:30.169633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:28:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7ed13bf4-00b9-489d-8083-607689f7bba3\" width=\"308\" /> W\u0142adze Chin og\u0142osi\u0142y w niedziel\u0119 wykluczenie firm z Unii Europejskiej z du\u017cych zam\u00f3wie\u0144 rz\u0105dowych na sprz\u0119t medyczny - przekaza\u0142a agencja AFP. To reakcja na decyzj\u0119 Komisji Europejskiej, kt\u00f3ra w czerwcu zapowiedzia\u0142a, \u017ce chi\u0144scy producenci sprz\u0119tu medycznego zostan\u0105 wykluczeni z unijnych zam\u00f3wie\u0144 przekraczaj\u0105cych warto\u015b\u0107 5 mln euro.",
        "id": 3096766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pekin-odpowiada-brukseli-wyklucza-europejskie-firmy-z-duzych-zamowien-7175371518626496a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7ed13bf4-00b9-489d-8083-607689f7bba3",
        "title": "Pekin odpowiada Brukseli. Wyklucza europejskie firmy z du\u017cych zam\u00f3wie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:28:30.395210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:28:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/de7ba2df-a719-49e6-9b0b-2329b6916030\" width=\"308\" /> Zaplanowane na luty przysz\u0142ego roku wej\u015bcie w \u017cycie obowi\u0105zkowego Krajowego Systemu e-Faktur (KSeF) budzi wiele pyta\u0144, w tym jedno szczeg\u00f3lnie istotne dla przedsi\u0119biorc\u00f3w i konsument\u00f3w: czy papierowe faktury odejd\u0105 do lamusa? Odpowied\u017a brzmi: nie ca\u0142kowicie, cho\u0107 ich rola ulegnie znacznemu ograniczeniu - pisze dla money.pl doradca podatkowy Ma\u0142gorzata Samborska.",
        "id": 3096767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/rewolucja-w-podatkach-papierowe-faktury-znikna-z-obiegu-7175359387228896a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/de7ba2df-a719-49e6-9b0b-2329b6916030",
        "title": "Rewolucja w podatkach. Papierowe faktury znikn\u0105 z obiegu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:18:36.629597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:18:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0d2d342f-f1a0-4e7c-8c35-b6332b2ca3cf\" width=\"308\" /> W brazylijskim Rio de Janeiro rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 szczyt grupy BRICS, do kt\u00f3rej od stycznia nale\u017cy 11 pa\u0144stw. W dwudniowym wydarzeniu nie wezm\u0105 udzia\u0142u przyw\u00f3dca Chin, najsilniejszego kraju grupy, i prezydent Rosji, kt\u00f3ry obj\u0119ty jest mi\u0119dzynarodowym nakazem aresztowania.",
        "id": 3096206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/szczyt-brics-bez-przywodcy-chin-wskazuja-powod-7175345776671456a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0d2d342f-f1a0-4e7c-8c35-b6332b2ca3cf",
        "title": "Szczyt  BRICS bez przyw\u00f3dcy Chin. Wskazuj\u0105 pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T04:52:45.866399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T04:52:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/993455e0-9d04-46d0-ad75-35ab00e984dd\" width=\"308\" /> Miliarder i by\u0142y doradca prezydenta USA Donalda Trumpa Elon Musk og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119 powstanie nowego ugrupowania o nazwie Partia Ameryki. Dzie\u0144 wcze\u015bniej opublikowa\u0142 sonda\u017c, w kt\u00f3rym zapyta\u0142 internaut\u00f3w, czy opowiadaj\u0105 si\u0119 za utworzeniem nowej partii.",
        "id": 3095139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/elon-musk-zdecydowal-zaklada-partie-ameryki-7175264725621472a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/993455e0-9d04-46d0-ad75-35ab00e984dd",
        "title": "Elon Musk zdecydowa\u0142. Zak\u0142ada Parti\u0119 Ameryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T04:52:45.378820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T04:52:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d26cfe49-6e4f-4bb9-9802-76ac2e257dfe\" width=\"308\" /> Esto\u0144ska Policja i Stra\u017c Graniczna zwi\u0119kszy\u0142y liczb\u0119 patroli na granicach kraju po tym, jak Polska przywr\u00f3ci\u0142a kontrole na granicy z Litw\u0105 w celu zwalczania nielegalnej migracji do UE pochodz\u0105cej od strony Bia\u0142orusi \u2013 poda\u0142o radio ERR.",
        "id": 3095137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/estonia-reaguje-na-decyzje-polski-bedzie-wiecej-patroli-na-granicach-7175271098391264a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d26cfe49-6e4f-4bb9-9802-76ac2e257dfe",
        "title": "Estonia reaguje na decyzj\u0119 Polski. B\u0119dzie wi\u0119cej patroli na granicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T04:52:46.076823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T04:52:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4cf5f4c1-e52f-461c-8967-a9ec43d5ba1d\" width=\"308\" /> Rosja zmuszona jest szuka\u0107 nowych szlak\u00f3w - bezpiecznych dla jej \"floty cieni\". Jedn\u0105 z takich dr\u00f3g jest rozwijany od lat tzw. Korytarz Perski. To wewn\u0119trzny szlak wodno-kolejowy, kt\u00f3ry z udzia\u0142em Iranu pozwoli omin\u0105\u0107 kontrolowane przez Zach\u00f3d tradycyjne kana\u0142y.",
        "id": 3095140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/putin-buduje-szlak-poza-kontrola-zachodu-wspolnie-z-iranem-wykuwa-ostatnie-ogniwo-7174302337923808a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4cf5f4c1-e52f-461c-8967-a9ec43d5ba1d",
        "title": "Putin buduje szlak poza kontrol\u0105 Zachodu. Wsp\u00f3lnie z Iranem wykuwa ostatnie ogniwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T04:52:45.618373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T04:52:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f67617ea-162c-4b9a-b372-596f953d7026\" width=\"308\" /> Tymczasowe kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105 b\u0119d\u0105 wyrywkowe, a funkcjonariusze w pierwszej kolejno\u015bci przyjrz\u0105 si\u0119 busom i samochodom przewo\u017c\u0105cym wi\u0119cej os\u00f3b, zw\u0142aszcza autom z przyciemnionymi szybami. Za przej\u015bcie w miejscu niedozwolonym gro\u017c\u0105 co najmniej konsekwencje finansowe.",
        "id": 3095138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wracaja-kontrole-na-granicach-za-przejscie-w-miejscu-niedozwolonym-grozi-kara-7175268106472128a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f67617ea-162c-4b9a-b372-596f953d7026",
        "title": "Wracaj\u0105 kontrole na granicach. Oto za co grozi kara",
        "vote": 0
    }
]