[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T23:02:20.793151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T23:02:20+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3099751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42664471-kalendarium-poniedzialek-7-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 7 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T21:57:48.611066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T21:57:47+00:00",
        "description": "\u2022 NSA wyda\u0142 wa\u017cny wyrok w VAT \n\u2022 KSeF - ministerstwo opublikowa\u0142o dokumentacj\u0119 techniczn\u0105\n\u2022 Kontrole ZUS: czy po zmianie zlecenia na etat trzeba te\u017c skorygowa\u0107 podatek?\n\u2022 Piwo w kosztach firmy? Oto stanowisko fiskusa\n\u2022 Nowy obowi\u0105zek dla przedsi\u0119biorc\u00f3w od 1 lipca. Chodzi o e-Dor\u0119czenia\n\u2022 \u015awiadczenie urlopowe ze sk\u0142adkami? Jest nowa interpretacja\n\u2022 Nieobecno\u015b\u0107 w domu a zasi\u0142ek chorobowy. Rz\u0105d poprawia projekt\n\u2022 Nowa funkcja w rz\u0105dowym portalu dla firm\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144 i wska\u017aniki kadrowe",
        "id": 3099493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art42664371-niezbednik-przedsiebiorcy-vat-ksef-zmiana-zlecenia-na-etat-a-pit-jak-wrzucic-piwo-w-koszty-e-doreczenia-swiadczenie-urlopowe-a-skladki-l4-nowe-zasady-sposob-na-sprawdzenie-kontrahenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: VAT * KSeF * zmiana zlecenia na etat a PIT * jak wrzuci\u0107 piwo w koszty? * e-Dor\u0119czenia * \u015bwiadczenie urlopowe a sk\u0142adki * L4: nowe zasady * spos\u00f3b na sprawdzenie kontrahenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T21:57:48.803277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T21:57:47+00:00",
        "description": "W Izraelu zapad\u0142a prze\u0142omowa decyzja dotycz\u0105ca obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej. S\u0105d Najwy\u017cszy uchyli\u0142 wieloletnie zwolnienie z poboru dla student\u00f3w seminari\u00f3w ultraortodoksyjnych.",
        "id": 3099494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42664431-przelomowa-decyzja-sadu-najwyzszego-izraela-ultraortodoksyjni-studenci-do-wojska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowa decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego Izraela. Ultraortodoksyjni studenci - do wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T20:53:00.576331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T20:52:59+00:00",
        "description": "Podczas wizyty w Szczecinie oraz na polsko-niemieckiej granicy w Ros\u00f3wku prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142 projekt ustawy, kt\u00f3ry mia\u0142by umo\u017cliwi\u0107 ministrowi spraw wewn\u0119trznych ustalanie listy kraj\u00f3w, z kt\u00f3rych Polska nie b\u0119dzie przyjmowa\u0107 obywatel",
        "id": 3099272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42664301-kaczynski-chce-ustawy-zamykajacej-granice-rp-dla-obywateli-niektorych-panstw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski chce ustawy zamykaj\u0105cej granice RP dla obywateli niekt\u00f3rych pa\u0144stw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:42:21.502272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:42:20+00:00",
        "description": "Jak zrobi\u0107 du\u017co wi\u0119cej, wi\u0119cej nie maj\u0105c? Projekt wieloletnich ram finansowych na lata 2028\u20132034 musi uwzgl\u0119dni\u0107 ogromne wydatki na zbrojenia, zasypanie luki konkurencyjnej wobec USA i\u00a0Chin oraz przygotowanie akcesji Ukrainy. A\u00a0kraje \u201e27\u201d nie s\u0105 gotowe zwi\u0119kszy\u0107 wp\u0142at do kasy Brukseli.",
        "id": 3098603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art42664151-budzet-nowej-wspolnoty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet nowej Wsp\u00f3lnoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:42:21.871943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:42:20+00:00",
        "description": "W Osace trwa najwi\u0119ksze i\u00a0najwa\u017cniejsze globalne wydarzenie gospodarczo-kulturalne \u2013 Wystawa \u015awiatowa EXPO 2025. Uczestnicz\u0105 w\u00a0niej przedstawiciele 161 kraj\u00f3w i\u00a0dziewi\u0119ciu organizacji mi\u0119dzynarodowych. W\u00a0gronie wystawc\u00f3w znalaz\u0142 si\u0119 Dolny \u015al\u0105sk, kt\u00f3ry prezentuje swoje walory w\u00a0ramach pawilonu polskiego.",
        "id": 3098605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art42664121-dolny-slask-mocno-obecny-na-expo-w-japonii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolny \u015al\u0105sk mocno obecny na EXPO w Japonii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:42:21.695396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:42:20+00:00",
        "description": "Celem nowej inicjatywy edukacyjnej \u2013 Akademii Zakupu Gazu \u2013 jest zapoznanie odbiorc\u00f3w samorz\u0105dowych i\u00a0powi\u0105zanych z\u00a0nimi jednostek z\u00a0mechanizmami dzia\u0142ania rynku.",
        "id": 3098604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/regiony/art42664141-jak-kupowac-madrze-gaz-na-zmiennym-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak kupowa\u0107 m\u0105drze gaz na zmiennym rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:42:20.854784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:42:20+00:00",
        "description": "To by\u0142 ruch Volkswagena, kt\u00f3ry od pocz\u0105tku budzi\u0142 sprzeciw i niezadowolenie klient\u00f3w. Teraz Volkswagen m\u00f3wi do\u015b\u0107 przesuwania i wraca do fizycznych przycisk\u00f3w i pokr\u0119te\u0142. Nowe rozwi\u0105zania pojawi\u0105 si\u0119 w ID.2 i od\u015bwie\u017conych modelach ID.3 oraz ID.4. Klienci b\u0119d\u0105 zadowoleni.",
        "id": 3098600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/innowacje/art42662841-klienci-beda-zadowoleni-volkswagen-wraca-do-przyciskow-i-klawiszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klienci b\u0119d\u0105 zadowoleni. Volkswagen wraca do przycisk\u00f3w i klawiszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:42:21.048183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:42:20+00:00",
        "description": "Aktualnie Komisja Bezpiecze\u0144stwa i\u00a0Obrony pracuje nad Omnibusem gotowo\u015bci obronnej. Cel jest jeden: zdecydowanie upro\u015bci\u0107 przepisy UE i\u00a0przyspieszy\u0107 inwestycje w\u00a0przemy\u015ble obronnym \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Szczerba, pose\u0142 do PE.",
        "id": 3098601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art42664191-polska-juz-w-2026-r-bedzie-wydawac-5-proc-pkb-na-obronnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ju\u017c w 2026 r. b\u0119dzie wydawa\u0107 5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:42:21.294853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:42:20+00:00",
        "description": "Z restrukturyzacj\u0105 publicznych zak\u0142ad\u00f3w opieki zdrowotnej jest troch\u0119 jak z upad\u0142o\u015bci\u0105. Kto raz upadnie, przez wiele kolejnych lat nie otrzymuje cz\u0119\u015bci d\u00f3br albo p\u0142aci za nie znacznie dro\u017cej.",
        "id": 3098602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42657001-robert-piatkowski-piotr-trebicki-znachorzy-probuja-leczyc-szpitale-z-dlugow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Pi\u0105tkowski, Piotr Tr\u0119bicki: Znachorzy pr\u00f3buj\u0105 \u201eleczy\u0107\u201d szpitale z d\u0142ug\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T17:37:28.732652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T17:37:28+00:00",
        "description": "\u201eBild\u201d opublikowa\u0142 tajn\u0105 list\u0119 ukrai\u0144skich pr\u00f3\u015bb o uzbrojenie, przekazan\u0105 rz\u0105dowi Niemiec. Warta miliardy euro lista obejmuje wyrzutnie IRIS-T, tysi\u0105ce pojazd\u00f3w opancerzonych i sprz\u0119t do walki elektronicznej.",
        "id": 3098303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42663991-oto-bron-o-ktora-ukraina-prosi-niemcy-dziennik-ujawnil-tajna-liste",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto bro\u0144, o kt\u00f3r\u0105 Ukraina prosi Niemcy. Dziennik ujawni\u0142 tajn\u0105 list\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T16:32:23.316148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T16:32:22+00:00",
        "description": "Mark Rutte, sekretarz generalny NATO od ko\u0144ca 2024 roku, uwa\u017ca za prawdopodobne, \u017ce je\u015bli Chiny zdecyduj\u0105 si\u0119 zaatakowa\u0107 Tajwan, poprosz\u0105 W\u0142adimira Putina o inwazj\u0119 na pa\u0144stwo NATO, by zaj\u0105\u0107 si\u0142y sojuszu w Europie. W obszernym wywiadzie dla \u201eNew York Timesa\u201d podkre\u015bla te\u017c, \u017ce rola Donalda Trumpa w sojuszu jest nie do przecenienia.",
        "id": 3097940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42663231-mark-rutte-rosja-moze-zaatakowac-nato-na-prosbe-chin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Rutte: Rosja mo\u017ce zaatakowa\u0107 NATO na pro\u015bb\u0119 Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T16:32:22.980086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T16:32:22+00:00",
        "description": "Kamil Majchrzak nie zagra w\u00a0\u0107wier\u0107finale Wimbledonu. W Londynie zosta\u0142a nam ju\u017c tylko Iga \u015awi\u0105tek. W poniedzia\u0142ek zmierzy si\u0119 z\u00a0Dunk\u0105 Clar\u0105 Tauson.",
        "id": 3097939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42663651-wimbledon-piekna-historia-kamila-majchrzaka-dobiegla-konca-w-poniedzialek-gra-iga-swiatek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wimbledon. Pi\u0119kna historia Kamila Majchrzaka dobieg\u0142a ko\u0144ca, w poniedzia\u0142ek gra Iga \u015awi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T15:27:23.440452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T15:27:22+00:00",
        "description": "Kolej dalekobie\u017cna ma perspektywy rozwojowe mimo negatywnych trend\u00f3w demograficznych.",
        "id": 3097534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art42663261-malepszak-cpk-nie-moze-byc-porazka-ekonomiczna-i-spoleczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malepszak: CPK nie mo\u017ce by\u0107 pora\u017ck\u0105 ekonomiczn\u0105 i spo\u0142eczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T14:22:24.238716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:22:23+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 na polsko-niemieckiej granicy, by\u0142 pytany przez dziennikarzy m.in. o nocne spotkanie w mieszkaniu Adama Bielana, w kt\u00f3rym wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 3097210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42662961-jaroslaw-kaczynski-skomentowal-rozmowe-z-szymonem-holownia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski skomentowa\u0142 rozmow\u0119 z Szymonem Ho\u0142owni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T14:22:24.659099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:22:23+00:00",
        "description": "Ostatnie 162 samoloty pola walki A-10 Thunderbolt II powinny zosta\u0107 wycofane ze s\u0142u\u017cby do 2027 roku \u2013 z takim wnioskiem wyst\u0105pi\u0142y Si\u0142y Powietrzne Stan\u00f3w Zjednoczonych (United States Air Force, USAF). Zaoszcz\u0119dzone dzi\u0119ki temu \u015brodki maj\u0105 zosta\u0107 przeznaczone na programy dotycz\u0105ce bardziej przysz\u0142o\u015bciowych maszyn.",
        "id": 3097212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art42656691-latajace-czolgi-szybciej-przejda-na-emeryture-usa-chca-wycofac-je-ze-sluzby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eLataj\u0105ce czo\u0142gi\u201d szybciej przejd\u0105 na emerytur\u0119? USA chc\u0105 wycofa\u0107 je ze s\u0142u\u017cby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T14:22:24.447375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:22:23+00:00",
        "description": "Zagrabione skarby \u2013 te niestanowi\u0105ce zabytku \u2013 w braku w\u0142a\u015bciciela teoretycznie powinny przypa\u015b\u0107 znalazcy i Skarbowi Pa\u0144stwa. Ale\u2026",
        "id": 3097211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42662541-rafal-adamus-kto-stanie-sie-wlascicielem-zlotego-pociagu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Adamus: Kto stanie si\u0119 w\u0142a\u015bcicielem z\u0142otego poci\u0105gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T14:22:24.018081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:22:23+00:00",
        "description": "Gdyby koalicja rz\u0105dz\u0105ca zdecydowa\u0142a si\u0119 na zmian\u0119 premiera, kto powinien zast\u0105pi\u0107 Donalda Tuska? O to zapytali\u015bmy w sonda\u017cu, przeprowadzonym dla \u201eRzeczpospolitej\u201d przez agencj\u0119 SW Research.",
        "id": 3097209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42663001-sondaz-kto-z-koalicji-premierem-za-donalda-tuska-najlepiej-radoslaw-sikorski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Kto z koalicji premierem za Donalda Tuska? Najlepiej Rados\u0142aw Sikorski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T13:17:21.896468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T13:17:21+00:00",
        "description": "Kolejna porcja danych nie jest ju\u017c dost\u0119pna dla obywateli Rosji. Po gospodarce i handlu zagranicznym, teraz re\u017cim uniemo\u017cliwia opinii publicznej dost\u0119p do informacji demograficznych. Nie wiadomo wi\u0119c, ile os\u00f3b \u017cyje, rodzi si\u0119 i umiera w Rosji.",
        "id": 3096845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42662851-rosja-sie-kurczy-kreml-utajnia-dane-demograficzne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja si\u0119 kurczy. Kreml utajnia dane demograficzne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:29.532258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:12:28+00:00",
        "description": "Komisja Europejska skierowa\u0142a przeciwko Polsce skarg\u0119 do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci UE. Chodzi o to, \u017ce obywatele i organizacje spo\u0142eczne nadal nie maj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci skutecznego zaskar\u017cenia tzw. program\u00f3w ochrony powietrza, kt\u00f3re przyjmuj\u0105 w\u0142adze region\u00f3w.",
        "id": 3096537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art42656431-bruksela-sciga-polske-za-zaniedbania-w-jakosci-powietrza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruksela \u015bciga Polsk\u0119 za zaniedbania w jako\u015bci powietrza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:29.708349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:12:28+00:00",
        "description": "Musimy wiedzie\u0107, jak chroni\u0107 ludno\u015b\u0107, gdzie organizowa\u0107 miejsca schronienia, co zabezpieczy\u0107 na pierwsze 72 godziny, by przetrwa\u0107 ewentualny atak \u2013 m\u00f3wi Hanna Zdanowska, prezydent \u0141odzi.",
        "id": 3096538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art42655821-hanna-zdanowska-musimy-miec-scenariusze-dzialania-na-kazdy-mozliwy-kryzys",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hanna Zdanowska: Musimy mie\u0107 scenariusze dzia\u0142ania na ka\u017cdy mo\u017cliwy kryzys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:28.876762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:12:28+00:00",
        "description": "Linkin Park, Muse, Future, Massive Attack i Nine Inch Nails \u2013 to by\u0142y najwi\u0119ksze gwiazdy zako\u0144czonego 6 lipca nad ranem tegorocznego Open\u2019era.",
        "id": 3096534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42662571-linkin-park-przyciagnal-najwieksze-tlumy-na-open-er-festivalu-objawil-sie-duch-benningtona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linkin Park przyci\u0105gn\u0105\u0142 najwi\u0119ksze t\u0142umy na Open\u2019er Festivalu. Objawi\u0142 si\u0119 duch Benningtona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:29.094084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:12:28+00:00",
        "description": "W nocy z soboty na niedziel\u0119 w miejscowo\u015bci Nowe w woj. kujawsko-pomorskim dosz\u0142o do b\u00f3jki z udzia\u0142em dw\u00f3ch grup m\u0119\u017cczyzn. W wyniku zdarzenia \u015bmier\u0107 poni\u00f3s\u0142 41-letni mieszkaniec powiatu \u015bwieckiego. Policja zatrzyma\u0142a dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym pi\u0119ciu obcokrajowc\u00f3w. O dokonanie zab\u00f3jstwa podejrzewany jest 29-letni Kolumbijczyk.",
        "id": 3096535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42662861-mezczyzna-zginal-podczas-nocnej-bojki-pod-swieciem-kolumbijczyk-glownym-podejrzanym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 podczas nocnej b\u00f3jki pod \u015awieciem. Kolumbijczyk g\u0142\u00f3wnym podejrzanym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:29.920577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:12:28+00:00",
        "description": "Ferrari zaprezentowa\u0142o nowy model z klasycznym V8, kt\u00f3ry zast\u0105pi Rom\u0119. Kontynuuje tradycj\u0119 nazw miejscowo\u015bci czy region\u00f3w jak np. California, Portofino czy ostatnio Roma.",
        "id": 3096539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art42650881-nowy-model-ferrari-klasyczne-v8-i-powrot-do-fizycznych-przyciskow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy model Ferrari. Klasyczne V8 i powr\u00f3t do fizycznych przycisk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:29.350361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:12:28+00:00",
        "description": "Polki maj\u0105 za sob\u0105 udany, cho\u0107 zako\u0144czony pora\u017ck\u0105 0:2 z Niemkami, debiut w mistrzostwach Europy. By zachowa\u0107 szanse na awans do \u0107wier\u0107fina\u0142u, nie mog\u0105 we wtorek przegra\u0107 ze Szwedkami.",
        "id": 3096536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42662771-polskie-pilkarki-chca-gonic-europejska-czolowke-we-wtorek-mecz-ze-szwecja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie pi\u0142karki chc\u0105 goni\u0107 europejsk\u0105 czo\u0142\u00f3wk\u0119. We wtorek mecz ze Szwecj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:07:36.573926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:07:36+00:00",
        "description": "Prokuratorzy b\u0119d\u0105 mogli w realu zobaczy\u0107, jak u\u017cywa si\u0119 tasera, kajdanek, tonfy i jak powinno si\u0119 u\u017cywa\u0107 broni palnej \u2013 m\u00f3wi \u201eRz\u201d Piotr Kosmaty, prokurator Prokuratury Regionalnej w Krakowie, nowy pe\u0142nomocnik MS.",
        "id": 3096296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42662481-piotr-kosmaty-prokuratorzy-musza-stale-sie-szkolic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Kosmaty: Prokuratorzy musz\u0105 stale si\u0119 szkoli\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:02:21.699954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:02:19+00:00",
        "description": "Pracownicy z kraj\u00f3w Europy \u015arodkowo-Wschodniej byli przez d\u0142ugi czas podpor\u0105 niemieckiego rynku pracy, \u0142agodz\u0105c skutki kryzysu demograficznego. Obecnie ich liczba drastycznie spada. Dlaczego? \u2013 pyta FAZ.",
        "id": 3096020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42662551-faz-dlaczego-polacy-nie-chca-juz-pracowac-w-niemczech",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eFAZ\u201d: Dlaczego Polacy nie chc\u0105 ju\u017c pracowa\u0107 w Niemczech?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:02:21.429376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:02:19+00:00",
        "description": "Zamiast kupowa\u0107 miliony dron\u00f3w, wojsko uczy si\u0119, jak si\u0119 nimi pos\u0142ugiwa\u0107, oraz \u2013 co znacznie wa\u017cniejsze \u2013 jak je budowa\u0107 w warunkach polowych. Polska s\u0142usznie stawia na kompetencje, a nie pe\u0142ne magazyny.",
        "id": 3096019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42657051-marek-kutarba-polska-wyciaga-wlasciwe-wnioski-z-rosyjsko-ukrainskiej-wojny-dronowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kutarba: Polska wyci\u0105ga w\u0142a\u015bciwe wnioski z rosyjsko-ukrai\u0144skiej wojny dronowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:02:21.907204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:02:19+00:00",
        "description": "Koalicja Obywatelska notuje spadki w sonda\u017cach. Inni koalicjanci walcz\u0105 o przekroczenie progu wyborczego - wynika z sonda\u017cu SW Research dla portalu Onet. Notowania PiS nie uleg\u0142y znacz\u0105cym zmianom, a w si\u0142\u0119 ro\u015bnie Konfederacja.",
        "id": 3096021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42662461-sondaz-sw-research-potezny-spadek-koalicji-obywatelskiej-czy-pis-wroci-do-wladzy-po-wyborach-parlamentarnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c SW Research. Pot\u0119\u017cny spadek Koalicji Obywatelskiej. Czy PiS wr\u00f3ci do w\u0142adzy po wyborach parlamentarnych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T07:52:21.231913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:52:20+00:00",
        "description": "Co najmniej 51 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w Teksasie wyniku gwa\u0142townych powodzi, gdy po ulewnych deszczach woda z rzeki Guadalupe wyla\u0142a si\u0119 z brzeg\u00f3w.",
        "id": 3095583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art42662411-katastrofalne-powodzie-w-teksasie-liczba-ofiar-rosnie-wladze-krytykowane-za-brak-informacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofalne powodzie w Teksasie. Liczba ofiar ro\u015bnie, w\u0142adze krytykowane za brak informacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T07:52:20.996431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:52:20+00:00",
        "description": "Sta\u0142o si\u0119: 76-letni Ozzy Osbourne, walcz\u0105cy z chorob\u0105 Parkinsona, po\u017cegna\u0142 si\u0119 z fanami koncertem na stadionie Villa Park w rodzinnym Birmingham \u2013 wyst\u0119puj\u0105c solo i z Black Sabbath.",
        "id": 3095582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art42662441-ozzy-osbourne-i-black-sabbath-6-mln-fanow-ogladalo-pozegnalny-show",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozzy Osbourne i Black Sabbath: 6 mln fan\u00f3w ogl\u0105da\u0142o po\u017cegnalny show",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T05:42:20.835535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T05:42:20+00:00",
        "description": "Konflikt wewn\u0105trz obozu rz\u0105dz\u0105cego narasta. Donald Tusk milczy, gdy jego sympatycy atakuj\u0105 Ho\u0142owni\u0119. Czy premier zdecyduje si\u0119 ratowa\u0107 koalicj\u0119, czy pozwoli jej upa\u015b\u0107?",
        "id": 3095185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42662151-michal-szuldrzynski-holownia-to-tylko-pretekst-tylko-tusk-moze-uratowac-koalicje-15-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Ho\u0142ownia to tylko pretekst. Tylko Tusk mo\u017ce uratowa\u0107 koalicj\u0119 15 pa\u017adziernika.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T05:42:20.625839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T05:42:20+00:00",
        "description": "Archeolodzy odkryli staro\u017cytne egipskie miasto Imet we wschodniej delcie Nilu, wa\u017cny o\u015brodek gospodarczy i kulturalny. Natrafili w nim na wiele cennych artefakt\u00f3w, w tym m.in. na garnek z pozosta\u0142o\u015bciami gulaszu z tilapii. Znaleziska datowane s\u0105 na ok. IV wiek p.n.e.",
        "id": 3095184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/archeologia/art42655721-wazne-odkrycie-archeologow-w-egipcie-odslonieto-zaginione-miasto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne odkrycie archeolog\u00f3w w Egipcie. Ods\u0142oni\u0119to zaginione miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T05:42:21.079989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T05:42:20+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 3095186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42662381-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1229",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1229",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T04:37:19.418966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T04:37:18+00:00",
        "description": "\u015awiadczenie urlopowe to dodatkowe \u015brodki dla pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy korzystaj\u0105 z urlopu wypoczynkowego nieprzerwanie przez 14 dni kalendarzowych. Nie ka\u017cdy pracodawca musi je wyp\u0142aca\u0107.",
        "id": 3095006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42634451-dodatkowe-srodki-przed-urlopem-kiedy-pracodawca-moze-wyplacic-swiadczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe \u015brodki przed urlopem. Kiedy pracodawca mo\u017ce wyp\u0142aci\u0107 \u015bwiadczenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T01:22:53.032434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T01:22:52+00:00",
        "description": "W obliczu kryzysu klimatycznego i wi\u0105\u017c\u0105cego si\u0119 z nim rosn\u0105cego poziomu m\u00f3rz, za jaki\u015b czas ca\u0142y swoje terytorium mog\u0105 straci\u0107 niekt\u00f3re pa\u0144stwa wyspiarskie. Jak wynika jednak z nowego raportu Mi\u0119dzynarodowej Komisji Prawa (ILC), nawet w takiej sytuacji nie powinny one traci\u0107 statusu niepodleg\u0142ych pa\u0144stw.",
        "id": 3094500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/oceany-i-lodowce/art42636311-czy-panstwo-moze-istniec-bez-terytorium-eksperci-w-czasach-zmian-klimatu-tak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy pa\u0144stwo mo\u017ce istnie\u0107 bez terytorium? Eksperci: w czasach zmian klimatu \u2013 tak",
        "vote": 0
    }
]