[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T20:52:58.627084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T20:41:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3113141-polski-turysta-zginal-w-tatrach-slowackich-po-upadku-spod-szczytu-ganku-ph8544469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski turysta zgin\u0105\u0142 po upadku w s\u0142owackich Tatrach\" />\n    Nie \u017cyje polski turysta, kt\u00f3ry upad\u0142 podczas w\u0119dr\u00f3wki w s\u0142owackich Tatrach. Jego kolega zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem w bezpieczne miejsce.",
        "id": 3099269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/polski-turysta-zginal-po-upadku-w-slowackich-tatrach-st8544467?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3113141-polski-turysta-zginal-w-tatrach-slowackich-po-upadku-spod-szczytu-ganku-ph8544469/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polski turysta zgin\u0105\u0142 po upadku w s\u0142owackich Tatrach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T20:52:58.835429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T19:56:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9627965-pierogi-ph8544443/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierogi w kosmosie. \"Smacznego\"\" />\n    W niedziel\u0119 firma Axiom Space po\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 z cz\u0142onkami misji Ax-4 - S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim i Peggy Whitson. Polak powiedzia\u0142, \u017ce ca\u0142y czas realizuj\u0105 misj\u0119. W pewnym momencie podczas transmisji pojawi\u0142y si\u0119 pierogi.",
        "id": 3099270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/pierogi-w-kosmosie-smacznego-st8544437?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9627965-pierogi-ph8544443/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pierogi w kosmosie. \"Smacznego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T20:52:59.034256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T19:54:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7440819-reanimacja-nie-przyniosla-skutku-45-latek-nie-zyje-ph8544453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nurek wszed\u0142 do wody, ju\u017c nie wyp\u0142yn\u0105\u0142. Policja bada okoliczno\u015bci jego \u015bmierci\" />\n    Stra\u017cacy wy\u0142owili z Jeziora Charzykowskiego cia\u0142o 45-letniego p\u0142etwonurka. M\u0119\u017cczyzna wszed\u0142 do wody w kombinezonie i aparaturze do oddychania w rejonie miejscowo\u015bci Stary M\u0142yn (wojew\u00f3dztwo pomorskie). W akcji ratowniczej uczestniczy\u0142y trzy zast\u0119py stra\u017cy po\u017carnej i policja.",
        "id": 3099271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/jezioro-charzykowskie-smierc-45-letniego-nurka-st8544452?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7440819-reanimacja-nie-przyniosla-skutku-45-latek-nie-zyje-ph8544453/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nurek wszed\u0142 do wody, ju\u017c nie wyp\u0142yn\u0105\u0142. Policja bada okoliczno\u015bci jego \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T19:47:19.521810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:51:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1224912-strefa-gazy-jest-zrujnowana-panuje-w-niej-kryzys-humanitarny-ph8539063/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ta wojna ju\u017c niczego nie mo\u017ce rozwi\u0105za\u0107\"\" />\n    Donald Trump narzuci\u0142 now\u0105 dyplomacj\u0119, kt\u00f3ra polega na tym, \u017ce kto ma si\u0142\u0119, ten ma racj\u0119 - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 przed spotkaniem prezydenta USA z premierem Benjaminem Netanjahu Maciej Koz\u0142owski, by\u0142y ambasador Polski w Izraelu. - Je\u017celi wyl\u0105dujemy w systemie mi\u0119dzynarodowym, w kt\u00f3rym rz\u0105dzi czysta si\u0142a, to b\u0119dzie bardzo z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Polski - m\u00f3wi\u0142a z kolei Patrycja Sasnal z Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych.",
        "id": 3098945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-benjamin-netanjahu-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-ta-wojna-juz-niczego-nie-moze-rozwiazac-st8544408?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1224912-strefa-gazy-jest-zrujnowana-panuje-w-niej-kryzys-humanitarny-ph8539063/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ta wojna ju\u017c niczego nie mo\u017ce rozwi\u0105za\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T19:47:19.699799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:48:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-653914-swietliki-w-lasach-ph8542169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awietliki mog\u0105 wygin\u0105\u0107. Ekspert podaje trzy powody\" />\n    Jeszcze do niedawna w ciep\u0142e, letnie wieczory \u0142\u0105ki, parki i ogrody by\u0142y roz\u015bwietlone przez \u015bwietliki. Przyrodnicy alarmuj\u0105 jednak, \u017ce populacja tych owad\u00f3w drastycznie maleje, a nawet pojawia si\u0119 ryzyko ich wygini\u0119cia. S\u0105 jednak sposoby na to, aby zatrzyma\u0107 ten negatywny trend.",
        "id": 3098946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/swietliki-moga-wyginac-ekspert-podaje-trzy-powody-st8541429?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-653914-swietliki-w-lasach-ph8542169/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015awietliki mog\u0105 wygin\u0105\u0107. Ekspert podaje trzy powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:42:19.162528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:27:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3244605-szymon-holownia-ph8473083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia o spotkaniu z PiS i funkcji marsza\u0142ka Sejmu. Nowy wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych\" />\n    Szymon Ho\u0142ownia w niedziel\u0119 zapewni\u0142, \u017ce \"nie planuje koalicji\" z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105. Stwierdzi\u0142, \u017ce rozmowa z opozycj\u0105 jest teraz szczeg\u00f3lnie istotna, gdy trzeba ustali\u0107 mo\u017cliwo\u015bci wsp\u00f3\u0142pracy z ni\u0105 i przysz\u0142ym prezydentem. Z wpisu wynika, \u017ce w listopadzie Ho\u0142ownia ust\u0105pi z funkcji marsza\u0142ka Sejmu.",
        "id": 3098597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/holownia-o-spotkaniu-z-pis-i-funkcji-marszalka-sejmu-nowy-wpis-w-mediach-spolecznosciowych-st8544401?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3244605-szymon-holownia-ph8473083/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia o spotkaniu z PiS i funkcji marsza\u0142ka Sejmu. Nowy wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:42:19.339138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:19:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-hkicgt-intensywne-opady-deszczu-5719427/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 7.07. Nocna w\u0119dr\u00f3wka strefy opad\u00f3w, mo\u017cliwe burze\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na poniedzia\u0142ek 7.07. W nocy pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu, miejscami mo\u017ce zagrzmie\u0107. Dzie\u0144 przyniesie deszcz, wieczorem spodziewane s\u0105 burze z ulewnym deszczem i silnym wiatrem.",
        "id": 3098598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-7-07-nocna-wedrowka-strefy-opadow-mozliwe-burze-st8544356?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-hkicgt-intensywne-opady-deszczu-5719427/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 7.07. Nocna w\u0119dr\u00f3wka strefy opad\u00f3w, mo\u017cliwe burze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:42:19.516519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T18:02:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1658358-szymon-holownia-ph8516661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O czym Ho\u0142ownia rozmawia\u0142 z PiS? Nieoficjalne ustalenia \"Fakt\u00f3w\" TVN\" />\n    Nocne rozmowy z czwartku na pi\u0105tek mi\u0119dzy Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim i Szymonem Ho\u0142owni\u0105 dotyczy\u0142y mi\u0119dzy innymi mo\u017cliwo\u015bci powo\u0142ania rz\u0105du technicznego i utrzymania stanowiska marsza\u0142ka Sejmu dla lidera Polski 2050 - wynika z nieoficjalnych  ustale\u0144 \"Fakt\u00f3w\" TVN.",
        "id": 3098599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/o-czym-holownia-rozmawial-z-pis-nieoficjalne-ustalenia-faktow-tvn-st8544380?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1658358-szymon-holownia-ph8516661/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "O czym Ho\u0142ownia rozmawia\u0142 z PiS? Nieoficjalne ustalenia \"Fakt\u00f3w\" TVN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T17:37:26.838925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T17:30:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8052626-tomasz-siemoniak-ph8544361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142u\u017cby \"w pe\u0142nej gotowo\u015bci\". Od p\u00f3\u0142nocy kontrole na granicach\" />\n    Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak przekaza\u0142, \u017ce s\u0142u\u017cby s\u0105 gotowe, aby wprowadzi\u0107 od p\u00f3\u0142nocy kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Szef MSWiA m\u00f3wi\u0142 te\u017c, \u017ce tylko mundurowi \"mog\u0105 kontrolowa\u0107 granice i obywateli\".",
        "id": 3098299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kontrole-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-minister-tomasz-siemoniak-komentuje-st8544346?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8052626-tomasz-siemoniak-ph8544361/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0142u\u017cby \"w pe\u0142nej gotowo\u015bci\". Od p\u00f3\u0142nocy kontrole na granicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T17:37:27.016936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T17:22:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9170436-ministra-funduszy-i-polityki-regionalnej-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8284387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministra zabiera g\u0142os. \"To m\u00f3j najsmutniejszy wpis\"\" />\n    Moja c\u00f3rka sta\u0142a si\u0119 ofiar\u0105 internetowego hejtu - napisa\u0142a w niedziel\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. \"Sprawa zasz\u0142a tak daleko, \u017ce moje milczenie przestaje by\u0107 rozwi\u0105zaniem\" - doda\u0142a.",
        "id": 3098300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ministra-katarzyna-pelczynska-nalecz-zabiera-glos-to-moj-najsmutniejszy-wpis-st8544345?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9170436-ministra-funduszy-i-polityki-regionalnej-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8284387/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ministra zabiera g\u0142os. \"To m\u00f3j najsmutniejszy wpis\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T17:37:27.193235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T16:33:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4360657-kinga-duda-ph4694588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kinga Duda wzi\u0119\u0142a \u015blub\" />\n    W Pa\u0142acu Prezydenckim w sobot\u0119 odby\u0142 si\u0119 \u015blub Kingi Dudy, c\u00f3rki prezydenta Andrzeja Dudy - poinformowa\u0142a szefowa prezydenckiej kancelarii Ma\u0142gorzata Paprocka. Przekaza\u0142a, \u017ce za uroczysto\u015b\u0107 zap\u0142aci\u0142 prezydent z prywatnych pieni\u0119dzy.",
        "id": 3098301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kinga-duda-corka-prezydenta-wziela-slub-st8544305?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4360657-kinga-duda-ph4694588/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kinga Duda wzi\u0119\u0142a \u015blub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T16:32:21.376345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T16:30:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9198855-powodz-w-teksasie-ph8544322/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0119\u0142o ponad 60 os\u00f3b. \"Nie zrezygnujemy z poszukiwa\u0144\"\" />\n    Bilans ofiar powodzi b\u0142yskawicznej, kt\u00f3ra nawiedzi\u0142a Teksas, wzr\u00f3s\u0142 do 67 os\u00f3b. W\u015br\u00f3d zabitych s\u0105 dzieci. Jak poda\u0142a stacja CNN, trwaj\u0105 poszukiwania 11 zaginionych dziewczynek, uczestniczek chrze\u015bcija\u0144skiego obozu Camp Mystic.",
        "id": 3097937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/powodz-w-teksasie-zginelo-ponad-60-osob-nie-zrezygnujemy-z-poszukiwan-st8544304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9198855-powodz-w-teksasie-ph8544322/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zgin\u0119\u0142o ponad 60 os\u00f3b. \"Nie zrezygnujemy z poszukiwa\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T16:32:21.586841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T15:31:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1471172-prognozowana-temperatura-w-grecji-ph8544296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grecja si\u0119 \"zagotuje\". B\u0119dzie ponad 40 stopni\" />\n    Grecja przygotowuje si\u0119 na kilkudniow\u0105 fal\u0119 upa\u0142\u00f3w. Z prognoz wynika, \u017ce miejscami temperatura si\u0119gnie nawet 42 stopni Celsjusza.",
        "id": 3097938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/grecja-sie-zagotuje-bedzie-ponad-40-stopni-st8544281?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1471172-prognozowana-temperatura-w-grecji-ph8544296/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Grecja si\u0119 \"zagotuje\". B\u0119dzie ponad 40 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T15:27:21.414297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T15:02:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-141551-jaroslaw-kaczynski-ph8544223/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski na granicy z Niemcami. Zapowiada wniosek o referendum\" />\n    Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zapowiedzia\u0142, \u017ce Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cy wkr\u00f3tce wniosek o przeprowadzenie referendum w sprawie nielegalnej migracji. Prezes PiS odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do zapowiedzianych przez rz\u0105d kontroli na przej\u015bciach z Niemcami i Litw\u0105. Podczas konferencji prasowej dosz\u0142o do szarpaniny, a zebrany t\u0142um zag\u0142usza\u0142 pytania niekt\u00f3rych dziennikarzy.",
        "id": 3097530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-na-granicy-uwaza-ze-nie-wiadomo-przeciwko-komu-beda-wymierzone-kontrole-st8544240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-141551-jaroslaw-kaczynski-ph8544223/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaczy\u0144ski na granicy z Niemcami. Zapowiada wniosek o referendum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T15:27:21.592943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:56:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3521133-torun-marsz-milczenia-po-zabojstwie-24-letniej-klaudii-ph8544269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0142umy na marszu milczenia. Toru\u0144 uczci\u0142 pami\u0119\u0107 zabitej 24-latki\" />\n    Ulicami Torunia przeszed\u0142 marsz milczenia po zab\u00f3jstwie 24-letniej Klaudii, kt\u00f3r\u0105 w nocy z 11 na 12 czerwca napad\u0142 w parku Glazja 19-letni obcokrajowiec. Kobieta zmar\u0142a dwa tygodnie p\u00f3\u017aniej w szpitalu. W wydarzeniu wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 oko\u0142o dziesi\u0119ciu tysi\u0119cy os\u00f3b.",
        "id": 3097531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/tlumy-na-marszu-milczenia-torun-uczcil-pamiec-zabitej-24-latki-st8544263?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3521133-torun-marsz-milczenia-po-zabojstwie-24-letniej-klaudii-ph8544269/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "T\u0142umy na marszu milczenia. Toru\u0144 uczci\u0142 pami\u0119\u0107 zabitej 24-latki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T15:27:21.792414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:45:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4038002-wypadek-na-obwodnicy-radomia-zdjecie-ilustracyjne-ph8389432/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hali ze sprz\u0119tem sportowym\" />\n    W K\u0119dzierzynie-Ko\u017alu zapali\u0142a si\u0119 hala magazynowa ze sprz\u0119tem sportowym. Stra\u017cacy doje\u017cd\u017caj\u0105 na miejsce, ogie\u0144 nie jest jeszcze opanowany.",
        "id": 3097532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/kedzierzyn-kozle-pozar-hali-ze-sprzetem-sportowym-st8544274?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4038002-wypadek-na-obwodnicy-radomia-zdjecie-ilustracyjne-ph8389432/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car hali ze sprz\u0119tem sportowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T17:37:27.401651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:45:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5773841-pozar-hali-ze-sprzetem-sportowym-w-kedzierzynie-kozlu-ph8544309/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hali ze sprz\u0119tem sportowym. \"Zosta\u0144 w domu, zamknij okna\"\" />\n    W K\u0119dzierzynie-Ko\u017alu zapali\u0142a si\u0119 hala magazynowa ze sprz\u0119tem sportowym, w kt\u00f3rej znajduj\u0105 si\u0119 mi\u0119dzy innymi hulajnogi elektryczne. Do mieszka\u0144c\u00f3w powiatu wys\u0142ano alert Rz\u0105dowego Centrum Bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 3098302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/kedzierzyn-kozle-pozar-hali-ze-sprzetem-sportowym-wyslano-alert-rcb-st8544274?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5773841-pozar-hali-ze-sprzetem-sportowym-w-kedzierzynie-kozlu-ph8544309/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car hali ze sprz\u0119tem sportowym. \"Zosta\u0144 w domu, zamknij okna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T15:27:21.996296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:34:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5fji43-ulewy-deszcz-7246466/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015ar\u00f3dziemnomorski ni\u017c przyniesie ulewy i burze. Jak du\u017co deszczu spadnie\" />\n    Przed nami za\u0142amanie pogody, kt\u00f3re potrwa niemal do ko\u0144ca tygodnia. \u015ar\u00f3dziemnomorski ni\u017c przyniesie opady deszczu, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 obfite. Spodziewane s\u0105 te\u017c burze. Sprawd\u017a, jak du\u017co deszczu mo\u017ce spa\u015b\u0107.",
        "id": 3097533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-srodziemnomorski-niz-przyniesie-opady-i-burze-jak-duzo-deszczu-spadnie-st8544227?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5fji43-ulewy-deszcz-7246466/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015ar\u00f3dziemnomorski ni\u017c przyniesie ulewy i burze. Jak du\u017co deszczu spadnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T14:22:22.214797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:11:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kln6yr-sa-pieniadze-na-ratowanie-elizeum-7752744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kryje wiele tajemnic, by\u0142 to podziemny salon brata kr\u00f3la. Elizeum przejdzie remont\" />\n    W Elizeum wkr\u00f3tce rozpoczn\u0105 si\u0119 kompleksowe prace zwi\u0105zane z zabezpieczeniem obiektu i przygotowaniem go do dalszych prac konserwatorskich. Zabytkowa grota zosta\u0142a ju\u017c oficjalnie przekazana wykonawcy rob\u00f3t.",
        "id": 3097207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-elizeum-remont-podziemnego-salon-brata-krola-st8542172?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-kln6yr-sa-pieniadze-na-ratowanie-elizeum-7752744/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kryje wiele tajemnic, by\u0142 to podziemny salon brata kr\u00f3la. Elizeum przejdzie remont",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T14:22:22.392232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T13:53:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9871704-peggy-whitson-ph8339734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co mo\u017ce 65-letni m\u00f3zg? Sky is the limit. Popatrzcie na Peggy Whitson\" />\n    Najpierw nie mo\u017cesz sobie przypomnie\u0107 tytu\u0142u filmu, potem uciekaj\u0105 s\u0142owa. Czy to ju\u017c staro\u015b\u0107? A mo\u017ce pocz\u0105tki alzheimera? Mam dla ciebie dwie wiadomo\u015bci. Najpierw z\u0142a - m\u00f3zg osi\u0105ga maksimum mo\u017cliwo\u015bci przed 30. urodzinami, a potem zaczyna stopniowo zwalnia\u0107. Dobra - starszy m\u00f3zg pod wieloma wzgl\u0119dami ma przewag\u0119 nad m\u0142odszym. No i najwa\u017cniejsze: mo\u017cna go \"stuningowa\u0107\", tak by odzyska\u0142 sprawno\u015b\u0107 m\u00f3zgu 20-latka. Jak?",
        "id": 3097208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/mozg-jak-sie-starzeje-jak-utrzymac-go-w-formie-st8541979?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9871704-peggy-whitson-ph8339734/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co mo\u017ce 65-letni m\u00f3zg? Sky is the limit. Popatrzcie na Peggy Whitson",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T13:17:19.620956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T13:14:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2421797-pap-20250702-1ju-ph8544211/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seria awarii pr\u0105du w europejskiej stolicy\" />\n    W Pary\u017cu dosz\u0142o w sobot\u0119 do wielu lokalnych awarii pr\u0105du, kt\u00f3rych powodem by\u0142a niedawna fala upa\u0142\u00f3w - poinformowa\u0142 koncern energetyczny Enedis w komunikacie oko\u0142o p\u00f3\u0142nocy. Awaria dotkn\u0119\u0142a mi\u0119dzy innymi cz\u0119\u015b\u0107 budynk\u00f3w Zgromadzenia Narodowego, ni\u017cszej izby parlamentu.",
        "id": 3096839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/awarie-pradu-w-paryzu-przez-wyjatkowa-fale-upalow-st8544031?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2421797-pap-20250702-1ju-ph8544211/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Seria awarii pr\u0105du w europejskiej stolicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T13:17:19.798478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T13:01:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5961388-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-ph8544225/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski o spotkaniu z Ho\u0142owni\u0105. \"O tym \u017ce\u015bmy rozmawiali\"\" />\n    Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, pytany o spotkanie z Szymonem Ho\u0142owni\u0105, stwierdzi\u0142, \u017ce \"o tym, \u017ce trzeba Polsk\u0119 ratowa\u0107, to o tym \u017ce\u015bmy rozmawiali\". - Na pewno nie by\u0142y to sprawy te, kt\u00f3rych niekt\u00f3rzy si\u0119 domy\u015blaj\u0105 - m\u00f3wi\u0142 prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3096840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-o-spotkaniu-z-szymonem-holownia-o-tym-zesmy-rozmawiali-st8544197?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5961388-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-ph8544225/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kaczy\u0144ski o spotkaniu z Ho\u0142owni\u0105. \"O tym \u017ce\u015bmy rozmawiali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T13:17:19.974238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:59:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-275996-rybne-lody-dla-tygrysow-w-zoo-ph8544208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zimna i pyszna niespodzianka dla tygrys\u00f3w w zoo\" />\n    Tygrysie czworaczki z wroc\u0142awskiego ogrodu zoologicznego dosta\u0142y od opiekun\u00f3w nie lada przysmak - torty lodowe z rybami.",
        "id": 3096841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-zimna-i-pyszna-niespodzianka-dla-tygrysow-w-zoo-st8544203?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-275996-rybne-lody-dla-tygrysow-w-zoo-ph8544208/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zimna i pyszna niespodzianka dla tygrys\u00f3w w zoo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T13:17:20.149746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:47:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-542526-lew-zdjecie-pogladowe-ph7971969/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lew uciek\u0142 z zoo i zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119\" />\n    Lew uciek\u0142 z ogrodu zoologicznego i zaatakowa\u0142 53-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Ranny zosta\u0142 zabrany do szpitala, a zwierz\u0119 zastrzelono. Do zdarzenia dosz\u0142o w tureckim mie\u015bcie Manavgat.",
        "id": 3096842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/turcja-lew-uciekl-z-zoo-i-zaatakowal-mezczyzne-st8544076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-542526-lew-zdjecie-pogladowe-ph7971969/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lew uciek\u0142 z zoo i zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T13:17:20.325924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:38:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3564532-open-er-2025-ph8544119/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najlepsze, najciekawsze, najbardziej zaskakuj\u0105ce... Taki by\u0142 Open'er 2025\" />\n    Raye, Massive Attack, Jorja Smith, Rufus du Sol, Nine Inch Nails, Tyla, Little Simz, Justice, FKA Twigs, St. Vincent, Doechii, Wolf Alice i wielu innych. Czy mo\u017cna by\u0142o oczekiwa\u0107 wi\u0119cej od jednego festiwalu? Nie. Open'er Festival 2025 zapisze si\u0119 jako jedna z najlepszych edycji gdy\u0144skiej imprezy od lat. Jej najlepsze momenty zebrali\u015bmy w tekst z cyklu \"Wyb\u00f3r Wrony\".",
        "id": 3096843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/open-er-2025-podsumowanie-tego-co-najlepsze-najciekawsze-najbardziej-zaskakujace-wybor-wrony-st8543804?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3564532-open-er-2025-ph8544119/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najlepsze, najciekawsze, najbardziej zaskakuj\u0105ce... Taki by\u0142 Open'er 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T13:17:20.501509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:20:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-453352-rowerzystka-z-dzieckiem-na-s17-ph8544013/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rowerzystka z dzieckiem na drodze ekspresowej\" />\n    Kieruj\u0105ca jad\u0105ca tras\u0105 S17 by\u0142a \u015bwiadkiem niebezpiecznej sytuacji. Rowerzystka, wioz\u0105ca z ty\u0142u dziecko, porusza\u0142a si\u0119 poboczem trasy szybkiego ruchu. - Zauwa\u017cy\u0142am j\u0105, jak wyje\u017cd\u017ca\u0142a zza zakr\u0119tu i wje\u017cd\u017ca\u0142a na drog\u0119 - opisa\u0142a pani Karolina, kt\u00f3ra na Kontakt 24 przes\u0142a\u0142a te\u017c nagranie.",
        "id": 3096844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/s17-majdan-rowerzystka-z-dzieckiem-na-drodze-ekspresowej-nagranie-z-niebezpiecznej-sytuacji-st8543903?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-453352-rowerzystka-z-dzieckiem-na-s17-ph8544013/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rowerzystka z dzieckiem na drodze ekspresowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:26.544958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:59:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7579510-jun-suk-jeol-ph8274174/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wniosek o zatrzymanie by\u0142ego prezydenta\" />\n    Prokuratorski specjalny zesp\u00f3\u0142 w Korei Po\u0142udniowej z\u0142o\u017cy\u0142 w niedziel\u0119 wniosek o zatrzymanie by\u0142ego prezydenta tego kraju Jun Suk Jeola. Stawia mu si\u0119 zarzut pope\u0142nienia zamachu stanu w zwi\u0105zku z wprowadzeniem 3 grudnia ubieg\u0142ego roku stanu wojennego.",
        "id": 3096529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-poludniowa-wniosek-o-zatrzymanie-bylego-prezydenta-st8544000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7579510-jun-suk-jeol-ph8274174/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wniosek o zatrzymanie by\u0142ego prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:26.731777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:43:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l67oc5-policyjna-tasma-6236783/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Policja m\u00f3wi o \"tragicznym zdarzeniu\"\" />\n    Tragedia na Podkarpaciu. W jednej z miejscowo\u015bci gminy Iwonicz Zdr\u00f3j policja znalaz\u0142a cia\u0142o oko\u0142o 40-letniego m\u0119\u017cczyzny. W sprawie zatrzymany zosta\u0142 oko\u0142o 70-letni m\u0119\u017cczyzna. Na miejscu zdarzenia pracuje policja i prokurator.",
        "id": 3096530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/gmina-iwonicz-zdroj-znaleziono-cialo-mezczyzny-policja-mowi-o-tragicznym-zdarzeniu-st8544001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l67oc5-policyjna-tasma-6236783/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Policja m\u00f3wi o \"tragicznym zdarzeniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:26.912585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:40:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3614723-tesla-cybertruck-shutterstock-2470204495-ph8373024/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CNN: motoryzacyjna klapa pomimo szumnych zapowiedzi Muska\" />\n    Sprzeda\u017c produkowanego przez Tesl\u0119 modelu Cybertruck okaza\u0142a si\u0119 daleka od szumnych zapowiedzi Elona Muska - zwraca uwag\u0119 CNN. Ameryka\u0144ski serwis pisze wr\u0119cz o motoryzacyjnej \"klapie\", za kt\u00f3r\u0105 maj\u0105 sta\u0107 stosunkowo wysoka cena, liczne akcje serwisowe, a tak\u017ce polityczne zaanga\u017cowanie najbogatszego cz\u0142owieka \u015bwiata.",
        "id": 3096531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/cybertruck-od-tesli-cnn-motoryzacyjna-klapa-zamiast-setek-tysiecy-sprzedanych-aut-st8543784?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3614723-tesla-cybertruck-shutterstock-2470204495-ph8373024/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "CNN: motoryzacyjna klapa pomimo szumnych zapowiedzi Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:27.095759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:39:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-12912-nie-ustapila-pierwszenstwa-szesc-osob-w-szpitalu-ph8543957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie ust\u0105pi\u0142a motocykli\u015bcie. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b w szpitalu, w tym dzieci \" />\n    Sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym czworo dzieci, zosta\u0142o przewiezionych do szpitala po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Stasin\u00f3w (woj. lubelskie). Kieruj\u0105ca samochodem 41-latka nie ust\u0105pi\u0142a pierwsze\u0144stwa przejazdu motocykli\u015bcie, dosz\u0142o do zderzenia pojazd\u00f3w.",
        "id": 3096532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/stasinow-nie-ustapila-pierwszenstwa-szesc-osob-w-szpitalu-st8543954?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-12912-nie-ustapila-pierwszenstwa-szesc-osob-w-szpitalu-ph8543957/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie ust\u0105pi\u0142a motocykli\u015bcie. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b w szpitalu, w tym dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:12:27.271580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:26:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6840976-bedzie-to-czwarty-w-historii-przypadek-przywrocenia-kontroli-granicznej-po-wejsciu-polski-do-strefy-schengen-ph4227047/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrole na granicy. Alert RCB do wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w kraju\" />\n    Od poniedzia\u0142ku (7 lipca) rusz\u0105 kontrole Stra\u017cy Granicznej na granicy z Niemcami i Litw\u0105 \u2013 taki alert Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o do wszystkich obywateli Polski. Kontrole maj\u0105 mie\u0107 charakter tymczasowy i b\u0119d\u0105 prowadzone podczas wjazdu do Polski.",
        "id": 3096533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/alert-rcb-na-granicach-z-niemcami-i-litwa-ruszaja-kontrole-st8543995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6840976-bedzie-to-czwarty-w-historii-przypadek-przywrocenia-kontroli-granicznej-po-wejsciu-polski-do-strefy-schengen-ph4227047/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kontrole na granicy. Alert RCB do wszystkich mieszka\u0144c\u00f3w kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:07:33.350146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:39:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7468902-akcja-gopr-ph8543800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziewi\u0119\u0107 akcji ratunkowych w Karkonoszach. Jedna trwa\u0142a pi\u0119\u0107 godzin\" />\n    Ratownicy Grupy Karkonoskiej GOPR w sobot\u0119 a\u017c dziewi\u0119\u0107 razy interweniowali w zwi\u0105zku z wypadkami w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w. Najbardziej wymagaj\u0105ca akcja trwa\u0142a pi\u0119\u0107 godzin.",
        "id": 3096291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/karkonosze-dziewiec-akcji-ratunkowych-jednego-dnia-st8543867?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7468902-akcja-gopr-ph8543800/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziewi\u0119\u0107 akcji ratunkowych w Karkonoszach. Jedna trwa\u0142a pi\u0119\u0107 godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:07:33.526203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:22:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9791851-make-america-great-again-ph8168304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery godziny trudnej rozmowy. Co Chiny powiedzia\u0142y o Rosji? \" />\n    Szef chi\u0144skiego MSZ Wang Yi powiedzia\u0142 szefowej unijnej dyplomacji, \u017ce Pekin nie mo\u017ce zaakceptowa\u0107 pora\u017cki Rosji w wojnie przeciwko Ukrainie, poniewa\u017c pozwoli\u0142oby to Stanom Zjednoczonym skoncentrowa\u0107 ca\u0142\u0105 uwag\u0119 na Chinach \u2013 donosi CNN, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na urz\u0119dnika zaznajomionego z przebiegiem rozm\u00f3w. To stwierdzenie - jak zauwa\u017ca ameryka\u0144ska stacja -\u00a0stoi w sprzeczno\u015bci z publicznie deklarowan\u0105 neutralno\u015bci\u0105 Chin wobec konfliktu w Ukrainie.",
        "id": 3096292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-chca-by-rosja-wygrala-wojne-w-ukrainie-cnn-boja-sie-usa-i-skierowania-ich-uwagi-na-pekin-st8543849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9791851-make-america-great-again-ph8168304/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cztery godziny trudnej rozmowy. Co Chiny powiedzia\u0142y o Rosji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:07:33.732007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:21:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5162140-padl-kon-dorozkarski-w-swinoujsciu-ph8543789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 konia na promenadzie. Wcze\u015bniej ci\u0105gn\u0105\u0142 doro\u017ck\u0119\" />\n    Na promenadzie na ulicy \u017beromskiego w \u015awinouj\u015bciu (woj. zachodniopomorskie) pad\u0142 ko\u0144. Zwierz\u0119 ci\u0105gn\u0119\u0142o doro\u017ck\u0119. Spraw\u0119 wyja\u015bnia prokuratura.",
        "id": 3096293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/swinoujscie-smierc-konia-na-promenadzie-wczesniej-ciagnal-dorozke-st8543783?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5162140-padl-kon-dorozkarski-w-swinoujsciu-ph8543789/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amier\u0107 konia na promenadzie. Wcze\u015bniej ci\u0105gn\u0105\u0142 doro\u017ck\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:07:33.924326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:20:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4365105-zagrozenie-pozarowe-pozar-lasu-ogien-ph8071224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB na terenie czterech wojew\u00f3dztw\" />\n    Alert RCB. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o w niedziel\u0119 do odbiorc\u00f3w sieci kom\u00f3rkowych na terenie czterech wojew\u00f3dztw ostrze\u017cenie SMS w zwi\u0105zku z du\u017cym zagro\u017ceniem po\u017carowym w lasach.",
        "id": 3096294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/alert-rcb-na-terenie-czterech-wojewodztw-zagrozenie-pozarowe-w-polsce-st8543743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4365105-zagrozenie-pozarowe-pozar-lasu-ogien-ph8071224/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Alert RCB na terenie czterech wojew\u00f3dztw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:07:34.105336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:13:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2996511-stan-wody-w-wisle-6-lipca-2025-ph8543844/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wody ubywa, jest m\u0119tna i zielona\". Znowu pad\u0142 rekord \" />\n    Z dnia na dzie\u0144 wody w Wi\u015ble jest coraz mniej. Jej poziom spad\u0142 do zaledwie 13 centymetr\u00f3w. To kolejny niechlubny rekord i najni\u017cszy zanotowany poziom na stacji Warszawa-Bulwary od pocz\u0105tku pomiar\u00f3w.",
        "id": 3096295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-coraz-mniej-wody-w-wisle-znowu-padl-rekord-st8543687?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2996511-stan-wody-w-wisle-6-lipca-2025-ph8543844/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wody ubywa, jest m\u0119tna i zielona\". Znowu pad\u0142 rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:02:18.117908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T09:55:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5597944-plonie-elektryk-w-koszalinie-co-to-za-auto-ph8543758/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"P\u0142onie elektryk\" w Koszalinie? Co to za auto\" />\n    Internauci dyskutuj\u0105, czy na nagraniu z p\u0142on\u0105cym samochodem, kt\u00f3re kr\u0105\u017cy w sieci, rzeczywi\u015bcie p\u0142onie auto elektryczne. Sprawdzamy, wi\u0119c co o ca\u0142ym zaj\u015bciu wiadomo.",
        "id": 3096014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/plonie-elektryk-w-koszalinie-co-to-za-auto-st8537669?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5597944-plonie-elektryk-w-koszalinie-co-to-za-auto-ph8543758/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"P\u0142onie elektryk\" w Koszalinie? Co to za auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:02:18.293429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T09:51:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979224-donald-trump-z-benjaminem-netanjahu-ph8399818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wzywamy pana\". Apel do Trumpa\" />\n    Wzywamy pana, by wykorzysta\u0142 pan zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 spotkanie z premierem Netanjahu do zrealizowania pana wizji: zako\u0144czenia wojny w Strefie Gazy - pisz\u0105 wysocy rang\u0105 weterani izraelskiej armii i si\u0142 bezpiecze\u0144stwa w apelu do prezydenta USA Donalda Trumpa. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca przyjmie premiera Izraela w poniedzia\u0142ek w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 3096015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-izraelscy-weterani-apeluja-do-donalda-trumpa-o-zatrzymanie-wojny-st8543549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979224-donald-trump-z-benjaminem-netanjahu-ph8399818/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wzywamy pana\". Apel do Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:02:18.469480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T09:49:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9824039-sinice-w-jeziorach-ph8513884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W jeziorach pojawi\u0142y si\u0119 sinice. W tych miejscach nie mo\u017cna si\u0119 k\u0105pa\u0107\" />\n    Z powodu zakwitu sinic 6 lipca zamkni\u0119to trzy k\u0105pieliska nad jeziorami i innymi akwenami \u015br\u00f3dl\u0105dowymi. Naj\u015bwie\u017csze dane na ten temat dost\u0119pne s\u0105 w serwisie k\u0105pieliskowym G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Sanitarnego.",
        "id": 3096016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sinice-w-jeziorach-gdzie-nie-mozna-sie-kapac-mapa-zamknietych-kapielisk-nad-jeziorami-6-lipca-2025-st8517326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9824039-sinice-w-jeziorach-ph8513884/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W jeziorach pojawi\u0142y si\u0119 sinice. W tych miejscach nie mo\u017cna si\u0119 k\u0105pa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:02:18.645679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T09:31:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5297949-16-dni-ph8543723/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 16 dni: z jednej skrajno\u015bci w drug\u0105\" />\n    Przed nami nie tylko spektakularne och\u0142odzenie, ale tak\u017ce ulewy. Co jeszcze przynios\u0105 nadchodz\u0105ce dni? Kiedy mo\u017ce wr\u00f3ci\u0107 upa\u0142? Sprawd\u017a najnowsz\u0105 prognoz\u0119 pogody na 16 dni, przygotowan\u0105 przez prezentera tvnmeto.pl Tomasza Wasilewskiego.",
        "id": 3096017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-prognoza-dlugoterminowa-tomasza-wasilewskiego-na-lipiec-wpadniemy-z-jednej-skrajnosci-w-druga-st8543720?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5297949-16-dni-ph8543723/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na 16 dni: z jednej skrajno\u015bci w drug\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:02:18.822075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T09:02:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3o99at-lukasz-filipowicz-7881280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 odwo\u0142a\u0107 burmistrza Zakopanego\" />\n    Burmistrzowi Zakopanego \u0141ukaszowi Filipowiczowi mo\u017ce grozi\u0107 odwo\u0142anie. W mie\u015bcie ruszy\u0142a zbi\u00f3rka podpis\u00f3w pod wnioskiem o referendum w tej sprawie. By referendum si\u0119 odby\u0142o, potrzeba 2100 podpis\u00f3w.",
        "id": 3096018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-chca-odwolac-burmistrza-ruszyla-zbiorka-podpisow-st8543742?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3o99at-lukasz-filipowicz-7881280/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chc\u0105 odwo\u0142a\u0107 burmistrza Zakopanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T08:57:19.869310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T08:43:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4665561-po-pozarze-w-zabkach-ph8543735/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drugi dzie\u0144 wizyt w mieszkaniach. \"Wychodz\u0105 podbudowani\" \" />\n    Pogorzelcy z Z\u0105bek odwiedzaj\u0105 swoje mieszkania i zabieraj\u0105 z nich najpotrzebniejsze rzeczy. To drugi dzie\u0144 wizyt. W sobot\u0119 lokale odwiedzi\u0142o 71 os\u00f3b. W niedziel\u0119 wizyty zaplanowano w godzinach 8-20. Odbywaj\u0105 si\u0119 one pojedynczo, w asy\u015bcie policji. - Mieszka\u0144cy po wizytach w swoich mieszkaniach s\u0105 podbudowani - zaznaczy\u0142a burmistrz Z\u0105bek.",
        "id": 3095764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-drugi-dzien-wizyt-w-mieszkaniach-po-pozarze-w-zabkach-wychodza-podbudowani-st8543672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4665561-po-pozarze-w-zabkach-ph8543735/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Drugi dzie\u0144 wizyt w mieszkaniach. \"Wychodz\u0105 podbudowani\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T08:57:20.050378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T08:24:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5111467-szczepienie-szczepienia-adobestock-478332164-1-ph8322244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Te nowotwory mog\u0105 zabi\u0107. A jest przeciwko nim szczepionka\" />\n    Lawinowo wzrasta liczba nowotwor\u00f3w, kt\u00f3rych objawy \"towarzysz\u0105 nam r\u00f3wnie\u017c w banalnych infekcjach\". Jest przeciwko nim szczepionka, jednak niewiele os\u00f3b z niej korzysta. O szczepieniu przeciw HPV m\u00f3wi\u0142 na antenie TVN24 profesor Wojciech Golusi\u0144ski.",
        "id": 3095765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/szczepienia-przeciw-hpv-chronia-przed-niektorymi-rodzajami-nowotworow-st8543634?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5111467-szczepienie-szczepienia-adobestock-478332164-1-ph8322244/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Te nowotwory mog\u0105 zabi\u0107. A jest przeciwko nim szczepionka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T08:57:20.248627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T08:11:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1386090-w-niedziele-w-rio-de-janeiro-rozpoczyna-sie-dwudniowy-szczyt-brics-ph8543695/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szczyt powi\u0119kszonej BRICS w cieniu nieobecnych \" />\n    Wielcy nieobecni, podzia\u0142y, globalne napi\u0119cia w tle. W niedziel\u0119 rozpoczyna si\u0119 szczyt BRICS w Rio de Janeiro. W dwudniowym wydarzeniu udzia\u0142 wezm\u0105 przedstawiciele 11 pa\u0144stw, zabraknie jednak tych kluczowych. Na spotkaniu w Brazylii nie pojawi\u0105 si\u0119 przyw\u00f3dcy Chin i Rosji.",
        "id": 3095766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rusza-szczyt-rozszerzonej-grupy-brics-bez-przywodcow-chin-i-rosji-st8543673?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1386090-w-niedziele-w-rio-de-janeiro-rozpoczyna-sie-dwudniowy-szczyt-brics-ph8543695/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szczyt powi\u0119kszonej BRICS w cieniu nieobecnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T08:57:20.659197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T08:00:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3296917-idzie-zmiana-pogody-ph8543635/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przed nami kolosalna zmiana pogody\"\" />\n    Pogoda w nadchodz\u0105cym czasie zmieni si\u0119 diametralnie. Nad p\u00f3\u0142nocnymi W\u0142ochami rodzi si\u0119 ni\u017c genue\u0144ski, kt\u00f3ry w kolejnych dniach ma przynie\u015b\u0107 intensywne opady, kt\u00f3re dotr\u0105 do Polski. Ile deszczu mo\u017ce spa\u015b\u0107 w przysz\u0142ym tygodniu? Opowiada\u0142 o tym Tomasz Wasilewski na antenie TVN24.",
        "id": 3095768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/idzie-duza-zmiana-pogody-rodzi-sie-niz-genuenski-tomasz-wasilewski-o-pogodzie-na-kolejne-dni-st8543638?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3296917-idzie-zmiana-pogody-ph8543635/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Przed nami kolosalna zmiana pogody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T08:57:20.836419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:59:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7518767-215-zarzutow-dla-lekarza-za-wystawianie-recept-na-srodki-odurzajace-ph8543675/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarz us\u0142ysza\u0142 ponad dwie\u015bcie zarzut\u00f3w\" />\n    Policjanci z \u0141odzi zatrzymali lekarza, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 215 zarzut\u00f3w zwi\u0105zanych z wystawieniem 271 recept na leki zawieraj\u0105ce \u015brodki odurzaj\u0105ce. Jak ustalili \u0142\u00f3dzcy funkcjonariusze, 43-latek mia\u0142 udziela\u0107 r\u00f3wnie\u017c teleporad i wystawia\u0142 zwolnienia lekarskie. Grozi mu do o\u015bmiu lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 3095769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-lekarz-zatrzymany-uslyszal-ponad-dwiescie-zarzutow-st8543684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7518767-215-zarzutow-dla-lekarza-za-wystawianie-recept-na-srodki-odurzajace-ph8543675/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lekarz us\u0142ysza\u0142 ponad dwie\u015bcie zarzut\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T08:57:21.012964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:53:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6200392-praca-biuro-work-life-balance-ph8486294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy skar\u017c\u0105 si\u0119 na brak wyp\u0142at. Rekordowa kwota\" />\n    Do Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy w 2024 roku wp\u0142yn\u0119\u0142o oko\u0142o 50 tysi\u0119cy skarg na brak wyp\u0142at. Urz\u0105d wyda\u0142 decyzje na rekordow\u0105 kwot\u0119 270 milion\u00f3w z\u0142otych. To tak, jakby ca\u0142y Inowroc\u0142aw pracowa\u0142 za darmo. Do tego skargi dotycz\u0105 tak\u017ce narusze\u0144 zwi\u0105zanych z czasem pracy. Niewypa\u0142em okaza\u0142a si\u0119 tak\u017ce ustawa o ochronie sygnalist\u00f3w z zesz\u0142ego roku. Zg\u0142osze\u0144 praktycznie nie ma.",
        "id": 3095770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/skargi-polakow-na-pracodawcow-brak-wyplat-nieprzestrzeganie-czasu-pracy-st8543644?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6200392-praca-biuro-work-life-balance-ph8486294/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polacy skar\u017c\u0105 si\u0119 na brak wyp\u0142at. Rekordowa kwota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T08:57:21.188943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:53:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1096398-znalezli-180-srebrnych-monet-ph8543416/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aredniowieczny skarb odkryty w lesie\" />\n    Zaledwie kilkadziesi\u0105t centymetr\u00f3w pod powierzchni\u0105 le\u015bnej \u015bcie\u017cki w okolicach Postolina (woj. dolno\u015bl\u0105skie) natrafiono na niezwyk\u0142y skarb z przesz\u0142o\u015bci \u2013 zbi\u00f3r 180 srebrnych monet z czas\u00f3w dynastii Jagiellon\u00f3w. Odkrycia dokonano podczas poszukiwa\u0144 z detektorem metalu, a znalezisko mo\u017ce stanowi\u0107 cenne \u017ar\u00f3d\u0142o wiedzy o \u015bredniowiecznym obiegu pieni\u0105dza i praktykach ukrywania maj\u0105tku.",
        "id": 3095771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/postolin-sredniowieczny-skarb-odkryty-w-lesie-st8543417?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1096398-znalezli-180-srebrnych-monet-ph8543416/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015aredniowieczny skarb odkryty w lesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T07:52:18.928996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:40:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-65125-tragiczny-wypadek-pod-szczytnem-ph8543668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragedia na drodze. Zderzyli si\u0119 motocykli\u015bci\" />\n    Czo\u0142owe zderzenie motocyklist\u00f3w na drodze krajowej numer 53 w powiecie szczycie\u0144skim (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Jeden z nich zgin\u0105\u0142 na miejscu. Drugi w ci\u0119\u017ckim stanie trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3095577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/szczytno-czolowe-zderzenie-motocyklistow-jeden-nie-zyje-drugi-walczy-o-zycie-st8543671?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-65125-tragiczny-wypadek-pod-szczytnem-ph8543668/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragedia na drodze. Zderzyli si\u0119 motocykli\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T07:52:19.131934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:32:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6600840-po-pozarze-w-zabkach-mieszkancy-szukaja-zaginionych-zwierzakow-ph8543019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na poddaszu zosta\u0142 nasz kotek\". Po wielkim po\u017carze szukaj\u0105 zwierz\u0105t\" />\n    Mieszka\u0144cy budynku przy ulicy Powsta\u0144c\u00f3w w podwarszawskich Z\u0105bkach zostali z niczym. W po\u015bpiechu opuszczali swoje mieszkania, teraz szukaj\u0105 zaginionych zwierz\u0105t. Niekt\u00f3re mog\u0142y zosta\u0107 w bloku, inne uciek\u0142y. Stra\u017cacy informowali, \u017ce w po\u017carze nie ucierpia\u0142y zwierz\u0119ta, dlatego ich opiekunowie maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce te b\u0142\u0105kaj\u0105 si\u0119 po okolicy.",
        "id": 3095578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-po-pozarze-mieszkancy-szukaja-zaginionych-zwierzat-st8542929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6600840-po-pozarze-w-zabkach-mieszkancy-szukaja-zaginionych-zwierzakow-ph8543019/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Na poddaszu zosta\u0142 nasz kotek\". Po wielkim po\u017carze szukaj\u0105 zwierz\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T07:52:19.328279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:18:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8875240-jozef-bau-ph8535864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u00f3wili o nim \"izraelski Walt Disney\". Ale mia\u0142 te\u017c drugie \u017cycie\" />\n    Tworzy\u0142 paszporty i inne dokumenty potrzebne agentom zaanga\u017cowanym w pojmanie Adolfa Eichmanna w Argentynie. Bardzo prawdopodobne, \u017ce sfabrykowa\u0142 dokument r\u00f3wnie\u017c samemu Eichmannowi - m\u00f3wi o J\u00f3zefie Bau, arty\u015bcie, poecie, \"izraelskim Walcie Disneyu\", ocala\u0142ym z Holokaustu, Renata Baume, autorka jego biografii \"B\u0119dziesz moim s\u0142o\u0144cem. Opowie\u015b\u0107 o J\u00f3zefie i Rebece Bauach\".",
        "id": 3095579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-kim-byl-jozef-bau-najwybitniejszy-falszerz-mossadu-st8535874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8875240-jozef-bau-ph8535864/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "M\u00f3wili o nim \"izraelski Walt Disney\". Ale mia\u0142 te\u017c drugie \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T07:52:19.502113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:12:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5305712-skutki-ataku-dronow-na-obwod-kijowski-ph8543640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Maksymalnie produktywna\" rozmowa Trumpa z Ze\u0142enskim. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej seria atak\u00f3w\" />\n    Si\u0142y rosyjskie przeprowadzi\u0142y w nocy z soboty na niedziel\u0119 atak dronowy na obw\u00f3d kijowski. Trzy osoby odnios\u0142y obra\u017cenia, ponadto uszkodzone zosta\u0142y dwa wielopi\u0119trowe bloki mieszkalne. Do rosyjskich atak\u00f3w dosz\u0142o tak\u017ce w Charkowie i Zaporo\u017cu - donosz\u0105 ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby ratunkowe. Dzie\u0144 wcze\u015bniej mia\u0142a miejsce rozmowa Donalda Trumpa i Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, podczas kt\u00f3rej om\u00f3wili oni potrzeby Ukrainy w obszarze obrony powietrznej.",
        "id": 3095580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-obwod-kijowski-charkow-i-zaporoze-zaatakowane-dronami-st8543623?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5305712-skutki-ataku-dronow-na-obwod-kijowski-ph8543640/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Maksymalnie produktywna\" rozmowa Trumpa z Ze\u0142enskim. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej seria atak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T07:52:19.677588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:00:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9815519-nogi-buty-szpilki-shutterstock-1430094974-ph8440493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142a szpilki, nie dostanie odszkodowania\" />\n    Mieszkanka Wenecji upad\u0142a i z\u0142ama\u0142a r\u0119k\u0119, wsiadaj\u0105c do tramwaju wodnego. Domaga\u0142a si\u0119 odszkodowania od zak\u0142adu transportu miasta twierdz\u0105c, \u017ce nie zadba\u0142 on o bezpiecze\u0144stwo na przystanku. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du, kt\u00f3ry orzek\u0142, \u017ce ca\u0142a sytuacja jest win\u0105 kobiety, bo ta mia\u0142a na nogach szpilki i wiedzia\u0142a, \u017ce ryzykuje, wybieraj\u0105c tego typu buty.",
        "id": 3095581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wenecja-zlamala-reke-wsiadajac-do-tramwaju-sad-orzekl-ze-to-przez-szpilki-st8543630?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9815519-nogi-buty-szpilki-shutterstock-1430094974-ph8440493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142a szpilki, nie dostanie odszkodowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T08:57:21.525011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T06:38:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1839414-ozzy-osbourne-na-scenie-w-birmingham-ph8543624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatni raz Ozzy'ego Osbourne'a i Black Sabbath\" />\n    Na stadionie Villa Park w Birmingham w \u015brodkowej Anglii legendarny heavymetalowy zesp\u00f3\u0142 Black Sabbath zagra\u0142 ostatni koncert. Z fanami w emocjonalnym wyst\u0119pie, w swoim rodzinnym mie\u015bcie, po\u017cegna\u0142 si\u0119 Ozzy Osbourne. Wcze\u015bniej na scenie pojawi\u0142a si\u0119 plejada gwiazd. Muzycy zgodnie podkre\u015blali - nie by\u0142oby ich, gdyby nie Black Sabbath.",
        "id": 3095772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/ozzy-osbourne-i-black-sabbath-na-scenie-po-raz-ostatni-koncert-back-to-the-beginning-w-birmingham-st8543555?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1839414-ozzy-osbourne-na-scenie-w-birmingham-ph8543624/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostatni raz Ozzy'ego Osbourne'a i Black Sabbath",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T06:49:25.368319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T06:38:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1839414-ozzy-osbourne-na-scenie-w-birmingham-ph8543624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatni raz Ozzy'ego Osbourne'a i Black Sabbath\" />\n    Na stadionie Villa Park w Birmingham w \u015brodkowej Anglii legendarny heavymetalowy zesp\u00f3\u0142 Black Sabbath zagra\u0142 ostatni koncert. Z fanami w emocjonalnym wyst\u0119pie, w swoim rodzinnym mie\u015bcie, po\u017cegna\u0142 si\u0119 Ozzy Osbourne. Wcze\u015bniej na scenie pojawi\u0142a si\u0119 plejada gwiazd. Muzycy zgodnie podkre\u015blali - nie by\u0142oby ich, gdyby nie Black Sabbath.",
        "id": 3095378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ozzy-osbourne-i-black-sabbath-na-scenie-po-raz-ostatni-koncert-back-to-the-beginning-w-birmingham-st8543555?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1839414-ozzy-osbourne-na-scenie-w-birmingham-ph8543624/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostatni raz Ozzy'ego Osbourne'a i Black Sabbath",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T06:49:25.546143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T06:35:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6547349-shutterstock-2480386025-chiang-mai-tajlandia-25-czerwca-2024-smartfon-apple-iphone-13-pro-z-aplikacja-spotify-na-ekranie-spotify-to-cyfrowa-usluga-muzyczna-ktora-zapewnia-dostep-do-milionow-utworow-ph8414308/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Turcja twierdzi, \u017ce tre\u015bci w Spotify obra\u017caj\u0105 \u017con\u0119 Erdogana i islam\" />\n    Turecki urz\u0105d do spraw konkurencji wszcz\u0105\u0142 dochodzenie przeciwko serwisowi muzycznemu Spotify. Wiceminister kultury twierdzi, \u017ce w aplikacji pojawi\u0142y si\u0119 \"prowokacyjne\" tre\u015bci uderzaj\u0105ce w \u017con\u0119 prezydenta Turcji Recepa Tayyipa Erdogana i warto\u015bci islamu.",
        "id": 3095379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spotify-na-celowniku-w-turcji-sledztwo-w-sprawie-rzekomego-obrazania-zony-prezydenta-erdogana-i-wartosci-islamu-st8543557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6547349-shutterstock-2480386025-chiang-mai-tajlandia-25-czerwca-2024-smartfon-apple-iphone-13-pro-z-aplikacja-spotify-na-ekranie-spotify-to-cyfrowa-usluga-muzyczna-ktora-zapewnia-dostep-do-milionow-utworow-ph8414308/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Turcja twierdzi, \u017ce tre\u015bci w Spotify obra\u017caj\u0105 \u017con\u0119 Erdogana i islam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T06:49:25.723333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T06:34:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4576489-powodzie-w-teksasie-ph8543611/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie wierzy\u0142y\u015bmy w to, co tam si\u0119 wydarzy\u0142o. To by\u0142o jak z\u0142y sen\"\" />\n    Centraln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Teksasu nawiedzi\u0142y katastrofalne powodzie. W wyniku \u017cywio\u0142u zgin\u0119\u0142o co najmniej 50 os\u00f3b, w tym kilkana\u015bcioro dzieci. Pogoda wyrz\u0105dzi\u0142a ogromne szkody na terenie katolickiego obozu Mystic Camp, na kt\u00f3rym byli tak\u017ce Polacy, nic im si\u0119 nie sta\u0142o. Opowiadali o tym, jak wygl\u0105da\u0142a ewakuacja i za\u0142amanie aury.",
        "id": 3095380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/powodzie-w-teksasie-nie-wierzylysmy-w-to-co-tam-sie-wydarzylo-to-bylo-jak-zly-sen-st8543612?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4576489-powodzie-w-teksasie-ph8543611/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie wierzy\u0142y\u015bmy w to, co tam si\u0119 wydarzy\u0142o. To by\u0142o jak z\u0142y sen\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T06:49:26.074540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T05:45:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7127123-podczerwien-ludzie-ph8542302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142 mo\u017ce nas zabi\u0107 na 27 sposob\u00f3w. Wci\u0105\u017c poznajemy nowe\" />\n    Europa nie by\u0142a przygotowana na takie lato. Skwar zacz\u0105\u0142 si\u0119 w czerwcu, w po\u0142udniowej i zachodniej cz\u0119\u015bci kontynentu, by do sierpnia rozla\u0107 si\u0119 w\u0142a\u015bciwie we wszystkich regionach. Dni by\u0142y o sze\u015b\u0107-siedem stopni cieplejsze ni\u017c zazwyczaj o tej porze roku. Ludzie, nienawykli do takiego gor\u0105ca, mdleli na ulicach. Cz\u0119sto by\u0142o ju\u017c za p\u00f3\u017ano, by ich uratowa\u0107 - wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w na skutek upa\u0142u zmar\u0142o ponad 30 tysi\u0119cy ludzi, ale p\u00f3\u017aniejsze analizy podnios\u0142y ten tragiczny bilans do nawet 70 tysi\u0119cy. W Pary\u017cu zak\u0142ady pogrzebowe nie nad\u0105\u017ca\u0142y z przyjmowaniem cia\u0142, a w\u0142adze podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o przekszta\u0142ceniu magazynu przemys\u0142owego w miejscowo\u015bci Rungis w tymczasow\u0105 kostnic\u0119.",
        "id": 3095382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/upal-moze-nas-zabic-na-27-sposobow-wciaz-poznajemy-nowe-st8540309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7127123-podczerwien-ludzie-ph8542302/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Upa\u0142 mo\u017ce nas zabi\u0107 na 27 sposob\u00f3w. Wci\u0105\u017c poznajemy nowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T06:49:26.250995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T05:45:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4974096-trump-putin-ph8496410/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozmowy Trumpa w sprawie Ukrainy. \"Putin nie honoruje jego dobrej woli\"\" />\n    Ostatnia rozmowa Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem nie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 post\u0119pem w sprawie wojny w Ukrainie. Prezydent Rosji \"nie honoruje dobrej woli\" prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych - oceni\u0142 Janusz Reiter, by\u0142y ambasador Polski w Niemczech i USA. Anna Maria Dyner, analityczka Polskiego Instytutu Spraw Mi\u0119dzynarodowych, m\u00f3wi\u0142a o \"irytacji\" Trumpa i \"zaostrzaj\u0105cej si\u0119 retoryce Rosjan\".",
        "id": 3095383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rozmowy-trumpa-w-sprawie-ukrainy-putin-nie-honoruje-jego-dobrej-woli-st8543530?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4974096-trump-putin-ph8496410/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rozmowy Trumpa w sprawie Ukrainy. \"Putin nie honoruje jego dobrej woli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T05:42:18.970194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T05:16:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xrkywo-lech-walesa-7367979/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lech Wa\u0142\u0119sa opu\u015bci\u0142 szpital \" />\n    Lech Wa\u0142\u0119sa po operacji barku w sobot\u0119 opu\u015bci\u0142 szpital i powr\u00f3ci\u0142 do domu - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 jego najbli\u017cszy wsp\u00f3\u0142pracownik Marek Kaczmar.\u00a0By\u0142y prezydent od d\u0142u\u017cszego czasu zmaga\u0142 si\u0119 z silnym b\u00f3lem.",
        "id": 3095181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lech-walesa-opuscil-szpital-st8543556?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xrkywo-lech-walesa-7367979/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lech Wa\u0142\u0119sa opu\u015bci\u0142 szpital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T05:42:19.145789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T05:10:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2344245-polak-rozpoczyna-eksperymenty-na-iss-ph8532145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny pracowity dzie\u0144 polskiego astronauty\" />\n    Stan wykonania polskiej misji wykonywanej przez S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego wynosi 72,9 procenta. Polski astronauta w sobot\u0119 po\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 z m\u0142odzie\u017c\u0105 w Rzeszowie, kontynuowa\u0142 prace nad polskimi eksperymentami oraz nagra\u0142 materia\u0142y edukacyjne i promocyjne.",
        "id": 3095182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/slawosz-uznanski-wisniewski-na-iss-kolejny-pracowity-dzien-polskiego-astronauty-st8543591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2344245-polak-rozpoczyna-eksperymenty-na-iss-ph8532145/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejny pracowity dzie\u0144 polskiego astronauty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T05:42:19.321128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T04:53:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3984532-madera-lotnisko-shutterstock2161541231-ph8048109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Problemy na Maderze. Loty z Polski op\u00f3\u017anione\" />\n    Silne wiatry nad portugalsk\u0105 Mader\u0105 zak\u0142\u00f3ci\u0142y ruch lotniczy na wyspie. Cz\u0119\u015b\u0107 lot\u00f3w zosta\u0142o odwo\u0142anych, a kilkadziesi\u0105t by\u0142o op\u00f3\u017anionych. Ucierpia\u0142y tak\u017ce rejsy do i z Polski. Lotnisko w mie\u015bcie Funchal uchodzi za jedno z trudniejszych do l\u0105dowania na \u015bwiecie.",
        "id": 3095183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-madera-loty-z-polski-opoznione-paraliz-lotniska-przez-silne-wiatry-st8543587?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3984532-madera-lotnisko-shutterstock2161541231-ph8048109/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Problemy na Maderze. Loty z Polski op\u00f3\u017anione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T04:37:17.694739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T04:29:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u26iht-upal-slonecznie-5755203/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW w 13 wojew\u00f3dztwach\" />\n    W niedziel\u0119 b\u0119dzie upalnie. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) ostrzega przed wysok\u0105 temperatur\u0105. Pomara\u0144czowe i \u017c\u00f3\u0142te alarmy wydano w 13 wojew\u00f3dztwach.",
        "id": 3095002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/upal-w-polsce-imgw-ostrzega-ostrzezenia-w-13-wojewodztwach-st8543588?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u26iht-upal-slonecznie-5755203/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostrze\u017cenia IMGW w 13 wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T04:37:17.880151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T04:07:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9658524-powodzie-w-teksasie-ph8543572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ludzie byli w \u0142\u00f3\u017ckach\". Szukaj\u0105 dziewczynek, znajduj\u0105 kolejne cia\u0142a\" />\n    Pow\u00f3d\u017a w Teksasie zabi\u0142a co najmniej 50 os\u00f3b. Bilans niestety ro\u015bnie z godziny na godzin\u0119. W\u015br\u00f3d zabitych s\u0105 dzieci. Wci\u0105\u017c trwaj\u0105 poszukiwania ponad 20 uczestnik\u00f3w religijnego obozu w hrabstwie Kerr, w tym wielu dziewczynek.",
        "id": 3095003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/teksas-nawiedzila-powodz-rosnie-bilans-ofiar-trwaja-poszukiwania-dzieci-st8543571?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9658524-powodzie-w-teksasie-ph8543572/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ludzie byli w \u0142\u00f3\u017ckach\". Szukaj\u0105 dziewczynek, znajduj\u0105 kolejne cia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T04:37:18.060283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T03:45:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6230300-kijow-po-rosyjskim-ataku-ph8523723/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kij\u00f3w: Moskwa pr\u00f3buje wci\u0105gn\u0105\u0107 w wojn\u0119 kolejny kraj\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1229 dni temu.\u00a0Rosyjski dron trafi\u0142 w ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 z\u00a0pomoc\u0105 humanitarn\u0105, przekazan\u0105 przez polsk\u0105 fundacj\u0119. Ukrai\u0144ska armia schwyta\u0142a 29-letniego Nigeryjczyka, kt\u00f3ry walczy\u0142 po stronie rosyjskiej - przekaza\u0142 wywiad Kijowa. Ukrai\u0144cy zaatakowali dronami rosyjsk\u0105 fabryk\u0119 radar\u00f3w. Oto, co wydarzy\u0142o si\u0119 w i wok\u00f3\u0142 broni\u0105cej si\u0119 przed Rosj\u0105 Ukrainy w ostatniej dobie.",
        "id": 3095004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wydarzenia-ostatniej-doby-kijow-moskwa-probuje-wciagnac-w-wojne-kolejny-kraj-st8543545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6230300-kijow-po-rosyjskim-ataku-ph8523723/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kij\u00f3w: Moskwa pr\u00f3buje wci\u0105gn\u0105\u0107 w wojn\u0119 kolejny kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T03:32:18.131994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T03:07:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9815131-pozar-w-sali-weselnej-w-wieckowicach-ph8543510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car na weselu, warunek dla Niemc\u00f3w i awans \u015awi\u0105tek\" />\n    W Teksasie, kt\u00f3ry nawiedzi\u0142a pow\u00f3d\u017a, wci\u0105\u017c trwa akcja poszukiwawczo-ratunkowa. Wzr\u00f3s\u0142 te\u017c bilans ofiar. Wiele dzieci pozostaje zaginionych. Pierwsi mieszka\u0144cy spalonego budynku w Z\u0105bkach weszli do swoich mieszka\u0144 po najpotrzebniejsze rzeczy. Minister spraw wewn\u0119trznych Tomasz Siemoniak postawi\u0142 Niemcom warunek w sprawie kontroli na granicy. Oto, co warto dzi\u015b wiedzie\u0107.",
        "id": 3094846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-6-lipca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8543544?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9815131-pozar-w-sali-weselnej-w-wieckowicach-ph8543510/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car na weselu, warunek dla Niemc\u00f3w i awans \u015awi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T00:17:17.166972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6588055-troche-deszczu-i-znowu-slonce-ph8542654/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela 6.07. Do 32 stopni, lokalnie mo\u017cliwe burze\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W niedziel\u0119 6.07 termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 32 stopnie. Miejscami mo\u017cliwe s\u0105 s\u0142abe opady deszczu, a tak\u017ce i burze. Warunki biometeo przewa\u017cnie oka\u017c\u0105 si\u0119 niekorzystne.",
        "id": 3094315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-6-07-do-32-stopni-lokalnie-mozliwe-burze-st8543525?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6588055-troche-deszczu-i-znowu-slonce-ph8542654/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela 6.07. Do 32 stopni, lokalnie mo\u017cliwe burze",
        "vote": 0
    }
]