[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Competitive_Let6481",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T22:05:11.401564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T21:17:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mo\u017ce g\u0142upie pytanie, ale mam ju\u017c (lub dopiero) 23 lata, a kompletnie nie interesuje mnie co dzieje si\u0119 na \u015bwiecie, a co dopiero w tym kraju. Kiedy\u015b my\u015bla\u0142em, jak by\u0142em nastolatkiem, \u017ce to dlatego, \u017ce jestem jeszcze m\u0142ody, jak sko\u0144cz\u0119 szko\u0142\u0119 to zainteresowanie samo przyjdzie - ale nie przysz\u0142o. Moi znajomi potrafi\u0105 godzinami gada\u0107 o polityce, sytuacji geopolitycznej, gospodarce, historii, podchodz\u0105 do swojej pracy w spos\u00f3b bardziej analityczny ni\u017c ja; i gdy oni sobie o tym gadaj\u0105 ja kompletnie odklejam si\u0119 od tego i staram si\u0119 nie usn\u0105\u0107, potem wracam do domu i czuj\u0119 si\u0119 z tym okropnie. Jak idiota bez w\u0142asnych opinii na tematy podobno wa\u017cne id\u0105cy przez \u017cycie z ignorancj\u0105 wypisan\u0105 na czole, ale mimo to i tak nie mam motywacji do czytania o tym, gdy na YT wy\u015bwietli mi si\u0119 jaki\u015b filmik z tym zwi\u0105zany od razu jakby nie\u015bwiadomie klikam ,,nie interesuje mnie to&quot;, a nawet jak zaczn\u0119 ogl\u0105da\u0107 to jedyne co czuj\u0119 to znu\u017cenie i irytacj\u0119. Mog\u0142em si\u0119 uda\u0107 ju\u017c na",
        "id": 3099592,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ltccdc/jak_zainteresowa\u0107_si\u0119_co_dzieje_si\u0119_w_tym_kraju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zainteresowa\u0107 si\u0119 co dzieje si\u0119 w tym kraju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WhenIOverdose",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T21:00:00.955871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T19:44:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lta5bc/ni\u017c_genue\u0144ski_611_lipca_mo\u017cliwe_podtopienia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/2kg5kvv85bbf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c7e13102b2c10c092f93aab793532b53bd7fc72e\" alt=\"Ni\u017c Genue\u0144ski 6-11 lipca (mo\u017cliwe podtopienia)\" title=\"Ni\u017c Genue\u0144ski 6-11 lipca (mo\u017cliwe podtopienia)\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, Od kilku dni modele pogodowe coraz klarowniej przewiduj\u0105 ni\u017c genue\u0144ski nad Polsk\u0105, kt\u00f3ry zazwyczaj przynosi du\u017ce opady deszczu. Dok\u0142adne roz\u0142o\u017cenie nie jest jeszcze pewne, ale wygl\u0105da na to, \u017ce najwi\u0119cej wody spadnie w woj. \u015al\u0105skim i Ma\u0142opolskim. Mamy obecnie susz\u0119, wi\u0119c deszcz si\u0119 przyda, ale taka ilo\u015b\u0107 prawdopodnie spowoduje podtopienia i zalania. Dla por\u00f3wnania - we wrze\u015bniu 2024 w 3-4 dni spad\u0142o od 200mm w woj \u015bl\u0105skim do oko\u0142o 400mm w okolicach kotliny K\u0142odzkiej. Miejmy nadziej\u0119, \u017ce ob\u0119dzie si\u0119 bez strat, ale lepiej dmucha\u0107 na zimne dlatego ,,ostrzegam&quot;. Tr",
        "id": 3099339,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lta5bc/ni\u017c_genue\u0144ski_611_lipca_mo\u017cliwe_podtopienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/2kg5kvv85bbf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c7e13102b2c10c092f93aab793532b53bd7fc72e",
        "title": "Ni\u017c Genue\u0144ski 6-11 lipca (mo\u017cliwe podtopienia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/New-Gear-2844",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T19:55:49.847797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T19:35:00+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, nie \u015bmiejcie si\u0119 prosz\u0119 ze mnie. Pierwszy raz w \u017cyciu (2 tygodnie temu) wpisa\u0142am swoje imi\u0119 i nazwisko w Google i wyskoczy\u0142y mi 3 pozycje, na yelp, gowork i aleo. Jako, \u017ce zako\u0144czy\u0142am dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 ju\u017c par\u0119 lat temu, to chcia\u0142am usun\u0105\u0107 wyniki wyszukiwania. Napisa\u0142am do administratora ka\u017cdej ze stron (z pomoc\u0105 chata gpt) i informacje zosta\u0142y usuni\u0119te z dw\u00f3ch stron- zosta\u0142 tylko gowork. Poza tym wys\u0142a\u0142am pro\u015bb\u0119 do Google removals i ca\u0142y czas &quot;oczekuj\u0119 na swoj\u0105 kolej&quot;. Czy kto\u015b z was te\u017c co\u015b takiego robi\u0142? Ile to trwa realnie? W og\u00f3le do gowork pisa\u0142am ju\u017c 3 razy i echo. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/New-Gear-2844\"> /u/New-Gear-2844 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt9wra/usuwanie_informacji_o_sobie_z_google/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt9wra/usuwanie_informacji_o_sobie_z_google/\">[",
        "id": 3099048,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt9wra/usuwanie_informacji_o_sobie_z_google",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Usuwanie informacji o sobie z Google",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/fr_sd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T21:00:01.655021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T19:34:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pewnie nie za bardzo us\u0142yszycie o tym w mediach, a jest to nie lada wyczyn. </p> <p>S\u0142awek \u0141ukasik wygra\u0142 po raz 3 w tym sezonie rund\u0119 pucharu \u015bwiata w Enduro (La Thuile, W\u0142ochy), prowadzi w generalce i do zwyci\u0119stwa brakuje mu miejsca w top 5 na ostatniej edycji. Dotychczas wszystkie tegoroczne edycje ko\u0144czy\u0142 na podium.</p> <p>Enduro to odmiana kolarstwa g\u00f3rskiego, kt\u00f3ra polega na uzyskaniu jak najlepszego czasu \u0142\u0105cznie z kilku odcink\u00f3w specjalnych. W ostatnich zawodach by\u0142y to 4 os\u2019y a S\u0142awek wygra\u0142 z czasem 27:08.758. Na ka\u017cdy os trzeba sobie jeszcze dojecha\u0107 pod g\u00f3rk\u0119 i zmie\u015bci\u0107 si\u0119 w okre\u015blonym czasie, wi\u0119c to daje dobre kilka godzin m\u0119cz\u0105cego je\u017cd\u017cenia w ostrym terenie. Zazwyczaj os\u2019y to wymagaj\u0105ce trasy w d\u00f3\u0142 (rzadko zdarza si\u0119 \u017ce jakis mierzony odcinek jest pod g\u00f3rk\u0119), kt\u00f3re niewiele r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 od tras typowo zjazdowych - korzenie kamienie stromizny i rzeczy kt\u00f3rych normalny \u015bmiertelnik raczej z marszu nie przejedzie. </p> <p>Jak to w Polsce z",
        "id": 3099340,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt9wdx/s\u0142awek_\u0142ukasik_wygrywa_kolejn\u0105_rund\u0119_pucharu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awek \u0141ukasik wygrywa kolejn\u0105 rund\u0119 Pucharu \u015awiata Enduro i jest o krok od zwyci\u0119stwa w generalce.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Megamind_43",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T19:55:50.130861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T17:49:20+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://dorzeczy.pl/opinie/749859/holownia-zapowiada-ze-bedzie-rozmawial-z-opozycje.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt7caj/ho\u0142ownia_zapowiada_\u017ce_b\u0119dzie_rozmawia\u0142_z_opozycj\u0105/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3099049,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt7caj/ho\u0142ownia_zapowiada_\u017ce_b\u0119dzie_rozmawia\u0142_z_opozycj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia zapowiada, \u017ce b\u0119dzie rozmawia\u0142 z opozycj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/jam3_boo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T19:55:50.300721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T17:11:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt6fld/znalaz\u0142am_monet\u0119_20gr_z_prl_czy_jest_co\u015b_warta/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/12vnOkXGOqBJT8pd1dT55YLJlam9zFsLErEayWjuEtk.jpg\" alt=\"Znalaz\u0142am monet\u0119 (20gr) z PRL czy jest co\u015b warta?\" title=\"Znalaz\u0142am monet\u0119 (20gr) z PRL czy jest co\u015b warta?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na drodze polnej znalaz\u0142am 20 gr monet\u0119 z 1965 r. Nie jest w super dobrym stanie (jest troch\u0119 matowa i ma na sobie brud/rdz\u0119?). Ile mo\u017ce by\u0107 warta i jak mog\u0119 w m\u0105dry, delikatny spos\u00f3b j\u0105 wyczy\u015bci\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/jam3_boo\"> /u/jam3_boo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1lt6fld\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt6fld/znalaz\u0142am_monet\u0119_20gr_z_prl_czy_jest_co\u015b_warta/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3099050,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt6fld/znalaz\u0142am_monet\u0119_20gr_z_prl_czy_jest_co\u015b_warta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/12vnOkXGOqBJT8pd1dT55YLJlam9zFsLErEayWjuEtk.jpg",
        "title": "Znalaz\u0142am monet\u0119 (20gr) z PRL czy jest co\u015b warta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/GiveMeAPhotoOfCat",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T17:45:07.671925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T16:44:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tw: gunwo</p> <p>Hm, chyba s\u0105siad nadal nie sprz\u0105ta po swoim jamniku.</p> <p>Dla odpr\u0119\u017cenia po ci\u0119\u017ckich tematach dawajcie najbardziej dzikie dzikie historie z s\u0105siedztwa.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/GiveMeAPhotoOfCat\"> /u/GiveMeAPhotoOfCat </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/fmd3uv849abf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt5sam/ciekawe_co_dzi\u015b_w_grupie_dzielnicyosiedla/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3098405,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt5sam/ciekawe_co_dzi\u015b_w_grupie_dzielnicyosiedla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciekawe co dzi\u015b w grupie dzielnicy/osiedla...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/The_Strange_Shrimp",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T18:51:37.742076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T16:31:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy jest jedynie ukierunkowany nostalgi\u0105? </p> <p>Mia\u0142em xp, 7, 8.1, 10 a teraz 11 i tak szczerze, poza kwesti\u0105 estetyczn\u0105, nie czuj\u0119 \u017cadnej r\u00f3znicy mi\u0119dzy kolejnymi wersjami. </p> <p>Ok. Jedyne co mi zabrali to kafelki z 8 - poniewa\u017c by\u0142em jednym z tych degenerat\u00f3w, kt\u00f3rym kafelki przypad\u0142y fo gustu. Wrzuci\u0142em tam wszystkie programy i zamiast je mie\u0107 na pulpicie, to wciska\u0142em guzik windows na klawiaturze i pokazywa\u0142y si\u0119 wszystkie programy, kt\u00f3rych u\u017cywa\u0142em posegregowanie kategoriami.</p> <p>Zabrali mi te\u017c pasjansa i space cadeta.</p> <p>Edit: zosta\u0142em przekonany, \u017ce mo\u017ce by\u0107 uzasadniony - w szczeg\u00f3lno\u015bci dla bardziej zaawansowanych user\u00f3w. Ale nawet dla mniej zaawansowanych (takich jak ja) istotnymi zmianami moze by\u0107 np. wymuszanie logowania si\u0119 na koncie microsoft (co mnie te\u017c wkurza\u0142o, ale zapomnialem o tym), wpierdzielanie binga do wyszukiwania w pasku zada\u0144, ukrywanie r\u00f3\u017cnych opcji (nad czym przeskoczylem), szpiegowanie i inne. Ale generalnie zo",
        "id": 3098710,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt5h8h/czy_sentyment_za_starymi_windowsami_jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy sentyment za starymi windowsami jest uzasadniony?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Wall993",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T17:45:07.464064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T16:31:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt5h34/czy_z_guru_silniczk\u00f3w_wszystko_w_porz\u0105dku/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/r40bawb46abf1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d7dca491d81c334b872416366b139a8f614bb818\" alt=\"Czy z guru silniczk\u00f3w wszystko w porz\u0105dku?\" title=\"Czy z guru silniczk\u00f3w wszystko w porz\u0105dku?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zaczynam si\u0119 obawia\u0107 \u017ce w\u0142a\u015bnie wszed\u0142 5 udar i Lisek si\u0119 odklei jak Max Kolonko....</p> <p>btw. by\u0142 jeszcze post jak wyzywa marsza\u0142ka od c*eli ale go sobie ju\u017c darowa\u0142em. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Wall993\"> /u/Wall993 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/r40bawb46abf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt5h34/czy_z_guru_silniczk\u00f3w_wszystko_w_porz\u0105dku/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3098404,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt5h34/czy_z_guru_silniczk\u00f3w_wszystko_w_porz\u0105dku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/r40bawb46abf1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=d7dca491d81c334b872416366b139a8f614bb818",
        "title": "Czy z guru silniczk\u00f3w wszystko w porz\u0105dku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SaurfangPL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T15:36:57.404563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T15:16:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt3o3y/jak\u0105_macie_z_tego_przyjemno\u015b\u0107/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/eFEeS7C3q4ApLrdABhWA-1Y3ofY046pEUSHh-JT_hgs.jpg\" alt=\"Jak\u0105 macie z tego przyjemno\u015b\u0107?\" title=\"Jak\u0105 macie z tego przyjemno\u015b\u0107?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jedna z podwarszawskich miejscowo\u015bci dzi\u015b popo\u0142udniu. Grill przy grillu, g\u0142o\u015bnik przeno\u015bny przy g\u0142o\u015bniku. 32 stopnie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SaurfangPL\"> /u/SaurfangPL </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1lt3o3y\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt3o3y/jak\u0105_macie_z_tego_przyjemno\u015b\u0107/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3097652,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt3o3y/jak\u0105_macie_z_tego_przyjemno\u015b\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/eFEeS7C3q4ApLrdABhWA-1Y3ofY046pEUSHh-JT_hgs.jpg",
        "title": "Jak\u0105 macie z tego przyjemno\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T15:36:56.829311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:44:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt2xsc/ta_koalicja_naprawd\u0119_zmierza_ku_upadkowi/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/4ndv1ziqn9bf1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6840f7ed7fcbf5787c315af7eaf45c7c9c8aef1c\" alt=\"Ta koalicja naprawd\u0119 zmierza ku upadkowi.\" title=\"Ta koalicja naprawd\u0119 zmierza ku upadkowi.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/4ndv1ziqn9bf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt2xsc/ta_koalicja_naprawd\u0119_zmierza_ku_upadkowi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3097651,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt2xsc/ta_koalicja_naprawd\u0119_zmierza_ku_upadkowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/4ndv1ziqn9bf1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=6840f7ed7fcbf5787c315af7eaf45c7c9c8aef1c",
        "title": "Ta koalicja naprawd\u0119 zmierza ku upadkowi.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/diomede-a",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T16:41:41.460607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T14:32:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt2nnn/pami\u0119tajcie_o_przytulaniu_drzew/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8l9xtxlmk9bf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=187ba63ee990aabc90d462e7590887cbd7be7ab3\" alt=\"pami\u0119tajcie o przytulaniu drzew\" title=\"pami\u0119tajcie o przytulaniu drzew\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/diomede-a\"> /u/diomede-a </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8l9xtxlmk9bf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt2nnn/pami\u0119tajcie_o_przytulaniu_drzew/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3098044,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt2nnn/pami\u0119tajcie_o_przytulaniu_drzew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8l9xtxlmk9bf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=187ba63ee990aabc90d462e7590887cbd7be7ab3",
        "title": "pami\u0119tajcie o przytulaniu drzew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/litr13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T14:31:13.122451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T13:49:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt1pdh/tryptyk_ko\u0144ski_sko\u0144czony_ufff/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/6hUUeV-GgPbMiRoNd-6EbyFfS8IIiwlZH5IjxQl3sk4.jpg\" alt=\"tryptyk ko\u0144ski sko\u0144czony, ufff\" title=\"tryptyk ko\u0144ski sko\u0144czony, ufff\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>tryptyk 3xa3 sko\u0144czony, na dalszych zdj\u0119ciach zoom, z komentarzy pod moimi postami abstrakcyjny obraz akrylowy 100x70 wygrywa <a href=\"/u/Redhead-in-black\">u/Redhead-in-black</a>, gratulacje, </p> <p>mi si\u0119 tak podoba ze chyba zrobie z tego plakaty i koszuleczki pierwszy raz w \u017cyciu, jaram si\u0119, dzi\u0119ki za wsparcie redditowcy!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/litr13\"> /u/litr13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1lt1pdh\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt1pdh/tryptyk_ko\u0144ski_sko\u0144czony_ufff/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3097324,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt1pdh/tryptyk_ko\u0144ski_sko\u0144czony_ufff",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/6hUUeV-GgPbMiRoNd-6EbyFfS8IIiwlZH5IjxQl3sk4.jpg",
        "title": "tryptyk ko\u0144ski sko\u0144czony, ufff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BFGsuno",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T15:36:57.609370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T13:15:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt0zff/ruch_obrony_granic_torpeduje_niemieck\u0105_polityk\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/DaMBSyd__VFjidUNH4WYknST_P689hqi9sIuptYtzlE.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a280218c4d267f216e19ca08a84e571a30a5d6ef\" alt=\"Ruch Obrony Granic torpeduje niemieck\u0105 polityk\u0119 migracyjn\u0105 \u2013 Deutsche Welle\" title=\"Ruch Obrony Granic torpeduje niemieck\u0105 polityk\u0119 migracyjn\u0105 \u2013 Deutsche Welle\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BFGsuno\"> /u/BFGsuno </a> <br/> <span><a href=\"https://www.dw.com/pl/der-spiegel-ruch-obrony-granic-torpeduje-niemieck%C4%85-polityk%C4%99-migracyjn%C4%85/a-73166012\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt0zff/ruch_obrony_granic_torpeduje_niemieck\u0105_polityk\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3097653,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt0zff/ruch_obrony_granic_torpeduje_niemieck\u0105_polityk\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/DaMBSyd__VFjidUNH4WYknST_P689hqi9sIuptYtzlE.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a280218c4d267f216e19ca08a84e571a30a5d6ef",
        "title": "Ruch Obrony Granic torpeduje niemieck\u0105 polityk\u0119 migracyjn\u0105 \u2013 Deutsche Welle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ksmigrod",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T13:26:08.392425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:55:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzi\u015b syn 100 metr\u00f3w od domu zaliczy\u0142 wywrotk\u0119 na hulajnodze elektrycznej.</p> <p>Wr\u00f3ci\u0142 do domu narzekaj\u0105c na stop\u0119 (deck z bateri\u0105 upad\u0142 na ni\u0105) i otart\u0105 d\u0142o\u0144. By\u0142oby gorzej, ale \u015blady po l\u0105dowaniu s\u0105 na kasku, a nie na g\u0142owie.</p> <p>Jecha\u0142 tylko 20 km/h, obejrza\u0142 si\u0119 do ty\u0142u czy co\u015b nie jedzie, ruszy\u0142 kierownic\u0105 i nie opanowa\u0142. (20 km/h potwierdzone z logu GPS w liczniku rowerowym, kt\u00f3ry przypi\u0105\u0142em do kierownicy, m\u0142ody chcia\u0142 sprawdzi\u0107 faktyczny zasi\u0119g hulajnogi).</p> <p>Po wszystkim, stwierdzi\u0142 nawet, \u017ce to dobrze, \u017ce kupi\u0142em mu miejsk\u0105 hulajnog\u0119, a nie G2, bo wtedy m\u00f3g\u0142by si\u0119 uszkodzi\u0107. (3 dni wcze\u015bniej robi\u0142 mi jeszcze awantur\u0119, \u017ce koledzy maj\u0105 hulajnogi do 55 km/h a on zostaje w tyle, nie rozumia\u0142 jeszcze, \u017ce to by\u0142oby za du\u017co hulajnogi dla niego).</p> <p>To by\u0142a jego druga wywrotka w ci\u0105gu 2 tygodni, poprzednio mia\u0142 powoli pojecha\u0107 na zako\u0144czenie roku i chcia\u0142 bez kasku. Powiedzia\u0142em mu, \u017ce albo kask na g\u0142ow\u0119, albo pieszo do szko\u0142y. Nie by\u0142 za",
        "id": 3096966,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt0jzm/rodzice_przekonujcie_dzieci_do_noszenia_kasku_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzice, przekonujcie dzieci do noszenia kasku na hulajnodze elektrycznej.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Spacniok",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T14:31:13.934549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:33:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt04sb/tytu\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/kibzvkz909bf1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=064b381ac213823eac87b7de25206c6c8269f8c6\" alt=\"Tytu\u0142\" title=\"Tytu\u0142\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Spacniok\"> /u/Spacniok </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/kibzvkz909bf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt04sb/tytu\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3097325,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt04sb/tytu\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/kibzvkz909bf1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=064b381ac213823eac87b7de25206c6c8269f8c6",
        "title": "Tytu\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/homerage06",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T13:26:08.938903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T12:29:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt021l/niemcy_u_progu_ofensywy_antymigracyjnej_opinia/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Pix0IJAtmjdqqj87OVub_2r2JWvvBe7AefIhKzZBpEY.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7cdd81c1ba83f96e893d20af65011ca6450b989c\" alt=\"Niemcy u progu ofensywy antymigracyjnej [OPINIA]\" title=\"Niemcy u progu ofensywy antymigracyjnej [OPINIA]\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To, \u017ce decyzj\u0105 premiera Donalda Tuska od 7 lipca zostanie przywr\u00f3cona kontrola na granicy z Niemcami a tak\u017ce Litw\u0105, przyniesie uspokojenie nastroj\u00f3w jedynie na pewien czas. Polski rz\u0105d okaza\u0142 moc sprawcz\u0105, lecz wiele wskazuje na to, i\u017c zadzia\u0142a ona jedynie na kr\u00f3tk\u0105 met\u0119. Nie rozwi\u0105zuje bowiem podstawowego problemu dla Polski, jakim jest nowa polityka migracyjna Niemiec.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosc",
        "id": 3096967,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lt021l/niemcy_u_progu_ofensywy_antymigracyjnej_opinia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Pix0IJAtmjdqqj87OVub_2r2JWvvBe7AefIhKzZBpEY.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7cdd81c1ba83f96e893d20af65011ca6450b989c",
        "title": "Niemcy u progu ofensywy antymigracyjnej [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LordLorq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:21:41.172281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:28:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyzjc/cpk_rusza_z_przetargami_w_grze_zam\u00f3wienia_na_12/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/0ZAwqofI-tekRWGqLVCmmTudmENjRV_Y2FfXmCYXLTM.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=da43f23f2a5142b9bef4cdbd65e437d8f44fe432\" alt=\"CPK rusza z przetargami. W grze zam\u00f3wienia na 12 mld z\u0142\" title=\"CPK rusza z przetargami. W grze zam\u00f3wienia na 12 mld z\u0142\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LordLorq\"> /u/LordLorq </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/centralny-port-komunikacyjny-przetargi-na-budowe-terminala-i-drog/8lmjvc0\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyzjc/cpk_rusza_z_przetargami_w_grze_zam\u00f3wienia_na_12/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3096649,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyzjc/cpk_rusza_z_przetargami_w_grze_zam\u00f3wienia_na_12",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/0ZAwqofI-tekRWGqLVCmmTudmENjRV_Y2FfXmCYXLTM.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=da43f23f2a5142b9bef4cdbd65e437d8f44fe432",
        "title": "CPK rusza z przetargami. W grze zam\u00f3wienia na 12 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:21:41.379223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:25:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyy0u/zwr\u00f3\u0107cie_uwag\u0119_jakie_zasi\u0119gi_zdoby\u0142_nasz/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/p8htlm82o8bf1.png?width=216&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f53d3efddeaa428b72b218f365f1c88f0829033b\" alt=\"Zwr\u00f3\u0107cie uwag\u0119 jakie zasi\u0119gi zdoby\u0142 nasz ulubieniec ze Szczecina, a jakie szczeci\u0144ska policja z wyja\u015bnieniami.\" title=\"Zwr\u00f3\u0107cie uwag\u0119 jakie zasi\u0119gi zdoby\u0142 nasz ulubieniec ze Szczecina, a jakie szczeci\u0144ska policja z wyja\u015bnieniami.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/p8htlm82o8bf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyy0u/zwr\u00f3\u0107cie_uwag\u0119_jakie_zasi\u0119gi_zdoby\u0142_nasz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3096650,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyy0u/zwr\u00f3\u0107cie_uwag\u0119_jakie_zasi\u0119gi_zdoby\u0142_nasz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/p8htlm82o8bf1.png?width=216&crop=smart&auto=webp&s=f53d3efddeaa428b72b218f365f1c88f0829033b",
        "title": "Zwr\u00f3\u0107cie uwag\u0119 jakie zasi\u0119gi zdoby\u0142 nasz ulubieniec ze Szczecina, a jakie szczeci\u0144ska policja z wyja\u015bnieniami.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Opalite_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:21:40.929441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:22:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyw5i/b\u0142agam_powiedzcie_\u017ce_mi_gdzie\u015b_to_jeszcze_mo\u017cna/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/4se5xipmn8bf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=80c1c69d41e95b953d6c016ece810a0199b0209d\" alt=\"B\u0142agam, powiedzcie \u017ce mi gdzie\u015b to jeszcze mo\u017cna kupi\u0107 \ud83d\ude2d\" title=\"B\u0142agam, powiedzcie \u017ce mi gdzie\u015b to jeszcze mo\u017cna kupi\u0107 \ud83d\ude2d\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy gdzie\u015b jeszcze mo\u017cna kupi\u0107 te ciastka, szuka\u0142am wsz\u0119dzie od wielu lat i nigdzie ich nie ma. To by\u0142y najlepsze ciastka mojego dzieci\u0144stwa, najlepsze by\u0142y te niebieskie. By\u0142am nawet w sklepach rodem z PRL-u, spo\u0142emach i abc i nic. Prosz\u0119 nie m\u00f3wcie mi \u017ce te ciastka wygin\u0119\u0142y i nigdy ju\u017c nie b\u0119d\u0119 mog\u0142a ich zje\u015b\u0107 \ud83d\ude2d</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Opalite_13\"> /u/Opalite_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/4se5xipmn8bf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.c",
        "id": 3096648,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyw5i/b\u0142agam_powiedzcie_\u017ce_mi_gdzie\u015b_to_jeszcze_mo\u017cna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/4se5xipmn8bf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=80c1c69d41e95b953d6c016ece810a0199b0209d",
        "title": "B\u0142agam, powiedzcie \u017ce mi gdzie\u015b to jeszcze mo\u017cna kupi\u0107 \ud83d\ude2d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JuliusValerius",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T12:21:41.698726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T11:19:04+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, tak jak w tytule- mamy z dziewczyn\u0105 po 20 lat, planujemy od wrze\u015bnia wynaj\u0105\u0107 mieszkanie w mie\u015bcie, w kt\u00f3rym studiujemy- ja za stypendia (w sumie 3,3k), ona za najni\u017csz\u0105 plus od czasu do czasu jakie\u015b ja\u0142mu\u017cny od naszych rodzic\u00f3w. </p> <p>St\u0105d moje pytanie: kiedy by\u015bcie si\u0119 za to wzi\u0119li? G\u0142upio pisa\u0107 dwa miesi\u0105ce wcze\u015bniej, bo og\u0142oszenia znikaj\u0105 z dnia na dzie\u0144, z drugiej strony to powoduje jeszcze wi\u0119ksz\u0105 presj\u0119 i ju\u017c sam nie wiem co mam robi\u0107.</p> <p>Chcia\u0142bym te\u017c wiedzie\u0107 co powinni\u015bmy bra\u0107 pod uwag\u0119, a by\u0107 mo\u017ce nie przesz\u0142o nam przez my\u015bl lub po prostu czego\u015b nie wiemy- troch\u0119 googlowali\u015bmy, ale zawsze mog\u0142o nam co\u015b umkn\u0105\u0107 \ud83d\ude05 z g\u00f3ry dzi\u0119ki! </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JuliusValerius\"> /u/JuliusValerius </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyu3o/pierwszy_wynajem_mieszkania_czego_nie_wiemy_a_by\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.co",
        "id": 3096651,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyu3o/pierwszy_wynajem_mieszkania_czego_nie_wiemy_a_by\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy wynajem mieszkania- czego nie wiemy, a by\u0107 mo\u017ce powinni\u015bmy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Illustrious_Link5005",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:16:10.657852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:52:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chc\u0119 sobie zam\u00f3wi\u0107 obiad jaki\u015b typowy mi\u0119so z ziemniakami + sur\u00f3wka. O ile z sieci\u00f3wek wiem czego si\u0119 spodziewa\u0107, tak nie rozumiem, dlaczego na aplikacjach do zamawiania chyba z wyj\u0105tkiem burgerowni i niekt\u00f3rych kebab\u00f3w nikt nie podaje gramatury. Widz\u0119 zestaw ze schabowym i drugi z kie\u0142bas\u0105. Po focie ci\u0119\u017cko sobie wyobrazi\u0107 czy to kie\u0142basa 100g/150g/200g co wi\u0119cej mam zerow\u0105 pewno\u015b\u0107, \u017ce zdj\u0119cie oddaje rzeczywisto\u015b\u0107, bo wystarczy da\u0107 mniejszy talerz i optycznie danie wydaj\u0119 si\u0119 o wiele wi\u0119ksze.<br/> Nie rozumiem, czemu nie mo\u017cna wprowadzi\u0107 regulacji, kt\u00f3ra daje restauracjom i aplikacjom obowi\u0105zek podawania orientacyjnej wagi dania, dla nich to jednorazowe 10 min roboty, a ja jako konsument nie b\u0119d\u0119 zniech\u0119cony tym \u017ce zam\u00f3wi\u0119 albo za ma\u0142o albo za du\u017co.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Illustrious_Link5005\"> /u/Illustrious_Link5005 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsy",
        "id": 3096384,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsyep6/deweloperzy_chyba_pokonani_mo\u017ce_czas_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy chyba pokonani, mo\u017ce czas na restauracje? //Jawno\u015b\u0107 cen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/klumey",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:16:10.197141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:34:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsy508/alert_rcb_o_kontrolach_granicznych/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/1lyszvd0f8bf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4d5c34f672131f51e25e98dfa35026e8a7354bb1\" alt=\"Alert RCB o kontrolach granicznych\" title=\"Alert RCB o kontrolach granicznych\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kto\u015b jeszcze dosta\u0142? Czy jest to zwi\u0105zane z ostatnimi aferami na granicy? W sumie nie jestem za bardzo na czasie z tym wszystkim. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/klumey\"> /u/klumey </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/1lyszvd0f8bf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsy508/alert_rcb_o_kontrolach_granicznych/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3096382,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsy508/alert_rcb_o_kontrolach_granicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/1lyszvd0f8bf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4d5c34f672131f51e25e98dfa35026e8a7354bb1",
        "title": "Alert RCB o kontrolach granicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/GWahazar",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:16:10.853318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:29:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsy2pc/ca\u0142a_prawda_o_incydentach_na_granicy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8h2w5xh5e8bf1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d63936e992511e0cba0b767b5265208d289ac301\" alt=\"Ca\u0142a prawda o incydentach na granicy\" title=\"Ca\u0142a prawda o incydentach na granicy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Po prostu kto\u015b zab\u0142\u0105dzi\u0142</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/GWahazar\"> /u/GWahazar </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8h2w5xh5e8bf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsy2pc/ca\u0142a_prawda_o_incydentach_na_granicy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3096385,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsy2pc/ca\u0142a_prawda_o_incydentach_na_granicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8h2w5xh5e8bf1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=d63936e992511e0cba0b767b5265208d289ac301",
        "title": "Ca\u0142a prawda o incydentach na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/eihwazz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T11:16:10.406116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T10:17:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsxvsm/pozdrawiam_pioniera_kt\u00f3ry_wys\u0142a\u0142_pierwszy_post_o/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/am90OXQ5bXNiOGJmMTXHSSxLngNNAd4cjnIk3J_OZ0gKNIJzBoLps9KIrj9O.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=169dca087fd287a2798fdd54c2f6387993648f96\" alt=\"Pozdrawiam pioniera, kt\u00f3ry wys\u0142a\u0142 pierwszy post o wyj\u015bciu sobie o tak, do parku. Trawka ofc pog\u0142askana :D\" title=\"Pozdrawiam pioniera, kt\u00f3ry wys\u0142a\u0142 pierwszy post o wyj\u015bciu sobie o tak, do parku. Trawka ofc pog\u0142askana :D\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/eihwazz\"> /u/eihwazz </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/pjiwr1csb8bf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsxvsm/pozdrawiam_pioniera_kt\u00f3ry_wys\u0142a\u0142_pierwszy_post_o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3096383,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsxvsm/pozdrawiam_pioniera_kt\u00f3ry_wys\u0142a\u0142_pierwszy_post_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/am90OXQ5bXNiOGJmMTXHSSxLngNNAd4cjnIk3J_OZ0gKNIJzBoLps9KIrj9O.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=169dca087fd287a2798fdd54c2f6387993648f96",
        "title": "Pozdrawiam pioniera, kt\u00f3ry wys\u0142a\u0142 pierwszy post o wyj\u015bciu sobie o tak, do parku. Trawka ofc pog\u0142askana :D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/homerage06",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:11:08.780976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T09:44:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsxe6j/\u015bmiertelny_cios_no\u017cem_policja_zatrzyma\u0142a/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/KZX38M1_VmxsNmUe0i0YOcXEYOTwkOpTbleKQBL9oIs.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2ee95f34f8fb64c871c802e1c9ff714fb1a32534\" alt=\"\u015amiertelny cios no\u017cem. Policja zatrzyma\u0142a Kolumbijczyka [aktualizacja]\" title=\"\u015amiertelny cios no\u017cem. Policja zatrzyma\u0142a Kolumbijczyka [aktualizacja]\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Do dramatu dosz\u0142o minionej nocy. Nie \u017cyje mieszkaniec powiatu \u015bwieckiego, pchni\u0119ty no\u017cem. Policja, po po\u015bcigu, zatrzyma\u0142a kilka os\u00f3b.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://extraswiecie.pl/wiadomosci/smiertelny-cios-nozem-i-policyjny-poscig-wsrod-zatrzymanych-polacy-i-obcokrajowcy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsxe6j/\u015bmiertelny_c",
        "id": 3096104,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsxe6j/\u015bmiertelny_cios_no\u017cem_policja_zatrzyma\u0142a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/KZX38M1_VmxsNmUe0i0YOcXEYOTwkOpTbleKQBL9oIs.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2ee95f34f8fb64c871c802e1c9ff714fb1a32534",
        "title": "\u015amiertelny cios no\u017cem. Policja zatrzyma\u0142a Kolumbijczyka [aktualizacja]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T10:11:08.991131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T09:11:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lswwyx/obro\u0144cy_granic_rasistowska_nagonka_pierwszy_akt/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/DjV4OU5bWrmdK2kAaDmObFfYEuLTNmEgVpUpSDsIifc.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=208faaec3fbe1327eb0c4719b8d475a8b1a56914\" alt=\"\u201eObro\u0144cy\u201d granic, rasistowska nagonka. Pierwszy akt kampanii wyborczej?\" title=\"\u201eObro\u0144cy\u201d granic, rasistowska nagonka. Pierwszy akt kampanii wyborczej?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Premier Donald Tusk og\u0142osi\u0142 wprowadzenie czasowych kontroli na granicy polsko-niemieckiej i polsko-litewskiej. Jednocze\u015bnie na granicach samozwa\u0144cze grupy \u2013 Ruch Obrony Granic Roberta B\u0105kiewicza i Patrole Obywatelskie \u2013 wchodz\u0105 w rol\u0119 s\u0142u\u017cb pa\u0144stwowych. </p> <p>Zar\u00f3wno dzia\u0142ania premiera, jak i opozycji (PiS-u, Konfederacji, B\u0105kiewicza) maj\u0105 drugie polityczne dno. Ot\u00f3\u017c na pocz\u0105tku lipca 2025 zacz\u0119\u0142a si\u0119 kolejna kampania wyborcza.</p> <p>W dzisiejszym odcinku Agacie Szcz\u0119\u015bniak go\u015b",
        "id": 3096105,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lswwyx/obro\u0144cy_granic_rasistowska_nagonka_pierwszy_akt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/DjV4OU5bWrmdK2kAaDmObFfYEuLTNmEgVpUpSDsIifc.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=208faaec3fbe1327eb0c4719b8d475a8b1a56914",
        "title": "\u201eObro\u0144cy\u201d granic, rasistowska nagonka. Pierwszy akt kampanii wyborczej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/majkkali",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T09:05:21.854892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T08:17:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zesz\u0142ej nocy zmar\u0142a moja kochana mama. Walczy\u0142a z rakiem ile mog\u0142a, niestety przegra\u0142a\u2026 Zd\u0105\u017cyli\u015bmy przyjecha\u0107 do szpitala po\u017cegna\u0107 si\u0119 z ni\u0105, ale ju\u017c mia\u0142a zamkni\u0119te oczy i nie m\u00f3wi\u0142a nic. Mam chocia\u017c nadziej\u0119, \u017ce nas s\u0142ysza\u0142a, bo \u015bciska\u0142a d\u0142onie \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d jeste\u015bmy z bratem i ojcem zrozpaczeni. Czuj\u0119 si\u0119 jakby \u015bwiat mi si\u0119 zawali\u0142. Wszystko mi o niej przypomina (mieszkali\u015bmy razem). Nie umiem sobie z tym kompletnie poradzi\u0107. Nonstop p\u0142aczemy. Mam tak ogromny b\u00f3l w sercu, \u017ce nigdy niczego takiego nie czulem. Nawet po stracie przyjaciela lub bab\u0107. Najch\u0119tniej to bym odda\u0142 reszt\u0119 swojego \u017cycia, \u017ceby chocia\u017c na 2 minutki si\u0119 z ni\u0105 zobaczy\u0107 jeszcze raz i powiedzie\u0107 jej, \u017ce j\u0105 kocham \ud83e\udd7a\ud83d\ude1e czy s\u0105 jakie\u015b sposoby jak sobie z tym poradzi\u0107? Jakie\u015b tabletki specjalne czy co\u015b? Nie chce si\u0119ga\u0107 po alkohol\u2026 prosz\u0119 pom\u00f3\u017ccie czuj\u0119, \u017ce nie dam sobie z tym rady \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/majkkali\"> /u/majkkali </a> <",
        "id": 3095843,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsw4yw/jak_sobie_poradzi\u0107_ze_strat\u0105_bliskiej_osoby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak sobie poradzi\u0107 ze strat\u0105 bliskiej osoby? Ogromny b\u00f3l i smutek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Rub-579",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T08:00:21.962965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T07:02:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ale nie mam dost\u0119pu do os\u00f3b g\u0142uchych. Jak zacz\u0105\u0107? Kurs online? S\u0105 dobre materia\u0142y za darmo? Co\u015b mo\u017cecie poleci\u0107? Nie potrzebuje tego na codzie\u0144 ale moje \u017cycie jest zwi\u0105zane z ratownictwem i podejrzewam \u017ce pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej natrafi\u0119 na tak\u0105 osob\u0119. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Rub-579\"> /u/Rub-579 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsv1cz/chce_si\u0119_nauczy\u0107_migowego/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsv1cz/chce_si\u0119_nauczy\u0107_migowego/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3095650,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsv1cz/chce_si\u0119_nauczy\u0107_migowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chce si\u0119 nauczy\u0107 migowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gdziejestluk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T02:36:28.741648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T00:53:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsoruc/dlaczego_mieliby\u015bmy_uwierzy\u0107_rog_\u017ce_niemcy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Y3l3bHJidGNqNWJmMZJ_SiZoR9u9CzRZ0SIDN700gPk-H8Hg6EGNb3ZJKbvc.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e4374558015544bd38942fe12e7f6126b28d6af3\" alt=\"Dlaczego mieliby\u015bmy uwierzy\u0107 ROG, \u017ce Niemcy zamiast dogada\u0107 si\u0119 np. z W\u0142ochami, wol\u0105 po 2-3 w konspiracji podrzuca\u0107 ich nam?\" title=\"Dlaczego mieliby\u015bmy uwierzy\u0107 ROG, \u017ce Niemcy zamiast dogada\u0107 si\u0119 np. z W\u0142ochami, wol\u0105 po 2-3 w konspiracji podrzuca\u0107 ich nam?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gdziejestluk\"> /u/gdziejestluk </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/z9cqftrcj5bf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsoruc/dlaczego_mieliby\u015bmy_uwierzy\u0107_rog_\u017ce_niemcy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3094738,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsoruc/dlaczego_mieliby\u015bmy_uwierzy\u0107_rog_\u017ce_niemcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Y3l3bHJidGNqNWJmMZJ_SiZoR9u9CzRZ0SIDN700gPk-H8Hg6EGNb3ZJKbvc.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e4374558015544bd38942fe12e7f6126b28d6af3",
        "title": "Dlaczego mieliby\u015bmy uwierzy\u0107 ROG, \u017ce Niemcy zamiast dogada\u0107 si\u0119 np. z W\u0142ochami, wol\u0105 po 2-3 w konspiracji podrzuca\u0107 ich nam?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/dreamer2416",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-06T05:51:21.818102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-06T00:44:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nie wiem w sumie po co to pisz\u0119, nied\u0142ugo pewnie i tak usun\u0119.</p> <p>Jak mo\u017cna przeczyta\u0107 w tytule, zamiast \u017cycia mam wegetacj\u0119. Chodz\u0119 do pracy, w kt\u00f3rej zarabiam troch\u0119 ponad minimaln\u0105. Studiowa\u0142em dwa kierunki, ale \u017cadnego nie sko\u0144czy\u0142em, wi\u0119c wyboru wielkiego nie mam co do pracy. I nie tak \u017ce nie zdawa\u0142em czy co\u015b, po prostu rezygnowa\u0142em. Zw\u0142aszcza na jednym kierunku zda\u0142em wszystkie egzaminy na sesji, jako jeden z niewielu os\u00f3b na roku, a potem gdy zaczyna\u0142 si\u0119 nowy rok akademicki, to nie przychodzi\u0142em. Kolejny kierunek odpu\u015bci\u0142em, bo nie potrafi\u0142em sobie za\u0142atwi\u0107 praktyk.</p> <p>Chodz\u0119 do tej pracy, wracam do domu i w sumie to tyle; mo\u017cna przenie\u015b\u0107 si\u0119 kilka czy kilkana\u015bcie lat, gdy mam ju\u017c ponad te 30 lat i nic si\u0119 nie zmienia. Nie mam \u017cadnych przyjaci\u00f3\u0142, czy nawet znajomych. Od lat z nikim si\u0119 nie spotykam, nawet w internecie z nikim nie rozmawiam. Messengera czy jakich\u015b innych aplikacji nawet nie mam zainstalowanych, bo i niby po co. Chocia\u017c n",
        "id": 3095256,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1lsols2/wegetacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wegetacja",
        "vote": 0
    }
]