[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T16:50:28.093233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:47:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3124059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-liderzy-koalicji-podjeli-decyzje-media-chodzi-o-spolki-skarb,nId,22163727",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liderzy koalicji podj\u0119li decyzj\u0119. Media: Chodzi o sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:25:19.604431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:23:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3121136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-awantura-za-kulisami-wniosku-w-sprawie-von-der-leyen,nId,22163562",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wotum nieufno\u015bci dla von der Leyen por\u00f3\u017cni\u0142o Polak\u00f3w i W\u0142och\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:05:17.044506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:02:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3119542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejne-godziny-wypelnione-deszczem-niz-genuenski-nie-odpusz,nId,22163433",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne godziny wype\u0142nione deszczem. Ni\u017c genue\u0144ski nie odpuszcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:50:35.152893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:46:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3118712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-uruchomiono-wszystkie-sily-polskie-wojsko-poderwalo-mysliwce,nId,22163403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Uruchomiono wszystkie si\u0142y\". Polskie wojsko poderwa\u0142o my\u015bliwce",
        "vote": 0
    }
]