[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:02:00.940597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T19:01:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/bdcbf0928c4185-948-568-4-28-1596-957.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obecno\u015b\u0107 i dzia\u0142alno\u015b\u0107 tzw. patroli obywatelskich wymaga natychmiastowej reakcji pa\u0144stwa. W przeciwnym razie istnieje powa\u017cne ryzyko eskalacji i tak ju\u017c napi\u0119tej sytuacji i potencjalnego zagro\u017cenia dla bezpiecze\u0144stwa, zw\u0142aszcza os\u00f3b cudzoziemskich - oceni\u0142a Amnesty International.</p>",
        "id": 3125355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amnesty-International-dzialalnosc-tzw-patroli-obywatelskich-na-granicy-wymaga-natychmiastowej-reakcji-panstwa-8976744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/c/bdcbf0928c4185-948-568-4-28-1596-957.jpg",
        "title": "Amnesty International: dzia\u0142alno\u015b\u0107 tzw. patroli obywatelskich na granicy wymaga natychmiastowej reakcji pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:01:59.732889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T19:01:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/2acdd5126e61e0-948-568-580-110-1420-851.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzisiaj nie ma takiej wi\u0119kszo\u015bci, kt\u00f3ra mog\u0142aby uchwali\u0107 now\u0105 konstytucj\u0119 - oceni\u0142 prezydent Andrzej Duda w wywiadzie dla Otwartej Konserwy, Nowego \u0141adu i Klubu Jagiello\u0144skiego. Doda\u0142 jednak, \u017ce dalsze pog\u0142\u0119bianie si\u0119 kryzysu w wymiarze sprawiedliwo\u015bci mo\u017ce umocni\u0107 przekonanie, \u017ce potrzebujemy nowej konstytucji.</p>",
        "id": 3125350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-o-zmianie-konstytucji-i-resecie-w-wymiarze-sprawiedliwosci-Padly-mocne-slowa-8976757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/9/2acdd5126e61e0-948-568-580-110-1420-851.jpg",
        "title": "Prezydent o zmianie konstytucji i resecie w wymiarze sprawiedliwo\u015bci. Pad\u0142y mocne s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:01:59.971369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T19:01:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/541004c458b43b-948-568-31-0-4231-2538.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szefowa nale\u017c\u0105cej do Elona Muska platformy X Linda Yaccarino w \u015brod\u0119 poda\u0142a si\u0119 do dymisji. Sta\u0142o si\u0119 to nazajutrz po antysemickiej tyradzie chatbota AI Grok, ale Yaccariono nie poda\u0142a przyczyny swej nieoczekiwanej decyzji  - informuje dziennik \u201eWashington Post\u201d.</p>",
        "id": 3125351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-platformy-X-odchodzi-z-firmy-Podala-sie-do-dymisji-8976752.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/541004c458b43b-948-568-31-0-4231-2538.jpg",
        "title": "Szefowa platformy X odchodzi z firmy. Poda\u0142a si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:01:59.294061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T19:01:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/6ed1a228aa97c0-948-568-56-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce rozwa\u017ca mo\u017cliwo\u015b\u0107 przekazania Ukrainie systemu obrony powietrznej Patriot. Doda\u0142, \u017ce Ukrai\u0144cy s\u0105 bardzo mocno atakowani.</p>",
        "id": 3125348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-rozwaza-wyslanie-Ukrainie-systemu-Patriot-8976753.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/6ed1a228aa97c0-948-568-56-0-1920-1151.jpg",
        "title": "Trump rozwa\u017ca wys\u0142anie Ukrainie systemu Patriot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:02:00.199155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T18:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/96dc5efcf7bfd8-945-567-228-219-3138-1883.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump traci cierpliwo\u015b\u0107 do przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina - oceniaj\u0105 w \u015brod\u0119 ameryka\u0144skie media. Komentuj\u0105 w ten spos\u00f3b og\u0142oszenie przez Trumpa dostaw broni dla Ukrainy i jego krytyczne wypowiedzi pod adresem rosyjskiego lidera.</p>",
        "id": 3125352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-traci-cierpliwosc-do-Putina-Przywodca-Rosji-ignoruje-to-ze-Trump-jest-nim-rozczarowany-8976711.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/0/96dc5efcf7bfd8-945-567-228-219-3138-1883.jpg",
        "title": "Trump traci cierpliwo\u015b\u0107 do Putina. \"Przyw\u00f3dca Rosji ignoruje to, \u017ce Trump jest nim rozczarowany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T17:57:20.757220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:57:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/af9c1be1cacb09-948-568-0-70-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podejmuj\u0105c decyzj\u0119 o wydaniu zgody na odstrzelenie trzech nied\u017awiedzi brunatnych w gminie Cisna (woj. podkarpackie) kierowali\u015bmy si\u0119 kwestiami zapewnienia bezpiecze\u0144stwa powszechnego - poinformowa\u0142 Generalny Dyrektor Ochrony \u015arodowiska Piotr Otawski podczas briefingu w \u015brod\u0119. Przyrodnicy chc\u0105, by to s\u0105d oceni\u0142 rzetelno\u015b\u0107 decyzji.</p>",
        "id": 3124791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cisna-odstrzeli-trzy-niedzwiedzie-Prosili-o-to-mieszkancy-i-lokalne-wladze-8976745.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/7/af9c1be1cacb09-948-568-0-70-1773-1063.jpg",
        "title": "Cisna odstrzeli trzy nied\u017awiedzie. Prosili o to mieszka\u0144cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:02:00.715571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/57909c8c3f3459-948-568-305-0-1308-785.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Gra Cyberpunk 2077 jest dost\u0119pna w katalogu PlayStation Plus - poinformowa\u0142 CD Projekt w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 3125354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gra-Cyberpunk-2077-jest-dostepna-w-katalogu-PlayStation-Plus-8976706.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/9/57909c8c3f3459-948-568-305-0-1308-785.png",
        "title": "Gra \"Cyberpunk 2077\" jest dost\u0119pna w katalogu PlayStation Plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:02:01.560246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/9660027eb79415-948-568-7-7-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaprezentowane przez KE warunki nowego porozumienia handlowego mi\u0119dzy UE a Ukrain\u0105 nie s\u0105 zgodne z naszymi oczekiwaniami \u2013 powiedzia\u0142 PAP prezes Krajowej Rady Izb Rolniczych, Wiktor Szmulewicz. Jego zdaniem kontyngenty na przyw\u00f3z do UE takich produkt\u00f3w jak cukier i mi\u00f3d s\u0105 zbyt wysokie.</p>",
        "id": 3125356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rolnicy-nie-sa-zadowoleni-z-warunkow-nowego-porozumienia-Unia-Ukraina-8976700.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/f/9660027eb79415-948-568-7-7-2992-1795.jpg",
        "title": "Rolnicy nie s\u0105 zadowoleni z warunk\u00f3w nowego porozumienia Unia-Ukraina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:01:59.043419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/cd9041ba71d9be-948-568-0-147-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zapowied\u017a ameryka\u0144skich ce\u0142 na mied\u017a wywo\u0142a\u0142a chaos na rynku i przyczyni\u0142a si\u0119 do spadkach na kursie KGHM. W g\u00f3r\u0119 sz\u0142y za to notowania PGE i pozosta\u0142ych sp\u00f3\u0142ek energetycznych wsparte wypowiedzi\u0105 ministra aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych. Wycena Orlenu przekroczy\u0142a 100 mld z\u0142otych, a indeksy GPW wyznaczy\u0142y nowe szczyty.</p>",
        "id": 3125347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sroda-na-GPW-Energetyka-reaguje-na-wypowiedz-ministra-Trump-trzesie-cenami-miedzi-8976613.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/d/cd9041ba71d9be-948-568-0-147-1200-719.jpg",
        "title": "\u015aroda na GPW. Energetyka reaguje na wypowied\u017a ministra, Trump trz\u0119sie cenami miedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:01:59.522124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/6fab057fb87197-948-568-20-20-2027-1216.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Na wtorkowym spotkaniu liderzy ugrupowa\u0144 koalicyjnych podj\u0119li decyzj\u0119 m.in. o tym, \u017ce kluczowe sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa maj\u0105 by\u0107 nadzorowane przez KPRM - twierdz\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142a PAP. Nie zapad\u0142a jeszcze ostateczna decyzja, jakie dzia\u0142y wejd\u0105 do przysz\u0142ego resortu energii i czy dojdzie do po\u0142\u0105czenia resort\u00f3w podlegaj\u0105cych KO.</p>",
        "id": 3125349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sporo-juz-wiadomo-o-szczegolach-rekonstrukcji-rzadu-Nazwiska-i-nowe-resorty-8976687.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/6fab057fb87197-948-568-20-20-2027-1216.png",
        "title": "Sporo ju\u017c wiadomo o szczeg\u00f3\u0142ach rekonstrukcji rz\u0105du. Nazwiska i nowe resorty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T16:52:21.145527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:52:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/61568c9d6aef0e-948-568-12-134-4883-2930.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemiecki minister obrony Boris Pistorius zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Bundestagu wzrost wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 do 86 mld euro w tym roku. Agresywna Rosja, niekryj\u0105ca imperialnych ambicji, stanowi powa\u017cne zagro\u017cenie \u2013 argumentowa\u0142 polityk SPD.</p>",
        "id": 3124116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-zwieksza-wydatki-na-obronnosc-Agresywna-Rosja-niekryjaca-imperialnych-ambicji-stanowi-powazne-zagrozenie-8976690.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/61568c9d6aef0e-948-568-12-134-4883-2930.jpg",
        "title": "Niemcy zwi\u0119ksz\u0105 wydatki na obronno\u015b\u0107. \"Agresywna Rosja, niekryj\u0105ca imperialnych ambicji, stanowi powa\u017cne zagro\u017cenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T16:52:21.464979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/65701a78a8c42f-948-567-0-150-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa rozes\u0142a\u0142o SMS-a z ostrze\u017ceniem przed intensywnymi opadami deszczu do os\u00f3b przebywaj\u0105cych w 10 wojew\u00f3dztwach. Ma to zwi\u0105zek z przechodzeniem nad Polsk\u0105 ni\u017cu genue\u0144skiego.</p>",
        "id": 3124117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostrzezenia-RCB-przed-intensywnymi-opadami-deszczu-w-10-wojewodztwach-8976639.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/2/65701a78a8c42f-948-567-0-150-1000-599.jpg",
        "title": "Ostrze\u017cenia RCB przed intensywnymi opadami deszczu w 10 wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T16:52:20.935594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/89c0ddd5e5ac6c-948-568-135-599-2337-1402.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na dwa tygodnie przed planowanym na 24 lipca szczytem UE\u2013Chiny w Pekinie ro\u015bnie napi\u0119cie mi\u0119dzy partnerami w sprawach handlowych. Komisja Europejska zarzuca Chinom eksport subsydiowanych nadwy\u017cek produkcyjnych oraz ograniczanie dost\u0119pu do swojego rynku. Pekin odrzuca te oskar\u017cenia.</p>",
        "id": 3124115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-dwa-tygodnie-przed-szczytem-UE-Chiny-narasta-spor-o-handel-Chinskie-towary-dotowane-przez-panstwo-wypieraja-uczciwa-konkurencje-8976627.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/89c0ddd5e5ac6c-948-568-135-599-2337-1402.jpg",
        "title": "Na dwa tygodnie przed szczytem UE\u2013Chiny narasta sp\u00f3r o handel. \"Chi\u0144skie towary dotowane przez pa\u0144stwo wypieraj\u0105 uczciw\u0105 konkurencj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T19:02:00.416669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/80f4870bdcb6c5-948-568-7-20-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a projekt ws. ba\u0142tyckiej gigafabryki AI; rozpocz\u0119li\u015bmy roboczy kontakt - przekaza\u0142 wiceminister cyfryzacji Dariusz Standerski podczas posiedzenia sejmowej podkomisji. KE zaproponowa\u0142a, by 65 proc. kwoty zaplanowanej na gigafabryk\u0119 by\u0142o finansowane przez sektor prywatny - doda\u0142.</p>",
        "id": 3125353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-Europejska-przyjela-polski-projekt-ws-gigafabryki-AI-8976605.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/3/80f4870bdcb6c5-948-568-7-20-992-595.jpg",
        "title": "Komisja Europejska przyj\u0119\u0142a polski projekt ws. gigafabryki AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:47:10.179757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:47:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/9f8d839efa514e-948-568-22-119-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elektrownia gazowo-parowa (CCGT) w Grudzi\u0105dzu jeszcze w tym roku ma rozpocz\u0105\u0107 rozruch, by od 2026 roku \u015bwiadczy\u0107 us\u0142ug\u0119 mocow\u0105 - poinformowa\u0142 Marcin Ma\u0142ek, prezes CCGT Grudzi\u0105dz, sp\u00f3\u0142ki z grupy Energa.</p>",
        "id": 3123471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budowa-bloku-CCGT-w-Grudziadzu-na-finiszu-w-tym-roku-planowany-rozruch-8976648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/9f8d839efa514e-948-568-22-119-2977-1786.jpg",
        "title": "Budowa bloku CCGT w Grudzi\u0105dzu na finiszu, w tym roku planowany rozruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:47:09.859216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:47:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/1060dd07f39a22-948-569-9-823-1841-1105.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do czerwca 2025 r. odnotowano du\u017co wi\u0119cej godzin z ujemnymi cenami energii elektrycznej ni\u017c mia\u0142o to miejsce w ca\u0142ym 2024 r., co \u015bwiadczy o tym, na ile nieelastyczny jest polski system - powiedzia\u0142 podczas posiedzenia podkomisji sejmowej prezes PSE Grzegorz Onichimowski.</p>",
        "id": 3123470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-czerwca-wiecej-godzin-z-ujemnymi-cenami-energii-niz-w-calym-2024-8976593.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/b/1060dd07f39a22-948-569-9-823-1841-1105.jpg",
        "title": "Do czerwca wi\u0119cej godzin z ujemnymi cenami energii ni\u017c w ca\u0142ym 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:47:10.462643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:47:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/56928d87686eca-948-568-52-8-3451-2070-GR.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Protrumpowski Ruch MAGA jest oburzony, bo wed\u0142ug raportu administracji USA Jeffrey Epstein, skazany za przest\u0119pstwa seksualne, pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo. Teorie spiskowe propagowane w tym \u015brodowisku g\u0142osz\u0105, \u017ce Donald Trump by\u0142 zamieszany w sprawki Epsteina, lub \u017ce miliarder by\u0142 agentem - pisz\u0105 w \u015brod\u0119 media.</p>",
        "id": 3123472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruch-MAGA-jest-oburzony-po-decyzji-administracji-Trumpa-ws-listy-Epsteina-8976657.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/d/56928d87686eca-948-568-52-8-3451-2070-GR.jpg",
        "title": "Ruch MAGA jest oburzony po decyzji administracji Trumpa ws. listy Epsteina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:42:22.752237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:42:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/dc5e6b9e1a33d9-948-568-50-110-3595-2157.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pozna\u0144ska prokuratura poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 o skierowaniu do s\u0105du aktu oskar\u017cenia wobec 23 cz\u0142onk\u00f3w zorganizowanej grupy, kt\u00f3ra narazi\u0142a Skarb Pa\u0144stwa na strat\u0119 ponad 176 mln z\u0142. Podejrzani brali udzia\u0142 w obrocie paliwem i pos\u0142ugiwali si\u0119 nierzetelnymi fakturami VAT.</p>",
        "id": 3122742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akt-oskarzenia-wobec-23-osob-ws-nierzetelnych-faktur-VAT-za-paliwo-8976587.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/f/dc5e6b9e1a33d9-948-568-50-110-3595-2157.jpg",
        "title": "Akt oskar\u017cenia wobec 23 os\u00f3b ws. nierzetelnych faktur VAT za paliwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:42:21.454686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:42:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/e3365be1a028ac-948-568-82-134-2917-1750.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Europejski przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 rezolucj\u0119, w kt\u00f3rej ostro pot\u0119pi\u0142 rosyjskie ataki na ludno\u015b\u0107 cywiln\u0105 w Ukrainie oraz wezwa\u0142 do poci\u0105gni\u0119cia sprawc\u00f3w zbrodni wojennych do odpowiedzialno\u015bci.</p>",
        "id": 3122736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europarlament-potepil-rosyjskie-zbrodnie-wojenne-w-Ukrainie-8976554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/a/e3365be1a028ac-948-568-82-134-2917-1750.jpg",
        "title": "Europarlament pot\u0119pi\u0142 rosyjskie zbrodnie wojenne w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:42:22.086181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:42:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/d607818519345f-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojewoda dolno\u015bl\u0105ska wyda\u0142a decyzj\u0119 o zezwoleniu na realizacj\u0119 inwestycji drogowej (ZRID) dla trasy S8 mi\u0119dzy Jordanowem \u015al\u0105skim a \u0141agiewnikami. Oznacza to, \u017ce wykonawca mo\u017ce rozpocz\u0105\u0107 budow\u0119. To cz\u0119\u015b\u0107 64-kilometrowej trasy Wroc\u0142aw - Bardo.</p>",
        "id": 3122739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-zezwolenie-ws-budowy-odcinka-trasy-S8-8976589.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/d607818519345f-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Jest zezwolenie ws. budowy odcinka trasy S8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:42:21.875985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:42:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/417b2d68ac0d4c-948-568-0-312-4635-2780.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Europejski oceni\u0142 w przyj\u0119tej w \u015brod\u0119 rezolucji, \u017ce Gruzja pad\u0142a ofiar\u0105 przej\u0119cia pa\u0144stwa przez rz\u0105dz\u0105c\u0105 parti\u0119 i traci demokratyczny charakter. Europos\u0142owie wezwali do przeprowadzenia nowych wybor\u00f3w parlamentarnych pod nadzorem mi\u0119dzynarodowych i niezale\u017cnych obserwator\u00f3w.</p>",
        "id": 3122738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PE-mocno-o-Gruzji-Pograza-sie-w-autorytaryzmie-potrzebne-sa-nowe-wybory-8976570.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/5/417b2d68ac0d4c-948-568-0-312-4635-2780.jpg",
        "title": "PE mocno o Gruzji. \"Pogr\u0105\u017ca si\u0119 w autorytaryzmie, potrzebne s\u0105 nowe wybory\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:42:21.665181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:42:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/8d9609c527265f-948-568-0-210-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PGE i Orsted rozpocz\u0119\u0142y prace zwi\u0105zane z budow\u0105 Baltica 2. Na dnie Ba\u0142tyku przesuwane s\u0105 g\u0142azy; to kluczowy etap przygotowuj\u0105cy teren do instalacji fundament\u00f3w i infrastruktury podwodnej dla najwi\u0119kszej w Polsce morskiej farmy wiatrowej - poinformowali przedstawiciele sp\u00f3\u0142ek.</p>",
        "id": 3122737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGE-i-Orsted-rozpoczely-oczyszczenie-dna-morskiego-zwiazane-z-budowa-Baltica-2-8976580.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/a/8d9609c527265f-948-568-0-210-3000-1799.jpg",
        "title": "PGE i Orsted rozpocz\u0119\u0142y oczyszczenie dna morskiego zwi\u0105zane z budow\u0105 Baltica 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:42:22.961926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:42:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/984b9e5ee5c4ff-948-568-10-10-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105ca pa\u0144stwowej komisji ds. pedofilii Karolina Bu\u0107ko przyzna\u0142a sobie nagrod\u0119 finansow\u0105 bez podstawy prawnej - wynika z kontroli bud\u017cetowej NIK, kt\u00f3r\u0105 w \u015brod\u0119 zajmowa\u0142y si\u0119 sejmowe komisje. Szefowa komisji ds. pedofilii poproszona o wyja\u015bnienia nie stawi\u0142a si\u0119 na posiedzeniu.</p>",
        "id": 3122743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowa-komisji-ds-pedofilii-przyznala-sobie-nagrode-bez-uprawnien-Poslowie-chca-wyjasnien-8976555.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/984b9e5ee5c4ff-948-568-10-10-3990-2393.jpg",
        "title": "Szefowa komisji ds. pedofilii przyzna\u0142a sobie nagrod\u0119 bez uprawnie\u0144. Pos\u0142owie chc\u0105 wyja\u015bnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:42:22.296027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:42:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/1f528448f0e6ce-948-568-119-29-1924-1154.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Okr\u0119gowa w \u0141odzi poinformowa\u0142a o wszcz\u0119ciu \u015bledztwa w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci przy obliczaniu g\u0142os\u00f3w podczas drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich. Jak przekazano, chodzi o poszczeg\u00f3lne komisje wyborcze m.in. na terenie woj. \u0142\u00f3dzkiego.</p>",
        "id": 3122740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wszczeto-sledztwo-w-sprawie-nieprawidlowosci-przy-liczeniu-glosow-w-wyborach-prezydenckich-8976607.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/1f528448f0e6ce-948-568-119-29-1924-1154.jpg",
        "title": "Wszcz\u0119to \u015bledztwo w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci przy liczeniu g\u0142os\u00f3w w wyborach prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:42:22.542874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/d7de94e64975a3-948-568-6-6-2593-1556.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla nas, Europejczyk\u00f3w, \u201eczerwon\u0105 lini\u0105\u201d w wojnie Rosji z Ukrain\u0105 jest jej demilitaryzacja; to nie wchodzi w gr\u0119 - o\u015bwiadczy\u0142 minister obrony Francji Sebastien Lecornu w opublikowanym w \u015brod\u0119 wywiadzie dla konserwatywnego tygodnika \u201eValeurs actuelles\u201d. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Francja musi wspiera\u0107 Ukrain\u0119.</p>",
        "id": 3122741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dla-nas-Europejczykow-czerwona-linia-w-wojnie-Rosji-z-Ukraina-jest-jej-demilitaryzacja-8976533.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/d7de94e64975a3-948-568-6-6-2593-1556.jpg",
        "title": "\"Dla nas, Europejczyk\u00f3w, czerwon\u0105 lini\u0105 w wojnie Rosji z Ukrain\u0105 jest jej demilitaryzacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T13:37:07.265296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T13:37:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/2f317f2a7a6796-948-568-21-301-4283-2570.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czasach, gdy automatyzacja wkracza do ka\u017cdego obszaru biznesu, chatboty i\naplikacje komunikacyjne oparte na sztucznej inteligencji zyskuj\u0105 coraz wi\u0119ksze\nuznanie, tak\u017ce w dzia\u0142ach HR. Nie tylko usprawniaj\u0105 obs\u0142ug\u0119 codziennych spraw\npracowniczych, ale buduj\u0105 poczucie dost\u0119pno\u015bci, przejrzysto\u015bci i otwarto\u015bci w\nfirmowej komunikacji. Co istotne, coraz wi\u0119cej pracownik\u00f3w nie postrzega ju\u017c\nkontaktu z wirtualnym asystentem jako barier\u0119, lecz jako wygodny, szybki i\nintuicyjny spos\u00f3b rozwi\u0105zywania problem\u00f3w.</p>",
        "id": 3122105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-era-komunikacji-wewnetrznej-jak-AI-buduje-zaangazowanie-i-oszczedza-miliony-8976536.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/2f317f2a7a6796-948-568-21-301-4283-2570.jpg",
        "title": "Nowa era komunikacji wewn\u0119trznej: jak AI buduje zaanga\u017cowanie i oszcz\u0119dza miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T13:37:07.808877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T13:37:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/b382f617cea223-948-568-0-164-3290-1973.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obecna mo\u017cliwo\u015b\u0107 sk\u0142adania przez tych samych uczestnik\u00f3w PPK wielokrotnych dyspozycji zwrot\u00f3w skutkuje brakiem realizacji celu ustawowego, tj. systematycznego gromadzenia oszcz\u0119dno\u015bci przez uczestnika PPK - ocenia Urz\u0105d Komisji Nadzoru Finansowego w rocznym opracowaniu o polskim systemie emerytalnym</p>",
        "id": 3122106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UKNF-wskazuje-luke-w-PPK-Srodki-na-koncie-traktowane-jak-ekstradochod-nie-zabezpieczenie-na-emeryture-8976515.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/2/b382f617cea223-948-568-0-164-3290-1973.jpg",
        "title": "UKNF wskazuje luk\u0119 w PPK. \"\u015arodki na koncie traktowane jak ekstradoch\u00f3d, nie zabezpieczenie na emerytur\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:32:19.790055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:32:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/2/5c457e7070c5a1-945-560-12-70-2547-1528.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka (ETPCz) orzek\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Rosja dopu\u015bci\u0142a si\u0119 \u0142amania praw cz\u0142owieka w Ukrainie podczas konfliktu w Donbasie i pe\u0142nowymiarowej inwazji w 2022 r. S\u0105d uzna\u0142, \u017ce prawa cz\u0142owieka zosta\u0142y z\u0142amane r\u00f3wnie\u017c w zwi\u0105zku z zestrzeleniem w 2014 r. malezyjskiego boeinga nad Donbasem.</p>",
        "id": 3121668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejski-Trybunal-Praw-Czlowieka-Rosja-dopuscila-sie-lamania-praw-czlowieka-w-Ukrainie-8976463.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/2/5c457e7070c5a1-945-560-12-70-2547-1528.jpg",
        "title": "Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka: Rosja dopu\u015bci\u0142a si\u0119 \u0142amania praw cz\u0142owieka w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:32:19.019322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:32:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/932847696ce572-948-568-20-140-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 ruszy\u0142 program, w ramach kt\u00f3rego 2,8 mld z\u0142 zostanie przeznaczone na wsparcie cyfryzacji samorz\u0105d\u00f3w, uczelni i przedsi\u0119biorstw - poinformowa\u0142 wicepremier, minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Pieni\u0105dze pochodz\u0105 z KPO, a po\u017cyczek b\u0119dzie udziela\u0107 Bank Gospodarstwa Krajowego.</p>",
        "id": 3121666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliardy-zlotych-na-cyfryzacje-Ruszyl-program-dla-firm-samorzadow-i-uczelni-8976485.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/9/932847696ce572-948-568-20-140-3980-2387.jpg",
        "title": "Miliardy z\u0142otych na cyfryzacj\u0119. Ruszy\u0142 program dla firm, samorz\u0105d\u00f3w i uczelni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:32:19.377192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:32:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/c21b11b87161a8-948-568-2-0-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stra\u017c Graniczna nie odnotowa\u0142a w tym roku incydentu, aby niemieckie s\u0142u\u017cby pr\u00f3bowa\u0142y odes\u0142a\u0107 Polsce cudzoziemca z pomini\u0119ciem procedur. W pierwszym p\u00f3\u0142roczu Niemcy przekaza\u0142y Polsce niespe\u0142na 320 cudzoziemc\u00f3w. SG zatrzyma\u0142a te\u017c 1460 os\u00f3b po zawr\u00f3ceniu przez stron\u0119 niemieck\u0105.</p>",
        "id": 3121667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bylo-w-tym-roku-incydentu-aby-Niemcy-odeslaly-do-Polski-migranta-poza-procedurami-8976459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/4/c21b11b87161a8-948-568-2-0-997-598.jpg",
        "title": "Nie by\u0142o w tym roku incydentu, aby Niemcy odes\u0142a\u0142y do Polski migranta poza procedurami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:32:20.182953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:32:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/e55f1eec89050e-948-568-0-87-3872-2323.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Hiszpanii Pedro Sanchez przedstawi\u0142 w \u015brod\u0119 w parlamencie plan walki z korupcj\u0105 po powa\u017cnym skandalu jaki w ostatnich tygodniach wstrz\u0105sn\u0105\u0142 rz\u0105dz\u0105c\u0105 parti\u0105 socjalistyczn\u0105. Sanchez po raz kolejny odrzuci\u0142 scenariusz wcze\u015bniejszych wybor\u00f3w parlamentarnych, do czego wzywa opozycja.</p>",
        "id": 3121669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skandale-targaja-partia-Sancheza-Premier-przedstawil-plan-walki-z-korupcja-8976456.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/e55f1eec89050e-948-568-0-87-3872-2323.jpg",
        "title": "Skandale targaj\u0105 parti\u0105 Sancheza. Premier przedstawi\u0142 plan walki z korupcj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:27:10.693369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:27:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/cbe96b54d6ae64-948-568-28-95-3777-2266.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump na spotkaniu z darczy\u0144cami twierdzi\u0142, \u017ce zagrozi\u0142 rosyjskiemu przyw\u00f3dcy W\u0142adimirowi Putinowi zbombardowaniem Moskwy, je\u015bli zaatakuje Ukrain\u0119 \u2013 poinformowa\u0142a stacja CNN, publikuj\u0105c nagranie ze spotkania w 2024 r.</p>",
        "id": 3121176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jesli-wejdziesz-na-Ukraine-rozp-e-Moskwe-bombami-CNN-ujawnia-mocne-nagranie-z-Trumpem-8976458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/cbe96b54d6ae64-948-568-28-95-3777-2266.jpg",
        "title": "\u201eJe\u015bli wejdziesz na Ukrain\u0119, rozp...\u0119 Moskw\u0119 bombami\u201d. CNN ujawnia mocne nagranie z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:27:11.759915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:27:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/76770fa3f1abe2-948-568-0-288-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny produkcji sprzedanej przemys\u0142u w wydobyciu w\u0119gla kamiennego i brunatnego w Polsce od stycznia 2024 r. spadaj\u0105 rdr, a w 2025 r. spadek ten pog\u0142\u0119bi\u0142 si\u0119 - napisa\u0142 PFR w najnowszym zestawieniu danych o rynku energii.  W okresie stycze\u0144-maj przeci\u0119tny spadek cen wyni\u00f3s\u0142 -19,9 proc. rdr., wobec -18,6 proc. w analogicznym okresie 2024 r.</p>",
        "id": 3121180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kopalnie-maja-problem-Ceny-wegla-spadaja-od-kilkunastu-miesiecy-8976453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/3/76770fa3f1abe2-948-568-0-288-1920-1151.jpg",
        "title": "Kopalnie maj\u0105 problem. Ceny w\u0119gla spadaj\u0105 od kilkunastu miesi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:27:11.149595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:27:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/bf0692d34bb103-948-568-510-580-3483-2090.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 2026 r. zgodnie z now\u0105 podstaw\u0105 programow\u0105 b\u0119d\u0105 si\u0119 uczy\u0107 uczniowie klas I i IV szko\u0142y podstawowej, a od 2027 r. uczniowie klas I szk\u00f3l \u015brednich. Nowy egzamin \u00f3smoklasisty i nowa matura po raz pierwszy przeprowadzone b\u0119d\u0105 w 2031 r. - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 ministra edukacji Barbara Nowacka.</p>",
        "id": 3121178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-podstawa-programowa-w-szkolach-Nowacka-wskazuje-teminy-8976421.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/a/bf0692d34bb103-948-568-510-580-3483-2090.jpg",
        "title": "Nowa podstawa programowa w szko\u0142ach. Nowacka wskazuje teminy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:27:12.372455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:27:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/b7d3ca4b752a16-948-568-0-204-1100-660.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce Polska Grupa Zbrojeniowa produkuje obecnie 250 mln sztuk ma\u0142okalibrowej amunicji rocznie. Zapowiedzia\u0142 te\u017c budow\u0119 trzech fabryk amunicji w ramach Polskiej Grupy Zbrojeniowej.</p>",
        "id": 3121182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGZ-produkuje-juz-250-mln-sztuk-amunicji-malokalibrowej-Szef-MON-zapowiada-kolejne-fabryki-8976381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/b7d3ca4b752a16-948-568-0-204-1100-660.jpg",
        "title": "PGZ produkuje ju\u017c 250 mln sztuk amunicji ma\u0142okalibrowej. Szef MON zapowiada kolejne fabryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:27:12.123821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:27:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/bf37647cd06f6e-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W najbli\u017cszych latach Polska pozostanie liderem europejskiego wzrostu gospodarczego \u2013 oceni\u0142 w \u015brod\u0119 podczas Forum Finansowania Mikro, Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w g\u0142\u00f3wny ekonomista PKO Banku Polskiego Piotr Bujak. Jego zdaniem prze\u0142o\u017cy si\u0119 na to m.in. wzrost konsumpcji i eksportu.</p>",
        "id": 3121181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-liderem-wzrostu-gospodarczego-Ekonomista-PKO-BP-Pozostanie-nim-w-najblizszych-latach-8976383.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/c/bf37647cd06f6e-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Polska liderem wzrostu gospodarczego. Ekonomista PKO BP: Pozostanie nim w najbli\u017cszych latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:27:11.378955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:27:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/c9eeba3a948db8-948-568-0-388-2592-1555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105czna kwota zwolnienia przedsi\u0119biorc\u00f3w ze sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne w jednym miesi\u0105cu w roku przekroczy\u0142a 2,5 mld z\u0142 - poda\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. \u0141\u0105cznie z\u0142o\u017cono ponad 2 mln wniosk\u00f3w o zwolnienie ze sk\u0142adek.</p>",
        "id": 3121179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedsiebiorcy-zwolnieni-z-ZUS-u-Kwota-przekroczyla-2-5-mld-zlotych-8976399.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/c9eeba3a948db8-948-568-0-388-2592-1555.jpg",
        "title": "Przedsi\u0119biorcy zwolnieni z ZUS-u. Kwota przekroczy\u0142a 2,5 mld z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:27:12.586995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:27:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/b2b11015f922a8-834-500-8-26-834-500.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski oceni\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Robert B\u0105kiewicz za wielomilionowe dotacje za czas\u00f3w PiS odwdzi\u0119cza si\u0119 wywo\u0142ywaniem psychozy, akurat teraz, gdy rz\u0105d wygra\u0142 bitw\u0119 o granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105. Natomiast bulwersuje mnie to, \u017ce faszyst\u0119 chwali prezydent RP - podkre\u015bli\u0142 szef MSZ.</p>",
        "id": 3121183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-nazywa-Bakiewicza-faszysta-Bulwersuje-mnie-ze-prezydent-go-chwali-8976378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/b2b11015f922a8-834-500-8-26-834-500.jpg",
        "title": "Sikorski nazywa B\u0105kiewicza faszyst\u0105. \"Bulwersuje mnie, \u017ce prezydent go chwali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:27:10.903631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:27:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/66890436e0b609-948-568-0-244-3617-2170.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Telewizja Republika, mimo dynamicznego wzrostu ogl\u0105dalno\u015bci i przychod\u00f3w, staje przed wyzwaniami zwi\u0105zanymi z rosn\u0105cymi kosztami operacyjnymi. Kluczowym \u017ar\u00f3d\u0142em finansowania stacji sta\u0142y si\u0119 wp\u0142aty od widz\u00f3w, kt\u00f3re pozwoli\u0142y zrekompensowa\u0107 spadek przychod\u00f3w z reklam.</p>",
        "id": 3121177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TV-Republika-na-kroplowce-od-widzow-Inaczej-bylaby-ogromna-strata-8976394.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/66890436e0b609-948-568-0-244-3617-2170.jpg",
        "title": "TV Republika na kropl\u00f3wce od widz\u00f3w. Inaczej by\u0142aby ogromna strata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T10:22:27.259774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T10:22:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/d4978ac4d86215-948-568-0-102-2722-1633.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trwa awaria w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci. Resort w \u015brod\u0119 rano poinformowa\u0142, \u017ce ze wzgl\u0119du na awari\u0119 u dostawcy infrastruktury, systemy s\u0105 chwilowo niedost\u0119pne. Nie dzia\u0142a m.in. Krajowy Rejestr S\u0105dowy. Nie ma r\u00f3wnie\u017c mo\u017cliwo\u015bci uzyskania za\u015bwiadczenia z Krajowego Rejestru Karnego.</p>",
        "id": 3120663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awaria-w-Ministerstwie-Sprawiedliwosci-Systemy-resortu-sa-niedostepne-8976352.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/d4978ac4d86215-948-568-0-102-2722-1633.jpg",
        "title": "Awaria w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci. \"Systemy resortu s\u0105 niedost\u0119pne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T10:22:27.045223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T10:22:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/e5f29d0b3a6d8a-948-568-619-107-1297-778.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Akademia Kopernika\u0144ska i Szko\u0142a G\u0142\u00f3wna Miko\u0142aja Kopernika w obecnej formule nie sprawdzi\u0142y si\u0119 i nie maj\u0105 przysz\u0142o\u015bci - oceni\u0142 w \u015brod\u0119 minister nauki i szkolnictwa wy\u017cszego Marcin Kulasek. I zaapelowa\u0142 do prezydenta elekta o podpisanie ustawy o likwidacji tych instytucji.</p>",
        "id": 3120662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kuznie-kadr-PiS-do-likwidacji-Kulasek-Nie-sprawdzily-sie-i-nie-maja-przyszlosci-8976337.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/e5f29d0b3a6d8a-948-568-619-107-1297-778.jpg",
        "title": "Ku\u017anie kadr PiS do likwidacji. Kulasek: Nie sprawdzi\u0142y si\u0119 i nie maj\u0105 przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T10:22:26.419492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T10:22:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/4059a624ae9137-948-568-0-80-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wygl\u0105da na to, \u017ce w ostatnich dniach bez du\u017cego rozg\u0142osu zako\u0144czy\u0142 si\u0119 jeden z wi\u0119kszych gie\u0142dowych skandali na GPW. Wywo\u0142a\u0142 go Hindenburg Research, kt\u00f3ry w marcu 2024 roku sprowadzi\u0142 do parteru notowania LPP, zarzucaj\u0105c sp\u00f3\u0142ce, \u017ce wprowadzi\u0142a w b\u0142\u0105d opini\u0119 publiczn\u0105 w sprawie zako\u0144czenia dzia\u0142alno\u015bci w Rosji.</p>",
        "id": 3120660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/LPP-Hindenburg-i-Rosjanie-Gigant-odziezowy-poszedl-na-uklad-z-KNF-i-zaplaci-kare-8976300.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/7/4059a624ae9137-948-568-0-80-2000-1199.jpg",
        "title": "LPP, Hindenburg i Rosjanie. Gigant odzie\u017cowy poszed\u0142 na uk\u0142ad z KNF i zap\u0142aci kar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T10:22:26.741553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T10:22:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/93bf4a9e1320da-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty poinformowa\u0142, \u017ce na wniosek marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni rekonstrukcja rz\u0105du zostaje przesuni\u0119ta o tydzie\u0144, na 22 lipca. Doda\u0142, \u017ce lider Polski 2050 motywowa\u0142 to konieczno\u015bci\u0105 uporz\u0105dkowania spraw zwi\u0105zanych ze swoj\u0105 parti\u0105.</p>",
        "id": 3120661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekonstrukcja-rzadu-lapie-poslizg-Czarzasty-Przesunieta-na-wniosek-Holowni-8976384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/93bf4a9e1320da-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du \u0142apie po\u015blizg. Czarzasty: Przesuni\u0119ta na wniosek Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T10:22:27.581148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T10:22:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/b01c27b4669a10-948-568-498-325-3498-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk zaapelowa\u0142 w \u015brod\u0119 o pe\u0142n\u0105 mobilizacj\u0119, nawet je\u015bli ostatnia noc nie obfitowa\u0142a w dramatyczne wydarzenia. - Sytuacja pogodowa nie jest stabilna. Musimy by\u0107 gotowi na ka\u017cdy scenariusz - powiedzia\u0142 podczas posiedzenia sztabu kryzysowego .</p>",
        "id": 3120664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-apeluje-o-pelna-mobilizacje-Tusk-Musimy-byc-gotowi-na-kazdy-scenariusz-8976342.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/8/b01c27b4669a10-948-568-498-325-3498-2099.jpg",
        "title": "Rz\u0105d apeluje o pe\u0142n\u0105 mobilizacj\u0119. Tusk: Musimy by\u0107 gotowi na ka\u017cdy scenariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T09:17:51.741356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T09:17:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/0b12a6b2bf84dc-948-568-67-337-4425-2655.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Temu mia\u0142o w czerwcu 19,54 mln u\u017cytkownik\u00f3w (Real Users) na wszystkich urz\u0105dzeniach wobec 19,7 mln w maju - wynika z badania Mediapanel, Polskiego Badania Internetu. Drugie w kolejno\u015bci by\u0142o Allegro, kt\u00f3re mia\u0142o 17,73 mln u\u017cytkownik\u00f3w (Real Users) wobec 18,02 mln w maju.</p>",
        "id": 3120216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Temu-w-czerwcu-wyprzedzalo-Allegro-w-liczbie-uzytkownikow-i-zasiegach-Mediapanel-8976328.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/0b12a6b2bf84dc-948-568-67-337-4425-2655.jpg",
        "title": "Allegro przegrywa z Temu. Chi\u0144czycy wyprzedzili giganta w liczbie u\u017cytkownik\u00f3w i zasi\u0119gach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T09:17:52.348271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T09:17:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/a8b61b67205e1d-948-568-0-59-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska liczy na porozumienie z USA w sprawie na\u0142o\u017conych przez administracj\u0119 prezydenta Donalda Trumpa ce\u0142 na europejskie towary, ale przygotowuje si\u0119 na wszystkie scenariusze - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 w Parlamencie Europejskim przewodnicz\u0105ca KE Ursula von der Leyen.</p>",
        "id": 3120218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Leyen-Chcemy-porozumienia-handlowego-z-USA-Ale-szykujemy-sie-na-wszelkie-scenariusze-8976309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/f/a8b61b67205e1d-948-568-0-59-3000-1799.jpg",
        "title": "Leyen: Chcemy porozumienia handlowego z USA. \"Ale szykujemy si\u0119 na wszelkie scenariusze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T09:17:53.260176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T09:17:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/979300d94fb4e7-948-569-92-0-1501-901.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma uzasadnienia ekonomicznego dla projektu NABE, potrzebne jest wypracowanie dodatkowych mechanizm\u00f3w wsparcia dla \u017ar\u00f3de\u0142 w\u0119glowych na poziomie Unii Europejskiej - poinformowa\u0142 minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jalub Jaworowski, kt\u00f3ry przedstawi\u0142 wnioski z prac zespo\u0142u ds. wydzielenia aktyw\u00f3w w\u0119glowych.</p>",
        "id": 3120222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-ma-uzasadnienia-ekonomicznego-dla-NABE-potrzeba-innych-mechanizmow-minister-Jaworowski-8976320.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/1/979300d94fb4e7-948-569-92-0-1501-901.jpg",
        "title": "Nie ma uzasadnienia ekonomicznego dla NABE. Jaworowski: Potrzeba innych mechanizm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T09:17:52.558248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T09:17:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a8636bc1595fef-948-568-19-12-2538-1523.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanclerz Niemiec Friedrich Merz zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Bundestagu, \u017ce jego rz\u0105d b\u0119dzie kontynuowa\u0142 kontrole na granicach. Zastrzeg\u0142, \u017ce restrykcje s\u0105 ograniczone czasowo, a celem jego gabinetu jest zachowanie strefy Schengen i swobody przemieszczania si\u0119 w Europie.</p>",
        "id": 3120219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-kolysza-strefa-Schengen-Merz-Bedziemy-kontynuowac-kontrole-8976321.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a8636bc1595fef-948-568-19-12-2538-1523.jpg",
        "title": "Niemcy ko\u0142ysz\u0105 stref\u0105 Schengen. Merz: B\u0119dziemy kontynuowa\u0107 kontrole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T09:17:52.767951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T09:17:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/75e53b12c9630b-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak zapowiedzia\u0142 Prezes NIK Marian Bana\u015b, w okolicach wrze\u015bnia zostan\u0105 opublikowane wyniki kontroli dora\u017anej dotycz\u0105cej powodzi z wrze\u015bnia 2024 r. Ma ona dotyczy\u0107 m.in. tego czy pa\u0144stwo by\u0142o przygotowane na pow\u00f3d\u017a, w\u0142a\u015bciwie na ni\u0105 reagowa\u0142o, a tak\u017ce czy poszkodowani otrzymali nale\u017cyt\u0105 pomoc.</p>",
        "id": 3120220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NIK-zbadal-wrzesniowa-powodz-Banas-Wyniki-kontroli-we-wrzesniu-8976307.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/75e53b12c9630b-948-568-30-0-3970-2381.jpg",
        "title": "NIK zbada\u0142 wrze\u015bniow\u0105 pow\u00f3d\u017a. Bana\u015b: Wyniki kontroli we wrze\u015bniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T09:17:53.051478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T09:17:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2fcfcff14fa896-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na wniosek Prokuratury Regionalnej w \u0141odzi s\u0105d aresztowa\u0142 siedem os\u00f3b podejrzanych o oszustwa internetowe na szkod\u0119 1300 os\u00f3b. Straty si\u0119gaj\u0105 3 mln z\u0142. Prokuratura w \u0141odzi zapowiada, \u017ce to nie koniec \u015bledztwa w tej sprawie.</p>",
        "id": 3120221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszukali-w-internecie-1300-osob-7-osob-posiedzi-w-areszcie-do-konca-sledztwa-8976306.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/c/2fcfcff14fa896-948-567-0-65-1000-599.jpg",
        "title": "Oszukali w internecie 1300 os\u00f3b. 7 os\u00f3b posiedzi w areszcie do ko\u0144ca \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T09:17:52.063496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T09:17:50+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/8497bf7b94de7b-948-567-0-7-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyznaczenie przez USA ostatecznej daty na 1 sierpnia ko\u0144ca negocjacji z partnerami chc\u0105cymi unikn\u0105\u0107 wy\u017cszych ce\u0142 oraz kolejnego wezwania Trumpa do prezesa Rezerwy Federalnej do obni\u017cenia st\u00f3p procentowych nie spotka\u0142y si\u0119 na rynku walutowym z przesadn\u0105 reakcj\u0105. Zdaniem analityk\u00f3w banku PKO BP w otoczeniu z\u0142otego nie wida\u0107 obecnie silnych impuls\u00f3w kierunkowych.</p>",
        "id": 3120217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-otoczeniu-zlotego-nie-widac-obecnie-silnych-impulsow-Waluty-odporne-na-polityke-Trumpa-8976316.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/b/8497bf7b94de7b-948-567-0-7-1000-599.jpg",
        "title": "\"W otoczeniu z\u0142otego nie wida\u0107 obecnie silnych impuls\u00f3w\".  Waluty odporne na polityk\u0119 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:19.878104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/8d6f4914300aee-948-568-0-110-1342-805.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fundacja Dobre Pa\u0144stwo zaproponowa\u0142a zmiany w przepisach dotycz\u0105cych dni wolnych dla dawc\u00f3w krwi, ale rz\u0105d odrzuci\u0142 pomys\u0142. Zamiast dw\u00f3ch dni bezpo\u015brednio zwi\u0105zanych z donacj\u0105, Fundacja chcia\u0142a wprowadzi\u0107 elastyczniejsze zasady. Ministerstwo Zdrowia ostrzeg\u0142o jednak przed ryzykiem zdrowotnym, a zmiany nie wesz\u0142y w \u017cycie.</p>",
        "id": 3119892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-odrzucila-zmiany-w-dniach-wolnych-dla-dawcow-krwi-Nie-bedzie-elastycznych-zasad-dla-pracownikow-8976260.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/e/8d6f4914300aee-948-568-0-110-1342-805.jpg",
        "title": "2 dni wolnego dla krwiodawc\u00f3w? Nie b\u0119dzie elastycznych zasad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:21.074909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/412b7446c90f7b-948-568-511-196-3424-2054.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejny bank wprowadza p\u0142atno\u015bci powtarzalne Blik. Wczoraj pisali\u015bmy, \u017ce us\u0142uga pojawi\u0142a si\u0119 w PKO Banku Polskim, a teraz o nowo\u015bci informuje Alior Bank. P\u0142atnosci powtarzalne przydadz\u0105 si\u0119 zw\u0142aszcza tym osobom, kt\u00f3re regularnie op\u0142acaj\u0105 r\u00f3\u017cnego rodzaju subskrypcje, ale sprawdz\u0105 si\u0119 te\u017c przy zmiennych kwotach.</p>",
        "id": 3119897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Platnosci-powtarzalne-Blik-w-Alior-Banku-8976280.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/412b7446c90f7b-948-568-511-196-3424-2054.jpg",
        "title": "Alior Bank z now\u0105 funkcj\u0105 Blika. Dla subskrybent\u00f3w streamingu i nie tylko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:21.284993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/764d05d4662928-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przedsi\u0119biorcy zarabiaj\u0105cy na tw\u00f3rczej dzia\u0142alno\u015bci mog\u0105 p\u0142aci\u0107 tylko 5-proc. podatek, tak\u017ce wtedy, gdy pomaga im sztuczna inteligencja - pisze w \u015brodowym wydaniu \u201eRzeczpospolita\u201d. Dodaje, \u017ce fiskusowi to nie przeszkadza.</p>",
        "id": 3119898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firma-korzysta-z-AI-Nie-pozbawia-to-ulgi-w-podatkach-8976262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/1/764d05d4662928-948-567-0-0-1000-599.jpg",
        "title": "Firma korzysta z AI? Nie pozbawia to ulgi w podatkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:19.595128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/614743e4daede9-948-568-351-434-3083-1849.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wy\u015bcig na sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 trwa. Firmy prze\u015bcigaj\u0105 si\u0119 w coraz to \"lepszych\" modelach, ale nie zawsze idzie to w dobr\u0105 stron\u0119. Grok od X przegi\u0105\u0142 i zacz\u0105\u0142 u\u017cywa\u0107 wulgaryzm\u00f3w oraz ostro komentowa\u0107 polsk\u0105 polityk\u0119. Minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski m\u00f3wi o mo\u017cliwo\u015bci wy\u0142\u0105czenia X.</p>",
        "id": 3119891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grok-obraza-polskich-politykow-Gawkowski-mowi-o-wylaczeniu-X-8976268.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/614743e4daede9-948-568-351-434-3083-1849.jpg",
        "title": "\"Grok\" obra\u017ca polskich polityk\u00f3w. Gawkowski m\u00f3wi o wy\u0142\u0105czeniu X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:20.617926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/5b2fd13d910861-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ramach zapowiadanego dofinansowania Polskiej Grupy Zbrojeniowej przez Skarb Pa\u0144stwa w kwocie 2,4 mld z\u0142 na rozbudow\u0119 mocy produkcji amunicji, Dezamet z Grupy PGZ ma otrzyma\u0107 1,36 mld z\u0142, a Mesko 0,9 mld z\u0142 - poda\u0142a PGZ w komunikacie.</p>",
        "id": 3119895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliardy-zlotych-dla-polskiej-zbrojeniowki-Kto-ile-dostanie-8976299.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/5b2fd13d910861-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "Miliardy z\u0142otych dla polskiej zbrojeni\u00f3wki. Kto ile dostanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:19.311900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie sp\u00f3\u0142ka Orlen po raz pierwszy w historii zosta\u0142a wyceniona na ponad 100 mld z\u0142. Multienergetyczny czempion to w tej chwili najbardziej warto\u015bciowa polska firma i trzecia w historii, kt\u00f3ra przebi\u0142a symboliczn\u0105 barier\u0119. Gdzie wycena polskiego giganta plasuje go w\u015br\u00f3d najwi\u0119kszych firm na \u015bwiecie i w UE?</p>",
        "id": 3119890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-przebil-wycena-100-mld-zl-i-trafil-do-elitarnego-klubu-Polski-gigant-wart-wiecej-niz-znane-firmy-8975841.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg",
        "title": "Orlen przebi\u0142 wycen\u0105 100 mld z\u0142 i trafi\u0142 do elitarnego klubu. Polski gigant wart wi\u0119cej ni\u017c znane firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:20.087826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/fa3344c52fe271-948-568-26-17-3473-2084.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pose\u0142 PiS Krzysztof Szczucki powiedzia\u0142 PAP, \u017ce pracuje nad za\u0142o\u017ceniami do nowej konstytucji, kt\u00f3ra m.in. mia\u0142aby zwi\u0119kszy\u0107 kompetencje prezydenta oraz \u201euporz\u0105dkowa\u0107 chaos\u201d w wymiarze sprawiedliwo\u015bci. Zaznaczy\u0142, \u017ce to jego osobista inicjatywa; projekt mia\u0142by by\u0107 gotowy po wakacjach.</p>",
        "id": 3119893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-chce-nowej-Konstytucji-i-zwiekszenia-kompetencji-prezydenta-8976204.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/1/fa3344c52fe271-948-568-26-17-3473-2084.jpg",
        "title": "PiS chce nowej Konstytucji i zwi\u0119kszenia kompetencji prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:20.864917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/353dfe34a0e531-945-560-37-29-1462-877.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes UOKiK wyda\u0142 dwie decyzje zobowi\u0105zuj\u0105ce wobec PayPal - poda\u0142 Urz\u0105d w komunikacie. Kwestionowane praktyki dotyczy\u0142y dokonywania zmian w umowie na podstawie nieuczciwej klauzuli modyfikacyjnej i nieprawid\u0142owej formy informowania o zmianach op\u0142at.</p>",
        "id": 3119896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-pogrozil-palcem-PayPal-owi-Firma-wycofa-sie-z-praktyk-i-odda-pieniadze-8976289.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/3/353dfe34a0e531-945-560-37-29-1462-877.jpg",
        "title": "UOKiK pogrozi\u0142 palcem PayPal'owi. Firma wycofa si\u0119 z praktyk i odda pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:20.407960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/40f71afef52bc0-948-568-0-588-3593-2155.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojska rosyjskie zaatakowa\u0142y Ukrain\u0119 w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 rekordow\u0105 liczb\u0105 728 dron\u00f3w i 13 rakiet; g\u0142\u00f3wnym celem uderze\u0144 by\u0142 \u0141uck w obwodzie wo\u0142y\u0144skim przy granicy z Polsk\u0105 \u2013 poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 rano ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne.</p>",
        "id": 3119894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmasowany-atak-na-Ukraine-Setki-rakiet-i-dronow-spadlo-przy-granicy-z-Polska-8976249.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/9/40f71afef52bc0-948-568-0-588-3593-2155.jpg",
        "title": "Zmasowany atak na Ukrain\u0119. Setki rakiet i dron\u00f3w spad\u0142o przy granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:12:21.494069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/6d4cbfc41347fe-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Compensa poinformowa\u0142a o udost\u0119pnieniu klientom nowej us\u0142ugi - alert\u00f3w \npogodowych. Powiadomienia maj\u0105 ostrzega\u0107 ubezpieczonych przed \ngwa\u0142townymi zjawiskami atmosferycznymi, je\u015bli ich nieruchomo\u015b\u0107 znajdzie \nsi\u0119 na zagro\u017conym terenie. Us\u0142uga b\u0119dzie uzupe\u0142nia\u0107 rz\u0105dowe alerty RCB i\n u\u0142atwia\u0107 zg\u0142oszenie ewentualnej szkody.</p>",
        "id": 3119899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/SMS-o-pogodzie-od-ubezpieczyciela-Compensa-wprowadza-nowa-usluge-8976241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/d/6d4cbfc41347fe-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "SMS o pogodzie od ubezpieczyciela. Compensa wprowadza now\u0105 us\u0142ug\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:06:59.555680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:06:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/8fe0e0328aa621-948-568-780-419-1740-1043.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump wyd\u0142u\u017cy\u0142 do 1 sierpnia termin na negocjacje z partnerami chc\u0105cymi unikn\u0105\u0107 wy\u017cszych ce\u0142. Zapewni\u0142, \u017ce to ostateczna data wej\u015bcia w \u017cycie tzw. taryf wzajemnych. W ci\u0105gu 90 dni zawieszenia ce\u0142 USA og\u0142osi\u0142y wst\u0119pne warunki umowy z Wielk\u0105 Brytani\u0105 i Chinami oraz uk\u0142ad handlowy z Wietnamem.</p>",
        "id": 3119583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/90-dni-minelo-Trump-ponownie-i-ostatecznie-przedluza-zawieszenie-cel-8976238.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/8fe0e0328aa621-948-568-780-419-1740-1043.jpg",
        "title": "90 dni min\u0119\u0142o. Trump ponownie i \"ostatecznie\" przed\u0142u\u017ca zawieszenie ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:07:00.645601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:06:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/ffd4d0e8caa7f5-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku spadaj\u0105 po danych o najmocniejszym od stycznia 2025 wzro\u015bcie ameryka\u0144skich zapas\u00f3w tego surowca - informuj\u0105 maklerzy.</p>",
        "id": 3119586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-ropy-w-dol-Powodem-wzrosty-amerykanskich-zapasow-8976242.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/5/ffd4d0e8caa7f5-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Ceny ropy w d\u00f3\u0142. Powodem wzrosty ameryka\u0144skich zapas\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:06:59.811525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:06:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/cc1b1166a69aca-948-568-157-232-2527-1516.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa InPost przej\u0119\u0142a hiszpa\u0144skiego dostawc\u0119 us\u0142ug kurierskich i fulfillment firm\u0119 Sending - poda\u0142a grupa w komunikacie prasowym. Wskazano, \u017ce dzi\u0119ki temu InPost zwi\u0119kszy\u0142 swoj\u0105 obecno\u015b\u0107 na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim.</p>",
        "id": 3119584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grupa-InPost-przejela-Sending-hiszpanskiego-dostawce-uslug-kurierskich-i-fulfillment-8976244.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/1/cc1b1166a69aca-948-568-157-232-2527-1516.jpg",
        "title": "InPost na zakupach. Do paczkomatu trafi\u0142 hiszpa\u0144ski Sending",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:06:59.308181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:06:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/a48134c3500c68-948-568-0-0-4309-2585.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaledwie\u00a0wczoraj pisali\u015bmy, \u017ce banki zaoferuj\u0105 klientom dost\u0119p do kart eSIM z pakietami internetu, a dzi\u015b mamy ju\u017c konkrety. Pierwszym bankiem z tak\u0105 us\u0142ug\u0105 jest Bank Millennium. Klienci mog\u0105 wykupi\u0107 w aplikacji kart\u0119 eSIM z pakietami danych od 1 do 50 GB do wykorzystania za granic\u0105.</p>",
        "id": 3119582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Karta-kredyt-a-moze-internet-do-tego-Znany-bank-rzuca-wyzwanie-telekomom-8976253.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/f/a48134c3500c68-948-568-0-0-4309-2585.jpg",
        "title": "Karta, kredyt, a mo\u017ce internet do tego? Znany bank rzuca wyzwanie telekomom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:06:59.071800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:06:58+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/bedc96b3bf534f-948-568-0-75-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie milkn\u0105 echa konfliktu, kt\u00f3ry ma miejsce w Saule.\u00a0\"Uj\u0119\u0142a nas Twoja charyzma, umiej\u0119tno\u015b\u0107 komunikowania ambitnych idei. [...] Dzi\u015b z pe\u0142n\u0105 \u015bwiadomo\u015bci\u0105 mo\u017cemy powiedzie\u0107 - pope\u0142nili\u015bmy b\u0142\u0105d, bardzo kosztowny b\u0142\u0105d\" - pisze w li\u015bcie otwartym do Olgi Malinkiewicz Dawid Zieli\u0144ski, prezes Columbus Energy.</p>",
        "id": 3119581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konfliktu-w-Saule-ciag-dalszy-Prezes-Columbus-Energy-pisze-do-Olgi-Malinkiewicz-8976247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/bedc96b3bf534f-948-568-0-75-1200-719.jpg",
        "title": "Konfliktu w Saule ci\u0105g dalszy. \"Pope\u0142nili\u015bmy b\u0142\u0105d, bardzo kosztowny b\u0142\u0105d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T06:02:15.424502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T06:02:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/ddcb48d90e4069-948-568-99-154-1895-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czerwcu br. codzienne zakupy zdro\u017ca\u0142y o 5,8 proc. rok do roku, a najwi\u0119ksze podwy\u017cki obj\u0119\u0142y s\u0142odycze i desery - wynika z raportu UCE Research i Uniwersytetu WSB Merito. Jak zauwa\u017cyli eksperci, dynamika wzrostu cen posz\u0142a w g\u00f3r\u0119 kolejny miesi\u0105c z rz\u0119du.</p>",
        "id": 3119253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Codzienne-zakupy-coraz-drozsze-W-czerwcu-ceny-poszly-w-gore-o-blisko-6-proc-8976195.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/1/ddcb48d90e4069-948-568-99-154-1895-1137.jpg",
        "title": "Codzienne zakupy coraz dro\u017csze. W czerwcu ceny posz\u0142y w g\u00f3r\u0119 o blisko 6 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T06:02:16.053723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T06:02:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/9a8201efe042b8-948-568-13-40-2682-1609.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eDer Spiegel\u201d jest kolejn\u0105 niemieck\u0105 gazet\u0105, kt\u00f3ra krytykuje polityk\u0119 migracyjn\u0105 kanclerza Niemiec Friedricha Merza. Tygodnik zarzuca rz\u0105dowi w Berlinie sprowokowanie polskich kontroli granicznych i nara\u017cenie na szwank europejskiej jedno\u015bci.</p>",
        "id": 3119256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Der-Spiegel-uderza-w-Merza-Sprowokowal-Polske-i-naraza-europejska-jednosc-8976218.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/f/9a8201efe042b8-948-568-13-40-2682-1609.jpg",
        "title": "\u201eDer Spiegel\u201d uderza w Merza: Sprowokowa\u0142 Polsk\u0119 i nara\u017ca europejsk\u0105 jedno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T06:02:17.425948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T06:02:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/6065c8d47fe44b-948-568-0-57-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ni\u017csze ceny za metr, gratyfikacje za polecenie, a nawet gratisowe wycieczki, czy elektryczne rowery \u2013 u sprzedawc\u00f3w mieszka\u0144 jest obecnie trzy razy wi\u0119cej specjalnych okazji ni\u017c przed rokiem \u2013 donosi w \u015brodowym wydaniu \u201ePuls Biznesu\u201d.</p>",
        "id": 3119262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Promocyjna-ofensywa-deweloperow-Wycieczkami-kusza-klientow-8976179.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/6065c8d47fe44b-948-568-0-57-1773-1063.jpg",
        "title": "Promocyjna ofensywa deweloper\u00f3w. Wycieczkami kusz\u0105 klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T06:02:15.633931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T06:02:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/be6749e8e7a6cb-948-568-0-44-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Notowania miedzi na gie\u0142dzie metali LME w Londynie spadaj\u0105 po tym, jak prezydent USA Donald Trump \"zasia\u0142 chaos\" na rynkach metali w zwi\u0105zku z informacjami o wy\u017cszych ni\u017c oczekiwano 50-procentowych c\u0142ach na import miedzi - informuj\u0105 maklerzy.</p>",
        "id": 3119254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rollercoaster-na-miedzi-Trump-sieje-chaos-ktory-uderza-w-surowce-8976234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/be6749e8e7a6cb-948-568-0-44-3000-1799.jpg",
        "title": "Rollercoaster na miedzi. Trump sieje chaos, kt\u00f3ry uderza w surowce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T06:02:17.639125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T06:02:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/1/dc18807b6ccf18-945-560-40-107-960-575.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chocia\u017c urz\u0119dnicy popieraj\u0105 wprowadzenie rozwod\u00f3w pozas\u0105dowych, to nie chc\u0105 mediowa\u0107 mi\u0119dzy rozwodz\u0105cymi si\u0119 ma\u0142\u017conkami \u2013 czytamy w \u015brodowym wydaniu \u201eDziennika Gazety Prawnej\u201d.</p>",
        "id": 3119263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szybkie-rozwody-Kierownik-urzedu-stanu-cywilnego-to-nie-mediator-8976178.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/1/dc18807b6ccf18-945-560-40-107-960-575.jpg",
        "title": "Szybkie rozwody? Kierownik urz\u0119du stanu cywilnego to nie mediator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T06:02:17.215682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/623120d0eb9041-948-568-0-224-2990-1793.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 we wtorek wieczorem z premierem Izraela Benjaminem Netanjahu. By\u0142a to ich druga rozmowa w Bia\u0142ym Domu w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni. Wed\u0142ug wcze\u015bniejszych zapowiedzi Trumpa spotkanie mia\u0142o dotyczy\u0107 niemal wy\u0142\u0105cznie kwestii zawieszenia broni w Strefie Gazy.</p>",
        "id": 3119261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drugie-spotkanie-Trumpa-z-Netanjahu-Zawieszenie-broni-w-Strefie-Gazy-coraz-blizej-8976194.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/623120d0eb9041-948-568-0-224-2990-1793.jpg",
        "title": "Drugie spotkanie Trumpa z Netanjahu. Zawieszenie broni w Strefie Gazy coraz bli\u017cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T04:57:19.848234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T04:57:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/e91966ee751602-948-568-62-181-2281-1368.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwy\u017csza stawka na lokacie dost\u0119pna w pierwszej po\u0142owie lipca to 7,60 proc. w skali roku. Z takiej oferty skorzystaj\u0105 jednak tylko nowi klienci banku ciesz\u0105cego si\u0119 zwyci\u0119stwem w tabeli. Kolejne pozycje r\u00f3wnie\u017c zajmuj\u0105 oferty z tego typu wymogiem.</p>",
        "id": 3118992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-TERAZ-lokaty-bankowe-lipiec-2025-r-8975778.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/e91966ee751602-948-568-62-181-2281-1368.jpg",
        "title": "Najlepsze lokaty. Min. 7% w pi\u0119ciu bankach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T04:57:20.056720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T04:57:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/bc6ebc4be638a8-948-568-13-312-1851-1110.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Banki nie ustaj\u0105 w \u015bciganiu si\u0119 na promocje w rachunkach osobistych. Premie w najlepszych ofertach przekraczaj\u0105 ju\u017c rekordowe 1400 z\u0142. Je\u015bli akurat szukacie nowego konta, to wraz z serwisem zgarnijpremie.pl przygotowali\u015bmy przegl\u0105d najlepszych promocji w rachunkach osobistych.</p>",
        "id": 3118993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-promocje-na-kontach-TERAZ-Tak-wysokiej-premii-jeszcze-nie-bylo-8975691.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/bc6ebc4be638a8-948-568-13-312-1851-1110.jpg",
        "title": "Najlepsze promocje na kontach TERAZ. Tak wysokiej premii jeszcze nie by\u0142o!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T04:57:19.397536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T04:57:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/3bef3478d7f6df-948-568-0-19-1536-921.png\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201ePo\u017cyczka bez BIK\u201d, \u201e30 rat i pierwsza p\u0142atno\u015b\u0107 w grudniu\u201d \u2013 takie produkty maj\u0105 przed sob\u0105 kr\u00f3tkie \u017cycie. Ju\u017c w 2026 r. wejdzie w \u017cycie nowa ustawa o kredycie konsumenckim. Projekt autorstwa UOKiK wprowadza sporo nowo\u015bci, w tym ostrzejsze wymogi przy badaniu zdolno\u015bci.</p>",
        "id": 3118990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-ustawa-dokreci-kredytowa-srube-Zmiany-juz-niedlugo-8975988.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/7/3bef3478d7f6df-948-568-0-19-1536-921.png",
        "title": "Nowa ustawa dokr\u0119ci kredytow\u0105 \u015brub\u0119. Zmiany ju\u017c nied\u0142ugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T04:57:19.638676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T04:57:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/7957fc420c7140-948-568-0-0-1856-1113.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Badanie Federacji Konsument\u00f3w pokazuje, \u017ce d\u0142u\u017cnicy, kt\u00f3rzy decyduj\u0105 si\u0119\n na zaci\u0105gni\u0119cie po\u017cyczki od nieznajomych, to osoby, kt\u00f3rym odm\u00f3wiono \nfinansowania w bankach i instytucjach po\u017cyczkowych bez podania \nprzyczyny. Praktycznie ka\u017cdy z ankietowanych musia\u0142 skorzysta\u0107 z \npo\u017cyczki ze wzgl\u0119du na z\u0142\u0105 sytuacj\u0119 materialn\u0105 i brak \u015brodk\u00f3w na \npokrycie wa\u017cnych wydatk\u00f3w i nawet oprocentowanie przekraczaj\u0105ce 100% nie\n by\u0142o dla nich przeszkod\u0105.</p>",
        "id": 3118991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozyczkowe-podziemie-trzyma-sie-mocno-Polacy-wciaz-korzystaja-z-lichwiarskiego-finansowania-8975853.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/f/7957fc420c7140-948-568-0-0-1856-1113.jpg",
        "title": "Po\u017cyczkowe podziemie trzyma si\u0119 mocno. Polacy wci\u0105\u017c korzystaj\u0105 z lichwiarskiego finansowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T06:02:17.005768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T00:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/b0554b701ea012-948-567-0-64-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwi\u0105zek zawodowy portowc\u00f3w w Pireusie zapowiedzia\u0142, \u017ce nie roz\u0142aduje kontenerowca ze stal\u0105 przeznaczon\u0105 dla Izraela - poinformowa\u0142 we wtorek portal Middle East Eye. Do\u0142\u0105czaj\u0105c do portowc\u00f3w we Francji i we W\u0142oszech, zwi\u0105zek ENEDEP og\u0142osi\u0142, \u017ce nie wy\u0142aduje \u201eani grama zbrodniczego \u0142adunku\u201d.</p>",
        "id": 3119260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bunk-w-Pireusie-Portowcy-odmawiaja-przeladunku-stali-wojskowej-dla-Izraela-8976169.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/9/b0554b701ea012-948-567-0-64-1000-599.jpg",
        "title": "Bunk w Pireusie. Portowcy odmawiaj\u0105 prze\u0142adunku stali wojskowej dla Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T06:02:17.885657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T00:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/fded300abc09dc-948-568-262-0-2675-1604.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump oceni\u0142 we wtorek, \u017ce dzi\u0119ki wprowadzanym c\u0142om kraj rozkwita. Jednocze\u015bnie  ponownie wezwa\u0142 prezesa Rezerwy Federalnej Jerome'a Powella do obni\u017cenia st\u00f3p procentowych.</p>",
        "id": 3119264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-atakuje-Powella-i-zachwala-cla-Nasz-kraj-rozkwita-8976168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/fded300abc09dc-948-568-262-0-2675-1604.jpg",
        "title": "Trump atakuje Powella i zachwala c\u0142a. \"Nasz kraj rozkwita\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T06:02:16.263764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T00:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/bec0fc20aa050d-948-568-0-322-963-577.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nale\u017c\u0105cy do Hongkongu i p\u0142yn\u0105cy pod jego bander\u0105 25-letni tankowiec MV Fulda eksplodowa\u0142 wkr\u00f3tce po zako\u0144czeniu roz\u0142adunku i wyp\u0142yni\u0119ciu z indyjskiego portu Kandla w stanie Gud\u017carat w zachodnich Indiach.</p>",
        "id": 3119257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Daleko-nie-poplynal-Tankowiec-rozerwany-przez-eksplozje-tuz-po-wyplynieciu-z-indyjskiego-portu-Kandla-8976167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/b/bec0fc20aa050d-948-568-0-322-963-577.jpg",
        "title": "Daleko nie pop\u0142yn\u0105\u0142. Tankowiec rozerwany przez eksplozj\u0119 tu\u017c po wyp\u0142yni\u0119ciu z portu",
        "vote": 0
    }
]