[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T17:31:59.858023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:31:58+00:00",
        "description": "Luca Filardo b\u0119dzie odpowiada\u0142 za kszta\u0142towanie globalnej strategii rozwoju, koordynuj\u0105c dzia\u0142ania zwi\u0105zane ze skalowaniem biznesu i efektywno\u015bci\u0105 operacyjn\u0105 we wszystkich regionach.",
        "id": 3124592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/luca-filardo-nowym-cro-w-adlook",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luca Filardo nowym CRO w Adlook",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T16:25:59.055655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:25:57+00:00",
        "description": "W ofercie Netflixa w\u0142a\u015bnie pojawi\u0142 si\u0119 czteroodcinkowy serial TVP \"Kres niewinno\u015bci\", kt\u00f3ry bazuje na historii i emocji filmu \"Marzec \u201968\" z 2022 roku. To rozbudowana wersja kinowego hitu, mocniejsza, pe\u0142na szczeg\u00f3\u0142owych portret\u00f3w bohater\u00f3w.",
        "id": 3123929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kres-niewinnosci-na-netflix-kolejny-serial-tvp-na-platformie-streamingowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix czerpie pe\u0142nymi gar\u015bciami z TVP. Kolejny serial trafi\u0142 na platform\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T16:25:58.433645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:25:57+00:00",
        "description": "Linda Yaccarino ust\u0119puje ze stanowiska CEO serwisu X, nale\u017c\u0105cego do Elona Muska \u2013 podaje agencja Bloomberga. Z platform\u0105 by\u0142a zwi\u0105zana nieco ponad dwa lata, wcze\u015bniej pracowa\u0142a w jednym z najwi\u0119kszych na \u015bwiecie koncern\u00f3w medialnych \u2014 NBCUniversal.",
        "id": 3123928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/szefowa-serwisu-x-podaje-sie-do-dymisji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa serwisu X podaje si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:00:58.177918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:00:57+00:00",
        "description": "Jednym z temat\u00f3w dnia nie tylko w serwisie X jest to, jak chatbot Grok odpowiedzia\u0142 na pytanie o to, czy Roman Giertych szkodzi interesom Polski. Sztuczna inteligencja od Elona Muska udzieli\u0142a zadziwiaj\u0105cej wielu odpowiedzi o tym, \u017ce Giertych \u201csieje chaos i nieufno\u015b\u0107 do instytucji\u201d, podwa\u017caj\u0105c \u201cbez solidnych dowod\u00f3w wynik wybor\u00f3w\u201d. Poprosili\u015bmy Romana Giertycha o komentarz do tych s\u0142\u00f3w. Oto, co odpowiedzia\u0142 pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 3121003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/grok-skrytykowal-politykow-giertych-absurd-i-brednie-ktos-tym-algorytmem-steruje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grok napisa\u0142, \u017ce \"dzia\u0142ania Giertycha szkodz\u0105 Polsce\". Oto co odpowiedzia\u0142 nam polityk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T09:54:36.744662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T09:54:36+00:00",
        "description": "Serwis X huczy po tym, co si\u0119 sta\u0142o po niewinnym pytaniu internauty o polityka Koalicji Obywatelskiej. \"Czy dzia\u0142ania Romana Giertycha i jego wpisy na X szkodz\u0105 interesowi Polski w ostatnim czasie\" - zapyta\u0142 u\u017cytkownik portalu. Odpowied\u017a by\u0142a taka, \u017ce wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 kolejnych pyta\u0144 i\u2026 wulgaryzm\u00f3w dotycz\u0105cych polskich polityk\u00f3w w wydaniu AI od Elona Muska. Teraz wyja\u015bni\u0142o si\u0119, dlaczego Grok tak robi.\u00a0To \"zas\u0142uga\" najnowszego patcha. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 3120536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wyjasnilo-sie-dlaczego-grok-obrazal-polskich-politykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyja\u015bni\u0142o si\u0119, dlaczego Grok obra\u017ca\u0142 polskich polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:47:57.788943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:47:57+00:00",
        "description": "Serwis X huczy po tym, co si\u0119 sta\u0142o po niewinnym pytaniu internauty o polityka Koalicji Obywatelskiej. \"Czy dzia\u0142ania Romana Giertycha i jego wpisy na X szkodz\u0105 interesowi Polski w ostatnim czasie\" - zapyta\u0142 u\u017cytkownik portalu. Odpowied\u017a by\u0142a taka, \u017ce wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 kolejnych pyta\u0144 i\u2026 wulgaryzm\u00f3w dotycz\u0105cych polskich polityk\u00f3w w wydaniu AI od Elona Muska. Teraz wyja\u015bni\u0142o si\u0119, dlaczego Grok tak robi.\u00a0To \"zas\u0142uga\" najnowszego patcha. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 3120092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/dlaczego-grok-krytykowal-romana-giertycha-nowy-patch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyja\u015bni\u0142o si\u0119, dlaczego Grok obra\u017ca\u0142 polskich polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:33:59.720607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:33:58+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu ostatniej dekady serwisy stremingowe sta\u0142y si\u0119 jedn\u0105 z podstawowych form rozrywki. Prawie jedna trzecia Polak\u00f3w wydaje miesi\u0119cznie powy\u017cej 60 z\u0142 na dost\u0119p do nich \u2013 wynika z najnowszego badania IBRiS dla PAP. M\u0142odzi s\u0105 najbardziej oszcz\u0119dni, natomiast osoby po 60. roku \u017cycia cz\u0119sto wydaj\u0105 powy\u017cej 60 z\u0142, co mo\u017ce obala\u0107 stereotyp cyfrowego wykluczenia tej grupy.",
        "id": 3119149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/ile-wydajemy-na-serwisy-streamingowe-mlodzi-sa-oszczedni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile wydajemy na serwisy streamingowe? Prawicowi p\u0142ac\u0105 wi\u0119cej ni\u017c lewicowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:33:58.979110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:33:58+00:00",
        "description": "Gdy my\u015blisz, \u017ce e-commerce to ju\u017c \"dojrza\u0142a kategoria\", nagle pojawia si\u0119 on \u2013 ca\u0142y na pomara\u0144czowo, got\u00f3w wywr\u00f3ci\u0107 rynek do g\u00f3ry nogami. TEMU!",
        "id": 3119146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/oto-jak-temu-zrobilo-blitzkrieg-na-rynku-e-commerce-zakupowe-kasyno-xxi-wieku-2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto, jak Temu zrobi\u0142o blitzkrieg na rynku e-commerce. Zakupowe kasyno XXI wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:33:59.229726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:33:58+00:00",
        "description": "Polska, rok 2050. Sk\u0105d czerpiemy wiedz\u0119 o \u015bwiecie? W jaki spos\u00f3b chwalimy si\u0119 \u015bwiatu, gdzie sp\u0119dzamy wakacje? Czy wy\u017csze uczelnie nadal kszta\u0142c\u0105 student\u00f3w dziennikarstwa, czy te\u017c ten zaw\u00f3d ludzie ju\u017c ca\u0142kowicie oddali w r\u0119ce robot\u00f3w? Dzi\u015b moja wizja tego, jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y media i social media za \u0107wier\u0107 wieku.",
        "id": 3119147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/robert-felus-co-sie-stanie-z-mediami-w-2050-roku-proroctwo-bez-gwarancji-spelnienia-felieton",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Felu\u015b: Co si\u0119 stanie z mediami w 2050 roku? Proroctwo bez gwarancji spe\u0142nienia [FELIETON]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:33:59.471183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:33:58+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel serwisu Focus o Zdrowiu po\u017cegna\u0142 si\u0119 z wi\u0119kszo\u015bci\u0105 zespo\u0142u, w tym redaktork\u0105 naczeln\u0105 Anna Kaczmarek - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl. W redakcji zostanie jedna osoba.",
        "id": 3119148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/trzesienie-ziemi-w-redakcji-focus-o-zdrowiu-radykalne-zmiany-po-kilku-miesiacach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w redakcji Focus o Zdrowiu. Co dalej z serwisem?",
        "vote": 0
    }
]