[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T22:12:06.684624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T22:12:06+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3126771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42679521-kalendarium-czwartek-10-lipca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 10 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T21:07:14.614199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T21:07:13+00:00",
        "description": "Warto\u015b\u0107 importu odzie\u017cy z Chin do Stan\u00f3w Zjednoczonych spad\u0142a w maju do najni\u017cszego miesi\u0119cznego poziomu od 22 lat \u2013 wynika z najnowszych danych handlowych. To pokazuje, jaki wp\u0142yw maj\u0105 wysokie ameryka\u0144skie c\u0142a.",
        "id": 3126344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42681591-cla-trumpa-blokuja-import-odziezy-z-chin-do-usa-najnizszy-poziom-od-22-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa blokuj\u0105 import odzie\u017cy z Chin do USA. Najni\u017cszy poziom od 22 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T21:07:14.824546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T21:07:13+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump w rozmowie z dziennikarzami m\u00f3wi\u0142 o zawieszeniu broni w Strefie Gazy, zaznaczaj\u0105c, \u017ce \u201ejest ono mo\u017cliwe\u201d. Poda\u0142 te\u017c mo\u017cliw\u0105 dat\u0119 jego zawarcia.",
        "id": 3126345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42681531-kiedy-dojdzie-do-zawieszenia-broni-w-strefie-gazy-donald-trump-podal-mozliwy-termin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy dojdzie do zawieszenia broni w Strefie Gazy? Donald Trump poda\u0142 mo\u017cliwy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T20:02:20.143480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T20:02:19+00:00",
        "description": "\"Unowocze\u015bnienie\" indeks\u00f3w, wy\u017csze stopy zwrotu, przyci\u0105gni\u0119cie nowych inwestor\u00f3w czy te\u017c promocja polskiej gie\u0142dy - innowacyjne sp\u00f3\u0142ki mog\u0105 pom\u00f3c nie tylko gospodarce, ale te\u017c i rynkowi kapita\u0142owemu.",
        "id": 3125800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42680541-rynek-kapitalowy-dzieki-innowacyjnym-spolkom-moze-wrzucic-wyzszy-bieg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek kapita\u0142owy dzi\u0119ki innowacyjnym sp\u00f3\u0142kom mo\u017ce wrzuci\u0107 wy\u017cszy bieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T20:02:20.385848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T20:02:19+00:00",
        "description": "Miejsce spotkania to by\u0142 m\u00f3j b\u0142\u0105d. Natomiast chc\u0119 broni\u0107 swojego prawa do tego, \u017ceby rozmawia\u0107 r\u00f3wnie\u017c z opozycj\u0105 \u2013 uwa\u017cam, \u017ce mam do tego prawo i powinienem to robi\u0107. A po drugie zamierzam broni\u0107 swojego prawa wobec tych, kt\u00f3rzy twierdz\u0105, \u017ce dosz\u0142o do jakiej\u015b zdrady - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, odnosz\u0105c si\u0119 do spotkania z politykami PiS, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy z 3 na 4 lipca w mieszkaniu Adama Bielana.",
        "id": 3125801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42681381-szymon-holownia-o-nocnym-spotkaniu-z-jaroslawem-kaczynskim-nie-czuje-sie-zdrajca-nie-zamierzam-knuc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia o nocnym spotkaniu z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim: Nie czuj\u0119 si\u0119 zdrajc\u0105, nie zamierzam knu\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T17:52:09.183883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:52:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3124712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42681161-dziennik-ustaw-z-9-lipca-2025-r-poz-915-918",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 9 lipca 2025 r. (poz. 915 - 918)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T17:52:09.395286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:52:08+00:00",
        "description": "Generalna Dyrekcja Ochrony \u015arodowiska (GDO\u015a) zdecydowa\u0142a, \u017ce w gminie Cisna na Podkarpaciu odstrzelone mog\u0105 zosta\u0107 trzy nied\u017awiedzie. Decyzja ta oburzy\u0142a ekspert\u00f3w. W czym tkwi sedno problemu, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142\u00a0do podj\u0119cia decyzji o odstrzale?",
        "id": 3124713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/zwierzeta/art42679261-fala-krytyki-w-sprawie-odstrzalu-niedzwiedzi-obiecywali-ochrone-przyrody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala krytyki w sprawie odstrza\u0142u nied\u017awiedzi. \u201eObiecywali ochron\u0119 przyrody!\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T17:52:08.975743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:52:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3124711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42681171-monitor-polski-z-9-lipca-2025-r-poz-620-621",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 9 lipca 2025 r. (poz. 620 - 621)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T17:52:09.612233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T17:52:08+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w jest zdania, \u017ce spotkanie Szymona Ho\u0142owni z prezesem PiS Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim sprawi\u0142o, i\u017c marsza\u0142ek Sejmu straci\u0142 wizerunkowo \u2014 wynika z nowego sonda\u017cu SW Research dla Onetu.",
        "id": 3124714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42680521-wiemy-co-polacy-uwazaja-o-szymonie-holowni-po-spotkaniu-z-jaroslawem-kaczynskim-wyniki-sondazu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, co Polacy uwa\u017caj\u0105 o Szymonie Ho\u0142owni po spotkaniu z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim. Wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T16:47:05.853266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:47:05+00:00",
        "description": "Sejmowa Komisja Sprawiedliwo\u015bci i Praw Cz\u0142owieka po raz kolejny odroczy\u0142a prac\u0119 nad projektami zmian w prawie o adwokaturze i ustawie o radcach prawnych. Resort sprawiedliwo\u015bci zapowiedzia\u0142, \u017ce za dwa miesi\u0105ce przedstawi rz\u0105dowe propozycje w tych kwestiach.",
        "id": 3124024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zawody-prawnicze/art42677341-rzad-zmieni-przepisy-o-zawodach-adwokata-i-radcy-projekt-po-wakacjach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zmieni przepisy o zawodach adwokata i radcy. Projekt po wakacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T16:47:06.100693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:47:05+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z trudn\u0105 sytuacj\u0105 pogodow\u0105 w niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach Polski, Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa opublikowa\u0142o nowy komunikat. Mieszka\u0144cy kt\u00f3rych wojew\u00f3dztw otrzymali ostrze\u017cenia?",
        "id": 3124025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42679791-wydano-nowy-alert-rcb-gdzie-obowiazuja-ostrzezenia-zwiazane-z-intensywnymi-opadami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydano nowy alert RCB. Gdzie obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia zwi\u0105zane z intensywnymi opadami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T16:47:06.627166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T16:29:20+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a 6:2, 7:5 Rosjank\u0119 Ludmi\u0142\u0119 Samsonow\u0105 i pierwszy raz w karierze awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u Wimbledonu. W czwartek zmierzy si\u0119 ze Szwajcark\u0105 Belind\u0105 Benci\u0107.",
        "id": 3124026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42679011-huragan-iga-swiatek-po-raz-pierwszy-w-polfinale-wimbledonu-w-czwartek-zagra-z-mistrzynia-olimpijska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huragan Iga. \u015awi\u0105tek po raz pierwszy w p\u00f3\u0142finale Wimbledonu, w czwartek zagra z mistrzyni\u0105 olimpijsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:42:09.768277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:42:07+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia musi p\u00f3j\u015b\u0107 do Canossy, posypa\u0107 g\u0142ow\u0119 popio\u0142em i przysta\u0107 na warunki premiera. Z osobistym udzia\u0142em w rz\u0105dzie \u2013 w optymalnym dla siebie scenariuszu.",
        "id": 3123369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42677201-boguslaw-chrabota-kaczynski-pchnal-holownie-w-ramiona-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Kaczy\u0144ski pchn\u0105\u0142 Ho\u0142owni\u0119 w ramiona Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:42:08.901793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:42:07+00:00",
        "description": "Tak pot\u0119\u017cnego powietrznego uderzenia jeszcze nie by\u0142o. W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 Rosja wystrzeli\u0142a 741 dron\u00f3w i rakiet. Czy Ukraina przegra wojn\u0119 w powietrzu?",
        "id": 3123364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42678841-coraz-wieksze-rosyjskie-naloty-jak-ukraina-sie-przed-nimi-obroni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119ksze rosyjskie naloty. Jak Ukraina si\u0119 przed nimi obroni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:42:09.964048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:42:07+00:00",
        "description": "Lauren Leichtman to pierwsza kobieta na \u015bwiecie, kt\u00f3ra zarobi\u0142a miliard dolar\u00f3w dzi\u0119ki powsta\u0142ej przy udziale kapita\u0142u w\u0142asnego firmie, za\u0142o\u017conej przed 40 laty. Czy inwestycja poczyniona w 2024 roku r\u00f3wnie\u017c przynosi spodziewane korzy\u015bci?",
        "id": 3123370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes/art42674391-fortuna-zbita-na-pomaganiu-tak-miliarderka-lauren-leichtman-zbudowala-swoje-imperium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fortuna zbita na pomaganiu. Tak miliarderka Lauren Leichtman zbudowa\u0142a swoje imperium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:42:08.683208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:42:07+00:00",
        "description": "Premier nie pope\u0142nia b\u0142\u0119d\u00f3w przesz\u0142o\u015bci i dmucha na zimne, przygotowuj\u0105c kraj na najgorszy scenariusz, kt\u00f3ry mo\u017ce nie nadej\u015b\u0107. Kiedy Donald Tusk zarz\u0105dza kryzysem, opozycja i koalicjanci zaj\u0119ci s\u0105 partyjnymi przepychankami.",
        "id": 3123363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42678421-jacek-nizinkiewicz-donald-tusk-wyciagnal-lekcje-z-zeszlorocznej-powodzi-nawet-pis-chwali-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Donald Tusk wyci\u0105gn\u0105\u0142 lekcj\u0119 z zesz\u0142orocznej powodzi. Nawet PiS chwali premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:42:08.234186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:42:07+00:00",
        "description": "Linda Yaccarino rezygnuje ze stanowiska prezesa. By\u0142a prezesem platformy X przez dwa lata \u2013 informuje CNN. Na platformie X podzi\u0119kowa\u0142a Elonowi Muskowi. \u201eB\u0119d\u0119 wam wszystkim kibicowa\u0107, gdy b\u0119dziecie nadal zmienia\u0107 \u015bwiat\u201d \u2013 napisa\u0142a Yaccarino.",
        "id": 3123361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42679341-linda-yaccarino-rezygnuje-z-funkcji-prezesa-x-po-kontrowersjach-z-chatbotem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linda Yaccarino rezygnuje z funkcji prezesa X po kontrowersjach z chatbotem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:42:09.312457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:42:07+00:00",
        "description": "Polska nigdy nie cieszy\u0142a si\u0119 w oczach przeci\u0119tnego Czecha zbyt du\u017cym presti\u017cem \u2013 m\u00f3wi Maciej Ruczaj z Prague Center for Transatlantic Relations. \u2013 To si\u0119 w ostatnich latach radykalnie zmieni\u0142o.",
        "id": 3123367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42678891-podcast-rzecz-w-tym-dlaczego-czesi-nagle-zakochali-sie-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz w tym\u201d: Dlaczego Czesi nagle zakochali si\u0119 w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:42:08.491934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:42:07+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski rynek samochod\u00f3w elektrycznych prze\u017cywa boom, ale te\u017c czeka go ogromna konsolidacja. Wed\u0142ug analiz AlixPartners, do 2030 roku przetrwa tylko kilkana\u015bcie z ponad 120 aktywnych dzi\u015b marek. W\u015br\u00f3d ocala\u0142ych znajd\u0105 si\u0119 tylko najwi\u0119ksi gracze, tacy jak BYD.",
        "id": 3123362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art42679221-ponad-100-chinskich-producentow-aut-zniknie-z-rynku-zostana-tylko-giganci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 100 chi\u0144skich producent\u00f3w aut zniknie z rynku. Zostan\u0105 tylko giganci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:42:09.116072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:42:07+00:00",
        "description": "Zmiana przepis\u00f3w mo\u017ce dotkn\u0105\u0107 znacznej cz\u0119\u015bci z oko\u0142o 30 tys. podmiot\u00f3w, kt\u00f3re zajmuj\u0105 si\u0119 pracami geodezyjnymi lub kartograficznymi.",
        "id": 3123366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art42679041-ta-zmiana-w-prawie-moze-oznaczac-klopoty-dla-30-tys-firm-rzecznik-msp-ostrzega",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta zmiana w prawie mo\u017ce oznacza\u0107 k\u0142opoty dla 30 tys. firm. Rzecznik M\u015aP ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T15:42:09.544394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T15:42:07+00:00",
        "description": "Konfederacja z\u0142o\u017cy\u0142a projekt wy\u0142\u0105czaj\u0105cy spod egzekucji zwierz\u0119ta. W konsekwencji komornik nie m\u00f3g\u0142by zaj\u0105\u0107 nie tylko jamnika, ale np. inwentarza fermy zwierz\u0105t futerkowych, gospodarstwa mleczarskiego czy stadniny koni arabskich.",
        "id": 3123368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42678051-wszystkie-zwierzeta-wolne-od-egzekucji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie zwierz\u0119ta wolne od egzekucji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:37:06.072927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:37:04+00:00",
        "description": "Dane jasno pokazuj\u0105, \u017ce motorem nap\u0119dowym overtourismu w Europie s\u0105 hotele - twierdzi wiceprezes Airbnb. W 2024 roku w hotelach w Unii Europejskiej tury\u015bci sp\u0119dzili rekordowe 3 miliardy nocy, kt\u00f3re stanowi\u0142y 80 procent wszystkich nocleg\u00f3w.",
        "id": 3122651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/apartamenty/art42678781-airbnb-znalazl-winnego-nadmiarowi-turystow-to-hotele-przybywa-ich-za-szybko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Airbnb znalaz\u0142 winnego nadmiarowi turyst\u00f3w. To hotele, przybywa ich za szybko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:37:05.353249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:37:04+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek pokona\u0142a 6:2, 7:5 Rosjank\u0119 Ludmi\u0142\u0119 Samsonow\u0105 i pierwszy raz w karierze awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u Wimbledonu. W czwartek zmierzy si\u0119 z Mirr\u0105 Andriejew\u0105 lub Belind\u0105 Benci\u0107.",
        "id": 3122647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42679011-huragan-iga-swiatek-po-raz-pierwszy-w-polfinale-wimbledonu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huragan Iga. \u015awi\u0105tek po raz pierwszy w p\u00f3\u0142finale Wimbledonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:37:06.300269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:37:04+00:00",
        "description": "Firma Rafa\u0142a Brzoski przej\u0119\u0142a hiszpa\u0144sk\u0105 firm\u0119 kuriersk\u0105 Sending. \u2013 To kolejny krok do wzmocnienia obecno\u015bci na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim. Stali\u015bmy si\u0119 drug\u0105 co do wielko\u015bci sieci\u0105 automat\u00f3w paczkowych w regionie \u2013 m\u00f3wi za\u0142o\u017cyciel i szef InPostu.",
        "id": 3122652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/uslugi/art42677771-inpost-wzmacnia-ekspansje-zagraniczna-teraz-hiszpania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "InPost wzmacnia ekspansj\u0119 zagraniczn\u0105. Teraz Hiszpania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:37:05.529792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:37:04+00:00",
        "description": "Niedoko\u0144czony gmach przy skrzy\u017cowaniu ulic Sobieskiego i Sikorskiego przez lata szpeci\u0142 krajobraz Mokotowa. Do niedoko\u0144czonego budynku u\u015bmiechn\u0119\u0142o si\u0119 wreszcie szcz\u0119\u015bcie. Powstan\u0105 tam nowoczesne apartamenty, a inwestycje wpisze si\u0119 w transformacj\u0119 okolicy.",
        "id": 3122648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42677601-kolejny-szkieletor-przestanie-straszyc-przy-sobieskiego-powstana-apartamenty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny szkieletor przestanie straszy\u0107. Przy Sobieskiego powstan\u0105 apartamenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:37:05.877781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:37:04+00:00",
        "description": "Problemem, z jakim mamy do czynienia na granicy polsko-niemieckiej, jest stwarzanie pozor\u00f3w legalno\u015bci dzia\u0142a\u0144 tzw. stra\u017cy obywatelskiej. Najgorsze, co mog\u0142o si\u0119 pod tym k\u0105tem przytrafi\u0107 to, obok zaniechania niezw\u0142ocznej reakcji rz\u0105du, afirmacja tych dzia\u0142a\u0144 ze strony ust\u0119puj\u0105cego prezydenta i prezydenta elekta.",
        "id": 3122650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42678671-lukasz-cora-ruch-obrony-granic-osmiesza-panstwo-i-obniza-jego-autorytet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Cora: Ruch Obrony Granic o\u015bmiesza pa\u0144stwo i obni\u017ca jego autorytet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:37:05.126386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:37:04+00:00",
        "description": "Gdyby wyst\u0105pi\u0142a pow\u00f3d\u017a, rz\u0105d i samorz\u0105dy maj\u0105 do dyspozycji szeroki zestaw \u015brodk\u00f3w pomocowych. Przewiduje je specustawa z 2011 roku, nowelizowana podczas ubieg\u0142orocznej powodzi, a ostatnio przed dwoma miesi\u0105cami.",
        "id": 3122646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42678571-prawo-powodziowe-co-przysluguje-poszkodowanym-w-wyniku-zywiolu-wyjasniamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo powodziowe. Co przys\u0142uguje poszkodowanym w wyniku \u017cywio\u0142u? Wyja\u015bniamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T14:37:05.668418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T14:37:04+00:00",
        "description": "Z\u0142oty w \u015brod\u0119 nieznacznie traci\u0142 na warto\u015bci, g\u0142\u00f3wnie przez dolara.",
        "id": 3122649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42678831-zloty-jednak-nieco-slabszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty jednak nieco s\u0142abszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T13:32:06.593634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T13:32:05+00:00",
        "description": "Wielkoskalowej powodzi nie przewidujemy - m\u00f3wili dzi\u015b w Sejmie eksperci IMGW. Rzeki podnios\u0142y si\u0119 nawet o 1,5 m. Najgorzej jest w woj. ma\u0142opolskim, \u015bl\u0105skim, \u015bwi\u0119tokrzyskim, gdzie najbardziej intensywnie pada. W zbiornikach retencyjnych jest jednak du\u017co miejsca.",
        "id": 3122049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42677491-czy-grozi-nam-powodz-na-razie-nie-ale-sytuacja-moze-sie-zmienic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy grozi nam pow\u00f3d\u017a? Na razie nie, ale sytuacja mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T13:32:06.006657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T13:32:05+00:00",
        "description": "S\u0105d Okr\u0119gowy dla Warszawy Pragi utrzyma\u0142 decyzj\u0119 o zatrzymaniu w areszcie lider\u00f3w ruchu Rodacy Kamraci, Wojciecha O. i Marcina O. Prokurator zarzuca Wojciechowi O. pope\u0142nienie 78 czyn\u00f3w, Marcinowi O. - 64 czyny.",
        "id": 3122046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42678151-jaszczur-i-ludwiczek-w-areszcie-sad-zdecydowal-ws-patostreamerow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eJaszczur\" i \u201eLudwiczek\" w areszcie. S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. patostreamer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T13:32:06.222417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T13:32:05+00:00",
        "description": "Fundacja Toto Animo dosta\u0142a nagrod\u0119 Real Estate Impactor za budow\u0119 domu dla doros\u0142ych os\u00f3b z autyzmem. Otrzymaj\u0105 oni w\u0142asne mieszkania, wolno\u015b\u0107 wyboru, blisko\u015b\u0107 rodziny i bezpiecze\u0144stwo na ca\u0142e \u017cycie. I to dopiero pocz\u0105tek \u2013 m\u00f3wi prezeska fundacji Magdalena Rapi\u0144czuk.",
        "id": 3122047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art42664961-magdalena-rapinczuk-dorosle-osoby-z-autyzmem-beda-mogly-tu-zyc-do-konca-zycia-tak-jak-chca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Rapi\u0144czuk: Doros\u0142e osoby z autyzmem b\u0119d\u0105 mog\u0142y tu \u017cy\u0107 do ko\u0144ca \u017cycia - tak, jak chc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T13:32:06.802866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T13:32:05+00:00",
        "description": "\u2013 Problem Szymona Ho\u0142owni polega na tym, \u017ce zdecydowa\u0142 si\u0119 by\u0107 twardym zbyt p\u00f3\u017ano i zachowa\u0142 si\u0119 wyj\u0105tkowo niezr\u0119cznie \u2013 stwierdzi\u0142 prof. Antoni Dudek, historyk i politolog, komentuj\u0105c nocne spotkanie marsza\u0142ka Sejmu z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim i jego polityczne konsekwencje.",
        "id": 3122050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42677811-prof-antoni-dudek-wskazal-poczatek-politycznego-konca-szymona-holowni-mogl-z-donaldem-tuskiem-tworzyc-duumwirat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Antoni Dudek wskaza\u0142 pocz\u0105tek politycznego ko\u0144ca Szymona Ho\u0142owni. \u201eM\u00f3g\u0142 z Donaldem Tuskiem tworzy\u0107 duumwirat\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T13:32:06.402241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T13:32:05+00:00",
        "description": "Ruszy\u0142a kolejna edycja World Architecture Festival, jednego z najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 w \u015bwiecie architektury. W gronie wyr\u00f3\u017cnionych znale\u017ali si\u0119\u00a0tak\u017ce polscy architekci i architektki.",
        "id": 3122048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42677891-willa-z-wroclawia-wsrod-najpiekniejszych-domow-swiata-prestizowe-wyroznienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Willa z Wroc\u0142awia w\u015br\u00f3d najpi\u0119kniejszych dom\u00f3w \u015bwiata. Presti\u017cowe wyr\u00f3\u017cnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:27:55.629117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:27:55+00:00",
        "description": "Rozmowy agent\u00f3w turystycznych z hotelarzami, gry zespo\u0142owe, uroczysta kolacja i koncert wype\u0142ni\u0142y dwa dni Letniego Festiwalu biura podr\u00f3\u017cy Coral Travel Poland.",
        "id": 3121557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art42677961-coral-travel-poland-nauka-rozrywka-i-integracja-jestesmy-liderem-trzech-kierunkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coral Travel Poland \u2013 nauka, rozrywka i integracja. \u201eJeste\u015bmy liderem trzech kierunk\u00f3w\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:27:56.876252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:27:55+00:00",
        "description": "Rola Ameryki na globalnej mapie geopolitycznej znalaz\u0142a si\u0119 w centrum uwagi ekspert\u00f3w podczas dyskusji, kt\u00f3ra wpisuje si\u0119 w przygotowania do Open Eyes Economy Summit 2025, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 w dniach 18\u201319 listopada w Krakowie.",
        "id": 3121563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42677571-czy-usa-nadal-sa-gwarantem-globalnej-stabilnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy USA nadal s\u0105 gwarantem globalnej stabilno\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:27:56.490558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:27:55+00:00",
        "description": "Dwie najwi\u0119ksze firmy rybackie Rosji dosta\u0142y zakaz po\u0142ow\u00f3w na wodach Norwegii. Kutry i trawlery nie mog\u0105 te\u017c zawija\u0107 do norweskich port\u00f3w. To spos\u00f3b zabezpieczenia podmorskiej infrastruktury przed rosyjskim sabota\u017cem.",
        "id": 3121561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42677541-norwegia-wyrzucila-rosyjskich-rybakow-ze-swoich-wod-stanowili-zagrozenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegia wyrzuci\u0142a rosyjskich rybak\u00f3w ze swoich w\u00f3d. Stanowili zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:27:55.842571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:27:55+00:00",
        "description": "Przysz\u0142a w\u0142adczyni Norwegii, Ingrid Alexandra, wyje\u017cd\u017ca do Australii na trzy lata. W sierpniu rozpocznie studia na uniwersytecie w Sydney. Nie wszyscy na dworze wspieraj\u0105 ten pomys\u0142. Uwa\u017caj\u0105, \u017ce powinna nadal anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w \u017cycie publiczne swojego kraju.",
        "id": 3121558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art42674261-norweska-ksiezniczka-ingrid-alexandra-wyjezdza-do-australii-nie-wszystkim-sie-to-podoba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norweska ksi\u0119\u017cniczka Ingrid Alexandra wyje\u017cd\u017ca do Australii. Nie wszystkim si\u0119 to podoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:27:56.684838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:27:55+00:00",
        "description": "Dobry plecak potrafi znacz\u0105co u\u0142atwi\u0107 codzienne funkcjonowanie. Niezale\u017cnie od tego, czy planujesz wypad za miasto, czy szukasz modelu odpowiedniego do szko\u0142y lub pracy, musisz zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na kilka wa\u017cnych aspekt\u00f3w. Sprawd\u017a, jak dobra\u0107 odpowiedni plecak, kt\u00f3ry spe\u0142ni Twoje oczekiwania i sprawdzi si\u0119 w r\u00f3\u017cnych sytuacjach.",
        "id": 3121562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/rodzice-i-uczniowie/art42677781-plecaki-jak-wybrac-model-skrojony-na-miare-swoich-potrzeb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plecaki - jak wybra\u0107 model skrojony na miar\u0119 swoich potrzeb?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:27:57.084883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:27:55+00:00",
        "description": "Mog\u0105 si\u0119 zdarzy\u0107 sytuacje, kt\u00f3re podwa\u017c\u0105 umocowanie Karola Nawrockiego do pe\u0142nienia urz\u0119du \u2013 m\u00f3wi \u201eRz\u201d prof. Marcin Matczak z Uniwersytetu Warszawskiego.",
        "id": 3121564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art42677481-prof-marcin-matczak-dla-mnie-to-tymczasowy-prezydent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Marcin Matczak: Dla mnie to tymczasowy prezydent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:27:56.035110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:27:55+00:00",
        "description": "Warunek z\u0142o\u017cenia o\u015bwiadczenia o zameldowaniu, kt\u00f3ry by\u0142 wymagany do skorzystania z nieobowi\u0105zuj\u0105cej od lat tzw. ulgi meldunkowej, narusza\u0142 konstytucj\u0119.",
        "id": 3121559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42677461-pulapka-przy-uldze-meldunkowej-jest-wyrok-trybunalu-konstytucyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pu\u0142apka przy uldze meldunkowej. Jest wyrok Trybuna\u0142u Konstytucyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T12:27:56.281340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T12:27:55+00:00",
        "description": "Minister cyfryzacji zapowiedzia\u0142 dzia\u0142ania po skandalicznych wpisach Groka, chatbota Elona Muska, dzia\u0142aj\u0105cego na platformie X. Krzysztof Gawkowski nie wyklucza wy\u0142\u0105czenia dawnego Twittera w Polsce \u2013 poinformowa\u0142 na antenie RMF FM.",
        "id": 3121560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42677751-rzad-nie-wyklucza-wylaczenia-x-w-polsce-przez-skandaliczne-wpisy-groka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d nie wyklucza wy\u0142\u0105czenia X w Polsce przez skandaliczne wpisy Groka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:22:08.999363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:22:08+00:00",
        "description": "\u2013 Deregulacja, deregulacja, deregulacja \u2013 to dzi\u015b s\u0142ycha\u0107 wsz\u0119dzie \u2013 przekonywa\u0142 dr Mariusz Filipek w rozmowie z Micha\u0142em Kolank\u0105 w programie \u201eRzecz o polityce\u201d.",
        "id": 3121095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42677551-co-dalej-z-deregulacja-mariusz-filipek-o-rzadzie-i-przedsiebiorcach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z deregulacj\u0105? Mariusz Filipek o rz\u0105dzie i przedsi\u0119biorcach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T11:22:09.240735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T11:22:08+00:00",
        "description": "Warszawski s\u0105d rejonowy wyda\u0142 postanowienie o zabezpieczeniu roszcze\u0144 od uczelni \u201eVarsovia\u201d (dawniej Collegium Humanum). Chodzi o spraw\u0119 absolwenta domagaj\u0105cego si\u0119 odszkodowania i zado\u015b\u0107uczynienia za pieni\u0105dze i czas po\u015bwi\u0119cone na zdobycie dyplomu tej uczelni.",
        "id": 3121096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42666081-zabezpieczenie-roszczen-od-dawnego-collegium-humanum-sad-wydal-postanowienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabezpieczenie roszcze\u0144 od dawnego Collegium Humanum. S\u0105d wyda\u0142 postanowienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T10:17:08.811620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T10:17:07+00:00",
        "description": "Plany pa\u0144stwowego giganta zak\u0142adaj\u0105 rozbudow\u0119 istniej\u0105cych zak\u0142ad\u00f3w oraz nowe linie technologiczne w trzech fabrykach, w kt\u00f3rych b\u0119d\u0105 powstawa\u0107 elementy amunicji wielkokalibrowej. Lada tydzie\u0144 ma te\u017c zosta\u0107 wybrany zagraniczny partner, od kt\u00f3rego kupimy licencj\u0119.",
        "id": 3120607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/przemysl-obronny/art42677181-pgz-potwierdza-w-2028-r-180-tys-pociskow-artyleryjskich-155-mm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGZ potwierdza: w 2028 r. 180 tys. pocisk\u00f3w artyleryjskich 155 mm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T10:17:08.368749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T10:17:07+00:00",
        "description": "Na wniosek Szymona Ho\u0142owni rekonstrukcja rz\u0105du zosta\u0142a przesuni\u0119ta na 22 lipca - przekaza\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty.",
        "id": 3120605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42677331-rekonstrukcja-rzadu-przesunieta-wlodzimierz-czarzasty-to-na-wniosek-szymona-holowni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekonstrukcja rz\u0105du przesuni\u0119ta. W\u0142odzimierz Czarzasty: to na wniosek Szymona Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T10:17:08.983108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T10:17:07+00:00",
        "description": "Ze wzgl\u0119du na awari\u0119 u dostawcy infrastruktury systemy Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci s\u0105 chwilowo niedost\u0119pne - informuje resort sprawiedliwo\u015bci w zwi\u0105zku z awari\u0105 systemu eKRS. Nie dzia\u0142a tak\u017ce Krajowy Rejestr Zad\u0142u\u017conych.",
        "id": 3120608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42677161-system-ekrs-nie-dziala-awaria-w-ministerstwie-sprawiedliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System eKRS nie dzia\u0142a. Awaria w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T10:17:08.616205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T10:17:07+00:00",
        "description": "Bruksela chce utworzy\u0107 specjalny fundusz wsparcia dla Ukrainy w warto\u015bci 100 mld euro. Ma to pom\u00f3c zako\u0144czy\u0107 rosyjsk\u0105 agresj\u0119 na ten kraj.",
        "id": 3120606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42677211-unia-chce-pokonac-rosje-w-ukrainie-oto-w-jaki-sposob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia chce pokona\u0107 Rosj\u0119 w Ukrainie. Oto w jaki spos\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T09:12:08.174456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T09:12:07+00:00",
        "description": "Rzecznicy maj\u0105 dzia\u0142a\u0107 na r\u00f3\u017cnych poziomach, reaguj\u0105c na przypadki \u0142amania praw uczni\u00f3w i wspieraj\u0105c edukacj\u0119 prawn\u0105 w \u015brodowisku szkolnym.",
        "id": 3120148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/prawo-oswiatowe/art42676951-czy-uczniowie-zyskaja-rzecznika-kolejna-duza-nowelizacja-prawa-oswiatowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy uczniowie zyskaj\u0105 Rzecznika? Kolejna du\u017ca nowelizacja Prawa o\u015bwiatowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:07:07.891577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:07:07+00:00",
        "description": "Ju\u017c obaj odwo\u0142ani z rad nadzorczych ZE PAK i Cyfrowego Polsatu synowie miliardera cofn\u0119li s\u0105dowe pozwy o uniewa\u017cnienie uchwa\u0142 walnych zgromadze\u0144 ich dotycz\u0105cych.",
        "id": 3119833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42676861-gieldowe-spolki-wolne-od-pozwow-synow-zygmunta-solorza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142dowe sp\u00f3\u0142ki wolne od pozw\u00f3w syn\u00f3w Zygmunta Solorza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:07:08.100966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:07:07+00:00",
        "description": "\u2013 Bardzo prosz\u0119 o pe\u0142n\u0105 mobilizacj\u0119. Sytuacja pogodowa nie jest stabilna i musimy by\u0107 gotowi \u2013 powiedzia\u0142 premier Donald Tusk podczas posiedzenia Rz\u0105dowego Zespo\u0142u Zarz\u0105dzania Kryzysowego w MSWiA.",
        "id": 3119834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42676731-premier-apeluje-o-pelna-mobilizacje-sluzb-musimy-byc-gotowi-na-kazdy-scenariusz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Donald Tusk apeluje o pe\u0142n\u0105 mobilizacj\u0119 s\u0142u\u017cb. \u201eMusimy by\u0107 gotowi na ka\u017cdy scenariusz\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:07:08.341404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T08:07:07+00:00",
        "description": "\u015arodowy poranek na rynku walutowym przyni\u00f3s\u0142 niewielkie wahania z\u0142otego. Czy handel rozrusza si\u0119 w kolejnych godzinach?",
        "id": 3119835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42676751-zloty-na-razie-bez-kierunku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty na razie bez kierunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:02:14.547068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:02:13+00:00",
        "description": "Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce grozi\u0142 zbombardowaniem Moskwy, je\u015bli W\u0142adimir Putin zaatakuje Ukrain\u0119. Obecny prezydent USA opowiedzia\u0142 o tym w 2024 roku, podczas zamkni\u0119tego spotkania z darczy\u0144cami w ramach zbi\u00f3rki funduszy na kampani\u0119 wyborcz\u0105. Nagrania z tego spotkania zaprezentowa\u0142 CNN.",
        "id": 3119518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42676621-donald-trump-grozilem-wladimirowi-putinowi-zbombardowaniem-moskwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Grozi\u0142em W\u0142adimirowi Putinowi zbombardowaniem Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:02:14.949160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:02:13+00:00",
        "description": "Mija osiemdziesi\u0105t lat od ob\u0142awy augustowskiej i zbrodni na setkach Polak\u00f3w. Rodziny ofiar wci\u0105\u017c czekaj\u0105 na wyja\u015bnienie okoliczno\u015bci, w jakich zostali zamordowani ich krewni.",
        "id": 3119520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podcasty/art42670881-podcast-przystanek-historia-oblawa-augustowska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201ePrzystanek Historia\u201d: Ob\u0142awa Augustowska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:02:14.772525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T07:02:13+00:00",
        "description": "Ubezpieczenie obejmuje m.in. ochron\u0119 budynk\u00f3w, wyposa\u017cenia i infrastruktury miejskiej przed skutkami akt\u00f3w terrorystycznych oraz stratami finansowymi zwi\u0105zanymi z przestojami w dzia\u0142alno\u015bci.",
        "id": 3119519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42676591-urzednicy-chca-sie-ubezpieczyc-od-terroryzmu-i-sabotazu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawscy urz\u0119dnicy chc\u0105 si\u0119 ubezpieczy\u0107 od terroryzmu i sabota\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:02:15.281014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T06:00:00+00:00",
        "description": "Zanim po\u0142o\u017cymy si\u0119 na rozgrzanej s\u0142o\u0144cem pla\u017cy, warto zorientowa\u0107 si\u0119, jakie zasady na niej obowi\u0105zuj\u0105. Okazuje si\u0119 np., \u017ce nie mo\u017cemy mie\u0107 pretensji, gdy za naszym parawanem roz\u0142o\u017cy si\u0119 mi\u0142o\u015bnik czw\u00f3rnog\u00f3w. Nawet je\u015bli jego kud\u0142aci przyjaciele ujadaj\u0105 i sypi\u0105 piaskiem, maj\u0105 prawo przyj\u015b\u0107 na pla\u017c\u0119. Gmina nie mo\u017ce wprowadzi\u0107 zakazu przyprowadzania ps\u00f3w. Tak orzek\u0142 Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Szczecinie. Wa\u017cne, by zwierz\u0119ta by\u0142y na smyczy, a w\u0142a\u015bciciel po nich sprz\u0105ta\u0142.",
        "id": 3119521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42661461-katarzyna-wojcik-jakie-zasady-obowiazuja-na-plazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: Jakie zasady obowi\u0105zuj\u0105 na pla\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:57:17.309214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:57:16+00:00",
        "description": "C\u00f3\u017c politycy zrobiliby bez zdolnych prawnik\u00f3w, kt\u00f3rzy w przepisach znajd\u0105 to, czego w nich nie ma \u2013 albo by\u0107 nie mia\u0142o?",
        "id": 3119204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42661561-ewa-szadkowska-falandyzacja-zyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Szadkowska: Falandyzacja \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:57:17.048506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:57:16+00:00",
        "description": "Audi jest dzi\u015b liderem segmentu premium w Polsce. Podwalinami naszych sukces\u00f3w s\u0105 nie tylko nasze samochody, ale te\u017c dopracowana oferta finansowa oraz bardzo dobra sie\u0107 dealerska - m\u00f3wi \u0141ukasz Zadworny, dyrektor marki Audi w Polsce.",
        "id": 3119203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/rozmowa-moto-rp-pl/art42674241-lukasz-zadworny-dyrektor-marki-audi-w-polsce-musimy-koncentrowac-sie-na-sobie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Zadworny, dyrektor marki Audi w Polsce: Musimy koncentrowa\u0107 si\u0119 na sobie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:57:16.827404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:57:16+00:00",
        "description": "Polska nieprzygotowana na zagro\u017cenia ze strony dron\u00f3w, Unia Europejska kontynuuje negocjacje z administracj\u0105 Donalda Trumpa i wstrzymuje ratyfikacj\u0119 umowy z Mercosur. Otodom Analytics prognozuje spadek cen mieszka\u0144.",
        "id": 3119202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42674621-polska-bezbronna-wobec-dronow-negocjacje-ue-usa-mozliwe-spadki-cen-mieszkan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska bezbronna wobec dron\u00f3w, negocjacje UE-USA, mo\u017cliwe spadki cen mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:57:17.516970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:50:00+00:00",
        "description": "Dla dobra publicznej debaty warto, przedstawiaj\u0105c prawnika, wspomnie\u0107, w kt\u00f3rym kapeluszu wyst\u0119puje. Warto r\u00f3wnie\u017c, \u017ceby sam prawnik pami\u0119ta\u0142, kt\u00f3re nakrycie g\u0142owy \u2013 a co za tym idzie przynale\u017cno\u015b\u0107 \u2013 zabra\u0142 ze sob\u0105 np. do studia radiowego.",
        "id": 3119205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42661581-jaroslaw-gwizdak-kapelusze-supersedziow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Gwizdak: Kapelusze supers\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:02:15.529697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:50:00+00:00",
        "description": "Mandat za opalanie topless, zakaz wst\u0119pu dla ps\u00f3w, kara za picie alkoholu \u2013 wszystko to, jak pokazuje praktyka, mo\u017ce spotka\u0107 wczasowicz\u00f3w na polskich pla\u017cach. Sprawy niejednokrotnie trafiaj\u0105 na s\u0105dowe wokandy, ale nak\u0142adaj\u0105ce ograniczenia gminy nie zawsze maj\u0105 racj\u0119.",
        "id": 3119522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42661531-na-plazy-trzeba-sie-pilnowac-inaczej-mozna-skonczyc-z-mandatem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na pla\u017cy trzeba si\u0119 pilnowa\u0107, inaczej mo\u017cna sko\u0144czy\u0107 z mandatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:57:17.723880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:40:00+00:00",
        "description": "Etat dla adwokata? Dostrzegam argumenty natury bytowej, kt\u00f3re sk\u0142oni\u0142y koleg\u00f3w do pr\u00f3by zmian. Zak\u0142adam, \u017ce mo\u017cna tu znale\u017a\u0107 kompromisowe rozwi\u0105zanie.",
        "id": 3119206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42661591-jacek-dubois-co-poszlo-nie-tak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Dubois: Co posz\u0142o nie tak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T08:07:08.985079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:40:00+00:00",
        "description": "Zastosowanie \u015brodka egzekucyjnego nast\u0119puje z chwil\u0105 dor\u0119czenia bankowi zawiadomienia o zaj\u0119ciu konta d\u0142u\u017cnika, a okres, kiedy mo\u017cna je skar\u017cy\u0107, nie wp\u0142ywa na jego skuteczno\u015b\u0107.",
        "id": 3119836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art42661471-prawo-do-kwestionowania-egzekucji-nie-uratuje-nadplaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo do kwestionowania egzekucji nie uratuje nadp\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T05:57:17.931531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:30:00+00:00",
        "description": "Wolno\u015b\u0107 ma swoj\u0105 cen\u0119. Warto o tym pomy\u015ble\u0107, wybieraj\u0105c profesj\u0119 adwokata.",
        "id": 3119207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42661601-joanna-parafianowicz-w-zyciu-nie-mozna-miec-wszystkiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Parafianowicz: W \u017cyciu nie mo\u017cna mie\u0107 wszystkiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:02:15.755241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:30:00+00:00",
        "description": "Wiele praw obywatelskich, kt\u00f3rymi dzi\u015b si\u0119 cieszymy, wywalczy\u0142y zwi\u0105zki zawodowe czy szerzej \u2013 ludzie pracy. Niezrozumia\u0142e jest wi\u0119c dla mnie twierdzenie, \u017ce praca na etacie uniemo\u017cliwi adwokatom wyst\u0119powanie w obronie tych praw.",
        "id": 3119523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42661631-szymon-cydzik-w-obronie-prawa-do-niezatrudnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Cydzik: W obronie prawa do niezatrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T07:02:16.001911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T05:20:00+00:00",
        "description": "Musi istnie\u0107 granica mi\u0119dzy atakiem na zdrowie \u2013 z wszelkimi tego konsekwencjami w sferze odpowiedzialno\u015bci karnej \u2013 a atakiem na rzecz - tak prof. Miko\u0142aj Ma\u0142ecki pisze o prawnokarnych aspektach zniszczenia protezy z\u0119bowej.",
        "id": 3119524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art42661641-mikolaj-malecki-jak-rozgryzc-problem-zeba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142aj Ma\u0142ecki: Jak rozgry\u017a\u0107 problem z\u0119ba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T04:52:11.469454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T04:52:10+00:00",
        "description": "Nied\u0142ugo po wstrzymaniu przez USA dostaw niekt\u00f3rych rodzaj\u00f3w uzbrojenia dla Ukrainy, Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce wyrazi\u0142 zgod\u0119 na przekazanie Kijowowi broni defensywnej, uzasadniaj\u0105c decyzj\u0119 tym, \u017ce W\u0142adimir Putin \u201enie traktuje ludzi w\u0142a\u015bciwie\u201d i \u201ezabija zbyt wielu ludzi\u201d.",
        "id": 3118939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42674051-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1232",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1232",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:05.526699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "Obaj politycy zwalczaj\u0105 Tuska na sw\u00f3j spos\u00f3b i w przesz\u0142o\u015bci udowadniali, \u017ce razem s\u0105 skuteczni. W politycznych kuluarach m\u00f3wi si\u0119, \u017ce Micha\u0142 Kami\u0144ski i Adam Bielan \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. W\u0142a\u015bnie patrz\u0105 jak rz\u0105d p\u0142onie.",
        "id": 3118693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42670601-adam-bielan-i-michal-kaminski-podlozyli-ogien-pod-koalicje-donald-tusk-ma-problem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bielan i Micha\u0142 Kami\u0144ski pod\u0142o\u017cyli ogie\u0144 pod koalicj\u0119. Donald Tusk ma problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:04.457077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "\u201eBa\u0142tyk. Podr\u00f3\u017c literacka\u201d Tora Eysteina \u00d8ver\u00e5sa eksponuje dzie\u0142a i historie zwi\u0105zane z basenem Morza Ba\u0142tyckiego.",
        "id": 3118688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42671761-baltyk-czyli-kogo-obsmarowal-w-czarodziejskiej-gorze-tomasz-mann",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eBa\u0142tyk\", czyli kogo \u201eobsmarowa\u0142\" w \u201eCzarodziejskiej G\u00f3rze\" Tomasz Mann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:05.734768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "Polskie spo\u0142ecze\u0144stwo zasadniczo jest odporne na rosyjski przekaz o wojnie w Ukrainie, ale obserwujemy wzrost poparcia dla si\u0142, kt\u00f3re daj\u0105 przyzwolenie na narracj\u0119: \u201eTo nie nasza wojna\u201d \u2013 m\u00f3wi dr Ernest Wyciszkiewicz, dyrektor Centrum Dialogu im. Juliusza Mieroszewskiego.",
        "id": 3118694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42670911-ernest-wyciszkiewicz-strzegac-prawdy-o-wolyniu-bronimy-bezpieczenstwa-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ernest Wyciszkiewicz: Strzeg\u0105c prawdy o Wo\u0142yniu, bronimy bezpiecze\u0144stwa Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:05.943814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "Znaj\u0105 Pa\u0144stwo doktryn\u0119 Monroe\u2019a, kt\u00f3ra m\u00f3wi, \u017ce kontynent ameryka\u0144ski jest stref\u0105 wp\u0142yw\u00f3w USA? A doktryn\u0119 Bre\u017cniewa o ograniczonej suwerenno\u015bci pa\u0144stw socjalistycznych? Nie w\u0105tpi\u0119, \u017ce tak. Ale jest jeszcze doktryna Czaputowicza. Minister Tomasz Siemoniak w\u0142a\u015bnie og\u0142osi\u0142, \u017ce polega ona na przymykaniu oka na to, kto wje\u017cd\u017ca do kraju, bo i tak wszyscy jad\u0105 do Niemiec.",
        "id": 3118695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42670581-jacek-czaputowicz-trudne-rozstanie-z-doktryna-czaputowicza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Czaputowicz: Trudne rozstanie z doktryn\u0105 Czaputowicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:04.875889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "Kieruj\u0105c do S\u0105du Najwy\u017cszego skarg\u0119 lub odwo\u0142anie, trzeba mie\u0107 kwalifikowanego pe\u0142nomocnika \u2013 adwokata lub radc\u0119 \u2013 inaczej zostan\u0105 one odrzucone.",
        "id": 3118690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art42666121-jak-realizowac-przymus-adwokacko-radcowski-wazne-orzeczenie-sadu-najwyzszego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak realizowa\u0107 przymus adwokacko-radcowski? Wa\u017cne orzeczenie S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:04.666392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "S\u0142ynny wyst\u0119p w kolo\u0144skiej Operze Keitha Jarretta, kt\u00f3ry przeszed\u0142 do historii jazzu, zorganizowa\u0142a osiemnastolatka. Ona jest bohaterk\u0105 \u201eDziewczyny z Kolonii\u201d.",
        "id": 3118689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42664841-jak-vera-brandes-zorganizowala-slynny-solowy-koncert-keitha-jarretta-w-kolonii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Vera Brandes zorganizowa\u0142a s\u0142ynny solowy koncert Keitha Jarretta w Kolonii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:04.054238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "Legia zaczyna gr\u0119 w europejskich pucharach. Z nowym trenerem Edwardem Iordanescu, ale bez nowych pi\u0142karzy. W czwartek mecz z FK Aktobe w pierwszej rundzie eliminacji Ligi Europy.",
        "id": 3118686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42672241-legia-zaczyna-sezon-z-nowym-trenerem-ale-bez-nowych-pilkarzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia zaczyna sezon. Z nowym trenerem, ale bez nowych pi\u0142karzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:05.073396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "W Zjednoczonych Emiratach Arabskich powstanie ultranowoczesne \u201emiasto-oaza\u201d. Ma by\u0107 pustynn\u0105 enklaw\u0105 luksusu, za projekt ca\u0142ego za\u0142o\u017cenia odpowiada cenione londy\u0144skie biuro Zaha Hadid Architects.",
        "id": 3118691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42666851-luksusowe-miasto-ogrod-na-pustyni-przelomowy-projekt-wyrosnie-obok-dubaju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowe \u201emiasto-ogr\u00f3d\u201d na pustyni. Prze\u0142omowy projekt wyro\u015bnie obok Dubaju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:04.246247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "Pos\u0142owie mogli spokojnie \"odpu\u015bci\u0107\" temat jawno\u015bci p\u0142ac wiedz\u0105c, \u017ce zajmie si\u0119 nim resort rodziny, kt\u00f3ry szykuje si\u0119 do wdro\u017cenia przepis\u00f3w unijnej dyrektywy. Tym bardziej \u017ce przygotowali rozwi\u0105zania fragmentaryczne i niesatysfakcjonuj\u0105ce pracownik\u00f3w.",
        "id": 3118687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42652741-paulina-szewiola-zmarnowana-szansa-na-jawnosc-wynagrodzen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paulina Szewio\u0142a: Zmarnowana szansa na jawno\u015b\u0107 wynagrodze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T03:47:05.271770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T03:47:03+00:00",
        "description": "Je\u015bli oszcz\u0119dno\u015bci Polak\u00f3w b\u0119d\u0105 w dalszym ci\u0105gu bierne \u2013 nie b\u0119d\u0105 inwestowane i nie b\u0119d\u0105 przynosi\u0107 dochodu \u2013 istnieje realne ryzyko zmarnowania potencja\u0142u, kt\u00f3ry jako spo\u0142ecze\u0144stwo z trudem wypracowali\u015bmy w ostatnich latach.",
        "id": 3118692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42672041-polacy-oszczedzaja-jak-nigdy-dotad-ale-dlaczego-trzymaja-miliardy-na-kontach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy oszcz\u0119dzaj\u0105 jak nigdy dot\u0105d. Ale dlaczego trzymaj\u0105 miliardy na kontach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:05.903955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Ukraina nie pope\u0142ni\u0142a b\u0142\u0119du, oddaj\u0105c Rosji bro\u0144 j\u0105drow\u0105. Inaczej wsp\u00f3lnota mi\u0119dzynarodowa nie uzna\u0142aby jej suwerenno\u015bci \u2013 uwa\u017ca Rafael Grossi, dyrektor generalny Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA).",
        "id": 3118458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42671231-czy-grozi-nam-nowy-czarnobyl-dyrektor-maea-uspokaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy grozi nam nowy Czarnobyl? Dyrektor MAEA uspokaja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:07.131099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku roku w Rosji coraz bardziej szerzy si\u0119 kult J\u00f3zefa Stalina. Dla Rosjan jest on ju\u017c pierwszym w\u015br\u00f3d \u201enajwa\u017cniejszych ludzi wszystkich czas\u00f3w i narod\u00f3w\u201d.",
        "id": 3118464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42672161-czy-w-moskwie-pojawi-sie-w-koncu-pomnik-stalina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy w Moskwie pojawi si\u0119 w ko\u0144cu pomnik Stalina?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:06.115314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Zbigniewa Ziobr\u0119 \u0142atwo si\u0119 krytykuje, du\u017co trudniej po by\u0142ym ministrze sprawiedliwo\u015bci i jego \u201ereformach\u201d posprz\u0105ta\u0107.",
        "id": 3118459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42671621-ewa-szadkowska-rejterada-ekipy-bodnara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Szadkowska: Rejterada ekipy Bodnara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:07.344499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Drugi kwarta\u0142 2025 r. przyni\u00f3s\u0142 kinom w Polsce wzrost frekwencji. Jednak nie na tyle du\u017cy, aby wyr\u00f3wna\u0107 strat\u0119 z pierwszych trzech miesi\u0119cy tego roku. Szefowie multipleks\u00f3w widz\u0105 potencja\u0142 w polskim kinie. Ale uwa\u017caj\u0105, \u017ce potrzebne s\u0105 zmiany.",
        "id": 3118465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42671801-kina-podsumowuja-pierwsze-polrocze-nawet-minecraft-nie-pomogl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kina podsumowuj\u0105 pierwsze p\u00f3\u0142rocze. Nawet \u201eMinecraft\u201d nie pom\u00f3g\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:05.323175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy zarabiaj\u0105cy na tw\u00f3rczej dzia\u0142alno\u015bci mog\u0105 korzysta\u0107 z ulgi IP Box i p\u0142aci\u0107 tylko 5 proc. podatek. Tak\u017ce wtedy, gdy pomaga im sztuczna inteligencja. Fiskusowi to nie przeszkadza.",
        "id": 3118455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42672091-korzystasz-ze-sztucznej-inteligencji-nie-wyklucza-to-ulgi-w-podatkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korzystasz ze sztucznej inteligencji? Nie wyklucza to ulgi w podatkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:05.109983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Biura szybciej znikaj\u0105 z oferty, poniewa\u017c cz\u0119\u015b\u0107 firm chcia\u0142a zd\u0105\u017cy\u0107 z przeprowadzk\u0105 przed wakacjami. Koszty najmu powierzchni do pracy ju\u017c s\u0105 w trendzie wzrostowym. A mo\u017ce by\u0107 jeszcze dro\u017cej.",
        "id": 3118454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42662971-najemcy-wyrywaja-sobie-z-rak-najlepsze-biura-nowy-trend-w-stolicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najemcy wyrywaj\u0105 sobie z r\u0105k najlepsze biura. Nowy trend w stolicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:05.714266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Poziom akceptacji dla sztucznej inteligencji w pracy mamy prawie najwy\u017cszy na \u015bwiecie \u2013 deklasujemy pod tym wzgl\u0119dem cho\u0107by Niemc\u00f3w i Amerykan\u00f3w. Jednocze\u015bnie jak ma\u0142o kto nie ufamy botom.",
        "id": 3118457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42671721-polacy-maja-racjonalne-podejscie-do-ai-ale-nie-ufaja-botom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy maj\u0105 racjonalne podej\u015bcie do AI, ale nie ufaj\u0105 botom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:06.921529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Szokuj\u0105ce statystyki z granicy oraz odmowa azylu w Niemczech dla wszystkich migrant\u00f3w przyby\u0142ych od polskiej strony \u2013 \u201eRzeczpospolita\u201d ujawnia powody wprowadzenia kontroli na niemieckiej i litewskiej granicy.",
        "id": 3118463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42672071-polska-powstrzymuje-niemcy-kulisy-miedzynarodowej-wojny-na-granicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska powstrzymuje Niemcy. Kulisy mi\u0119dzynarodowej wojny na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:06.326558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Je\u017celi uda nam si\u0119 rozrusza\u0107 sektor publiczny, to my\u015bl\u0119, \u017ce w ci\u0105gu 5 lat osi\u0105gni\u0119cie 80-proc. partycypacji w PPK jest mo\u017cliwe. Najwa\u017cniejsza jest jednak stabilizacja programu - m\u00f3wi Marta Damm-\u015awierkocka z zarz\u0105du PFR Portal PPK.",
        "id": 3118460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art42670831-ppk-beda-dalej-rosnac-nie-mozna-zaniedbac-edukacji-i-promocji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PPK b\u0119d\u0105 dalej rosn\u0105\u0107. Nie mo\u017cna zaniedba\u0107 edukacji i promocji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:05.516293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Szwedzka Komisja ds. Adopcji opisa\u0142a afery z oszustwami i handlem dzie\u0107mi. Szwecja mo\u017ce teraz odej\u015b\u0107 od mi\u0119dzynarodowych adopcji. Mowa te\u017c o przeprosinach i zado\u015b\u0107uczynieniu.",
        "id": 3118456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42638771-szwecja-przestanie-adoptowac-dzieci-z-innych-krajow-raport-specjalnej-szwedzkiej-komisji-wspomina-o-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwecja przestanie adoptowa\u0107 dzieci z innych kraj\u00f3w? Raport specjalnej szwedzkiej komisji wspomina o Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:06.521026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "W czerwcu za podstawowe produkty trzeba by\u0142o zap\u0142aci\u0107 w sklepach o niemal 6 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. Z miesi\u0105ca na miesi\u0105c dynamika cen znowu zaczyna przyspiesza\u0107.",
        "id": 3118461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42671681-wzrost-cen-w-sklepach-nie-odpuszcza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost cen w sklepach nie odpuszcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-09T02:42:06.711377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-09T02:42:04+00:00",
        "description": "Z projektu nowelizacji kodeksu karnego, kt\u00f3ry mia\u0142 odwr\u00f3ci\u0107 w\u0105tpliwe zmiany przeforsowane przez Zbigniewa Ziobr\u0119, wypad\u0142o 95 proc. przepis\u00f3w. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci zapowiada, \u017ce nie rezygnuje z plan\u00f3w, ale szanse na ich realizacj\u0119 s\u0105 coraz mniejsze.",
        "id": 3118462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42672011-ziobrowe-prawo-trzyma-sie-mocno-dlaczego-resort-bodnara-wstrzymuje-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobrowe prawo trzyma si\u0119 mocno. Dlaczego resort Bodnara wstrzymuje zmiany",
        "vote": 0
    }
]