[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T23:28:33+00:00",
        "description": "Alle Dokumente wiesen Hunter Schafer als Frau aus, dann verlor sie ihren Reisepass. Durch ein Trump-Dekret muss sich die Schauspielerin nun h\u00e4ufiger als trans outen. Bei TikTok hat sie sich an die US-Regierung gewendet.",
        "id": 2169384,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/hunter-schafer-bei-der-schauspielerin-passt-es-nicht-mehr-a-4d365183-c65e-469b-a9b3-24d61415235c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hunter Schafer: Bei der Schauspielerin passt es nicht mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T23:25:00+00:00",
        "description": "Mehr als 2000 Mitarbeiter der Entwicklungshilfebeh\u00f6rde USAID will die Trump-Regierung freistellen. Gewerkschaften hatten dagegen geklagt. Nun mussten sie einen R\u00fcckschlag einstecken.",
        "id": 2169385,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-richter-bestaetigt-freistellungen-bei-entwicklungshilfebehoerde-usaid-a-8ab1cd08-0b2e-4f8d-b4c7-ae419436d06f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Richter best\u00e4tigt Freistellungen bei Entwicklungshilfebeh\u00f6rde USAID",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T22:23:58+00:00",
        "description": "Der SC Freiburg setzt seine Siegesserie in der Fu\u00dfball-Bundesliga fort. Und wie. Die Breisgauer \u00fcberrollten ihre G\u00e4ste aus Bremen regelrecht \u2013 und tr\u00e4umen von der R\u00fcckkehr in den Europapokal.",
        "id": 2169023,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-5-0-gegen-werder-bremen-freiburg-springt-auf-champions-league-rang-a-bcdce75f-1a7c-4726-b417-65c3067d08eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: 5:0 gegen Werder Bremen \u2013 Freiburg springt auf Champions-League-Rang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T22:23:58+00:00",
        "description": "Die Vorw\u00fcrfe wiegen schwer: Die bisherige Feuerwehrchefin in Los Angeles soll bei den Br\u00e4nden Anfang des Jahres Fehler gemacht und sp\u00e4ter die Aufarbeitung behindert haben. Jetzt ist sie ihen Job los.",
        "id": 2169021,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/los-angeles-buergermeisterin-entlaesst-leiterin-der-feuerwehr-a-154c1917-fca1-4a7a-a4c8-0ce4729e10fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: B\u00fcrgermeisterin entl\u00e4sst Leiterin der Feuerwehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T22:23:58+00:00",
        "description": "Der Text nennt Russland nicht explizit als Aggressor: Die USA wollen Berichten zufolge einen eigenen Resolutionsentwurf zum Ukraine-Krieg f\u00fcr die Uno-Vollversammlung vorlegen. Einem EU-Papier werden sie damit wohl nicht zustimmen.",
        "id": 2169022,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/usa-bringen-offenbar-uno-gegenresolution-zu-ukraine-krieg-ein-a-001db924-ebe2-4215-8d31-dcbcda1367f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA bringen offenbar Uno-Gegenresolution zu Ukraine-Krieg ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T21:18:40+00:00",
        "description": "Mehr als ein Dutzend Mal hatte er auf den Schriftsteller Salman Rushdie eingestochen. Nun haben Geschworene im US-Bundesstaat New York den Angreifer schuldig gesprochen.",
        "id": 2168649,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/salman-rushdie-attentaeter-von-star-schriftsteller-in-new-york-schuldig-gesprochen-a-0f7a6a98-d2d3-40fa-b3f7-fd994c3a26da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salman Rushdie: Attent\u00e4ter von Star-Schriftsteller in New York schuldig gesprochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T20:14:02+00:00",
        "description": "Zweiter gegen Dritter: Das Zweitliga-Spitzenspiel hat der Hamburger SV souver\u00e4n f\u00fcr sich entschieden \u2013 auch ohne Trainer Merlin Polzin an der Seitenlinie. Gegen Kaiserslautern war Davie Selke erneut nicht zu stoppen.",
        "id": 2168182,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-hamburger-sv-schlaegt-1-fc-kaiserslautern-deutlich-davie-selke-ueberragt-a-e7bdd9df-8ede-41ed-a040-69d1c31e51dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Hamburger SV schl\u00e4gt 1. FC Kaiserslautern deutlich, Davie Selke \u00fcberragt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T20:14:02+00:00",
        "description": "In Budapest beginnt der Prozess gegen die in der linken Szene bekannte Person Maja T.: Ihr sind Handschellen, Fu\u00dffesseln und eine Kette angelegt. Nun meldet sich das Ausw\u00e4rtige Amt zu Wort.",
        "id": 2168183,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/budapest-maja-t-in-ketten-vor-gericht-kritik-vom-auswaertigen-amt-a-fb957a03-43d1-42a7-b0d1-ac27f03705bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budapest: Maja T. in Ketten vor Gericht, Kritik vom Ausw\u00e4rtigen Amt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T20:14:02+00:00",
        "description": "Europ\u00e4ische Soldaten k\u00f6nnten bei der Sicherung eines Waffenstillstands in der Ukraine helfen. Genug kampfbereite Truppen zu finden, k\u00f6nnte aber schwierig werden.",
        "id": 2168181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grafikanalyse-wie-stark-oder-schwach-sind-europas-armeen-a-7d03942b-8c31-4777-971b-647f27d67a1e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grafikanalyse: Wie stark \u2013 oder schwach \u2013 sind Europas Armeen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T20:14:02+00:00",
        "description": "Wolodymyr Selenskyj hat bislang die Rolle eines ukrainischen Winston Churchill gespielt, siegesgewiss an der Seite des Westens.\u202f\u202fNun zwingt ihn Donald Trump in eine neue Rolle.",
        "id": 2168180,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-die-drei-rollen-des-wolodymyr-selenskyj-a-3d2680c2-83f6-4568-88f3-4571a10d374b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Die drei Rollen des Wolodymyr Selenskyj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Die AfD steht unter Verdacht, \u00fcber einen Strohmann eine illegale Parteispende von 2,35 Millionen Euro erhalten zu haben. Investigativjournalist Sven R\u00f6bel berichtet von der SPIEGEL-Recherche.",
        "id": 2167625,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/afd-spenden-affaere-ein-strohmann-fuer-milliardaer-henning-conle-a-b0ed43fb-87be-44fd-ab35-0fd80510892b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Spenden-Aff\u00e4re: Ein Strohmann f\u00fcr Milliard\u00e4r Henning Conle?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Die AfD steht unter Verdacht, \u00fcber einen Strohmann eine illegale Parteispende von 2,35 Millionen Euro erhalten zu haben. Hier berichtet Investigativjournalist Sven R\u00f6bel von der SPIEGEL-Recherche.",
        "id": 2167624,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/afd-spenden-affaere-ein-strohmann-fuer-milliardaer-henning-conle-podcast-a-8ad748aa-1e5b-4d84-9d44-7951b82a4e47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Spenden-Aff\u00e4re: Ein Strohmann f\u00fcr Milliard\u00e4r Henning Conle? \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Am Denkmal f\u00fcr die ermordeten Juden Europas in Berlin-Mitte ist ein Mann angegriffen worden. Das teilte die Polizei mit. Das Opfer kam mit schweren Verletzungen ins Krankenhaus.",
        "id": 2167626,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-mann-am-holocaust-mahnmal-schwer-verletzt-a-9cb934d1-4bbd-4ff6-8de6-631f1257d01b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Mann am Holocaust-Mahnmal schwer verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Wer als Deutscher im Ausland lebt, hat seine Wahlunterlagen mitunter immer noch nicht bekommen \u2013 die Stimmabgabe ist in Gefahr. Wer tr\u00e4gt die Schuld daran? Und k\u00f6nnte die Wahl am Ende angefochten werden?",
        "id": 2167631,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/bundestagswahl-probleme-mit-wahlunterlagen-im-ausland-koennte-die-wahl-angefochten-werden-a-ae9baa88-964e-4a1e-b4fd-2926eb9cf13f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl: Probleme mit Wahlunterlagen im Ausland \u2013 k\u00f6nnte die Wahl angefochten werden?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Der Aktivist Li Qiang recherchiert mit seiner Organisation China Labor Watch seit 25 Jahren zu Zwangsarbeit in der Volksrepublik. Das Team ist auf US-Hilfsgelder angewiesen \u2013 und nun gel\u00e4hmt. Li sagt: Davon profitiere vor allem Peking.",
        "id": 2167622,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-labor-watch-trumps-us-hilfskuerzungen-laehmen-recherchen-zu-zwangsarbeit-in-china-a-6b911862-71a7-4d7b-8cd9-cbb9eef509df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China Labor Watch: Trumps US-Hilfsk\u00fcrzungen l\u00e4hmen Recherchen zu Zwangsarbeit in China",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Mehr als eine Million Euro haben die Gr\u00fcnen zuletzt f\u00fcr ihre Wahlwerbung auf Instagram und Facebook gezahlt. Eine SPIEGEL-Analyse zeigt, welche Partei in Metas Netzwerken wie viel ausgibt \u2013 und wer die Zielgruppe ist.",
        "id": 2167630,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/instagram-und-facebook-so-viel-geld-geben-parteien-fuer-werbung-aus-a-2b654b77-f8a4-4139-90be-ab95a756b42f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Instagram und Facebook: So viel Geld geben Parteien f\u00fcr Werbung aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Die Rapperin John Glacier erobert nicht nur die Modewelt, sondern auch den urbanen britischen Pop: \u00bbLike a Ribbon\u00ab ist unser Album der Woche. Und: Neues von Albertine Sarges und Richard Dawson.",
        "id": 2167627,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/john-glacier-albertine-sarges-richard-dawson-beachpeople-abgehoert-album-der-woche-a-d43b4cd0-f5bb-4e78-a25c-374472bd69b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "John Glacier, Albertine Sarges, Richard Dawson, Beachpeople: Abgeh\u00f6rt - Album der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Wer mutig ist, kann Apples neues KI-System von heute an auf Deutsch ausprobieren. Die Computerbrille Vision Pro soll ebenfalls per Softwareupdate damit ausger\u00fcstet und gastfreundlicher werden.",
        "id": 2167628,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/kuenstliche-intelligenz-apple-intelligence-kommt-als-beta-auf-deutsch-und-auf-die-vision-pro-a-c945fe53-8337-40c5-b08f-3f2c23f43c47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00fcnstliche Intelligenz: Apple Intelligence kommt als Beta auf Deutsch und auf die Vision Pro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Vertreter aus den USA und aus Russland haben \u00fcber ein Kriegsende in der Ukraine gesprochen. Nicht dabei: Die Ukraine. Sicherheitsforscherin Florence Gaub analysiert, wie das Land seine Sicherheit gew\u00e4hrleisten k\u00f6nnte.",
        "id": 2167623,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sicherheitsgarantien-eine-option-fuer-die-ukraine-ist-sich-eine-atombombe-zuzulegen-a-d1525abb-a4d4-4d14-98b2-54fbf909a75c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sicherheitsgarantien: \u00bbEine Option f\u00fcr die Ukraine ist, sich eine Atombombe zuzulegen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:29+00:00",
        "description": "Die gr\u00fcne Bundestagsabgeordnete Lamya Kaddor ist durch Syrien gereist. Hier berichtet sie von Not und Mangel, von n\u00e4chtlichen Geisterst\u00e4dten, aber auch von Aufbruchsstimmung. Und sagt, wie Deutschland jetzt helfen muss.",
        "id": 2167629,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-hoffnung-trotz-zerstoerung-lamya-kaddors-eindruecke-aus-syrien-a-1e2b8941-6467-4ef0-bd05-4b1bdc4900fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Hoffnung trotz Zerst\u00f6rung \u2013 Lamya Kaddors Eindr\u00fccke aus Syrien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:15+00:00",
        "description": "Jahrelang wachten die Stiefgeschwister Barbara Broccoli und Michael G. Wilson \u00fcber 007 und die Rechte an dem Franchise, nun \u00fcbernimmt Amazon. Der Spion hat viele Todesfallen \u00fcberlebt, aber \u00fcberlebt er einen Techkonzern?",
        "id": 2167100,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/amazon-uebernimmt-die-kontrolle-ueber-james-bond-das-ende-von-007-wie-wir-ihn-kennen-a-856f5c96-4869-451e-bc33-59b6b854bf24#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon \u00fcbernimmt die Kontrolle \u00fcber James Bond: Das Ende von 007 (wie wir ihn kennen)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:15+00:00",
        "description": "Geboren ist er in Chile, Rheinland-Pfalz aber war seine Heimat. \u00dcber Jahrzehnte pr\u00e4gte der FDP-Politiker dort das Justizressort. Nun ist er im Alter von 66 Jahren \u00fcberraschend gestorben.",
        "id": 2167097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/herbert-mertin-rheinland-pfaelzischer-justizminister-ist-tot-a-3bc82451-5830-4b7e-bcbe-5dfca66a3940#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herbert Mertin: Rheinland-pf\u00e4lzischer Justizminister ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:15+00:00",
        "description": "Die Gewerkschaft Ver.di k\u00fcndigt f\u00fcr Montag Streiks an den Flugh\u00e4fen D\u00fcsseldorf und K\u00f6ln an. Es sei mit umfangreichen Auswirkungen zu rechnen.",
        "id": 2167099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/koeln-und-duesseldorf-ver-di-ruft-an-flughaefen-zu-warnstreiks-auf-a-26a2506d-465f-4fee-ba0f-1307546ef342#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6ln und D\u00fcsseldorf: Ver.di ruft an Flugh\u00e4fen zu Warnstreiks auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:15+00:00",
        "description": "Die Kuss-Aff\u00e4re um Luis Rubiales hat dem Ex-Fu\u00dfballboss auch eine Sperre vom Fu\u00dfball-Weltverband eingebracht. Nun hat auch das h\u00f6chste Sportgericht entschieden: Die Strafe ist angemessen.",
        "id": 2167101,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/luis-rubiales-spaniens-ex-fussballchef-scheitert-mit-klage-gegen-fifa-sperre-a-2c6f33af-110a-47a9-8078-f9eff6f28bdc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luis Rubiales: Spaniens Ex-Fu\u00dfballchef scheitert mit Klage gegen Fifa-Sperre",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:15+00:00",
        "description": "Papst Franziskus leidet an einer Lungenentz\u00fcndung, seit einer Woche liegt er im Krankenhaus. Seine \u00c4rzte teilten nun mit: Das Kirchenoberhaupt k\u00f6nne das Bett verlassen und habe einen \u00bbguten Appetit\u00ab.",
        "id": 2167098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/rom-papst-franziskus-wird-noch-mindestens-eine-woche-im-krankenhaus-behandelt-a-685c7bae-fd45-4d01-bbdd-78cc250b0518#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rom: Papst Franziskus wird noch mindestens eine Woche im Krankenhaus behandelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:15+00:00",
        "description": "Unbekannte sollen versucht haben, das Trinkwasser auf der Fregatte \u00bbHessen\u00ab zu verunreinigen. Es ist bereits der dritte Sabotageverdacht bei der Bundeswehr in kurzer Zeit.",
        "id": 2167102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sabotageverdacht-auf-bundeswehr-fregatte-hessen-a-20e8226d-db13-4c5c-87a9-7183bba590ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabotageverdacht auf Bundeswehr-Fregatte \u00bbHessen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:15+00:00",
        "description": "Frankreichs fr\u00fcherer Au\u00dfenminister Dominique de Villepin warnt davor, zum Vasallen der USA zu werden. Die Welt stehe an einem Wendepunkt. Was schl\u00e4gt er vor?",
        "id": 2167103,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-ex-minister-dominique-de-villepin-ueber-den-notwendigen-umgang-mit-donald-trump-a-d4b172f9-5ac5-44ed-a39f-58dd6c0450f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Ex-Minister Dominique de Villepin \u00fcber den notwendigen Umgang mit Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:15+00:00",
        "description": "In den Norden Israels sind bisher nur wenige Bewohner zur\u00fcckgekehrt, obwohl seit November ein Waffenstillstand mit der libanesischen Schiitenmiliz Hisbollah gilt. Lokalpolitiker k\u00e4mpfen in den entv\u00f6lkerten Frontst\u00e4dten um deren Zukunft.",
        "id": 2167104,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/waffenstillstand-zwischen-israel-und-hisbollah-wahlkampf-in-der-geisterstadt-a-cc4b0384-42b6-467c-98b6-522855dda90d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waffenstillstand zwischen Israel und Hisbollah: Wahlkampf in der Geisterstadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:01:00+00:00",
        "description": "Im Herbst die erste, nun die zweite Insolvenz: Eine m\u00f6gliche Rettung des Elektroflugzeugbauers Lilium ist misslungen. Eine zugesagte Millionensumme kam offenbar nie bei dem Start-up an.",
        "id": 2167105,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lilium-flugtaxi-hersteller-meldet-zum-zweiten-mal-insolvenz-an-a-cfbba88c-d66e-4353-bdb8-bfe074bd3dfe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lilium: Flugtaxi-Hersteller meldet zum zweiten Mal Insolvenz an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T17:57:00+00:00",
        "description": "Der Ukraine und Europa drohen finstere Zeiten. Polizisten in Brandenburg verhindern wom\u00f6glich den Anschlag eines Russen. Und Friedrich Merz setzt auf eine \u00bb\u00dcberzahl Frauen\u00ab in der k\u00fcnftigen Regierung. Das ist die Lage am Freitagabend.",
        "id": 2167106,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-ukraine-krieg-donald-trump-friedrich-merz-bundestagswahl-2025-a-d3417235-1472-4b79-8411-9f7aab6409e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Ukraine-Krieg, Donald Trump, Friedrich Merz, Bundestagswahl 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:59:19+00:00",
        "description": "Eine der skurrilsten Vorschriften im Sport ist Geschichte: Nach 49 Jahren erlauben die New York Yankees ihren Spielern, B\u00e4rte zu tragen. Die Regel sorgte immer wieder f\u00fcr Probleme. Und Wildwuchs soll es weiterhin nicht geben.",
        "id": 2166531,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/baseball-new-york-yankees-heben-bartverbot-fuer-spieler-auf-a-196c27ca-e34a-4846-b2a7-d778a01af3c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baseball: New York Yankees heben Bartverbot f\u00fcr Spieler auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:59:19+00:00",
        "description": "Maja T. aus Deutschland soll in Ungarn Neonazis angegriffen haben, in Budapest beginnt nun der Prozess. Die nicht-bin\u00e4re Person beteuert ihre Unschuld \u2013 und erhebt ihrerseits Vorw\u00fcrfe gegen den ungarischen Staat.",
        "id": 2166524,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/budapest-maja-t-steht-wegen-eines-mutmasslichen-angriffs-auf-neonazis-in-ungarn-vor-gericht-a-c9d8d29a-13bd-409b-a0ff-bdbc4fd46a99#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budapest: Maja T. steht wegen eines mutma\u00dflichen Angriffs auf Neonazis in Ungarn vor Gericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:59:19+00:00",
        "description": "Wirtschaftswachstum galt noch vor Kurzem als Wurzel vieler \u00dcbel. Jetzt sind wieder alle daf\u00fcr. Gibt es doch keine Grenze?",
        "id": 2166526,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bundestagswahl-wirtschaft-im-wahlkampf-immer-mehr-immer-mehr-immer-mehr-a-c709fd28-31ae-4b9c-a867-b6ad42dc48c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl - Wirtschaft im Wahlkampf: Immer mehr, immer mehr, immer mehr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:59:19+00:00",
        "description": "Weniger Emissionen sind nur ein Beitrag zum Klimaschutz. Um die Ziele der EU zu erreichen, m\u00fcssten dringend auch Methoden gef\u00f6rdert werden, um Kohlendioxid aus der Luft zu holen.",
        "id": 2166525,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/eu-klimabeirat-fordert-mehr-entnahme-von-co-a-17f928bb-f9e8-4338-90cd-e250ed8f766f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Klimabeirat fordert mehr Entnahme von CO\u2082",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:59:19+00:00",
        "description": "Ariel Bibas war vier Jahre alt, als die Hamas ihn entf\u00fchrt hat, Kfir Bibas wenige Monate. Die Hamas f\u00fchrt einen gegnerischen Luftangriff als Grund f\u00fcr den Tod der Jungen an, Israel widerspricht.",
        "id": 2166530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazakrieg-ariel-und-kfir-bibas-laut-israels-militaer-mit-blossen-haenden-ermordet-a-7f0556f4-6b8d-4ba9-b8bd-4286d0e224a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazakrieg: Ariel und Kfir Bibas laut Israels Milit\u00e4r \u00bbmit blo\u00dfen H\u00e4nden\u00ab ermordet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:59:19+00:00",
        "description": "Da die Fristen f\u00fcr die Briefwahl sehr knapp waren, konnten viele Soldaten im Auslandseinsatz ihre Stimme nicht rechtzeitig abgeben. Nach SPIEGEL-Informationen hat die Bundeswehr f\u00fcr die Truppe in Litauen eilig eine Sonderregelung angeordnet.",
        "id": 2166527,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/kurze-fristen-bei-der-briefwahl-litauen-soldaten-bekommen-fuer-bundestagswahl-sonderurlaub-a-f3b1611c-0774-49f7-a74d-da7e4281f14e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurze Fristen bei der Briefwahl: Litauen-Soldaten bekommen f\u00fcr Bundestagswahl Sonderurlaub",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:59:19+00:00",
        "description": "Warum nur einmal zu Abend essen, wenn man auch doppelt schlemmen kann? In Paris ist gro\u00dfartiges Essen selbstverst\u00e4ndlich und erste B\u00fcrgerpflicht. \u00dcber einen unvergesslichen Abend in der Brasserie Mollard.",
        "id": 2166523,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/paris-sternekoch-ueber-das-doppelte-dinner-erlebnis-in-der-brasserie-mollard-a-038b6bfd-7b6f-4b2c-ad03-26d3367d9fb4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paris: Sternekoch \u00fcber das doppelte Dinner-Erlebnis in der Brasserie Mollard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:59:19+00:00",
        "description": "Notversorgung per Flugger\u00e4t: Kurz vor dem Mobile World Congress stellen die Deutsche Telekom und Vodafone ihre Pl\u00e4ne f\u00fcr unterversorgte Gebiete vor. Zumindest f\u00fcr kurze Zeit lassen sich damit Funkl\u00f6cher versorgen.",
        "id": 2166529,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/telekom-und-vodafone-drohnen-sollen-funkloecher-stopfen-a-e8a39b1c-30bd-459b-8b4a-013d76c15867#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telekom und Vodafone: Drohnen sollen Funkl\u00f6cher stopfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:59:19+00:00",
        "description": "Mit einem der leistungsf\u00e4higsten Teleskope der Erde haben Forscher den Gasplaneten Tylos in 900 Lichtjahren Entfernung untersucht. Dort herrschen Temperaturen von bis zu 2300 Grad Celsius und unvorstellbar heftige Winde.",
        "id": 2166528,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/tylos-wasp-121b-erstmals-atmosphaere-eines-exoplaneten-in-3d-aufgenommen-a-c00c3629-7c1d-42dc-bbdb-bb1fd02bdd7f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylos / WASP-121b: Erstmals Atmosph\u00e4re eines Exoplaneten in 3D aufgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:53:25+00:00",
        "description": "Ein russischer Staatsb\u00fcrger soll einen Anschlag auf die israelische Botschaft in Berlin geplant haben. Einsatzkr\u00e4fte haben den Tatverd\u00e4chtigen in Brandenburg festgenommen, inzwischen wurde Haftbefehl erlassen.",
        "id": 2165946,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/brandenburg-verdacht-auf-planung-von-anschlag-18-jaehriger-russe-festgenommen-a-cc1ba8f6-e6bd-434d-bd51-fe5d3c646dae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brandenburg: Verdacht auf Planung von Anschlag - 18-j\u00e4hriger Russe festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:53:25+00:00",
        "description": "Hilaria Baldwin ist in Boston geboren, als Hillary. Bis vor wenigen Jahren tat die Ehefrau von Schauspieler Alec Baldwin allerdings ihr Bestes, um als Spanierin wahrgenommen zu werden. Und heute?",
        "id": 2165944,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/reality-tv-show-the-baldwins-hilaria-baldwin-litt-unter-akzent-skandal-a-f69fdbee-55a2-4191-9dbb-80cf9a48c31e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reality-TV-Show \u00bbThe Baldwins\u00ab: Hilaria Baldwin litt unter Akzent-Skandal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:53:25+00:00",
        "description": "Sie hat einen Mann unter Drogen gesetzt und erschlagen. Daf\u00fcr ist eine 17-J\u00e4hrige nun verurteilt worden. Laut Gericht soll der 59-J\u00e4hrige die Jugendliche zuvor jahrelang bedr\u00e4ngt haben.",
        "id": 2165945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/stralsund-17-jaehrige-wegen-toetung-eines-mannes-zu-jugendstrafe-verurteilt-a-cfce66b1-e5c2-4ad5-96f7-2d9e7786750f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stralsund: 17-J\u00e4hrige wegen T\u00f6tung eines Mannes zu Jugendstrafe verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:49:24+00:00",
        "description": "Friedrich Merz hat sein wichtigstes Ziel klar ausgegeben: Der Kanzlerkandidat der Union will in einer Zweierkoalition regieren. Damit k\u00f6nnte es laut j\u00fcngsten Umfragen knapp werden. Woran liegt das?",
        "id": 2165383,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-csu-vor-der-bundestagswahl-die-angst-der-union-vor-30-prozent-minus-x-a-3caee0d9-df45-47c8-9ff6-0677950aafff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU/CSU vor der Bundestagswahl: Die Angst der Union vor 30 Prozent minus X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:49:24+00:00",
        "description": "Es geh\u00f6rt zu den Glaubenss\u00e4tzen der MAGA-Bewegung, dass konservative Stimmen unterdr\u00fcckt werden. Obwohl die gr\u00f6\u00dften Plattformen mittlerweile im Trump-Lager sind, sammelt eine Regierungsbeh\u00f6rde jetzt Beschwerden.",
        "id": 2165381,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/donald-trump-und-social-media-ftc-eroeffnet-verfahren-wegen-unamerikanischer-tech-zensur-a-ee3b000b-fda6-4531-b6c4-04a4ac4be660#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und Social Media: FTC er\u00f6ffnet Verfahren wegen \u00bbunamerikanischer\u00ab Tech-Zensur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:49:24+00:00",
        "description": "\u00bbWir k\u00f6nnten die Geburt einer Industrie des nat\u00fcrlichen Wasserstoffs miterleben\u00ab: Forscher aus Potsdam wollen in Simulationen am Computer eine klimaneutrale Energiequelle entdeckt haben. Unter Gebirgen in Europa.",
        "id": 2165384,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/forscher-vermuten-wasserstoff-unter-pyrenaeen-und-tessiner-alpen-a-db97ff9f-f14c-4ce7-abee-63186f116159#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Forscher vermuten Wasserstoff unter Pyren\u00e4en und Tessiner Alpen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:49:24+00:00",
        "description": "Damit Teilnehmende beim Weltklimagipfel im brasilianischen Bel\u00e9m komfortabel \u00fcbernachten k\u00f6nnen, m\u00f6chte die Regierung Kreuzfahrtschiffe als Hotels anbieten. Ein absurder Plan.",
        "id": 2165385,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/klimakonferenz-in-brasilien-kreuzfahrtschiffe-als-hotelersatz-ernsthaft-a-0c24488e-652b-4a5c-b173-71028b53a5d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimakonferenz in Brasilien: Kreuzfahrtschiffe als Hotelersatz \u2013 ernsthaft?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:49:24+00:00",
        "description": "Sie soll die Familie von Madeleine McCann mit Nachrichten bel\u00e4stigt haben und bei ihnen aufgetaucht sein: Eine 23-J\u00e4hrige ist in Gro\u00dfbritannien festgenommen worden. Sie sitzt in Untersuchungshaft.",
        "id": 2165387,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/madeleine-mccann-frau-behauptet-verschwundene-person-zu-sein-untersuchungshaft-a-17e1251c-f277-4eb2-8cf4-e67e8d162ea0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madeleine McCann: Frau behauptet, verschwundene Person zu sein \u2013 Untersuchungshaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:49:24+00:00",
        "description": "Maue Quartalszahlen, fragw\u00fcrdige Auftritte des Chefs und nun auch noch Probleme mit der Servolenkung: In den USA muss der Elektroauto-Hersteller Tesla zahlreiche Fahrzeuge updaten.",
        "id": 2165382,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tesla-elon-musks-autofirma-muss-hunderttausende-model-3-und-model-y-zurueckrufen-a-fefe6b7e-c452-4e39-8de8-0b2521cd3010#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla: Elon Musks Autofirma muss Hunderttausende Model 3 und Model Y zur\u00fcckrufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:49:24+00:00",
        "description": "Die angeschlagene Stahlsparte von Thyssenkrupp will sich von den H\u00fcttenwerken Krupp Mannesmann trennen. Ein bedeutender Kaufinteressent ist nun jedoch abgesprungen. Steht das Werk mit 3000 Besch\u00e4ftigten damit vor dem Aus?",
        "id": 2165386,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/thyssenkrupp-steel-verkauf-der-huettenwerke-krupp-mannesmann-an-investor-scheitert-a-d7779600-a8e0-4396-a8e2-4888f39d4d34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thyssenkrupp Steel: Verkauf der H\u00fcttenwerke Krupp Mannesmann an Investor scheitert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:40:00+00:00",
        "description": "D\u00e4nemark versinkt im Meer. In Thomas Vinterbergs \u00bbFamilies Like Ours\u00ab fl\u00fcchten die Menschen nach Frankreich oder Rum\u00e4nien \u2013 und suchen einander auf Odysseen durch Europa. Eine Serie, die wie ein Fels in der umtosten Gegenwart steht.",
        "id": 2165388,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/families-like-ours-ueber-klimakollaps-in-der-ard-tv-epos-von-thomas-vinterberg-a-1160387e-0c54-42b8-bb10-4522a18773b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbFamilies Like Ours\u00ab \u00fcber Klimakollaps in der ARD: TV-Epos von Thomas Vinterberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:36:00+00:00",
        "description": "Ein Rentnerpaar beleiht seine Eheringe f\u00fcr Lebensmittel. Eine Mutter braucht schnell 20 Euro f\u00fcr die Kinder. Und ein Gesch\u00e4ftsmann versetzt seine Rolex, um die Angestellten auszuzahlen. Wer sind die Menschen, die im Pfandleihhaus Hilfe suchen?",
        "id": 2165389,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mannheim-wer-in-deutschlands-letztem-kommunalen-pfandleihhaus-hilfe-sucht-a-f18908c4-3d16-47b1-8d75-9d5f03601b4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mannheim: Wer in Deutschlands letztem kommunalen Pfandleihhaus Hilfe sucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:35:00+00:00",
        "description": "Die Maut in einer Metropole wieder abschaffen und sich zum K\u00f6nig stilisieren: Das gelingt Donald Trump in einem Atemzug. Allerdings nicht mit New Yorks Gouverneurin \u2013 sie sagt dem US-Pr\u00e4sidenten den Kampf an.",
        "id": 2165390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-new-york-city-mit-krone-auf-dem-cover-gegen-die-maut-a-42fdeb4f-1adc-4c58-9d42-c46639f8a16b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und New York City: Mit Krone auf dem Cover gegen die Maut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:31:00+00:00",
        "description": "Donald Trump will Zuwanderer mithilfe mehrerer Abkommen aus dem Land schaffen. 177 Menschen landeten jetzt in Caracas. Die venezolanische Regierung hat sie empfangen, zweifelt aber an der Begr\u00fcndung f\u00fcr die Ausweisung.",
        "id": 2165391,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-schickt-migranten-aus-guantanamo-nach-venezuela-zurueck-a-5a4b9a3a-4a97-4623-84d6-944b11d382f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump schickt Migranten aus Guantanamo nach Venezuela zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:15:00+00:00",
        "description": "The use of artificial intelligence is changing the balance of power on the battlefield and in the German arms industry. Established giants are facing new challenges from up-and-coming startups.",
        "id": 2165392,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/germany/battlefield-disruption-german-military-seeks-to-adapt-as-ai-changes-warfare-a-ebb36190-8b79-4e85-bd21-e765a9fc9857#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Battlefield Disruption: German Military Seeks to Adapt as AI Changes Warfare",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:10:56+00:00",
        "description": "Fokus auf Kanadas Selbstbestimmtheit: S\u00e4ngerin Chantal Kreviazuk hat vor dem Eishockeyspiel gegen die USA deutlich gemacht, was sie von Donald Trumps Annexionsfantasien h\u00e4lt. Mit nur einem kleinen Wort.",
        "id": 2164595,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/eishockey-duell-usa-gegen-kanada-saengerin-chantal-kreviazuk-protestiert-mit-umgedichteter-hymne-a-6d36a1b4-3e07-4199-bc56-5ad265482bf3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eishockey-Duell USA gegen Kanada: S\u00e4ngerin Chantal Kreviazuk protestiert mit umgedichteter Hymne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:10:56+00:00",
        "description": "Die Fans von Eintracht Frankfurt d\u00fcrfen sich auf eine attraktive Ausw\u00e4rtsreise freuen: Im Achtelfinale der Europa League hei\u00dft der Gegner Ajax Amsterdam. Auf Mats Hummels und die AS Rom wartet Bilbao.",
        "id": 2164596,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/europa-league-eintracht-frankfurt-trifft-auf-ajax-amsterdam-a-c3dc8ff0-98d4-4fbd-8186-2398928a85b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa League: Eintracht Frankfurt trifft auf Ajax Amsterdam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:10:56+00:00",
        "description": "Jahrzehntelang war George Clooney als Nichtraucher bekannt. Nun hat er mit 63 Jahren doch noch angefangen, heimlich, im Hinterhof. Hintergrund ist die Broadway-Premiere des Hollywoodstars.",
        "id": 2164598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/george-clooney-hat-fuer-seine-broaway-premiere-in-new-york-mit-dem-rauchen-angefangen-a-2a82814e-2118-43f8-ad24-fdc930dd4418#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "George Clooney hat f\u00fcr seine Broaway-Premiere in New York mit dem Rauchen angefangen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:10:56+00:00",
        "description": "Es ging um Betrugsvorw\u00fcrfe, Analkugeln und viel Geld: Der Streit zwischen Magnus Carlsen und Hans Niemann bewegte nicht nur Schachfans. Der Superstar \u00e4u\u00dfert sich dazu nur selten, jetzt legt er mit Kritik nach.",
        "id": 2164594,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/magnus-carlsen-traut-hans-niemann-nach-schachskandal-immer-noch-nicht-a-45bc2396-2038-4e77-9f8a-07ce041c10a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magnus Carlsen traut Hans Niemann nach Schachskandal immer noch nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:10:56+00:00",
        "description": "Vor wenigen Tagen scheiterten die Gespr\u00e4che zwischen den japanischen Autobauern Honda und Nissan. US-Konkurrent Tesla k\u00f6nnte laut einem Medienbericht nun bei einem der beiden einsteigen, der B\u00f6rsenkurs reagierte prompt.",
        "id": 2164597,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/nissan-wirbt-offenbar-um-einstieg-von-tesla-a-a0630c36-660d-4360-bdb3-77ab7c2838b5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nissan wirbt offenbar um Einstieg von Tesla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:10:56+00:00",
        "description": "Zwei Jugendliche lockten eine 14-J\u00e4hrige in einen Hinterhalt und verletzten sie so schwer, dass sie starb. Nun sind die Angreiferinnen verurteilt worden \u2013 bestraft wird aber nur die \u00e4ltere.",
        "id": 2164593,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/schweden-maedchen-wegen-mordes-an-14-jaehriger-schuldig-gesprochen-a-97b25949-1b1c-4a0b-9bc9-6ca0f8ec93f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweden: M\u00e4dchen wegen Mordes an 14-J\u00e4hriger schuldig gesprochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:10:56+00:00",
        "description": "Trumps Ann\u00e4herung an Putin verbittert die Ukraine und schockt ihre Partner. Entscheiden k\u00fcnftig die Gro\u00dfm\u00e4chte \u00fcber Krieg und Frieden in Europa \u2013 oder bringt der Kontinent endlich den Willen auf, selbst f\u00fcr seine Sicherheit zu sorgen?",
        "id": 2164599,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-donald-trumps-annaeherung-an-wladimir-putin-und-die-folgen-fuer-europa-a-75fa1d15-150c-45e5-ac96-307cfa0d3fe7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Donald Trumps Ann\u00e4herung an Wladimir Putin und die Folgen f\u00fcr Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:02:00+00:00",
        "description": "Nach dem Angriff auf eine Demonstration der Gewerkschaft Ver.di in M\u00fcnchen liegen neue Erkenntnisse vor. Immer mehr deutet auf ein islamistisches Motiv hin.",
        "id": 2164600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/anschlag-in-muenchen-ermittler-finden-koran-im-auto-des-taeters-a-d857a669-ad81-477b-b66d-1a98806bf223#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anschlag in M\u00fcnchen: Ermittler finden Koran im Auto des T\u00e4ters",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:00:00+00:00",
        "description": "Hollywood hat es richtig krachen lassen: 1975 war der Katastrophenfilm-Trend auf seinem H\u00f6hepunkt. Schauspieler und Zuschauer litten bei Erdbeben, Hochhausbr\u00e4nden und Flugzeug-Crashs mit. Und liebten es.",
        "id": 2165947,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/der-spiegel-vor-50-jahren-die-lust-am-weltuntergang-a-da12c246-1c32-4ecb-addf-92158b1af026#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der SPIEGEL vor 50 Jahren: Die Lust am Weltuntergang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:45:00+00:00",
        "description": "Aus politischen Gr\u00fcnden habe die Biden-Regierung zwei Astronauten allein im All gelassen, behauptet Elon Musk. Ein d\u00e4nischer Raumfahrer widerspricht. Wenig sp\u00e4ter erkl\u00e4rt der Trump-Berater, es werde Zeit, die ISS abzuwickeln.",
        "id": 2164601,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/elon-musk-daenischer-astronaut-andreas-mogensen-wirft-trump-berater-luege-vor-der-will-daraufhin-die-iss-abwickeln-a-dbc656f8-b30f-4b23-bfef-0b5f56c0d71e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: D\u00e4nischer Astronaut Andreas Mogensen wirft Trump-Berater \u00bbL\u00fcge\u00ab vor \u2013 der will daraufhin die ISS abwickeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "\u00bbDie falsche Entscheidung zur falschen Zeit!\u00ab: Berlin k\u00fcrzt bei der Antisemitismuspr\u00e4vention, die betroffenen Projekte sind entsetzt. Kritik gibt es auch vom Koalitionspartner.",
        "id": 2164133,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/berlin-senatorin-katharina-guenther-wuensch-streicht-projekten-zur-antisemitismuspraevention-foerdergeld-a-21027631-f45e-4dde-bf6d-7897f05192a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Senatorin Katharina G\u00fcnther-W\u00fcnsch streicht Projekten zur Antisemitismuspr\u00e4vention F\u00f6rdergeld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Was ist die Erst- und was die Zweitstimme? Was \u00e4ndert sich mit der Wahlrechtsreform? Und was muss ich eigentlich ins Wahllokal mitbringen? Antworten auf die wichtigsten Fragen zur Bundestagswahl.",
        "id": 2164131,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-antworten-auf-die-wichtigsten-fragen-zur-wahl-am-sonntag-a-abc59157-ca93-4f22-8660-2de7453b95ce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Antworten auf die wichtigsten Fragen zur Wahl am Sonntag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Rekordmeister gegen amtierenden Titeltr\u00e4ger: Im Achtelfinale der K\u00f6nigsklasse kommt es zum Bundesligaduell zwischen dem FC Bayern und Bayer Leverkusen. Borussia Dortmund trifft auf OSC Lille.",
        "id": 2164137,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-auslosung-fc-bayern-muenchen-bayer-leverkusen-und-bvb-erfahren-achtelfinalgegner-a-5c63f071-c53f-484f-96c8-28bfbfafff73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions-League-Auslosung: FC Bayern M\u00fcnchen, Bayer Leverkusen und BVB erfahren Achtelfinalgegner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Georg Sperber, 92, aus Ebrach hat als junger Mann einen der letzten Urw\u00e4lder Europas betreten. Die Begegnung hat sein Leben ver\u00e4ndert.",
        "id": 2164126,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ein-bild-und-seine-geschichte-georg-sperber-ueber-den-urwald-a-69b9fea8-064e-494d-897f-b2f1fd4f7b4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ein Bild und seine Geschichte: Georg Sperber \u00fcber den Urwald",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Aus politischen Gr\u00fcnden habe die Biden-Regierung zwei Astronauten allein im All gelassen, behauptet Elon Musk. Ein d\u00e4nischer Raumfahrer widerspricht. Wenig sp\u00e4ter erkl\u00e4rt der Trump-Berater, es werde Zeit, die ISS abzuwickeln.",
        "id": 2164132,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-daenischer-astronaut-andreas-mogensen-wirft-trump-berater-luege-vor-der-will-daraufhin-die-iss-abwickeln-a-dbc656f8-b30f-4b23-bfef-0b5f56c0d71e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: D\u00e4nischer Astronaut Andreas Mogensen wirft Trump-Berater \u00bbL\u00fcge\u00ab vor \u2013 der will daraufhin die ISS abwickeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Israel nennt es grausam und b\u00f6sartig, die Hamas spricht von einem Fehler: Nach der \u00dcbergabe einer unbekannten Frauenleiche will die Terrormiliz nun eine m\u00f6gliche Vermischung sterblicher \u00dcberreste pr\u00fcfen.",
        "id": 2164136,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazakrieg-hamas-will-moeglichen-fehler-bei-uebergabe-toter-geiseln-pruefen-a-c51605e4-81b8-42e8-97aa-5688171a6774#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazakrieg: Hamas will m\u00f6glichen Fehler bei \u00dcbergabe toter Geiseln pr\u00fcfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Sieben Filme haben die Hollywood-Gr\u00f6\u00dfen Leonardo DiCaprio und Martin Scorsese bereits miteinander gedreht, nun sollen sie f\u00fcr einen neuen Film \u00fcber das organisierte Verbrechen zusammenkommen. In New York? Chicago? Nein, auf Hawaii!",
        "id": 2164129,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/martin-scorsese-und-leonardo-dicaprio-drehen-weiteren-mafia-thriller-a-06675003-ad6a-4be6-a5fd-8cd7b144fd87#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martin Scorsese und Leonardo DiCaprio drehen weiteren Mafia-Thriller",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Wenn der Top-\u00d6konom des deutschen Fernsehens \u00fcber Geld redet, egal zu welchem Thema, kommt mit einiger Wahrscheinlichkeit \u00bb100 Milliarden Euro\u00ab dabei heraus. Ist das Zufall?",
        "id": 2164127,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/oekonom-marcel-fratzscher-warum-er-immer-von-100-milliarden-euro-spricht-kolumne-a-fbc71656-1fcd-4166-b1fe-7dbbd82460d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6konom Marcel Fratzscher: Warum er immer von 100 Milliarden Euro spricht - Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Selbst Kardin\u00e4le beteiligen sich an den Ger\u00fcchten: Seit Papst Franziskus im Krankenhaus liegt, wurde erneut \u00fcber einen R\u00fccktritt des 88-J\u00e4hrigen spekuliert. Doch da soll nichts dran sein.",
        "id": 2164134,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/papst-franziskus-kardinal-giovanni-battista-re-widerspricht-spekulationen-ueber-ruecktritt-a-8583f503-d3a4-4811-8426-9a1834a19b99#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Franziskus: Kardinal Giovanni Battista Re widerspricht Spekulationen \u00fcber R\u00fccktritt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Trump, Putin, Klimawandel, Wirtschaftsflaute, Rechtspopulisten, insgesamt unsch\u00f6ne Aussichten: Wer will da noch freiwillig eine neue Bundesregierung anf\u00fchren?",
        "id": 2164125,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/regierungsbildung-nach-der-wahl-dann-doch-lieber-nicht-kolumne-a-77da3b52-726a-4d3b-ab9f-2e5acd83ea0d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regierungsbildung nach der Wahl: Dann doch lieber nicht \u2013 Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Kann sich Europa milit\u00e4risch auch ohne die USA verteidigen? Laut einer ersten Analyse des Kieler Instituts f\u00fcr Weltwirtschaft br\u00e4uchte es daf\u00fcr 300.000 zus\u00e4tzliche Soldaten, Tausende neue Panzer \u2013 und jede Menge Geld.",
        "id": 2164135,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ukrainekrieg-so-stark-muesste-europa-aufruesten-um-sich-allein-vor-russland-zu-schuetzen-a-f46c7616-c890-4ec7-ae8a-8f5e25111059#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainekrieg: So stark m\u00fcsste Europa aufr\u00fcsten, um sich allein vor Russland zu sch\u00fctzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "K\u00e4mpfende Lippfische, neugierige Robben und durstige Kamele: Das sind die Gewinnerbilder des diesj\u00e4hrigen Wettbewerbs Underwater Photographer of the Year.",
        "id": 2164128,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/underwater-photographer-of-the-year-2025-die-besten-bilder-a-155ee627-6c9c-44d2-977d-1ffd6714e967#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Underwater Photographer of the Year 2025\u00ab: Die besten Bilder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:03:57+00:00",
        "description": "Mini-Faktenchecks von Freiwilligen sollen die Glaubw\u00fcrdigkeit der Plattform X st\u00fctzen. Elon Musk behauptet nun, das System werde \u00bbvon Regierungen und herk\u00f6mmlichen Medien\u00ab unterwandert.",
        "id": 2164130,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/x-elon-musk-kuendigt-aenderungen-in-community-notes-an-a-917b7a7e-436c-45b2-aeab-64c8f0dfa861#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "X: Elon Musk k\u00fcndigt \u00c4nderungen in \u00bbCommunity Notes\u00ab an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T11:11:00+00:00",
        "description": "With the iPhone 16e, Apple has launched a new middle-class device. The 5G chip it uses was largely developed in Munich. DER SPIEGEL spoke with those behind the novelty.",
        "id": 2164138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/business/chip-challenges-the-munich-contribution-to-apples-new-iphone-16-a-4d221b14-8ead-4437-a6b3-1438017effb2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chip Challenges: The Munich Contribution to Apple's New iPhone 16",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "In der Trump-Welt z\u00e4hlt fast nichts mehr, was f\u00fcr die Bundesrepublik wichtig ist. Die Politik muss sich neu erfinden und sich vom alten deutschen Denken verabschieden.",
        "id": 2163720,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland-braucht-einen-europaeischen-bundeskanzler-a-328121af-b479-472f-837d-48ecede5516f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl: Deutschland braucht einen europ\u00e4ischen Bundeskanzler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "Beim Fernsehen greifen wir zur Chipst\u00fcte, die Steuererkl\u00e4rung machen wir viel zu sp\u00e4t. Viele Dinge, die wir tun, laufen immer gleich ab. Wer daran etwas \u00e4ndern will, muss die dahinterliegenden Mechanismen verstehen.",
        "id": 2163725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/coaching-neue-gewohnheiten-einfuehren-so-erkennen-sie-die-muster-hinter-ihren-gewohnheiten-a-73e59ba2-d860-40e8-a8d1-dc9cd4e7eb4b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coaching \u00bbNeue Gewohnheiten einf\u00fchren\u00ab: So erkennen Sie die Muster hinter Ihren Gewohnheiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "Bahn\u00fcberg\u00e4nge k\u00f6nnen f\u00fcr Fu\u00dfg\u00e4nger, Rad- und Autofahrer gef\u00e4hrlich sein, vor allem, wenn sie keine Schranken haben. Weil es immer wieder zu Kollisionen mit Z\u00fcgen kommt, will die Bahn sie nach und nach ersetzen.",
        "id": 2163721,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/deutsche-bahn-will-zahl-der-bahnuebergaenge-wegen-unfallgefahr-weiter-reduzieren-a-187c1e63-62c8-4e7c-b270-c03779e2d61c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Bahn will Zahl der Bahn\u00fcberg\u00e4nge wegen Unfallgefahr weiter reduzieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "Vor dem Finale des Four-Nations-Turniers gegen Kanada in Boston erneuerte der US-Pr\u00e4sident seine Annexionsfantasien. Auf dem Eis wurden wieder Schl\u00e4gereien bef\u00fcrchtet. Es krachte dann auch, aber sportlich.",
        "id": 2163723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/eishockey-duell-usa-gegen-kanada-sportliche-pointe-nach-provokationen-von-donald-trump-a-e5b1c157-e353-4fd6-8314-6056b4ee0173#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eishockey-Duell USA gegen Kanada: Sportliche Pointe nach Provokationen von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "72.413 gef\u00e4lschte Banknoten wurden 2024 aus dem Verkehr gezogen. Das sind 28 Prozent mehr als im Vorjahr. Trotzdem sch\u00e4tzt die Bundesbank das Risiko f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung als gering ein.",
        "id": 2163717,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/falschgeld-in-deutschland-laut-deutscher-bundesbank-erneut-mehr-gefaelschte-geldscheine-im-umlauf-a-49ff07a7-0822-4d27-968a-b3a70d14c3d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Falschgeld in Deutschland: Laut Deutscher Bundesbank erneut mehr gef\u00e4lschte Geldscheine im Umlauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "Donald Trump will aus dem Gazastreifen die Riviera des Nahen Ostens machen. Daf\u00fcr erntet der US-Pr\u00e4sident viel Kritik. Sein Au\u00dfenminister springt ihm nun bei. Es gebe derzeit keine bessere Idee.",
        "id": 2163718,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-us-aussenminister-verteidigt-trumps-umsiedlungsplaene-a-e41c7af2-cf67-4247-853a-32990790505b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: US-Au\u00dfenminister verteidigt Trumps Umsiedlungspl\u00e4ne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "Angst vor Krieg und Hetzern: Die beiden Kinderreporterinnen Antonia und Lena sind kurz vor der Bundestagswahl besorgt. Sie haben die stellvertretende CDU-Vorsitzende Karin Prien gefragt, was sie f\u00fcr junge Leute tun wird.",
        "id": 2163724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/karin-prien-cdu-im-kinder-interview-macht-den-mund-auf-wenn-ihr-unrecht-erlebt-a-ca55e865-de57-4426-b447-2dbbfd9c241b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karin Prien (CDU) im Kinder-Interview: \u00bbMacht den Mund auf, wenn ihr Unrecht erlebt!\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "Wieder ein Walkadaver auf einer Nordseeinsel: Auf der gesch\u00fctzten Insel Minsener Oog ist ein toter Buckelwal angeschwemmt worden. Anders als im Fall auf Sylt k\u00f6nnte dieses Tier unber\u00fchrt bleiben.",
        "id": 2163719,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nordsee-toter-buckelwal-auf-minsener-oog-gestrandet-a-9299f6d6-c4d2-42be-8f0e-18080587382c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordsee: Toter Buckelwal auf Minsener Oog gestrandet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "Anduril ist auf Waffensysteme spezialisiert, die von k\u00fcnstlicher Intelligenz gesteuert werden. Nun will das amerikanische Start-up von der europ\u00e4ischen Aufr\u00fcstung profitieren und sucht daf\u00fcr einen Partner.",
        "id": 2163726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/rheinmetall-will-enger-mit-us-firma-anduril-kooperieren-a-85a91547-77e4-4060-b984-f078adab96a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rheinmetall will enger mit US-Firma Anduril kooperieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:59:45+00:00",
        "description": "Westliche Unternehmen agieren auch drei Jahre nach der Invasion in die Ukraine weiter im Land des Aggressors. Nun will Trump die Beziehungen zum Kreml normalisieren. Deutsche Firmen halten sich dazu laut einem Bericht auff\u00e4llig bedeckt.",
        "id": 2163722,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/russland-tausende-firmen-aus-deutschland-weiter-in-wladimir-putins-reich-aktiv-a-0c1906f8-dc03-45a4-b9cc-661aa15e5d50#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Tausende Firmen aus Deutschland weiter in Wladimir Putins Reich aktiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:54:32+00:00",
        "description": "Der Pr\u00e4sident des M\u00fcnchner Ifo-Instituts ist gegen eine allzu starke Anhebung des Mindestlohns. Das k\u00f6nne die Wirtschaft nicht leisten, so Clemens Fuest. Die Lohnuntergrenze werde im Wahlkampf instrumentalisiert.",
        "id": 2163380,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/15-euro-mindestlohn-ifo-oekonom-clemens-fuest-warnt-wirtschaft-zu-schwach-a-25cb7609-b93d-4827-9227-71afbd060892#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15 Euro Mindestlohn: Ifo-\u00d6konom Clemens Fuest warnt \u2013 Wirtschaft zu schwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:54:32+00:00",
        "description": "Der Richter hat gesprochen, Luis Rubiales wurde milde verurteilt. Einer der gr\u00f6\u00dften Skandale des Fu\u00dfballs hat manches ver\u00e4ndert. Und vieles nicht.",
        "id": 2163377,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/affaere-luis-rubiales-was-vom-kuss-uebrig-bleibt-a-ce9d317f-fb6e-4170-b695-06302a3235e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aff\u00e4re Luis Rubiales: Was vom Kuss \u00fcbrig bleibt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:54:32+00:00",
        "description": "In L\u00fcbeck unterrichtet ein Professor unter Rechtsau\u00dfen-Verdacht wieder Bundespolizisten. Die Gewerkschaft der Polizei verlangt eine neue \u00dcberpr\u00fcfung und sieht Bundesinnenministerin Nancy Faeser in der Pflicht.",
        "id": 2163379,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bundespolizei-hochschule-gewerkschaft-der-polizei-fordert-eingreifen-von-faeser-bei-umstrittenem-professor-a-5c0a6219-e926-41dc-bffd-305e23b00269#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundespolizei-Hochschule: Gewerkschaft der Polizei fordert Eingreifen von Faeser bei umstrittenem Professor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:54:32+00:00",
        "description": "Die Bundestagswahl steht unmittelbar bevor. Doch noch immer sind Millionen Deutsche unsicher in ihrer Wahlentscheidung. Gesellschaftsforscher Dirk Ziems erkl\u00e4rt, woran das liegt.",
        "id": 2163378,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-warum-millionen-deutsche-unentschlossen-sind-a-e4b4b8de-152f-4cb1-a112-4c66ce1255d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Warum Millionen Deutsche unentschlossen sind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:54:32+00:00",
        "description": "Im Netz wird in mehreren Fake-Videos behauptet, die Briefwahl werde zum Nachteil der AfD manipuliert. In Sicherheitskreisen geht man davon aus, dass eine russische Troll-Gruppierung hinter den L\u00fcgen steckt.",
        "id": 2163375,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/bundestagswahl-russische-troll-gruppe-verbreitet-offenbar-fake-videos-zur-briefwahl-a-325b8c89-8dae-4adc-ada9-f8d9ab6dd9f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl: Russische Troll-Gruppe verbreitet offenbar Fake-Videos zur Briefwahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:54:32+00:00",
        "description": "Ein Unterseekabel im schwedischen Wirtschaftsgebiet wurde mutma\u00dflich besch\u00e4digt. Die K\u00fcstenwache schickt ein Schiff, um die Leitung zu pr\u00fcfen, die Polizei ermittelt.",
        "id": 2163376,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ostsee-schweden-untersucht-moeglichen-schaden-an-unterseekabel-a-06fca5e3-9e2b-4191-8897-d2e3f0dd8003#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostsee: Schweden untersucht m\u00f6glichen Schaden an Unterseekabel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:50:00+00:00",
        "description": "CDU-Kanzlerkandidat Merz ist \u00fcber Trumps Aussagen zum russischen Angriffskrieg ersch\u00fcttert. Die Europ\u00e4er m\u00fcssten sich nun gemeinsam verst\u00e4ndigen. \u00dcber deutsche Truppen in der Ukraine nachzudenken, h\u00e4lt Merz f\u00fcr verfr\u00fcht.",
        "id": 2163381,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-friedrich-merz-zeigt-sich-schockiert-ueber-aussagen-von-donald-trump-a-a51bb3aa-b234-45da-81bd-4e34020ad1bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Friedrich Merz zeigt sich schockiert \u00fcber Aussagen von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:49:35+00:00",
        "description": "Wenige Tage vor der Bundestagswahl ersch\u00fcttert eine neue Parteispendenaff\u00e4re die AfD. Das Geld soll von einem deutsch-schweizerischen Immobilienmilliard\u00e4r kommen. Wer ist der Mann?",
        "id": 2163090,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-wer-ist-der-verschwiegene-milliardaer-hinter-der-verdaechtigen-millionen-spende-a-424da78a-95be-45de-8c21-4a2922305c51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: Wer ist der verschwiegene Milliard\u00e4r hinter der verd\u00e4chtigen Millionen-Spende?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:49:35+00:00",
        "description": "Viele Pendlerinnen und Pendler m\u00fcssen umplanen: In zahlreichen Bundesl\u00e4ndern hat die Gewerkschaft Ver.di f\u00fcr heute zu Warnstreiks im Nahverkehr aufgerufen. Die Forderungen sind hoch.",
        "id": 2163091,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/warnstreik-im-oeffentlichen-dienst-busse-und-bahnen-stehen-vielerorts-in-deutschland-still-a-414c3500-90f4-4cc5-a601-eab5a304851c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warnstreik im \u00f6ffentlichen Dienst: Busse und Bahnen stehen vielerorts in Deutschland still",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:44:46+00:00",
        "description": "Drei chinesische Kriegsschiffe f\u00fchren vor der australischen K\u00fcste Milit\u00e4r\u00fcbungen durch. In Australien w\u00e4chst die Sorge, mehrere Fl\u00fcge \u00e4nderten ihre Flugrichtung. China behauptet, nichts von den Vorg\u00e4ngen zu wissen.",
        "id": 2161989,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-kriegsschiffe-vor-australien-fluege-aendern-kurs-a-aa9df395-4a81-4ad5-9b1c-e7bf6c978c01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Kriegsschiffe vor Australien \u2013 Fl\u00fcge \u00e4ndern Kurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:44:46+00:00",
        "description": "Nach Donald Trumps Kehrtwende muss Deutschland selbst f\u00fcr seine Sicherheit sorgen, zugleich kursieren Ideen f\u00fcr eine Friedenstruppe in der Ukraine. Die Bundeswehr trifft das im ung\u00fcnstigsten Moment.",
        "id": 2161990,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-krieg-kann-die-bundeswehr-stemmen-was-auf-sie-zukommt-a-de531495-5489-40e2-8630-d440ad544fbd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Kann die Bundeswehr stemmen, was auf sie zukommt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:44:46+00:00",
        "description": "Der US-Vizepr\u00e4sident Vance hat behauptet, Deutschland schr\u00e4nke die Meinungsfreiheit ein. Bei einem Auftritt in Washington drohte er nun indirekt damit, die Truppenst\u00e4rke der US-Streitkr\u00e4fte in der Bundesrepublik zu reduzieren.",
        "id": 2161991,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/verhaeltnis-usa-deutschland-j-d-vance-verknuepft-us-schutz-mit-meinungsfreiheit-a-8daf2bb8-b131-4b5c-a624-9b7e28037369#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verh\u00e4ltnis USA-Deutschland: J.D. Vance verkn\u00fcpft US-Schutz mit Meinungsfreiheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:43:00+00:00",
        "description": "Wenn diesen Freitag Zehntausende im \u00f6ffentlichen Nahverkehr streiken, steht auch der Bus von G\u00f6khan Sert still. Hier spricht der K\u00f6lner \u00fcber die Forderungen der Besch\u00e4ftigten. Und sein Mitgef\u00fchl f\u00fcr betroffene Fahrg\u00e4ste.",
        "id": 2161992,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/warnstreik-im-oeffentlichen-dienst-hinterm-steuer-kann-ich-nicht-die-haushaltskrise-loesen-a-7a405e7b-93ea-4fdb-b23a-792537bfe28d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warnstreik im \u00f6ffentlichen Dienst: \u00bbHinterm Steuer kann ich nicht die Haushaltskrise l\u00f6sen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:42:00+00:00",
        "description": "Im Hinspiel der Conference-League-Playoffs hatte sich Heidenheim noch eine hervorragende Ausgangsposition gesichert, doch im R\u00fcckspiel kam das sp\u00e4te Aus. Nach der Heimniederlage gegen Kopenhagen muss der Klub die Saison retten.",
        "id": 2161993,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/conference-league-1-fc-heidenheim-scheidet-gegen-fc-kopenhagen-aus-a-a07fbd5e-5870-4db4-bdfe-8f8a3f5a85cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Conference League: 1. FC Heidenheim scheidet gegen FC Kopenhagen aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:38:00+00:00",
        "description": "\u00dcber die Finanzierung der gesetzlichen Rente in Zukunft gibt es erbitterten Streit. Die Zusch\u00fcsse aus Steuergeld fielen zuletzt verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig jedoch geringer aus als noch 2004.",
        "id": 2161994,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/bund-finanziert-geringeren-anteil-der-rente-als-vor-20-jahren-a-09d29ad9-dfe2-470b-b83e-0704965283fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bund finanziert geringeren Anteil der Rente als vor 20 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:27:00+00:00",
        "description": "Weston Cage soll im vergangenen Jahr seine Mutter, Christina Fulton, gewaltt\u00e4tig angegriffen haben. Nun verklagt die 57-J\u00e4hrige ihren Sohn \u2013 und dessen Vater, Hollywoodstar Nicolas Cage. Der weist die Vorw\u00fcrfe zur\u00fcck.",
        "id": 2161995,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/nicolas-cage-ex-partnerin-christina-fulton-verklagt-hollywoodstar-und-gemeinsamen-sohn-a-ff7fd988-094e-478e-83bb-fe167a4bad90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Cage: Ex-Partnerin Christina Fulton verklagt Hollywoodstar und gemeinsamen Sohn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:04:00+00:00",
        "description": "Beim Treffen mit dem Ukraine-Sondergesandten der USA bem\u00fcht sich der ukrainische Pr\u00e4sident um Diplomatie. Selenskyj sprach von einer guten Diskussion mit Kellogg. Eine gemeinsame Pressekonferenz blieb dennoch aus.",
        "id": 2161996,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-wolodymyr-selenskyj-und-us-sondergesandter-keith-kellogg-sprechen-nach-trump-kritik-a-e4b474e3-086b-4935-8a8c-179e4a662bbe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Wolodymyr Selenskyj und US-Sondergesandter Keith Kellogg sprechen nach Trump-Kritik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T06:34:00+00:00",
        "description": "Vergesst Schalke, vergesst den HSV. Wer sehen will, wie ein Verein auf m\u00f6glichst unappetitliche Weise im Chaos versinkt, muss derzeit nach Aachen schauen.",
        "id": 2161997,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/alemannia-aachen-der-groesste-chaos-klub-deutschlands-a-219f8697-004b-420e-9e67-e821d3186e0d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alemannia Aachen: Der gr\u00f6\u00dfte Chaos-Klub Deutschlands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T05:43:00+00:00",
        "description": "Ein letztes Mal stritten sich die Parteien vor der Wahl in einer Fernsehdebatte. Gleich alle auf einmal. War\u2019s das wert? Ganz ehrlich: nicht wirklich. Nach dieser Sendung ist man froh, wenn Sonntag ist.",
        "id": 2161998,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/bundestagswahl-2025-schlussrunde-bei-ard-und-zdf-jetzt-ist-auch-mal-gut-a-4536b299-5358-4c48-bedf-d00aceb02d53#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025 \u2013 Schlussrunde bei ARD und ZDF: Jetzt ist auch mal gut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T05:37:00+00:00",
        "description": "Die Bundeswehr r\u00e4tselt, was sie zu einer Friedenstruppe in der Ukraine beitragen kann. Scholz und Merz pilgern nach NRW. Und die Hamas ist nicht geschlagen. Das ist die Lage am Freitagmorgen.",
        "id": 2161999,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-bundeswehr-donald-trump-olaf-scholz-friedrich-merz-israel-gaza-hamas-annalena-baerbock-a-c4c42145-04fe-4ebf-bf6d-d864e7245718#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Bundeswehr, Donald Trump, Olaf Scholz, Friedrich Merz, Israel, Gaza, Hamas, Annalena Baerbock",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T04:59:00+00:00",
        "description": "Die Daten des IRS werden streng geh\u00fctet: Sogar Elon Musk und seine Doge-Rotstiftler bekommen keinen Zugang. Doch der Steuerbeh\u00f6rde als Ganzes drohen gewaltige Umw\u00e4lzungen.",
        "id": 2162000,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-steuerdaten-der-amerikaner-bleiben-doge-verwehrt-a-e03d9256-f749-43d2-a539-8fac17d283dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: Steuerdaten der Amerikaner bleiben Doge verwehrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T02:50:00+00:00",
        "description": "\u00dcbergriffe durch Polizeikr\u00e4fte konnten in den USA bisher zentral gemeldet werden. Doch auch hier setzt Donald Trump den Rotstift an \u2013 dabei hatte er den wichtigen Service einst selbst angeregt.",
        "id": 2162001,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-usa-schaffen-meldeportal-gegen-polizeigewalt-ab-a-772ab270-48e0-43f6-ace0-194cb27414a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: USA schaffen Meldeportal gegen Polizeigewalt ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T02:03:00+00:00",
        "description": "Victor Wembanyama gilt als gro\u00dfe \u2013 sehr gro\u00dfe \u2013 Hoffnung der NBA. F\u00fcr die San Antonio Spurs spielt der 2,24-Meter-Mann eine \u00fcberragende Saison. Das macht seine j\u00fcngste Diagnose doppelt bitter.",
        "id": 2162002,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-victor-wembanyama-hat-thrombose-und-verpasst-rest-der-saison-a-71bccd35-4109-4a31-8af7-8a3f29bcac34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Victor Wembanyama hat Thrombose und verpasst Rest der Saison",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T00:56:00+00:00",
        "description": "Erstmals hatte die Hamas tote Geiseln an Israel \u00fcberstellt. Das israelische Milit\u00e4r meldet: Bei der von der Hamas \u00fcbergebenen Frauenleiche handelt es sich nicht um die Deutsch-Israelin Shiri Bibas. Ihre beiden S\u00f6hne wurden demnach in Gefangenschaft ermordet.",
        "id": 2162003,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israelische-armee-von-hamas-uebergebene-geisel-leiche-ist-nicht-shiri-bibas-a-91854670-5d4a-49db-a03e-7f46de099664#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Von Hamas \u00fcbergebene Geisel-Leiche ist nicht Shiri Bibas",
        "vote": 0
    }
]