[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T21:15:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpis-tuska-po-obradach-sejmu-pomoze-w-odzyskaniu-kontroli-na,nId,7918208\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wpis-tuska-po-obradach-sejmu-pomoze-w-odzyskaniu-kontroli-na/000J4OFGG6FQDLY3-C321.jpg\" alt=\"Wpis Tuska po obradach Sejmu. &quot;Pomo\u017ce w odzyskaniu kontroli na granicy&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Przeg\u0142osowanie ustawy azylowej pomo\u017ce nam (po latach chaosu, korupcji i pozorowanych dzia\u0142a\u0144 rz\u0105du Morawieckiego) w odzyskaniu kontroli na naszej granicy&quot; - napisa\u0142 na platformie X premier Donald Tusk. Szef polskiego rz\u0105du wyrazi\u0142 zadowolenie z decyzji Sejmu o przyj\u0119ciu projektu ustawy dotycz\u0105cej ograniczenia prawa azylowego. Za zmianami w prawie zag\u0142osowa\u0142y niemal wszystkie partie zasiadaj\u0105ce w parlamencie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2168594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpis-tuska-po-obradach-sejmu-pomoze-w-odzyskaniu-kontroli-na,nId,7918208",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpis Tuska po obradach Sejmu. \"Pomo\u017ce w odzyskaniu kontroli na granicy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T20:10:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-rozporzadzenie-mon-tak-beda-wzywac-polakow-na-wojne,nId,7916649\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-rozporzadzenie-mon-tak-beda-wzywac-polakow-na-wojne/0006ESSVPSV0DVBY-C321.jpg\" alt=\"Nowe rozporz\u0105dzenie MON. Tak b\u0119d\u0105 wzywa\u0107 Polak\u00f3w na wojn\u0119 \" align=\"left\" /></a>W obliczu skomplikowanej sytuacji mi\u0119dzynarodowej Ministerstwo Obrony Narodowej wyda\u0142o nowe rozporz\u0105dzenie, dotycz\u0105ce wezwa\u0144 na wojn\u0119. Dokument okre\u015bla spos\u00f3b dostarczania kart poborowych na wypadek mobilizacji lub konfliktu zbrojnego. Kt\u00f3re organy b\u0119d\u0105 dor\u0119cza\u0107 wezwania do wojska i co grozi za ich zignorowanie? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2168138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-rozporzadzenie-mon-tak-beda-wzywac-polakow-na-wojne,nId,7916649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe rozporz\u0105dzenie MON. Tak b\u0119d\u0105 wzywa\u0107 Polak\u00f3w na wojn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T20:10:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanki-pis-oburzone-apeluja-do-rpo-takie-metody-to-totalit,nId,7918176\"><img src=\"https://i.iplsc.com/poslanki-pis-oburzone-apeluja-do-rpo-takie-metody-to-totalit/000KNCHBWUJ69R47-C321.jpg\" alt=\"Pos\u0142anki PiS oburzone, apeluj\u0105 do RPO. &quot;Takie metody to totalitaryzm&quot;\" align=\"left\" /></a>Pos\u0142anki Prawa i Sprawiedliwo\u015bci podczas konferencji prasowej w Sejmie skrytykowa\u0142y decyzj\u0119 o aresztowaniu Anny W., by\u0142ej dyrektorki biura premiera Mateusza Morawieckiego. Apelowa\u0142y do Rzecznika Praw Obywatelskich o interwencj\u0119, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce jej zatrzymanie ma negatywny wp\u0142yw na rodzin\u0119 i chore dziecko. Prokuratura zarzuca Annie W. przyj\u0119cie 3,5 mln z\u0142 \u0142ap\u00f3wki w zwi\u0105zku z afer\u0105 Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2168137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poslanki-pis-oburzone-apeluja-do-rpo-takie-metody-to-totalit,nId,7918176",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anki PiS oburzone, apeluj\u0105 do RPO. \"Takie metody to totalitaryzm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T20:08:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wybor-na-sedziow-trybunalu-konstytucyjnego-jest-decyzja-sejm,nId,7917948\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybor-na-sedziow-trybunalu-konstytucyjnego-jest-decyzja-sejm/000KNCHF7X1DRQEU-C321.jpg\" alt=\"Wyb\u00f3r na s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Jest decyzja Sejmu\" align=\"left\" /></a>Zaproponowani przez PiS kandydaci na s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego nie uzyskali w sejmowym g\u0142osowaniu wi\u0119kszo\u015bci g\u0142os\u00f3w. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zg\u0142osi\u0142o kandydatury pos\u0142a PiS Marka Asta oraz profesora prawa Artura Kotowskiego. Koalicja od pocz\u0105tku deklarowa\u0142a, \u017ce nie b\u0119dzie g\u0142osowa\u0107 &quot;za&quot;, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce TK jest w obecnej formie organem nielegalnym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2168136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wybor-na-sedziow-trybunalu-konstytucyjnego-jest-decyzja-sejm,nId,7917948",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyb\u00f3r na s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Jest decyzja Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:05:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-nozownika-w-berlinie-sprawca-na-wolnosci-trwa-oblawa,nId,7918184\"><img src=\"https://i.iplsc.com/atak-nozownika-w-berlinie-sprawca-na-wolnosci-trwa-oblawa/000KNCFIHSJC4IB2-C321.jpg\" alt=\"Atak no\u017cownika w Berlinie. Sprawca na wolno\u015bci, trwa ob\u0142awa\" align=\"left\" /></a>No\u017cownik zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 w berli\u0144skiej dzielnicy Mitte. Z doniesie\u0144 medi\u00f3w wynika, \u017ce ofiara odnios\u0142a powa\u017cne obra\u017cenia. Niemieckie s\u0142u\u017cby odgrodzi\u0142y teren, trwa poszukiwanie sprawcy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2167548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-nozownika-w-berlinie-sprawca-na-wolnosci-trwa-oblawa,nId,7918184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Berlinie. Sprawca na wolno\u015bci, trwa ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:05:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lex-romanowski-trafi-do-prezydenta-poslowie-zaglosowali,nId,7918164\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lex-romanowski-trafi-do-prezydenta-poslowie-zaglosowali/000KNC7BAD13BBNE-C321.jpg\" alt=\"&quot;Lex Romanowski&quot; trafi do prezydenta. Pos\u0142owie zag\u0142osowali\" align=\"left\" /></a>Zmodyfikowana wersja ustawy &quot;lex Romanowski&quot; zosta\u0142a rozpatrzona przez Sejm RP i nied\u0142ugo trafi do podpisu prezydenta Andrzeja Dudy. W pi\u0105tkowym g\u0142osowaniu pos\u0142owie przyj\u0119li zaproponowane przez Senat poprawki. Zgodnie z przepisami ustawy, pos\u0142om i senatorom obj\u0119tym tymczasowym aresztem mo\u017cna odebra\u0107 prawo do uposa\u017cenia oraz wykonywania obowi\u0105zk\u00f3w parlamentarnych. Pos\u0142owie przyj\u0119li poprawki z\u0142o\u017cone przez Senat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2167549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-lex-romanowski-trafi-do-prezydenta-poslowie-zaglosowali,nId,7918164",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Lex Romanowski\" trafi do prezydenta. Pos\u0142owie zag\u0142osowali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:01:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ograniczenie-prawa-do-azylu-jest-decyzja-sejmu,nId,7918156\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ograniczenie-prawa-do-azylu-jest-decyzja-sejmu/000KHZNJ04JGMUC5-C321.jpg\" alt=\"Ograniczenie prawa do azylu. Jest decyzja Sejmu\" align=\"left\" /></a>Sejm przyj\u0105\u0142 z jedn\u0105 poprawk\u0105 projekt ustawy dotycz\u0105cy m.in. czasowego ograniczenia prawa azylu. Za jego przyj\u0119ciem zag\u0142osowa\u0142o 386 pos\u0142\u00f3w, przeciwnych by\u0142o 38. Zgodnie z projektem wspomniane ograniczenia mog\u0105 by\u0107 wprowadzane rozporz\u0105dzeniem Rady Ministr\u00f3w na wniosek szefa MSWiA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2167547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ograniczenie-prawa-do-azylu-jest-decyzja-sejmu,nId,7918156",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ograniczenie prawa do azylu. Jest decyzja Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T17:55:24+00:00",
        "description": "<p>Prezydium Sejmu zdecydowa\u0142o o karze dla pos\u0142\u00f3w opozycji. Edward Siarka z PiS b\u0119dzie musia\u0142 zap\u0142aci\u0107 20 tys. z\u0142otych, a w jego sprawie z\u0142o\u017cono wniosek do prokuratury. Z kolei Ryszard Wilk z Konfederacji otrzyma\u0142 kar\u0119 minimaln\u0105 w wysoko\u015bci 4 tys. z\u0142otych - poinformowa\u0142 Szymon Ho\u0142ownia w serwisie X. Ryszard Wilk zosta\u0142 dodatkowo bezterminowo zawieszony w prawach cz\u0142onka przez Konfederacj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2167018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-sceny-w-sejmie-maksymalna-kara-i-bezterminowe-z,nId,7918011",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczne sceny w Sejmie. \"Maksymalna kara\" i \"bezterminowe zawieszenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:56:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-specjalna-misja-sikorskiego-w-usa-pierwszy-raz-pokazujemy-to,nId,7917963\"><img src=\"https://i.iplsc.com/specjalna-misja-sikorskiego-w-usa-pierwszy-raz-pokazujemy-to/000KNBR131XNE4EO-C321.jpg\" alt=\"Specjalna misja Sikorskiego w USA. &quot;Pierwszy raz pokazujemy to Amerykanom&quot;\" align=\"left\" /></a>Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w prezentacji ira\u0144skiego drona, kt\u00f3ry zosta\u0142 zestrzelony nad Ukrain\u0105 i przetransportowany do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Maszyna, jak podkre\u015bli\u0142 polityk, to dow\u00f3d na sojusz Rosji i Iranu, kt\u00f3ry okre\u015bli\u0142 jako &quot;o\u015b chaosu&quot;. - Jest to spraw\u0105 dla Europy i \u015bwiata, \u017ce Iran i Rosja wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105 w produkcji i wystrzeliwaniu setek takich dron\u00f3w w obiekty niekoniecznie wojskowe - powiedzia\u0142 dyplomata na antenie Polsat News.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2166440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-specjalna-misja-sikorskiego-w-usa-pierwszy-raz-pokazujemy-to,nId,7917963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalna misja Sikorskiego w USA. \"Pierwszy raz pokazujemy to Amerykanom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:50:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukrainski-wywiad-ujawnia-rosja-odtrabi-sukces-nieprzypadkowy,nId,7917918\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukrainski-wywiad-ujawnia-rosja-odtrabi-sukces-nieprzypadkowy/000KNBFO46I2QKNM-C321.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski wywiad ujawnia: Rosja odtr\u0105bi sukces. Nieprzypadkowy moment\" align=\"left\" /></a>Rosja szykuje ofensyw\u0119 propagandow\u0105 na trzeci\u0105 rocznic\u0119 rozpocz\u0119cia wojny z Ukrain\u0105 - donosi ukrai\u0144ski wywiad wojskowy. Moskwa ma odtr\u0105bi\u0107 zwyci\u0119stwo nad Kijowem oraz Sojuszem P\u00f3\u0142nocnoatlantyckim. W narracji Kremla oraz propagandyst\u00f3w b\u0119dzie promowana fraza: &quot;Zach\u00f3d zdradzi\u0142 Ukrain\u0119&quot;. Dzia\u0142aniom Moskwy sprzyjaj\u0105 ostatnie wypowiedzi Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukrainski-wywiad-ujawnia-rosja-odtrabi-sukces-nieprzypadkowy,nId,7917918",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski wywiad ujawnia: Rosja odtr\u0105bi sukces. Nieprzypadkowy moment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:43:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-dramatyczny-wypadek-ciezarowka-przygniotla-osobowke,nId,7917891\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dramatyczny-wypadek-ciezarowka-przygniotla-osobowke/000KN9ZC3EPFYJVU-C321.jpg\" alt=\"Dramatyczny wypadek. Ci\u0119\u017car\u00f3wka przygniot\u0142a osob\u00f3wk\u0119 \" align=\"left\" /></a>Cztery osoby zosta\u0142y poszkodowane w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Ambro\u017cewie w powiecie \u0142\u0119czyckim (woj. \u0142\u00f3dzkie). 49-latka kieruj\u0105ca osob\u00f3wk\u0105 nie zatrzyma\u0142a si\u0119 przed skrzy\u017cowaniem i wjecha\u0142a w ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Auto dostawcze przechyli\u0142o si\u0119 na bok i zatrzyma\u0142o na drugim poje\u017adzie. Kierowcom i pasa\u017cerom nic si\u0119 nie sta\u0142o. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-dramatyczny-wypadek-ciezarowka-przygniotla-osobowke,nId,7917891",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny wypadek. Ci\u0119\u017car\u00f3wka przygniot\u0142a osob\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:45:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-w-szpitalu-przyjety-jako-osoba-nieznana-nowe-infor,nId,7917852\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kaczynski-w-szpitalu-przyjety-jako-osoba-nieznana-nowe-infor/000KN9V75B72N72M-C321.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski w szpitalu przyj\u0119ty jako &quot;osoba nieznana&quot;. Nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 zakwalifikowany przez personel Wojew\u00f3dzkiego Szpitala Specjalistycznego w Lublinie jako NN, czyli osoba nieznana - potwierdzi\u0142 Interii rzecznik Rzecznik Urz\u0119du Marsza\u0142kowskiego w Lublinie Remigiusz Ma\u0142ecki. Jak podkre\u015bli\u0142, &quot;by\u0142o to dosy\u0107 szybko zweryfikowane&quot; i zmienione. Prezes PiS trafi\u0142 do plac\u00f3wki na rutynowe badania. W pi\u0105tek oko\u0142o godz. 14 mia\u0142 opu\u015bci\u0107 szpital.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-w-szpitalu-przyjety-jako-osoba-nieznana-nowe-infor,nId,7917852",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski w szpitalu przyj\u0119ty jako \"osoba nieznana\". Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:45:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-przeprasza-za-incydent-w-sejmie-przegrywam-z-choroba-a,nId,7917922\"><img src=\"https://i.iplsc.com/posel-przeprasza-za-incydent-w-sejmie-przegrywam-z-choroba-a/000KNAO0D6Q6OVD8-C321.jpg\" alt=\"Pose\u0142 przeprasza za incydent w Sejmie. &quot;Przegrywam z chorob\u0105 alkoholow\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Bardzo przepraszam wszystkich za moje wczorajsze zachowanie&quot; - napisa\u0142 w sieci pose\u0142 Konfederacji Ryszard Wilk, przekazuj\u0105c, \u017ce &quot;odda si\u0119 do dyspozycji klubu&quot;. &quot;Stara\u0142em si\u0119 sumiennie wykonywa\u0107 obowi\u0105zki pos\u0142a, ale przegrywam z chorob\u0105 alkoholow\u0105&quot; - wyzna\u0142 parlamentarzysta. O\u015bwiadczenie to pok\u0142osie czwartkowych wydarze\u0144 w Sejmie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-przeprasza-za-incydent-w-sejmie-przegrywam-z-choroba-a,nId,7917922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 przeprasza za incydent w Sejmie. \"Przegrywam z chorob\u0105 alkoholow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:45:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-pomoga-prorosyjskiej-republice-na-prosbe-moskwy,nId,7917869\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wegry-pomoga-prorosyjskiej-republice-na-prosbe-moskwy/000KNAM3GSP5KFH3-C321.jpg\" alt=\"W\u0119gry pomog\u0105 prorosyjskiej republice. Na pro\u015bb\u0119 Moskwy\" align=\"left\" /></a>W\u0119gry, na pro\u015bb\u0119 Rosji, zgodzi\u0142y si\u0119 na dostawy gazu do separatystycznego regionu Naddniestrza w Mo\u0142dawii. Minister spraw zagranicznych Peter Szijjarto poinformowa\u0142, \u017ce transportem zajmie si\u0119 w\u0119gierska firma energetyczna. Budapeszt zapewnia, \u017ce nie chodzi o surowiec wydobywany na W\u0119grzech; komentatorzy wskazuj\u0105, \u017ce gaz mo\u017ce pochodzi\u0107 z Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wegry-pomoga-prorosyjskiej-republice-na-prosbe-moskwy,nId,7917869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry pomog\u0105 prorosyjskiej republice. Na pro\u015bb\u0119 Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:19:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-blaszczak-ujawnil-fragmenty-planu-warta-tomczyk-grzmi-w-sejm,nId,7917829\"><img src=\"https://i.iplsc.com/blaszczak-ujawnil-fragmenty-planu-warta-tomczyk-grzmi-w-sejm/000KNA1560LY2CLX-C321.jpg\" alt=\"B\u0142aszczak ujawni\u0142 fragmenty planu &quot;Warta&quot;. Tomczyk grzmi w Sejmie\" align=\"left\" /></a>- Minister B\u0142aszczak wbrew prawu i interesom Rzeczpospolitej odtajni\u0142, p\u00f3\u017aniej ujawni\u0142 fragmenty \u015bci\u015ble tajnego planu obrony - stwierdzi\u0142 w Sejmie Cezary Tomaczyk. Wniosek o poci\u0105gni\u0119cie \u00f3wczesnego szefa MON do odpowiedzialno\u015bci karnej przekazano marsza\u0142kowi Sejmu na pocz\u0105tku lutego. \u015aledczy uwa\u017caj\u0105, \u017ce B\u0142aszczak m\u00f3g\u0142 przekroczy\u0107 swoje uprawnienia, znosz\u0105c klauzul\u0119 tajno\u015bci z dokument\u00f3w dotycz\u0105cych planu operacyjnego &quot;Warta&quot;. Polityk udost\u0119pni\u0142 fragmenty w sieci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-blaszczak-ujawnil-fragmenty-planu-warta-tomczyk-grzmi-w-sejm,nId,7917829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak ujawni\u0142 fragmenty planu \"Warta\". Tomczyk grzmi w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:16:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-jaroslawa-kaczynskiego-jest-ruch-sejmowej-komisji,nId,7917736\"><img src=\"https://i.iplsc.com/immunitet-jaroslawa-kaczynskiego-jest-ruch-sejmowej-komisji/000KN9N1VY9D3BBN-C321.jpg\" alt=\"Immunitet Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Jest ruch sejmowej komisji\" align=\"left\" /></a>Komisja regulaminowa zarekomendowa\u0142a Sejmowi uchylenie immunitetu Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu. O wyra\u017cenie zgody na poci\u0105gni\u0119cie prezesa PiS do odpowiedzialno\u015bci karnej wnioskowa\u0142 europose\u0142 KO Krzysztof Brejza. Wed\u0142ug polityka Kaczy\u0144ski sk\u0142ama\u0142 na jego temat, zeznaj\u0105c przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 w sprawie Pegasusa. Na pi\u0105tkowym posiedzeniu nie by\u0142o prezesa PiS, kt\u00f3ry przebywa obecnie w szpitalu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitet-jaroslawa-kaczynskiego-jest-ruch-sejmowej-komisji,nId,7917736",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitet Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Jest ruch sejmowej komisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:10:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/redakcja/lukasz-rogojsz/news-dostaja-malpiego-rozumu-skandal-z-poslami-w-roli-glownej-par,nId,7917819\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dostaja-malpiego-rozumu-skandal-z-poslami-w-roli-glownej-par/000KN9G4N1A9HP25-C321.jpg\" alt=\"&quot;Dostaj\u0105 ma\u0142piego rozumu&quot;. Skandal z pos\u0142ami w roli g\u0142\u00f3wnej. Partie reaguj\u0105\" align=\"left\" /></a>20 tys. z\u0142 kary i plan zmiany regulaminu komisji etyki poselskiej. Zachowanie pos\u0142\u00f3w Edwarda Siarki i Ryszarda Wilka na trwaj\u0105cym posiedzeniu Sejmu \u015bci\u0105gn\u0119\u0142o na nich nie tylko lawin\u0119 krytyki, ale te\u017c sporo problem\u00f3w. Partie obu parlamentarzyst\u00f3w, Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 oraz Konfederacja, do swoich pos\u0142\u00f3w maj\u0105 jednak zgo\u0142a odmienne podej\u015bcie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/redakcja/lukasz-rogojsz/news-dostaja-malpiego-rozumu-skandal-z-poslami-w-roli-glownej-par,nId,7917819",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dostaj\u0105 ma\u0142piego rozumu\". Skandal z pos\u0142ami w roli g\u0142\u00f3wnej. Partie reaguj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deportacja-z-usa-wyjdzie-polakom-na-plus-wszystko-przez-ulgi,nId,7917038\"><img src=\"https://i.iplsc.com/deportacja-z-usa-wyjdzie-polakom-na-plus-wszystko-przez-ulgi/000KN8LNLR34DHB4-C321.jpg\" alt=\"Deportacja z USA wyjdzie Polakom na plus? Wszystko przez ulgi podatkowe\" align=\"left\" /></a>Deportacja z USA nie musi by\u0107 najgorsz\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 dla polskich emigrant\u00f3w. Wszystko przez &quot;Polski \u0141ad&quot; wprowadzony w 2022 roku. Rz\u0105dowy program wprowadzi\u0142 ulg\u0119 podatkow\u0105, kt\u00f3ra ma by\u0107 zach\u0119t\u0105 dla emigrant\u00f3w do powrotu do Polski. Teraz okazuje si\u0119, \u017ce wyj\u0105tkowa oferta zwolnienia z p\u0142acenia podatk\u00f3w przez cztery lata mo\u017ce obj\u0105\u0107 tak\u017ce przymusowo deportowanych z USA. Wiele jednak zale\u017cy od spe\u0142nienia konkretnych, wymagaj\u0105cych warunk\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deportacja-z-usa-wyjdzie-polakom-na-plus-wszystko-przez-ulgi,nId,7917038",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deportacja z USA wyjdzie Polakom na plus? Wszystko przez ulgi podatkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-ewakuacja-blisko-80-osob-uczniowie-nie-mogli-oddychac,nId,7917842\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ewakuacja-blisko-80-osob-uczniowie-nie-mogli-oddychac/000KN9D4QLUFMVJ0-C321.jpg\" alt=\"Ewakuacja blisko 80 os\u00f3b. Uczniowie nie mogli oddycha\u0107\" align=\"left\" /></a>W jednej ze szk\u00f3\u0142 podstawowych w powiecie tatrza\u0144skim ewakuowano blisko 80 os\u00f3b po tym, jak uczniowie zacz\u0119li uskar\u017ca\u0107 si\u0119 na problemy z oddychaniem. Policja, kt\u00f3r\u0105 wezwano na miejsce, rozpozna\u0142a, \u017ce w jednym z pomieszcze\u0144 rozpylono gaz pieprzowy. Sprawc\u0105 zamieszania okaza\u0142 si\u0119 14-latek. Zajmie si\u0119 nim s\u0105d rodzinny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-ewakuacja-blisko-80-osob-uczniowie-nie-mogli-oddychac,nId,7917842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja blisko 80 os\u00f3b. Uczniowie nie mogli oddycha\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-madonna-skrytykowala-trumpa-tarczynski-nie-czekal-wulgarny-w,nId,7917788\"><img src=\"https://i.iplsc.com/madonna-skrytykowala-trumpa-tarczynski-nie-czekal-wulgarny-w/000KN98X14IBXS8R-C321.jpg\" alt=\"Madonna skrytykowa\u0142a Trumpa, Tarczy\u0144ski nie czeka\u0142. Wulgarny wpis\" align=\"left\" /></a>Wulgarny wpis zamie\u015bci\u0142 europose\u0142 PiS Dominik Tarczy\u0144ski pod postem ameryka\u0144skiej piosenkarki Madonny. Artystka uderzy\u0142a w nim w Donalda Trumpa, kt\u00f3ry sam siebie zacz\u0105\u0142 nazywa\u0107 kr\u00f3lem Amerykan\u00f3w. Tarczy\u0144ski nie przebiera\u0142 w s\u0142owach, si\u0119gaj\u0105c po wulgarne okre\u015blenia. &quot;Ani troch\u0119 nie obchodzi nas twoje szale\u0144stwo&quot; - napisa\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-madonna-skrytykowala-trumpa-tarczynski-nie-czekal-wulgarny-w,nId,7917788",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madonna skrytykowa\u0142a Trumpa, Tarczy\u0144ski nie czeka\u0142. Wulgarny wpis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemieckie-partie-pisza-o-polsce-w-swoich-programach-wyborcz,nId,7917816\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niemieckie-partie-pisza-o-polsce-w-swoich-programach-wyborcz/000KN9BDNXPRPAAM-C321.jpg\" alt=\"Niemieckie partie pisz\u0105 o Polsce w swoich programach wyborczych\" align=\"left\" /></a>Przysz\u0142y kanclerz Niemiec (a przynajmniej najbardziej prawdopodobny) o Polsce m\u00f3wi du\u017co i ciep\u0142o. Z kolei Alternatywa dla Niemiec (AfD) stwierdza: &quot;Odrzucamy \u017c\u0105dania reparacji wysuwane przez Polsk\u0119&quot;. Deutsche Welle sprawdza, co niemieckie partie pisz\u0105 o naszym kraju w swoich programach wyborczych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemieckie-partie-pisza-o-polsce-w-swoich-programach-wyborcz,nId,7917816",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie partie pisz\u0105 o Polsce w swoich programach wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-i-putin-wyrazili-pragnienie-spotkania-kreml-o-braku-ko,nId,7917709\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-i-putin-wyrazili-pragnienie-spotkania-kreml-o-braku-ko/000KN92EW50L1DPJ-C321.jpg\" alt=\"Trump i Putin &quot;wyrazili pragnienie&quot; spotkania. Kreml o &quot;braku konkret\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Donald Trump i W\u0142adimir Putin zadeklarowali, \u017ce chc\u0105 porozmawia\u0107 ze sob\u0105 na \u017cywo - przekaza\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Jak m\u00f3wi\u0142, &quot;istnieje pragnienie obu prezydent\u00f3w, kt\u00f3re wyrazili, a tak\u017ce instrukcja, aby dobrze przygotowa\u0107 to spotkanie&quot;. Pieskow doda\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Rosja ma swoje cele zwi\u0105zane z bezpiecze\u0144stwem pa\u0144stwa, kt\u00f3re &quot;zamierza osi\u0105gn\u0105\u0107 poprzez rozmowy pokojowe&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-i-putin-wyrazili-pragnienie-spotkania-kreml-o-braku-ko,nId,7917709",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Putin \"wyrazili pragnienie\" spotkania. Kreml o \"braku konkret\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:07:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-zadzwonil-do-dudy-polski-prezydent-zdradzil-co-zasu,nId,7917838\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-zadzwonil-do-dudy-polski-prezydent-zdradzil-co-zasu/000KN9G3GLPPF34C-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski zadzwoni\u0142 do Dudy. Polski prezydent zdradzi\u0142, co zasugerowa\u0142\" align=\"left\" /></a>- Kilka minut temu zadzwoni\u0142 do mnie prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. (...) Zasugerowa\u0142em, \u017ceby pozosta\u0142 oddany kursowi spokojnej i konstruktywnej wsp\u00f3\u0142pracy z prezydentem Donaldem Trumpem - przekaza\u0142 Andrzej Duda. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-zadzwonil-do-dudy-polski-prezydent-zdradzil-co-zasu,nId,7917838",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zadzwoni\u0142 do Dudy. Polski prezydent zdradzi\u0142, co zasugerowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:01:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-kolejny-fragment-rakiety-muska-odnaleziony-pilny-komunikat-p,nId,7917776\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kolejny-fragment-rakiety-muska-odnaleziony-pilny-komunikat-p/000KN8WNPAAM9D6Q-C321.jpg\" alt=\"Kolejny fragment rakiety Muska odnaleziony. Pilny komunikat policji\" align=\"left\" /></a>Czarny element znaleziono w miejscowo\u015bci S\u0119dziny niedaleko Szamotu\u0142 (woj. wielkopolskie). To zbiornik podobny do tych odnalezionych wcze\u015bniej - potwierdzi\u0142a w rozmowie z Polsat News m\u0142. asp. Ewelina Grzeszkowiak z KPP w Szamotu\u0142ach. Na obiekt natrafi\u0142a przypadkowa osoba. Od wtorku w Polsce znaleziono co najmniej cztery fragmenty rakiety Falcon 9. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-kolejny-fragment-rakiety-muska-odnaleziony-pilny-komunikat-p,nId,7917776",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny fragment rakiety Muska odnaleziony. Pilny komunikat policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:01:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-slowa-pod-adresem-tuska-prokuratura-reaguje,nId,7917700\"><img src=\"https://i.iplsc.com/skandaliczne-slowa-pod-adresem-tuska-prokuratura-reaguje/000KN8AEH8PT40RR-C321.jpg\" alt=\"Skandaliczne s\u0142owa pod adresem Tuska. Prokuratura reaguje\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie prowadzi post\u0119powanie sprawdzaj\u0105ce po skandalicznych s\u0142owach Edwarda Siarki. Pose\u0142 PiS na sali plenarnej krzykn\u0105\u0142, w kierunku Donalda Tuska, &quot;kula w \u0142eb&quot;. Zawiadomienie do prokuratury z\u0142o\u017cy\u0142 Krzysztof Brejza z Koalicji Obywatelskiej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandaliczne-slowa-pod-adresem-tuska-prokuratura-reaguje,nId,7917700",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa pod adresem Tuska. Prokuratura reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:01:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-powoli-sie-poddaje-z-zachodu-naplyna-powazne-zmiany,nId,7917737\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zima-powoli-sie-poddaje-z-zachodu-naplyna-powazne-zmiany/000KN8R79BT9R36J-C321.jpg\" alt=\"Zima powoli si\u0119 poddaje. Z zachodu nap\u0142yn\u0105 powa\u017cne zmiany\" align=\"left\" /></a>Pogoda wkr\u00f3tce mocno si\u0119 zmieni. Zima z\u0142agodnieje, a z zachodu nap\u0142ynie cieplejsze powietrze. Inaczej b\u0119dzie r\u00f3wnie\u017c w nocy - sko\u0144cz\u0105 si\u0119 kilkunastostopniowe mrozy. W ci\u0105gu dnia miejscami b\u0119dzie z kolei prawie 10 stopni ciep\u0142a. Pojawi si\u0119 jednak wi\u0119cej deszczu, kt\u00f3ry po weekendzie nawiedzi praktycznie ca\u0142y kraj.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-powoli-sie-poddaje-z-zachodu-naplyna-powazne-zmiany,nId,7917737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima powoli si\u0119 poddaje. Z zachodu nap\u0142yn\u0105 powa\u017cne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:00:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-spada-a-mentzen-rosnie-zupelnie-nowy-problem-dla-pi,nId,7917527\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nawrocki-spada-a-mentzen-rosnie-zupelnie-nowy-problem-dla-pi/000KN8Q93CG8UK9M-C321.jpg\" alt=\"Nawrocki spada, a Mentzen ro\u015bnie. Zupe\u0142nie nowy problem dla PiS\" align=\"left\" /></a>Nawet kilkunastu milion\u00f3w z\u0142otych brakuje Karolowi Nawrockiemu, aby jego kampania si\u0119 rozkr\u0119ci\u0142a. To niejedyna czerwona lampka pal\u0105ca si\u0119 na Nowogrodzkiej. PiS ma szerszy problem, aby przekona\u0107 ca\u0142y \u017celazny elektorat, \u017ce krzy\u017cyk na wyborczej karcie trzeba postawi\u0107 w\u0142a\u015bnie przy &quot;obywatelskim&quot; kandydacie. Co wi\u0119cej, jak udowadniaj\u0105 Piotr Witwicki i Marcin Fijo\u0142ek w nowym odcinku podcastu &quot;Polityczny WF&quot;, Nawrockiemu wkr\u00f3tce zagrozi\u0107 mo\u017ce S\u0142awomir Mentzen, a niepisany pakt o nieagresji mi\u0119dzy nimi przeszed\u0142by do historii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-spada-a-mentzen-rosnie-zupelnie-nowy-problem-dla-pi,nId,7917527",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki spada, a Mentzen ro\u015bnie. Zupe\u0142nie nowy problem dla PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:56:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-ciezarowka-wjechala-wprost-pod-pociag-kierowce-wyrzucilo-z-p,nId,7917677\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ciezarowka-wjechala-wprost-pod-pociag-kierowce-wyrzucilo-z-p/000KN7ZV46FP84TV-C321.jpg\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a wprost pod poci\u0105g. Kierowc\u0119 wyrzuci\u0142o z pojazdu\" align=\"left\" /></a>W Nowej Wsi E\u0142ckiej (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy wjecha\u0142 w poci\u0105g jad\u0105cy do Olsztyna. Do zdarzenia dosz\u0142o na niestrze\u017conym przeje\u017adzie kolejowym. Sk\u0142adem podr\u00f3\u017cowa\u0142o 165 os\u00f3b, ale nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. Poszkodowany jest kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki, kt\u00f3rego si\u0142a uderzenia wyrzuci\u0142a z szoferki. Ranny, ale wci\u0105\u017c przytomny, zosta\u0142 przewieziony do szpitala.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-ciezarowka-wjechala-wprost-pod-pociag-kierowce-wyrzucilo-z-p,nId,7917677",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a wprost pod poci\u0105g. Kierowc\u0119 wyrzuci\u0142o z pojazdu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:56:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-mial-dzialac-na-zlecenie-rosyjskich-sluzb-jest-wyrok-sadu,nId,7917688\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mial-dzialac-na-zlecenie-rosyjskich-sluzb-jest-wyrok-sadu/000KN8JT6ML77GO0-C321.jpg\" alt=\"Mia\u0142 dzia\u0142a\u0107 na zlecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb. Jest wyrok s\u0105du\" align=\"left\" /></a>Wroc\u0142awski s\u0105d skaza\u0142 na osiem lat wi\u0119zienia Serhija S. - obywatela Ukrainy, kt\u00f3ry zosta\u0142 zatrzymany przez ABW w zesz\u0142ym roku. M\u0119\u017cczyzn\u0119 oskar\u017cano o przygotowywanie akt\u00f3w dywersji na terenie Polski. Mia\u0142 on dzia\u0142a\u0107 na zlecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-mial-dzialac-na-zlecenie-rosyjskich-sluzb-jest-wyrok-sadu,nId,7917688",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 dzia\u0142a\u0107 na zlecenie rosyjskich s\u0142u\u017cb. Jest wyrok s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:56:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nowe-dane-ukrainskiego-wywiadu-kreml-szykuje-sie-do-ogloszen,nId,7917701\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-dane-ukrainskiego-wywiadu-kreml-szykuje-sie-do-ogloszen/000KN895390AD26Q-C321.jpg\" alt=\"Nowe dane ukrai\u0144skiego wywiadu. Kreml szykuje si\u0119 do og\u0142oszenia &quot;zwyci\u0119stwa&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosja przygotowuje si\u0119 do og\u0142oszenia &quot;zwyci\u0119stwa&quot; w trzeci\u0105 rocznic\u0119 napa\u015bci na Ukrain\u0119 - twierdz\u0105 ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby wywiadowcze. Co wi\u0119cej, kremlowska propaganda intensyfikuje dzia\u0142ania, by wzbudzi\u0107 niech\u0119\u0107 do Kijowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nowe-dane-ukrainskiego-wywiadu-kreml-szykuje-sie-do-ogloszen,nId,7917701",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dane ukrai\u0144skiego wywiadu. Kreml szykuje si\u0119 do og\u0142oszenia \"zwyci\u0119stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:56:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-kontra-europa-sprawdzamy-kiedy-bedziemy-mogli-obronic-,nId,7917111\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-kontra-europa-sprawdzamy-kiedy-bedziemy-mogli-obronic/000KN2IU3FW9J1G7-C321.jpg\" alt=\"Rosja kontra Europa. Sprawdzamy, kiedy b\u0119dziemy mogli obroni\u0107 si\u0119 sami\" align=\"left\" /></a>Perspektywa, w kt\u00f3rej Donald Trump i W\u0142adimir Putin dogaduj\u0105 si\u0119 nad g\u0142owami europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w, da\u0142a do my\u015blenia zachodnim politykom. Po nieformalnym szczycie w Pary\u017cu s\u0142ycha\u0107, \u017ce Zach\u00f3d zamierza zwi\u0119kszy\u0107 wydatki na obronno\u015b\u0107. Zdaniem ekspert\u00f3w, je\u015bli tak si\u0119 stanie, Europa b\u0119dzie w stanie stawi\u0107 czo\u0142a Rosjanom najszybciej do ko\u0144ca lat 20. Dlaczego nie pr\u0119dzej?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-kontra-europa-sprawdzamy-kiedy-bedziemy-mogli-obronic-,nId,7917111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja kontra Europa. Sprawdzamy, kiedy b\u0119dziemy mogli obroni\u0107 si\u0119 sami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:51:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-reaguje-na-wydarzenia-w-sejmie-nie-ma-zgody-na-warc,nId,7917661\"><img src=\"https://i.iplsc.com/holownia-reaguje-na-wydarzenia-w-sejmie-nie-ma-zgody-na-warc/000KN7WC9658NL4R-C321.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia reaguje na wydarzenia w Sejmie. &quot;Nie ma zgody na warcholstwo&quot;\" align=\"left\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zapowiedzia\u0142, \u017ce zawnioskuje o ukaranie pos\u0142\u00f3w Edwarda Siarki (PiS) oraz Ryszarda Wilka (Konfederacja) najwy\u017csz\u0105 mo\u017cliw\u0105 kar\u0105 - po 20 tysi\u0119cy z\u0142otych. To pok\u0142osie czwartkowych wydarze\u0144 z Sejmu. Pr\u00f3cz tego Ho\u0142ownia zapowiedzia\u0142 zmiany dotycz\u0105ce badania pos\u0142\u00f3w alkomatem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-reaguje-na-wydarzenia-w-sejmie-nie-ma-zgody-na-warc,nId,7917661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia reaguje na wydarzenia w Sejmie. \"Nie ma zgody na warcholstwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:51:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jest-nowy-koronawirus-znalezli-go-u-nietoperza-zaraza-jak-co,nId,7917668\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jest-nowy-koronawirus-znalezli-go-u-nietoperza-zaraza-jak-co/000KN7WYD0UAUGSK-C321.jpg\" alt=\"Jest nowy koronawirus. Znale\u017ali go u nietoperza, zara\u017ca jak COVID-19\" align=\"left\" /></a>Chi\u0144scy naukowcy odkryli nowego koronawirusa, kt\u00f3ry mo\u017ce zara\u017ca\u0107 ludzi w taki sam spos\u00f3b jak COVID-19. Wirusa wykryto u nietoperza. Grup\u0105 badaczy kieruje ekspertka Shi Zhengli, kt\u00f3ra znana jest z prac nad chorobami zaka\u017anymi w laboratorium w Wuhan.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-jest-nowy-koronawirus-znalezli-go-u-nietoperza-zaraza-jak-co,nId,7917668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy koronawirus. Znale\u017ali go u nietoperza, zara\u017ca jak COVID-19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:51:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polscy-zolnierze-powinni-trafic-do-ukrainy-dominuje-jedna-od,nId,7917627\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polscy-zolnierze-powinni-trafic-do-ukrainy-dominuje-jedna-od/000KN7I6MRYIP113-C321.jpg\" alt=\"Polscy \u017co\u0142nierze powinni trafi\u0107 do Ukrainy? Dominuje jedna odpowied\u017a\" align=\"left\" /></a>22 proc. ankietowanych popiera pomys\u0142, aby wys\u0142a\u0107 polskich \u017co\u0142nierzy na ukrai\u0144skie misje stabilizacyjne - wynika z najnowszego sonda\u017cu Opinia24. Przeciwnych takiemu rozwi\u0105zaniu jest 63 proc. badanych. Wcze\u015bniej szef rz\u0105du Donald Tusk i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz potwierdzili, \u017ce Polska w tej chwili nie zamierza wysy\u0142a\u0107 swoich wojsk za wschodni\u0105 granic\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polscy-zolnierze-powinni-trafic-do-ukrainy-dominuje-jedna-od,nId,7917627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze powinni trafi\u0107 do Ukrainy? Dominuje jedna odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:51:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przerwany-kabel-na-baltyku-szwedzkie-sluzby-potwierdzaja,nId,7917651\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przerwany-kabel-na-baltyku-szwedzkie-sluzby-potwierdzaja/000KN7VNGRIC6SI8-C321.jpg\" alt=\"Przerwany kabel na Ba\u0142tyku. Szwedzkie s\u0142u\u017cby potwierdzaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Na Morzu Ba\u0142tyckim dosz\u0142o do przerwania podwodnego kabla. &quot;Wszystkie doniesienia o uszkodzeniach infrastruktury na Morzu Ba\u0142tyckim traktujemy bardzo powa\u017cnie&quot; - og\u0142osi\u0142 premier Szwecji. Kabel mia\u0142 \u0142\u0105czy\u0107 Niemcy z Finlandi\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przerwany-kabel-na-baltyku-szwedzkie-sluzby-potwierdzaja,nId,7917651",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerwany kabel na Ba\u0142tyku. Szwedzkie s\u0142u\u017cby potwierdzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:46:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-amerykanie-sugeruja-zelenskiemu-ucieczke-najlepsze-rozwiazan,nId,7917588\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanie-sugeruja-zelenskiemu-ucieczke-najlepsze-rozwiazan/000KN76JDLUHW61Q-C321.jpg\" alt=\"Amerykanie sugeruj\u0105 Ze\u0142enskiemu ucieczk\u0119. &quot;Najlepsze rozwi\u0105zanie&quot;\" align=\"left\" /></a>Najlepszym rozwi\u0105zaniem by\u0142oby, gdyby natychmiast wyjecha\u0142 do Francji - m\u00f3wi o Wo\u0142odymyrze Ze\u0142enskim anonimowy wsp\u00f3\u0142pracownik Donalda Trumpa. Ameryka\u0144ski &quot;New York Post&quot; opisuje napi\u0119cie mi\u0119dzy Waszyngtonem i Kijowem i wskazuje, \u017ce prezydent USA chcia\u0142by zmian w przyw\u00f3dztwie politycznym w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-amerykanie-sugeruja-zelenskiemu-ucieczke-najlepsze-rozwiazan,nId,7917588",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie sugeruj\u0105 Ze\u0142enskiemu ucieczk\u0119. \"Najlepsze rozwi\u0105zanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:46:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dzien-pelen-wyzwan-na-polnocy-moze-byc-groznie,nId,7917586\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dzien-pelen-wyzwan-na-polnocy-moze-byc-groznie/000KN6VSFTTNUD70-C321.jpg\" alt=\"Dzie\u0144 pe\u0142en wyzwa\u0144. Na p\u00f3\u0142nocy mo\u017ce by\u0107 gro\u017anie\" align=\"left\" /></a>&quot;Uwaga, na drogach i chodnikach mo\u017ce by\u0107 \u015blisko&quot; - ostrzega IMGW. Zw\u0142aszcza na p\u00f3\u0142nocy s\u0142abe opady \u015bniegu i marzn\u0105cego deszczu mog\u0105 prowadzi\u0107 do niebezpiecznej go\u0142oledzi. Obowi\u0105zuj\u0105 z tego powodu ostrze\u017cenia pierwszego stopnia. Nasz kraj podzieli si\u0119 na cieplejszy zach\u00f3d i zimny p\u00f3\u0142nocny wsch\u00f3d. R\u00f3\u017cnica temperatur si\u0119gnie nawet 12 stopni. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na pi\u0105tek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dzien-pelen-wyzwan-na-polnocy-moze-byc-groznie,nId,7917586",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzie\u0144 pe\u0142en wyzwa\u0144. Na p\u00f3\u0142nocy mo\u017ce by\u0107 gro\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:46:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-potajemne-spotkanie-rosji-i-usa-maja-plan-wobec-zelens,nId,7917601\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-potajemne-spotkanie-rosji-i-usa-maja-plan-wobec-zelens/000KN7HM9OM6YE36-C321.jpg\" alt=\"Media: Potajemne spotkanie Rosji i USA. Maj\u0105 plan wobec Ze\u0142enskiego\" align=\"left\" /></a>Delegacja Rosji i USA potajemnie spotka\u0142y si\u0119 w Szwajcarii bez Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - donosi Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na kilka \u017ar\u00f3de\u0142. Jak dodano, takowych spotka\u0144, na przestrzeni ostatnich miesi\u0119cy, mia\u0142o by\u0107 kilka. Co najmniej dwa mia\u0142y mie\u0107 miejsce w zesz\u0142ym tygodniu, kiedy w Monachium odbywa\u0142a si\u0119 konferencja bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-media-potajemne-spotkanie-rosji-i-usa-maja-plan-wobec-zelens,nId,7917601",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Potajemne spotkanie Rosji i USA. Maj\u0105 plan wobec Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:46:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niezidentyfikowany-obiekt-znaleziony-w-polsce-moze-pochodzic,nId,7917594\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niezidentyfikowany-obiekt-znaleziony-w-polsce-moze-pochodzic/000KN6Z7WD5KITNP-C321.jpg\" alt=\"Niezidentyfikowany obiekt znaleziony w Polsce. Mo\u017ce pochodzi\u0107 z Niemiec\" align=\"left\" /></a>W Leszczynie Ksi\u0119\u017cym ko\u0142o P\u0142ocka znaleziono prawdopodobnie balon meteorologiczny. - Przedmiot nale\u017c\u0105cy najprawdopodobniej do jednej z niemieckich firm meteorologicznych zosta\u0142 zabezpieczony - przekaza\u0142a Interii policja. S\u0142u\u017cby zapewniaj\u0105, \u017ce stanowi zagro\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-niezidentyfikowany-obiekt-znaleziony-w-polsce-moze-pochodzic,nId,7917594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezidentyfikowany obiekt znaleziony w Polsce. Mo\u017ce pochodzi\u0107 z Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:46:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nocny-wpis-kaczynskiego-nie-wszyscy-z-po-sa-niemieckimi-agen,nId,7917577\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nocny-wpis-kaczynskiego-nie-wszyscy-z-po-sa-niemieckimi-agen/000KN6IQI0F6J8L9-C321.jpg\" alt=\"Nocny wpis Kaczy\u0144skiego. &quot;Nie wszyscy z PO s\u0105 niemieckimi agentami&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Za nami kolejny popis bezczelno\u015bci Tuska i ca\u0142ej jego ekipy&quot; - tak czwartkowe wydarzenia w Sejmie oceni\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS zauwa\u017cy\u0142, \u017ce koalicja rz\u0105dz\u0105ca uchyli\u0142a immunitety cz\u0119\u015bci polityk\u00f3w opozycji, &quot;broni\u0105c immunitet\u00f3w swoich pos\u0142\u00f3w&quot;. Kaczy\u0144ski na zako\u0144czenie pokusi\u0142 si\u0119 o zaskakuj\u0105c\u0105 opini\u0119, wskazuj\u0105c, \u017ce &quot;nigdy nie twierdzi\u0142, \u017ce wszyscy z Platformy s\u0105 niemieckimi agentami&quot;. Podobne stanowisko - wobec pojawiaj\u0105cych si\u0119 pos\u0105dze\u0144 o rusk\u0105 agentur\u0119 polityk\u00f3w PiS - przedstawi\u0142 w czwartek Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nocny-wpis-kaczynskiego-nie-wszyscy-z-po-sa-niemieckimi-agen,nId,7917577",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny wpis Kaczy\u0144skiego. \"Nie wszyscy z PO s\u0105 niemieckimi agentami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:46:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wybrali-robaka-roku-to-straszne-stworzenie-pluje-jadem,nId,7917579\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybrali-robaka-roku-to-straszne-stworzenie-pluje-jadem/000KN6SFDN852T1M-C321.jpg\" alt=\"Wybrali robaka roku. To &quot;straszne stworzenie&quot; pluje jadem\" align=\"left\" /></a>Ani naj\u0142adniejszy, ani najbardziej po\u017cyteczny - tak opisywany jest robak aksamitny, kt\u00f3ry wygra\u0142 konkurs na nowozelandzkiego robaka roku. Na zwyci\u0119zc\u0119 sw\u00f3j g\u0142os odda\u0142o prawie 25 tys. os\u00f3b z ca\u0142ego \u015bwiata. Robaki aksamitne \u017cyj\u0105 na Ziemi od milion\u00f3w lat - s\u0105 tak stare, \u017ce czasem nazywa si\u0119 je &quot;\u017cywymi skamienia\u0142o\u015bciami&quot;. Stworzenia te poluj\u0105 na swoje ofiary pluj\u0105c truj\u0105cym jadem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wybrali-robaka-roku-to-straszne-stworzenie-pluje-jadem,nId,7917579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybrali robaka roku. To \"straszne stworzenie\" pluje jadem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:41:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydent-na-sali-sejmowej-holownia-wyprosil-posla-konfederac,nId,7917564\"><img src=\"https://i.iplsc.com/incydent-na-sali-sejmowej-holownia-wyprosil-posla-konfederac/000KN6I3U55C9CXM-C321.jpg\" alt=\"Incydent na sali sejmowej. Ho\u0142ownia wyprosi\u0142 pos\u0142a Konfederacji\" align=\"left\" /></a>Ryszard Wilk z Konfederacji zosta\u0142 wyprowadzony z sali plenarnej przez jednego z partyjnych koleg\u00f3w, Grzegorza P\u0142aczka. Uwag\u0119 wielu pos\u0142\u00f3w, w tym marsza\u0142ka Sejmu, zwr\u00f3ci\u0142o zachowanie Wilka podczas czwartkowych, wieczornych obrad. - Panie po\u015ble Wilk, prosz\u0119 opu\u015bci\u0107 sal\u0119 (...). Zdaje si\u0119, \u017ce nie jest pan w stanie uczestniczy\u0107 w obradach - stwierdzi\u0142 Szymon Ho\u0142ownia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydent-na-sali-sejmowej-holownia-wyprosil-posla-konfederac,nId,7917564",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na sali sejmowej. Ho\u0142ownia wyprosi\u0142 pos\u0142a Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:41:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kiedy-spotkanie-trumpa-z-putinem-waszyngton-stawia-warunek,nId,7917556\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kiedy-spotkanie-trumpa-z-putinem-waszyngton-stawia-warunek/000KN6CS8PU6AXVK-C321.jpg\" alt=\"Kiedy spotkanie Trumpa z Putinem? Waszyngton stawia warunek\" align=\"left\" /></a>Zdaniem sekretarz stanu USA Marco Rubio ewentualne spotkanie Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem zale\u017ce\u0107 ma &quot;w du\u017cej mierze od tego, czy uda si\u0119 poczyni\u0107 jakiekolwiek post\u0119py&quot; w drodze do zako\u0144czeniu wojny w Ukrainie. Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji zdradzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce omawia\u0142 t\u0119 kwesti\u0119 w trakcie rozmowy ze swoim rosyjskim odpowiednikiem Siergiejem \u0141awrowem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kiedy-spotkanie-trumpa-z-putinem-waszyngton-stawia-warunek,nId,7917556",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy spotkanie Trumpa z Putinem? Waszyngton stawia warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:41:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-le-monde-wielka-samotnosc-zelenskiego,nId,7914440\"><img src=\"https://i.iplsc.com/le-monde-wielka-samotnosc-zelenskiego/000KMVOIQG48R9VQ-C321.jpg\" alt=\"&quot;Le Monde&quot;: Wielka samotno\u015b\u0107 Ze\u0142enskiego\" align=\"left\" /></a>Nerwowy, zm\u0119czony, zniecierpliwiony. Taki obraz prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego roztaczaj\u0105 informatorzy &quot;Le Monde&quot;. Z jego otoczenia znikn\u0119li wszyscy dawni przyjaciele. Poza jednym, 53-letnim olbrzymem. Samotno\u015b\u0107 ukrai\u0144skiego lidera staje si\u0119 coraz bardziej dojmuj\u0105ca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-le-monde-wielka-samotnosc-zelenskiego,nId,7914440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Le Monde\": Wielka samotno\u015b\u0107 Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:41:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-piec-strategicznych-punktow-izraela-i-przelomowe-zmiany-w-li,nId,7915140\"><img src=\"https://i.iplsc.com/piec-strategicznych-punktow-izraela-i-przelomowe-zmiany-w-li/000KN1E8448UML2H-C321.jpg\" alt=\"Pi\u0119\u0107 strategicznych punkt\u00f3w Izraela i prze\u0142omowe zmiany w Libanie\" align=\"left\" /></a>Cho\u0107 obowi\u0105zuje zawieszenie broni, to na linii Izrael-Liban wci\u0105\u017c panuje du\u017ce napi\u0119cie. Mimo up\u0142ywu terminu izraelska armia nie wycofa\u0142a si\u0119 z pi\u0119ciu strategicznych punkt\u00f3w na po\u0142udniu Libanu, do kt\u00f3rego powoli powracaj\u0105 szyiccy uchod\u017acy. R\u00f3wnocze\u015bnie w kraju dosz\u0142o do prze\u0142omowych przeobra\u017ce\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-piec-strategicznych-punktow-izraela-i-przelomowe-zmiany-w-li,nId,7915140",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 strategicznych punkt\u00f3w Izraela i prze\u0142omowe zmiany w Libanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:41:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-economist-ameryka-probuje-przejac-mineralne-bogactwo-ukr,nId,7914584\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-economist-ameryka-probuje-przejac-mineralne-bogactwo-ukr/000KN0P49S8SA2FX-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Economist&quot;: Ameryka pr\u00f3buje przej\u0105\u0107 mineralne bogactwo Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone za\u017c\u0105da\u0142y ca\u0142o\u015bci bogactw mineralnych Ukrainy, a zdumiony prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski mia\u0142 godzin\u0119, aby si\u0119 zgodzi\u0107 - twierdz\u0105 trzy \u017ar\u00f3d\u0142a &quot;The Economist&quot; zaznajomione ze spraw\u0105. Gra toczy si\u0119 o bogate z\u0142o\u017ca tytanu, litu, berylu, grafitu, hafnu, germanu czy galu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-economist-ameryka-probuje-przejac-mineralne-bogactwo-ukr,nId,7914584",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Economist\": Ameryka pr\u00f3buje przej\u0105\u0107 mineralne bogactwo Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:41:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-spectator-to-nic-zlego-ze-sie-przejmujesz-niepokoj-ma-wi,nId,7915301\"><img src=\"https://i.iplsc.com/the-spectator-to-nic-zlego-ze-sie-przejmujesz-niepokoj-ma-wi/000KN2LLVX4P6TLJ-C321.jpg\" alt=\"&quot;The Spectator&quot;: To nic z\u0142ego, \u017ce si\u0119 przejmujesz. Niepok\u00f3j ma wiele plus\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Cz\u0119sto si\u0119 przejmujesz i analizujesz ka\u017cdy sw\u00f3j krok? Bardzo dobrze - to bowiem znak, \u017ce jeste\u015b odpowiedzialn\u0105 osob\u0105, mo\u017cna na tobie polega\u0107, a co najwa\u017cniejsze - nie wpadniesz w k\u0142opoty. Czas odczarowa\u0107 szkodliwy stereotyp zamartwiania si\u0119. A przysz\u0142o\u015b\u0107 lekkoduch\u00f3w bynajmniej nie jest kolorowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-spectator-to-nic-zlego-ze-sie-przejmujesz-niepokoj-ma-wi,nId,7915301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Spectator\": To nic z\u0142ego, \u017ce si\u0119 przejmujesz. Niepok\u00f3j ma wiele plus\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:30:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-juz-niewielkie-odlamki-to-smiertelne-zagrozenie-a-w-kosmosie,nId,7917164\"><img src=\"https://i.iplsc.com/juz-niewielkie-odlamki-to-smiertelne-zagrozenie-a-w-kosmosie/000KN48CO81IHXAK-C321.jpg\" alt=\"Ju\u017c niewielkie od\u0142amki to \u015bmiertelne zagro\u017cenie. A w kosmosie kr\u0105\u017c\u0105 \u015bmieci wielko\u015bci busa\" align=\"left\" /></a>- Bliskie otoczenie Ziemi w Kosmosie jest pe\u0142ne \u015bmieci - m\u00f3wi Interii dr El\u017cbieta Kuligowska, astronomka z Obserwatorium Astronomicznego Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego. Na oko\u0142oziemskiej orbicie znajduje si\u0119 oko\u0142o 13 tys. ton r\u00f3\u017cnego rodzaju materia\u0142\u00f3w, w tym odpad\u00f3w. Przed spadaj\u0105cymi nam na g\u0142owy od\u0142amkami satelit\u00f3w czy rakiet nie jeste\u015bmy chronieni \u017cadn\u0105 magiczn\u0105 barier\u0105. Naukowcy oszacowali, \u017ce istnieje oko\u0142o 10-procentowe prawdopodobie\u0144stwo, i\u017c w ci\u0105gu najbli\u017cszej dekady na skutek upadku kosmicznych \u015bmieci na Ziemi\u0119 kto\u015b zginie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-juz-niewielkie-odlamki-to-smiertelne-zagrozenie-a-w-kosmosie,nId,7917164",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c niewielkie od\u0142amki to \u015bmiertelne zagro\u017cenie. A w kosmosie kr\u0105\u017c\u0105 \u015bmieci wielko\u015bci busa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:00:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ulubiony-kraj-swiata-w-poteznych-tarapatach-niektorzy-juz-pl,nId,7915141\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ulubiony-kraj-swiata-w-poteznych-tarapatach-niektorzy-juz-pl/000KMLCJKCWK79OO-C321.jpg\" alt=\"&quot;Ulubiony kraj \u015bwiata&quot; w pot\u0119\u017cnych tarapatach. &quot;Niekt\u00f3rzy ju\u017c p\u0142acz\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>- Niekt\u00f3rzy kpi\u0105, inni p\u0142acz\u0105. \u015amiech miesza si\u0119 ze \u0142zami. Je\u015bli pytasz o mnie, to si\u0119 martwi\u0119. Nie jeste\u015bmy przyzwyczajeni, aby kto\u015b zagra\u017ca\u0142 naszej suwerenno\u015bci, w ko\u0144cu Kanada to drugie najwi\u0119ksze pa\u0144stwo \u015bwiata - m\u00f3wi Interii David Moscrop z &quot;Toronto Star&quot;, jeden z wiod\u0105cych kanadyjskich dziennikarzy. Spokojna, bogata i stabilna Kanada niespodziewanie znalaz\u0142a si\u0119 na celowniku prezydenta USA Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ulubiony-kraj-swiata-w-poteznych-tarapatach-niektorzy-juz-pl,nId,7915141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ulubiony kraj \u015bwiata\" w pot\u0119\u017cnych tarapatach. \"Niekt\u00f3rzy ju\u017c p\u0142acz\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T06:53:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-usa-nie-odpuszczaja-ws-ukrainy-na-stole-nowa-wersja-umowy,nId,7917540\"><img src=\"https://i.iplsc.com/usa-nie-odpuszczaja-ws-ukrainy-na-stole-nowa-wersja-umowy/000KN69TLPRSMQWA-C321.jpg\" alt=\"USA nie odpuszczaj\u0105 ws. Ukrainy. Na stole nowa wersja umowy\" align=\"left\" /></a>Administracja Donalda Trumpa przekaza\u0142a w\u0142adzom w Kijowie zaktualizowan\u0105 wersj\u0119 umowy dotycz\u0105cej wsp\u00f3lnych inwestycji w ukrai\u0144skie z\u0142o\u017ca mineralne - donosi portal Axios, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a. Ich zdaniem w nowej wersji porozumienia pojawiaj\u0105 si\u0119 zapisy, kt\u00f3rych domaga\u0142a si\u0119 strona ukrai\u0144ska. Prezydent USA zarzuca\u0142 w czwartek Ukrainie, \u017ce ta &quot;z\u0142ama\u0142a umow\u0119&quot; z USA opart\u0105 o metale ziem rzadkich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-usa-nie-odpuszczaja-ws-ukrainy-na-stole-nowa-wersja-umowy,nId,7917540",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA nie odpuszczaj\u0105 ws. Ukrainy. Na stole nowa wersja umowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T06:18:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-rozmawial-z-czlowiekiem-trumpa-mowi-o-przywracaniu-,nId,7917532\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-rozmawial-z-czlowiekiem-trumpa-mowi-o-przywracaniu/000KN68UOPJLD4H4-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski rozmawia\u0142 z cz\u0142owiekiem Trumpa. M\u00f3wi o &quot;przywracaniu nadziei&quot; \" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy zdradzi\u0142, \u017ce jego rozmowy ze specjalnym wys\u0142annikiem Donalda Trumpa, Keithem Kelloggiem, &quot;przywracaj\u0105 nadziej\u0119&quot; na osi\u0105gni\u0119cie porozumienia z Waszyngtonem.  - Ukraina jest gotowa do zawarcia porozumienia z prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych w sprawie inwestycji i bezpiecze\u0144stwa - m\u00f3wi\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wieczornym wyst\u0105pieniu wideo. Jak doda\u0142, Kij\u00f3w zaproponowa\u0142 USA &quot;najszybszy i najbardziej konstruktywny spos\u00f3b osi\u0105gni\u0119cia rezultatu&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2161769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-rozmawial-z-czlowiekiem-trumpa-mowi-o-przywracaniu-,nId,7917532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski rozmawia\u0142 z cz\u0142owiekiem Trumpa. M\u00f3wi o \"przywracaniu nadziei\"",
        "vote": 0
    }
]