[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T22:24:27+00:00",
        "description": "- Odnios\u0142em wra\u017cenie, \u017ce USA zale\u017cy na trwa\u0142ym pokoju w Ukrainie - powiedzia\u0142 Rados\u0142aw Sikorski po spotkaniu z sekretarzem stanu USA Marco Rubio. Sikorski przekaza\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 z ameryka\u0144skim politykiem tak\u017ce o miejscu Europy przy stole negocjacyjnym ws. wojny w Ukrainie. - Pr\u0119dzej czy p\u00f3\u017aniej Europa we\u017amie w tym udzia\u0142 - doda\u0142. Szef MSZ poinformowa\u0142, \u017ce Rubio przyj\u0105\u0142 zaproszenie do Polski.",
        "id": 2169040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/spotkanie-marco-rubio-z-radoslawem-sikorskim-szef-polskiego-msz-zabral-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Marco Rubio z Rados\u0142awem Sikorskim. Szef polskiego MSZ zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T21:19:11+00:00",
        "description": "Donald Trump przyjedzie do Rosji na obchody Dnia Zwyci\u0119stwa 9 maja -poinformowa\u0142 francuski tygodnik Le Point. Jakie zwyci\u0119stwo b\u0119d\u0105 \u015bwi\u0119towa\u0107 Putin i Trump? Raczej nie to odniesione w 1945 r., tylko w\u0142asne, w negocjacjach pokojowych na temat Ukrainy - zauwa\u017cono. Jak podkre\u015blono w komentarzu, b\u0119dzie to oznacza\u0142o triumf Putina.",
        "id": 2168663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/media-donald-trump-ma-przyjechac-do-rosji-symboliczna-data",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Donald Trump ma przyjecha\u0107 do Rosji. Symboliczna data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:59+00:00",
        "description": "Polska pomog\u0142a dostarczy\u0107 do USA dron typu Shahed, kt\u00f3ry jest wykorzystywany przez Rosj\u0119 w Ukrainie. - Jest to wspania\u0142y przyk\u0142ad ukrai\u0144sko-polskiej wsp\u00f3\u0142pracy - stwierdzi\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. - To wa\u017cna informacja dla Europy i \u015bwiata, \u017ce Iran i Rosja wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105 w produkcji i w wystrzeliwaniu setek takich dron\u00f3w w obiekty niekoniecznie wojskowe - doda\u0142.",
        "id": 2167649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/kulisy-tajnej-akcji-wspanialy-przyklad-ukrainsko-polskiej-wspolpracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy tajnej akcji. \"Wspania\u0142y przyk\u0142ad ukrai\u0144sko-polskiej wsp\u00f3\u0142pracy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:08:59+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 chi\u0144skich naukowc\u00f3w odkry\u0142 u nietoperza nowego koronawirusa, kt\u00f3ry mo\u017ce przenosi\u0107 si\u0119 ze zwierz\u0119cia na cz\u0142owieka. Wirus, nazwany HKU5-CoV-2, wykorzystuje ten sam ludzki receptor co SARS-CoV-2, kt\u00f3ry by\u0142 odpowiedzialny za pandemi\u0119 COVID-19. Naukowcy przestrzegaj\u0105 jednak przed wyolbrzymianiem zagro\u017cenia.",
        "id": 2167648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/naukowcy-odkryli-nowego-wirusa-u-nietoperza-moze-przenosic-sie-na-ludzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy odkryli nowego wirusa u nietoperza. Mo\u017ce przenosi\u0107 si\u0119 na ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:54+00:00",
        "description": "Papie\u017c nie jest w stanie zagro\u017cenia \u017cycia, ale pozostanie w szpitalu co najmniej ca\u0142y przysz\u0142y tydzie\u0144 - przekaza\u0142 dziennikarzom Sergio Alfieri, lekarz, kt\u00f3ry opiekuje si\u0119 Franciszkiem w szpitalu. Doda\u0142, ze ze wzgl\u0119du na wiek, Ojciec \u015awi\u0119ty jest delikatnym pacjentem.",
        "id": 2167126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/najnowsze-informacje-o-stanie-zdrowia-papieza-nie-jest-podlaczony-do-zadnej-maszyny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowsze informacje o stanie zdrowia papie\u017ca. \"Nie jest pod\u0142\u0105czony do \u017cadnej maszyny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T18:04:54+00:00",
        "description": "Ju\u017c 23 lutego, w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 o godzinie 17:00 na antenie Polsat News specjalny program - Niemcy wybieraj\u0105. Prowadz\u0105cy - Grzegorz Dobiecki wraz z zaproszonymi go\u015b\u0107mi om\u00f3wi pierwsze sonda\u017ce exit poll, nastroje spo\u0142eczne i polityczne panuj\u0105ce u naszych zachodnich s\u0105siad\u00f3w w dniu wybor\u00f3w do Bundestagu.",
        "id": 2167127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/niemcy-wybieraja-program-specjalny-w-dniu-wyborow-parlamentarnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niemcy wybieraj\u0105\". Program specjalny w dniu wybor\u00f3w parlamentarnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:50:00+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda spotka si\u0119 z prezydentem Donaldem Trumpem w ten weekend - dowiedzia\u0142 si\u0119 Polsat News. Wed\u0142ug informacji stacji do rozm\u00f3w mi\u0119dzy przyw\u00f3dcami ma doj\u015b\u0107 przy okazji konserwatywnej konferencji CPAC, kt\u00f3ra odbywa si\u0119 pod Waszyngtonem.",
        "id": 2166549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/polsat-news-andrzej-duda-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-jest-data",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsat News: Andrzej Duda spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem. Jest data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:54:01+00:00",
        "description": "Kreml mo\u017ce zgodzi\u0107 si\u0119 na wykorzystanie zamro\u017conych przez Zach\u00f3d rosyjskich aktyw\u00f3w na odbudow\u0119 infrastruktury na Ukrainie - poda\u0142a agencja Reutera. Moskwa mia\u0142aby w zamian oczekiwa\u0107 wykorzystania cz\u0119\u015bci \u015brodk\u00f3w na ukrai\u0144skich terytoriach kontrolowanych przez Rosjan.",
        "id": 2165957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/ruch-kremla-ws-zamrozonych-aktywow-moskwa-ma-jednak-warunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruch Kremla ws. zamro\u017conych aktyw\u00f3w. Moskwa ma jednak warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:04:00+00:00",
        "description": "63 proc. Ukrai\u0144c\u00f3w w pe\u0142ni lub cz\u0119\u015bciowo popiera dzia\u0142ania Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego jako prezydenta - wynika z sonda\u017cu Kijowskiego Mi\u0119dzynarodowego Instytutu Socjologii (KMIS). Oznacza to, \u017ce poparcie dla Ze\u0142enskiego wzros\u0142o o siedem pkt. proc. od maja 2024 r. Tymczasem Donald Trump nazwa\u0142 ostatnio ukrai\u0144skiego przyw\u00f3dc\u0119 dyktatorem.",
        "id": 2165958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/ukraincy-murem-za-zelenskim-notowania-zelenskiego-rosna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy murem za Ze\u0142enskim. Notowania Ze\u0142enskiego rosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T11:00:27+00:00",
        "description": "To ju\u017c ostatnia prosta przed niedzielnymi wyborami w Niemczech. Po trzech latach w opozycji do w\u0142adzy prawdopodobnie powr\u00f3ci chadecja, ale aby rz\u0105dzi\u0107, b\u0119dzie musia\u0142a zawrze\u0107 nie\u0142atwe sojusze. Najwi\u0119ksze obawy budzi przy tym wzrost poparcia dla skrajnie prawicowej AfD i s\u0142abo\u015b\u0107 SPD kanclerza Scholza. Jak wi\u0119c u\u0142o\u017c\u0105 si\u0119 g\u0142osy? Pokazujemy, w jaki spos\u00f3b kszta\u0142towa\u0142y si\u0119 ostatnie sonda\u017ce.",
        "id": 2163742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/zacieta-walka-o-wladze-w-niemczech-tak-wyglada-ostatnich-20-sondazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119ta walka o w\u0142adz\u0119 w Niemczech. Tak wygl\u0105da ostatnich 20 sonda\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:55:13+00:00",
        "description": "Dosz\u0142o do przerwania podwodnego kabla na Morzu Ba\u0142tyckim, kt\u00f3ry mia\u0142 pono\u0107 \u0142\u0105czy\u0107 Niemcy z Finlandi\u0105. Wszystkie doniesienia o uszkodzeniach infrastruktury na Morzu Ba\u0142tyckim traktujemy bardzo powa\u017cnie - poinformowa\u0142 premier Szwecji.",
        "id": 2163392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/kolejny-przerwany-kabel-na-baltyku-szwedzkie-sluzby-zabraly-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny przerwany kabel na Ba\u0142tyku. Szwedzkie s\u0142u\u017cby potwierdzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:50:14+00:00",
        "description": "Przedstawiciele Rosji i USA wielokrotnie odbywali tajne spotkania w Szwajcarii - twierdzi Reuters, powo\u0142uj\u0105cy si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione ze spraw\u0105. Agencja podkre\u015bla, \u017ce celem rozm\u00f3w nie by\u0142o wskazanie konkretnych rozwi\u0105za\u0144 zako\u0144czenia wojny w Ukrainie, ale wymiana wzajemnych pomys\u0142\u00f3w. W naradach nie brali udzia\u0142u oficjalni urz\u0119dnicy. Niemniej jednak, wiedzie\u0107 mia\u0142a o nich administracja Trumpa.",
        "id": 2163100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/media-tajne-spotkania-usa-rosja-w-szwajcarii-odbywaly-sie-wielokrotnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Tajne spotkania USA-Rosja w Szwajcarii. \"Odbywa\u0142y si\u0119 wielokrotnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:45:26+00:00",
        "description": "Cztery Ukrainki, kt\u00f3re zosta\u0142y uwolnione z rosyjskiej niewoli, opowiedzia\u0142y o swoich dramatycznych do\u015bwiadczeniach. Z ich relacji wynika, \u017ce by\u0142y regularnie bite i poni\u017cane przez pilnuj\u0105cych je stra\u017cnik\u00f3w. - By\u0142am przygotowana na to, \u017ce mog\u0119 umrze\u0107. Pogodzi\u0142am si\u0119 z tym - opisywa\u0142a jedna z nich.",
        "id": 2162066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/przezyly-rosyjska-niewole-wstrzasajace-relacje-ukrainskich-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u017cy\u0142y rosyjsk\u0105 niewol\u0119. Wstrz\u0105saj\u0105ce relacje ukrai\u0144skich kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:30:00+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone przekaza\u0142y Ukrainie now\u0105 wersj\u0119 umowy o zagospodarowaniu ukrai\u0144skich z\u0142\u00f3\u017c rzadkich minera\u0142\u00f3w - donosi ameryka\u0144ski portal Axios. Wed\u0142ug redakcji propozycja uwzgl\u0119dnia cz\u0119\u015b\u0107 uwag Kijowa, w zwi\u0105zku z czym s\u0105 wi\u0119ksze szanse na jej zawarcie.",
        "id": 2162064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/usa-omawiaja-z-ukraina-nowa-wersje-kluczowej-umowy-chodzi-o-rzadkie-mineraly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne podej\u015bcie Waszyngtonu. Przekazano Ukrainie now\u0105 wersj\u0119 umowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T07:05:00+00:00",
        "description": "Jak donosz\u0105 w\u0142oskie media, ewentualna rezygnacja papie\u017ca Franciszka przesta\u0142a by\u0107 tematem tabu. O\u017cywiona dyskusja w prasie zbiega si\u0119 w czasie z komunikatami o lekkiej poprawie stanu biskupa Rzymu, kt\u00f3ry od tygodnia przebywa w szpitalu z powodu obustronnego zapalenia p\u0142uc. Mo\u017cliwe, i\u017c leczenie potrwa do\u015b\u0107 d\u0142ugo.",
        "id": 2162065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/media-o-ewentualnej-rezygnacji-papieza-to-juz-nie-temat-tabu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media o ewentualnej rezygnacji papie\u017ca. \"To ju\u017c nie temat tabu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T06:41:00+00:00",
        "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron wezwa\u0142 europejskich lider\u00f3w do podj\u0119cia strategicznych decyzji w sprawie obronno\u015bci Europy w nadchodz\u0105cych tygodniach. Pary\u017c oczekuje wprowadzenia wsp\u00f3lnego europejskiego finansowania w celu zwi\u0119kszenia zam\u00f3wie\u0144 i produkcji broni.",
        "id": 2162063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-21/macron-apeluje-ws-obronnosci-potezny-plan-dla-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron apeluje ws. obronno\u015bci. \"Pot\u0119\u017cny plan dla Europy\"",
        "vote": 0
    }
]