[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T23:01:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-rezolucja-ws-ukrainy-waszyngton-kontra-kijow-i-ue,nId,7918237\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-rezolucja-ws-ukrainy-waszyngton-kontra-kijow-i-ue/000KNCYII1JOSXCX-C321.jpg\" alt=\"Nowa rezolucja ws. Ukrainy. Waszyngton kontra Kij\u00f3w i UE\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone przygotowa\u0142y projekt rezolucji ONZ z okazji trzeciej rocznicy napa\u015bci Rosji na Ukrain\u0119 - przekaza\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera. Mo\u017cliwe, \u017ce projekt b\u0119dzie konkurowa\u0107 z zaproponowanym wcze\u015bniej dokumentem Europy i Kijowa. W\u00f3wczas zapowiadano, \u017ce USA nie chc\u0105 przy\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 do tego projektu oenzetowskiej rezolucji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2169149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-rezolucja-ws-ukrainy-waszyngton-kontra-kijow-i-ue,nId,7918237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa rezolucja ws. Ukrainy. Waszyngton kontra Kij\u00f3w i UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T21:56:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kto-jest-dyktatorem-wiecej-amerykanow-wskazalo-trumpa-niz-ze,nId,7918215\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kto-jest-dyktatorem-wiecej-amerykanow-wskazalo-trumpa-niz-ze/000KNCO4JVR7Q6ML-C321.jpg\" alt=\"Kto jest dyktatorem? Wi\u0119cej Amerykan\u00f3w wskaza\u0142o Trumpa ni\u017c Ze\u0142enskiego\" align=\"left\" /></a>Prawie dwa razy wi\u0119cej Amerykan\u00f3w ma Donalda Trumpa za dyktatora ni\u017c Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - tak wynika z najnowszego sonda\u017cu. 41 proc. badanych odpowiedzia\u0142o, \u017ce ameryka\u0144ski prezydent jest dyktatorem, a 22 proc. wypowiedzia\u0142o si\u0119 tak na temat lidera Ukrainy. Sonda\u017c przeprowadzono po skandalicznych s\u0142owach Trumpa, kt\u00f3re pad\u0142y pod adresem Ze\u0142enskiego, powielaj\u0105c tym samym rosyjsk\u0105 narracj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2168709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kto-jest-dyktatorem-wiecej-amerykanow-wskazalo-trumpa-niz-ze,nId,7918215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto jest dyktatorem? Wi\u0119cej Amerykan\u00f3w wskaza\u0142o Trumpa ni\u017c Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T21:56:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-wyslemy-wojsk-bulgarski-parlament-przyjal-deklaracje,nId,7918217\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-wyslemy-wojsk-bulgarski-parlament-przyjal-deklaracje/000KNCPEP5LNE5HY-C321.jpg\" alt=\"&quot;Nie wy\u015blemy wojsk&quot;. Bu\u0142garski parlament przyj\u0105\u0142 deklaracj\u0119\" align=\"left\" /></a>Pos\u0142owie parlamentu Bu\u0142garii przyj\u0119li deklaracj\u0119 zakazuj\u0105c\u0105 udzia\u0142u tamtejszych si\u0142 zbrojnych w dzia\u0142aniach wojennych w Ukrainie. Parlamentarzy\u015bci koalicji rz\u0105dz\u0105cej stwierdzili, \u017ce celem dokumentu by\u0142o uspokojenie obywateli w zwi\u0105zku z medialnymi doniesieniami dotycz\u0105cymi ewentualnej misji pokojowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2168708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-wyslemy-wojsk-bulgarski-parlament-przyjal-deklaracje,nId,7918217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie wy\u015blemy wojsk\". Bu\u0142garski parlament przyj\u0105\u0142 deklaracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T21:56:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sikorski-po-spotkaniu-z-rubio-szef-msz-zabral-glos,nId,7918219\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sikorski-po-spotkaniu-z-rubio-szef-msz-zabral-glos/000KNCPDFV546K9L-C321.jpg\" alt=\"Sikorski po spotkaniu z Rubio. Szef MSZ zabra\u0142 g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 w Waszyngtonie z sekretarzem stanu USA Marco Rubio. - Odnios\u0142em wra\u017cenie, \u017ce Stanom Zjednoczonym zale\u017cy na trwa\u0142ym pokoju - powiedzia\u0142 na konferencji, zorganizowanej po rozmowach. By\u0142o to pierwsze spotkanie polityk\u00f3w &quot;twarz\u0105 w twarz&quot; na wysokim szczeblu od czasu obj\u0119cia oficjalnej prezydentury przez Donalda Trumpa. Do rozmowy dosz\u0142o w napi\u0119tym geopolitycznie czasie, czyli po rozmowach na linii USA-Rosja w Rijadzie na temat wojny w Ukrainie, a tak\u017ce Konferencji Bezpiecze\u0144stwa w Monachium.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2168707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sikorski-po-spotkaniu-z-rubio-szef-msz-zabral-glos,nId,7918219",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski po spotkaniu z Rubio. Szef MSZ zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T20:30:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-reaguje-na-doniesienia-chodzi-o-wizyte-w-moskwi,nId,7918193\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-reaguje-na-doniesienia-chodzi-o-wizyte-w-moskwi/000KNCHK5JBWOODS-C321.jpg\" alt=\"Donald Trump reaguje na doniesienia. Chodzi o wizyt\u0119 w Moskwie\" align=\"left\" /></a>Donald Trump zapewni\u0142, \u017ce nie przyjedzie do Moskwy na obchody Dnia Zwyci\u0119stwa 9 maja. Wcze\u015bniej francuski dziennik &quot;Le Point&quot; twierdzi\u0142, \u017ce przyw\u00f3dca spotka si\u0119 na miejscu z W\u0142adimirem Putinem. Pojawienie si\u0119 na obchodach prezydenta USA oznacza\u0142oby &quot;triumf&quot; dyktatora z Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2168710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-reaguje-na-doniesienia-chodzi-o-wizyte-w-moskwi,nId,7918193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump reaguje na doniesienia. Chodzi o wizyt\u0119 w Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T19:46:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nieoficjalnie-trump-przyjedzie-do-rosji-padla-symboliczna-da,nId,7918193\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nieoficjalnie-trump-przyjedzie-do-rosji-padla-symboliczna-da/000KNCHK5JBWOODS-C321.jpg\" alt=\"Nieoficjalnie: Trump przyjedzie do Rosji. Pad\u0142a symboliczna data\" align=\"left\" /></a>Donald Trump przyjedzie do Rosji na obchody Dnia Zwyci\u0119stwa 9 maja, gdzie spotka si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem - poinformowa\u0142y w pi\u0105tek francuskie media. Nieprzypadkowa data to wa\u017cny symbol dla Rosji, a pojawienie si\u0119 na obchodach ameryka\u0144skiego prezydenta oznacza\u0142oby &quot;triumf Putina&quot;, kt\u00f3ry upewni\u0142by si\u0119, \u017ce jego wojenna narracja wobec Ukrainy jest w\u0142a\u015bciwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2167860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nieoficjalnie-trump-przyjedzie-do-rosji-padla-symboliczna-da,nId,7918193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Trump przyjedzie do Rosji. Pad\u0142a symboliczna data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T17:36:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lekarz-papieza-zabral-glos-przekazal-slowa-franciszka,nId,7918150\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lekarz-papieza-zabral-glos-przekazal-slowa-franciszka/000KNC4KTX642XIR-C321.jpg\" alt=\"Lekarz papie\u017ca zabra\u0142 g\u0142os. Przekaza\u0142 s\u0142owa Franciszka\" align=\"left\" /></a>- Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka mo\u017ce si\u0119 zmienia\u0107 z dnia na dzie\u0144 - przekaza\u0142 lekarz prowadz\u0105cy leczenie G\u0142owy Ko\u015bcio\u0142a podczas zwo\u0142anej konferencji. Sergio Alfieri zaznaczy\u0142, ze zagro\u017cenie dla zdrowia papie\u017ca nie min\u0119\u0142o, jednak nie ma bezpo\u015bredniego zagro\u017cenia dla jego \u017cycia. Medyk przekaza\u0142, \u017ce papie\u017c samodzielnie wstaje z \u0142\u00f3\u017cka i wype\u0142nia drobne obowi\u0105zki z tytu\u0142u swojej funkcji. Mimo wszystko podkre\u015bli\u0142, \u017ce Franciszek nie opu\u015bci kliniki co najmniej do przysz\u0142ego tygodnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2166645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lekarz-papieza-zabral-glos-przekazal-slowa-franciszka,nId,7918150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lekarz papie\u017ca zabra\u0142 g\u0142os. Przekaza\u0142 s\u0142owa Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:28:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bezdomni-wygrali-fortune-za-zdrapke-zaplacili-kradzionymi-pi,nId,7917974\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bezdomni-wygrali-fortune-za-zdrapke-zaplacili-kradzionymi-pi/000KNBLY0XR0QOAA-C321.jpg\" alt=\"Bezdomni wygrali fortun\u0119. Za zdrapk\u0119 zap\u0142acili kradzionymi pieni\u0119dzmi\" align=\"left\" /></a>500 tys. euro wygranej we francuskiej loterii zosta\u0142o zawieszone ze wzgl\u0119du na skomplikowany status zwyci\u0119zcy. Szcz\u0119\u015bliw\u0105 zdrapk\u0119 kupili dwaj bezdomni, kt\u00f3rzy zap\u0142acili skradzion\u0105 kart\u0105. Nagrod\u0119 pocz\u0105tkowo chcieli odebra\u0107, ale p\u00f3\u017aniej zapadli si\u0119 pod ziemi\u0119. Prawa do pieni\u0119dzy ro\u015bci sobie tak\u017ce okradziony 42-latek. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2166092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bezdomni-wygrali-fortune-za-zdrapke-zaplacili-kradzionymi-pi,nId,7917974",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezdomni wygrali fortun\u0119. Za zdrapk\u0119 zap\u0142acili kradzionymi pieni\u0119dzmi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:28:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-negocjacje-bez-wolodymyra-zelenskiego-trump-nie-ma-watpliwos,nId,7917990\"><img src=\"https://i.iplsc.com/negocjacje-bez-wolodymyra-zelenskiego-trump-nie-ma-watpliwos/0007TTT6MTA05P5K-C321.jpg\" alt=\"Negocjacje bez Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Trump nie ma w\u0105tpliwo\u015bci\" align=\"left\" /></a>Donald Trump przekonuje, \u017ce nie ma konieczno\u015bci udzia\u0142u prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w trakcie negocjacji pokojowych. Zdaniem prezydenta USA ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca &quot;bardzo utrudnia zawieranie um\u00f3w&quot; i nie ma &quot;\u017cadnych kart w r\u0119kawie&quot; przy ewentualnych rozmowach z Rosj\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2166091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-negocjacje-bez-wolodymyra-zelenskiego-trump-nie-ma-watpliwos,nId,7917990",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje bez Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Trump nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:28:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polsat-news-andrzej-duda-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-zaska,nId,7917964\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polsat-news-andrzej-duda-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-zaska/000KNBOOEA78IY9F-C321.jpg\" alt=\"Polsat News: Andrzej Duda spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem. Zaskakuj\u0105cy termin\" align=\"left\" /></a>W weekend dojdzie do spotkania prezydenta Andrzeja Dudy z prezydentem Donaldem Trumpem - ustalili dziennikarze Polsat News. Rozmowa mi\u0119dzy przyw\u00f3dcami ma si\u0119 odby\u0107 przy okazji konserwatywnej konferencji CPAC, kt\u00f3ra trwa pod Waszyngtonem. W poniedzia\u0142ek prezydent Duda spotka si\u0119 z kolei z przedstawicielami rz\u0105du i parlamentu na Radzie Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, zwo\u0142anej z powodu ostatnich wydarze\u0144 wok\u00f3\u0142 konfliktu na Ukrainie. O planowanym spotkaniu Dudy i Trumpa jako pierwsza informowa\u0142a Interia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2166094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polsat-news-andrzej-duda-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-zaska,nId,7917964",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsat News: Andrzej Duda spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem. Zaskakuj\u0105cy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T16:28:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zwrot-w-sprawie-umowy-ukraina-usa-zobaczycie-to,nId,7917972\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-sprawie-umowy-ukraina-usa-zobaczycie-to/000KNBPMGJFJFKJ2-C321.jpg\" alt=\"Zwrot w sprawie umowy Ukraina - USA. &quot;Zobaczycie to&quot;\" align=\"left\" /></a>- Oto sedno sprawy: prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisze t\u0119 umow\u0119 i zobaczycie to w bardzo kr\u00f3tkim czasie - zapewni\u0142 Mike Waltz, g\u0142\u00f3wny doradca Donalda Trumpa ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego. Jak donosi agencja Reutera, chodzi o umow\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z wydobyciem przez USA metali ziem rzadkich, znajduj\u0105cych si\u0119 w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2166093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zwrot-w-sprawie-umowy-ukraina-usa-zobaczycie-to,nId,7917972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie umowy Ukraina - USA. \"Zobaczycie to\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:24:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-obawia-sie-rozmow-rosji-z-usa-nie-ulegac-pokusie,nId,7917923\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lukaszenka-obawia-sie-rozmow-rosji-z-usa-nie-ulegac-pokusie/000KNASGYWLAL79O-C321.jpg\" alt=\"\u0141ukaszenka obawia si\u0119 rozm\u00f3w Rosji z USA. &quot;Nie ulega\u0107 pokusie&quot;\" align=\"left\" /></a>- Nie ma potrzeby ulega\u0107 pokusie. Nie wiemy, czego chc\u0105 Stany Zjednoczone - o\u015bwiadczy\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka. Bia\u0142oruski dyktator komentowa\u0142 ostatnie negocjacje mi\u0119dzy Moskw\u0105 i Waszyngtonem. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce jest &quot;ca\u0142kowicie poch\u0142oni\u0119ty&quot; spraw\u0105 rozm\u00f3w ameryka\u0144sko-rosyjskich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-lukaszenka-obawia-sie-rozmow-rosji-z-usa-nie-ulegac-pokusie,nId,7917923",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka obawia si\u0119 rozm\u00f3w Rosji z USA. \"Nie ulega\u0107 pokusie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:24:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maja-sposob-na-grant-od-trumpa-wystarczy-unikac-konkretnych-,nId,7917906\"><img src=\"https://i.iplsc.com/maja-sposob-na-grant-od-trumpa-wystarczy-unikac-konkretnych/000KNANH04H7HV0B-C321.jpg\" alt=\"Maj\u0105 spos\u00f3b na grant od Trumpa. Wystarczy unika\u0107 konkretnych zwrot\u00f3w\" align=\"left\" /></a>&quot;Klimat&quot; to s\u0142owo, przez kt\u00f3re mo\u017cna straci\u0107 pieni\u0105dze. Przynajmniej je\u015bli si\u0119 jest naukowcem wyst\u0119puj\u0105cym o grant w USA. Wnioski zawieraj\u0105ce ten zwrot nie maj\u0105 szans na akceptacj\u0119. Aby unikn\u0105\u0107 utraty funduszy uczeni coraz cz\u0119\u015bciej musz\u0105 ucieka\u0107 si\u0119 do ro\u017cnych forteli. Jednym z nich jest unikanie &quot;wra\u017cliwych&quot; zwrot\u00f3w. Administracja Donalda Trumpa ma ca\u0142\u0105 list\u0119 &quot;nieprawomy\u015blnych&quot; s\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-maja-sposob-na-grant-od-trumpa-wystarczy-unikac-konkretnych-,nId,7917906",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u0105 spos\u00f3b na grant od Trumpa. Wystarczy unika\u0107 konkretnych zwrot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T15:24:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-z-najwiekszym-poparciem-najnowszy-sondaz-z-ukrainy,nId,7917928\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-z-najwiekszym-poparciem-najnowszy-sondaz-z-ukrainy/000KNAMEIOWJW2HC-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski z najwi\u0119kszym poparciem. Najnowszy sonda\u017c z Ukrainy\" align=\"left\" /></a>63 proc. Ukrai\u0144c\u00f3w w pe\u0142ni lub cz\u0119\u015bciowo popiera dzia\u0142ania Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Z najnowszego sonda\u017cu wynika, \u017ce prezydent Ukrainy uwa\u017cany jest za uczciwego, inteligentnego i silnego przyw\u00f3dc\u0119. W ostatnich dniach zar\u00f3wno Elon Musk, jak i Donald Trump oskar\u017cyli ukrai\u0144skiego prezydenta o &quot;kontrolowanie&quot; sonda\u017cy i propagowanie fa\u0142szywych informacji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2165584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-z-najwiekszym-poparciem-najnowszy-sondaz-z-ukrainy,nId,7917928",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski z najwi\u0119kszym poparciem. Najnowszy sonda\u017c z Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:21:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przelomowe-doniesienia-z-rosji-w-sprawie-pokoju-kreml-moze-w,nId,7917901\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przelomowe-doniesienia-z-rosji-w-sprawie-pokoju-kreml-moze-w/000FZ899M2IC99HN-C321.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowe doniesienia z Rosji w sprawie pokoju. &quot;Kreml mo\u017ce wyrazi\u0107 zgod\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosja mo\u017ce wyrazi\u0107 zgod\u0119 na wykorzystanie zamro\u017conych przez Zach\u00f3d pa\u0144stwowych aktyw\u00f3w o warto\u015bci 300 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Kreml b\u0119dzie nalega\u0142 na wykorzystanie cz\u0119\u015bci z tych \u015brodk\u00f3w na ukrai\u0144skich terytoriach kontrolowanych przez rosyjskie wojsko - informuje agencja Reutera.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przelomowe-doniesienia-z-rosji-w-sprawie-pokoju-kreml-moze-w,nId,7917901",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowe doniesienia z Rosji w sprawie pokoju. \"Kreml mo\u017ce wyrazi\u0107 zgod\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:21:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-msz-chin-o-rozmowach-usa-rosja-okno-na-pokoj,nId,7917893\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szef-msz-chin-o-rozmowach-usa-rosja-okno-na-pokoj/000KNA93M89OLY19-C321.jpg\" alt=\"Szef MSZ Chin o rozmowach USA-Rosja. &quot;Okno na pok\u00f3j&quot;\" align=\"left\" /></a>- Pojawi\u0142y si\u0119 wezwania do negocjacji pokojowych i otwiera si\u0119 okno na pok\u00f3j - twierdzi szef MSZ Chin Wang Yi. Dyplomata w trakcie konferencji na szczycie G20 komentowa\u0142 niedawne rozmowy przedstawicieli w\u0142adz USA i Rosji, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce Pekin jest zainteresowany zaanga\u017cowaniem w proces pokojowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-msz-chin-o-rozmowach-usa-rosja-okno-na-pokoj,nId,7917893",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ Chin o rozmowach USA-Rosja. \"Okno na pok\u00f3j\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:11:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chinskie-okrety-u-wybrzezy-australii-jestesmy-zaniepokojeni,nId,7917794\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chinskie-okrety-u-wybrzezy-australii-jestesmy-zaniepokojeni/000KN9FZMT9QYOIJ-C321.jpg\" alt=\"Chi\u0144skie okr\u0119ty u wybrze\u017cy Australii. &quot;Jeste\u015bmy zaniepokojeni&quot;\" align=\"left\" /></a>Australijskie MSZ wyrazi\u0142o w pi\u0105tek zaniepokojenie &quot;brakiem transparentno\u015bci&quot; ze strony Chin w zwi\u0105zku z prowadzonymi przez ten kraj manewrami u wybrze\u017cy kontynentu. \u0106wiczenia odbywa\u0142y si\u0119 na wodach mi\u0119dzynarodowych mi\u0119dzy Australi\u0105 a Now\u0105 Zelandi\u0105, co wymusi\u0142o zmian\u0119 tras lotniczych. Szef australijskiego MON Richard Marles podkre\u015bli\u0142, \u017ce informacja o chi\u0144skich dzia\u0142aniach nadesz\u0142a zbyt p\u00f3\u017ano, co mog\u0142o zagrozi\u0107 bezpiecze\u0144stwu lot\u00f3w. Z kolei strona chi\u0144ska zapewnia, \u017ce wszystko odby\u0142o si\u0119 zgodnie z prawem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chinskie-okrety-u-wybrzezy-australii-jestesmy-zaniepokojeni,nId,7917794",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie okr\u0119ty u wybrze\u017cy Australii. \"Jeste\u015bmy zaniepokojeni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T13:30:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-europejskie-elity-w-panice-po-ruchach-trumpa-ujawniaja-druzg,nId,7917708\"><img src=\"https://i.iplsc.com/europejskie-elity-w-panice-po-ruchach-trumpa-ujawniaja-druzg/000KN8W46J7EEU3W-C321.jpg\" alt=\"Europejskie elity w panice po ruchach Trumpa. Ujawniaj\u0105 &quot;druzgoc\u0105ce&quot; kulisy\" align=\"left\" /></a>Do Europy dociera, w jakiej rzeczywisto\u015bci znalaz\u0142a si\u0119 po ostatnich ruchach Donalda Trumpa w sprawie wojny w Ukrainie i podej\u015bcia do Rosji. W obliczu ostatnich &quot;dyplomatycznych&quot; cios\u00f3w wymierzonych w UE i Kij\u00f3w w Brukseli wielu mia\u0142o by\u0107 &quot;zszokowanych&quot;. Trump burzy dotychczasowy porz\u0105dek \u015bwiata, wpuszcza Kreml z powrotem na salony, a na Starym Kontynencie panuje strach - opisuje Politico. &quot;Mamy teraz sojusz Ameryki z Putinem&quot; - dochodzi zza kulis.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-europejskie-elity-w-panice-po-ruchach-trumpa-ujawniaja-druzg,nId,7917708",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie elity w panice po ruchach Trumpa. Ujawniaj\u0105 \"druzgoc\u0105ce\" kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:13:12+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjska-ambasada-ostrzega-przed-zamachem-w-berlinie-wskazan,nId,7917785\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjska-ambasada-ostrzega-przed-zamachem-w-berlinie-wskazan/000KN93ZCDVBXPU3-C321.jpg\" alt=\"Rosyjska ambasada ostrzega przed zamachem w Berlinie. Wskazano sprawc\u0119\" align=\"left\" /></a>Ambasada Rosji w Niemczech &quot;podejmuje dzia\u0142ania&quot; w zwi\u0105zku z informacjami o planach atak\u00f3w terrorystycznych, przygotowywanych przez Kij\u00f3w - przekaza\u0142 rosyjski ambasador. O rzekomych planach Ukrainy informowa\u0142 wywiad Rosji. Tymczasem wywiad ukrai\u0144ski opisuje dzia\u0142ania propagandowe, kt\u00f3re maj\u0105 podwa\u017cy\u0107 zaufanie do w\u0142adz w Kijowie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2164233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosyjska-ambasada-ostrzega-przed-zamachem-w-berlinie-wskazan,nId,7917785",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska ambasada ostrzega przed zamachem w Berlinie. Wskazano sprawc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T11:08:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-argentyny-wreczyl-muskowi-nietypowy-prezent-niech-,nId,7917598\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-argentyny-wreczyl-muskowi-nietypowy-prezent-niech/000KN6PBO3H3223C-C321.jpg\" alt=\"Prezydent Argentyny wr\u0119czy\u0142 Muskowi nietypowy prezent. &quot;Niech \u017cyje wolno\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Elon Musk otrzyma\u0142 nietypowy prezent od prezydenta Argentyny. Kiedy miliarder przemawia\u0142 na konserwatywnej konferencji w USA, Javier Milei wr\u0119czy\u0142 mu pi\u0142\u0119 \u0142a\u0144cuchow\u0105. Na maszynie wyci\u0119ty zosta\u0142 slogan argenty\u0144skiego przyw\u00f3dcy &quot;niech \u017cyje wolno\u015b\u0107&quot;. - To pi\u0142a \u0142a\u0144cuchowa biurokracji - krzycza\u0142 Musk ze sceny, wymachuj\u0105c maszyn\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-argentyny-wreczyl-muskowi-nietypowy-prezent-niech-,nId,7917598",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Argentyny wr\u0119czy\u0142 Muskowi nietypowy prezent. \"Niech \u017cyje wolno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:03:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-strategia-szwedzkich-gangow-firmy-boja-sie-zglaszac,nId,7917622\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowa-strategia-szwedzkich-gangow-firmy-boja-sie-zglaszac/000KN8043SQCF8TG-C321.jpg\" alt=\"Nowa strategia szwedzkich gang\u00f3w. Firmy boj\u0105 si\u0119 zg\u0142asza\u0107\" align=\"left\" /></a>W Szwecji tysi\u0105ce przedsi\u0119biorc\u00f3w jest nara\u017conych na gro\u017aby i szanta\u017c, jednak niewielu ma odwag\u0119, by o tym m\u00f3wi\u0107, a tym bardziej zg\u0142asza\u0107 spraw\u0119 policji - donosi szwedzki dziennik &quot;Svenska Dagbladet&quot;. Wiele z zastraszonych os\u00f3b korzysta z us\u0142ug prywatnych firm ochroniarskich. -  Je\u015bli gangi poczuj\u0105, \u017ce mog\u0105 zarobi\u0107 na biznesie, to nie zaprzestan\u0105 - m\u00f3wi Tobias Adielsson, ekspert ds. przest\u0119pstw przeciwko firmom.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowa-strategia-szwedzkich-gangow-firmy-boja-sie-zglaszac,nId,7917622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa strategia szwedzkich gang\u00f3w. Firmy boj\u0105 si\u0119 zg\u0142asza\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:03:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zimowa-awaria-w-wielkim-miescie-ulice-zamienily-sie-w-lodowi,nId,7917666\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zimowa-awaria-w-wielkim-miescie-ulice-zamienily-sie-w-lodowi/000KN81VBS0PHEG5-C321.jpg\" alt=\"Zimowa awaria w wielkim mie\u015bcie. Ulice zamieni\u0142y si\u0119 w lodowiska\" align=\"left\" /></a>Widowiskowa awaria w mro\u017anym Detroit. Z uszkodzonej magistrali wyla\u0142y si\u0119 masy wody, kt\u00f3re zala\u0142y niemal 200 okolicznych dom\u00f3w. Z zagro\u017conych teren\u00f3w stra\u017cacy ewakuowali mieszka\u0144c\u00f3w na pontonach, w hotelach schroni\u0142o si\u0119 ponad 400 os\u00f3b. Rozlewisko szybko zamarz\u0142o, tworz\u0105c niesamowity krajobraz, uwieczniony w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Usuni\u0119cie skutk\u00f3w awarii mo\u017ce potrwa\u0107 jeszcze co najmniej dwa tygodnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zimowa-awaria-w-wielkim-miescie-ulice-zamienily-sie-w-lodowi,nId,7917666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimowa awaria w wielkim mie\u015bcie. Ulice zamieni\u0142y si\u0119 w lodowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:59:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-na-kogo-postawia-niemcy-wielka-niewiadoma-na-ostatniej-prost,nId,7917565\"><img src=\"https://i.iplsc.com/na-kogo-postawia-niemcy-wielka-niewiadoma-na-ostatniej-prost/000KN73KHREN2ESU-C321.jpg\" alt=\"Na kogo postawi\u0105 Niemcy? Wielka niewiadoma na ostatniej prostej\" align=\"left\" /></a>Wielka niewiadoma, jaka koalicja mog\u0142aby powsta\u0107 w Niemczech po niedzielnych wyborach, mocno spolaryzowana scena polityczna i 28 procent wyborc\u00f3w, kt\u00f3rzy wci\u0105\u017c zastanawiaj\u0105 si\u0119, na kogo zag\u0142osowa\u0107. Tak wygl\u0105daj\u0105 Niemcy na ostatniej prostej bardzo kr\u00f3tkiej kampanii wyborczej. Niedzielny wiecz\u00f3r mo\u017ce jeszcze zaskoczy\u0107, bo znak\u00f3w zapytania jest du\u017co.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2163144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-na-kogo-postawia-niemcy-wielka-niewiadoma-na-ostatniej-prost,nId,7917565",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na kogo postawi\u0105 Niemcy? Wielka niewiadoma na ostatniej prostej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T06:49:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-zrezygnuje-z-urzedu-uwazam-ze-moze-to-zrob,nId,7917538\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-zrezygnuje-z-urzedu-uwazam-ze-moze-to-zrob/000KN69KBKVSB9AO-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek zrezygnuje z urz\u0119du? &quot;Uwa\u017cam, \u017ce mo\u017ce to zrobi\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek mo\u017ce zrezygnowa\u0107, je\u015bli jego stan b\u0119dzie uniemo\u017cliwia\u0142 mu sprawowanie urz\u0119du - uwa\u017caj\u0105 kardyna\u0142owie. Media podkre\u015blaj\u0105, \u017ce dymisja Ojca \u015awi\u0119tego przesta\u0142a by\u0107 tematem tabu. Tymczasem Watykan w czwartkowym komunikacie o stanie zdrowia 88-letniego papie\u017ca przekaza\u0142, \u017ce &quot;nieznacznie si\u0119 on poprawia&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2162483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-zrezygnuje-z-urzedu-uwazam-ze-moze-to-zrob,nId,7917538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek zrezygnuje z urz\u0119du? \"Uwa\u017cam, \u017ce mo\u017ce to zrobi\u0107\"",
        "vote": 0
    }
]