[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T23:23:05+00:00",
        "description": "Obraz Jezusa Mi\u0142osiernego \u201eJezu, ufam Tobie\u201d w Krakowie-\u0141agiewnikach (Fot. GoneWithTheWind/depositphotos.com)",
        "id": 2169337,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/kim-jest-dla-mnie-jezus,3065243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/11/20/a0a5061131e55bf3862de16858ce9afc/jpg/deon/feed/Obraz%20Jezusa%20Mi\u0142osiernego.webp",
        "title": "Kim jest dla mnie Jezus?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T23:23:05+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2169338,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/wiara-to-nie-teoretyczne-dywagacje-i-intelektualna-zabawa,3072269",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/6575796019748af924c0ea30a28338f6/jpg/deon/feed/Depositphotos_350938550_L(1).webp",
        "title": "Wiara to nie teoretyczne dywagacje i intelektualna zabawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:43:15+00:00",
        "description": "Nicole Kidman rozwa\u017ca\u0142a wst\u0105pienie do zakonu (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2165185,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/nicole-kidman-rozwazala-wstapienie-do-zakonu-absolutnie-wierze-w-boga,3072146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/2817c9b13cc16bd6aed2b512f03d00c4/jpg/deon/feed/Nicole%20Kidman%20rozwazala%20wstapienie%20do%20zakonu.webp",
        "title": "Nicole Kidman rozwa\u017ca\u0142a wst\u0105pienie do zakonu. \"Absolutnie wierz\u0119 w Boga\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:43:15+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2165187,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/wloskie-media-spekuluja-nt-rezygnacji-papieza-franciszka-operacja-pod-kryptonimem-biden,3072059",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/1f7d08e63180429a7c2032427ae31009/jpg/deon/feed/Depositphotos_778844228_L.webp",
        "title": "W\u0142oskie media spekuluj\u0105 o rezygnacji papie\u017ca Franciszka. \"Operacja pod kryptonimem Biden\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T14:43:15+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos / Denver7 / YouTube",
        "id": 2165186,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/wspolczesny-jonasz-mezczyzna-zostal-wessany-do-wnetrza-wieloryba-i-przezyl-wideo,3072143",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/8ea9e285d81d24ad59c4cc0663ec7721/png/deon/feed/mezczyzna%20humbak.webp",
        "title": "\"Wsp\u00f3\u0142czesny Jonasz\". M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 wessany do wn\u0119trza wieloryba i prze\u017cy\u0142 [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T12:51:26+00:00",
        "description": "Zniszczyli tabernakulum, a Eucharysti\u0119 rozsypali na ulicy. Archidiecezja wzywa do modlitwy i ekskomunikuje sprawc\u00f3w. Fot. Depositphotos",
        "id": 2164476,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zniszczyli-tabernakulum-a-eucharystie-rozsypali-na-ulicy-archidiecezja-wzywa-do-modlitwy-i-ekskomunikuje-sprawcow,3071906",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/fe39dec9f6c5e03dd02695d28d91ba29/jpg/deon/feed/monstrancja.webp",
        "title": "Zniszczyli tabernakulum, a Eucharysti\u0119 rozsypali na ulicy. Archidiecezja wzywa do modlitwy i ekskomunikuje sprawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T11:47:17+00:00",
        "description": "Zapalenie mi\u0119\u015bnia sercowego to cicha epidemia. Fot. Depositphotos",
        "id": 2164031,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/zdrowie/grypa-moze-uszkodzic-serce-siedem-objawow-ktore-moga-oznaczac-zapalenie-miesnia-sercowego,3071693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/0f9e2c35a245c5b937c85d65347f69db/jpg/deon/feed/Depositphotos_611133218_XL.webp",
        "title": "Grypa mo\u017ce uszkodzi\u0107 serce. Siedem objaw\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 oznacza\u0107 zapalenie mi\u0119\u015bnia sercowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T11:47:17+00:00",
        "description": "Kadr z filmu \"Jeden na milion\" (fot. Daniel McFadden / Lionsgate / materia\u0142y prasowe)",
        "id": 2164030,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jeden-na-milion-szczescie-to-wdziecznosc-za-wszystko-co-nas-spotyka,3071741",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/d5ca9a1cde1c1f76d24b7a0658cd7901/jpg/deon/feed/Kard%20z%20filmu%20Jeden%20na%20milion.webp",
        "title": "\"Jeden na milion\". Szcz\u0119\u015bcie to wdzi\u0119czno\u015b\u0107 za wszystko, co nas spotyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T11:47:17+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2164034,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/szwecja-doszlo-do-kolejnego-przerwania-podmorskiego-kabla-na-baltyku,3071675",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/b0efc1325e1feebf14ade6207e18510f/jpg/deon/feed/Depositphotos_364052730_L.webp",
        "title": "Szwecja: dosz\u0142o do kolejnego przerwania podmorskiego kabla na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T11:47:17+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2164032,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/watykan-nie-ma-decyzji-odnosnie-niedzielnej-modlitwy-aniol-panski,3071690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/0ae1fa42e7de20cc4c47f9e8aac57d4e/jpg/deon/feed/Depositphotos_22472407_L.webp",
        "title": "Watykan: nie ma decyzji odno\u015bnie niedzielnej modlitwy \u201eAnio\u0142 Pa\u0144ski\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T11:47:17+00:00",
        "description": "Brak wa\u017cnego dowodu osobistego mo\u017ce skutkowa\u0107 grzywn\u0105 do 5 tys. z\u0142. Fot. Depositphotos",
        "id": 2164033,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/wymiana-dowodu-osobistego-to-obowiazek-brak-waznego-dokumentu-moze-kosztowac-nawet-5-tys-zl,3071633",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/7d547fc7dbb8208658dd4723edc6d4b2/jpg/deon/feed/Depositphotos_42158585_XL.webp",
        "title": "Wymiana dowodu osobistego to obowi\u0105zek. Brak wa\u017cnego dokumentu mo\u017ce kosztowa\u0107 nawet 5 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:42:07+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2163602,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-pracuje-w-szpitalu-wkrotce-ocena-zastosowanej-terapii,3071609",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/c328bd4c3dce1c4d593223c31daab599/jpg/deon/feed/Depositphotos_700850620_L.webp",
        "title": "Papie\u017c pracuje w szpitalu, wkr\u00f3tce ocena zastosowanej terapii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:42:07+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2163601,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/serhij-s-skazany-na-8-lat-wiezienia-za-przygotowanie-dywersji-w-polsce,3071627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/0a57489ae7b9f988a1c6f76fb84099cb/jpg/deon/feed/Depositphotos_102194654_L.webp",
        "title": "Serhij S. skazany na 8 lat wi\u0119zienia za przygotowanie dywersji w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:00:00+00:00",
        "description": "Cztery wa\u017cne pytania o modlitw\u0119, na kt\u00f3re warto zna\u0107 odpowied\u017a. Fot. Depositphotos",
        "id": 2163604,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/cztery-wazne-pytania-o-modlitwe-na-ktore-warto-znac-odpowiedz,3045881",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/27/9a465d3e2a0dbb06f103cbe8ab035dae/jpg/deon/feed/modlitwa%20(2).webp",
        "title": "Cztery wa\u017cne pytania o modlitw\u0119, na kt\u00f3re warto zna\u0107 odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T10:00:00+00:00",
        "description": "Fot. ANSA / PAP",
        "id": 2163603,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/czy-ostatnia-encyklika-papieza-franciszka-bedzie-naprawde-ostatnia,3070685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/b527dd8b701d7ccc955a9fddbc60f287/jpg/deon/feed/epa11904023.webp",
        "title": "Czy ostatnia encyklika papie\u017ca Franciszka b\u0119dzie naprawd\u0119 \u201eostatni\u0105\u201d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T09:37:03+00:00",
        "description": "Bp Wojciech Osial, przewodnicz\u0105cy Komisji Wychowania Katolickiego KEP (fot. episkopat.pl / flickr.com)",
        "id": 2163305,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-osial-o-lekcjach-religii-kosciol-stara-sie-zrobic-wszystko-aby-bronic-tych-lekcji,3071591",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/d11a5378208daeec4969a1fee52b8397/jpg/deon/feed/Bp%20Wojciech%20Osial.webp",
        "title": "Bp Osial o lekcjach religii: Ko\u015bci\u00f3\u0142 stara si\u0119 zrobi\u0107 wszystko, aby broni\u0107 tych lekcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:32:08+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/ANGELO CARCONI",
        "id": 2163025,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/klinika-gemelli-informuje-o-stanie-zdrowia-papieza-spokojna-noc,3071534",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/0ca5e151dd97ff7680941658f50ef0bf/jpg/deon/feed/mid-epa11909711.webp",
        "title": "Klinika Gemelli informuje o stanie zdrowia papie\u017ca: spokojna noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-21T08:32:08+00:00",
        "description": "Junko. Ptak z Ameryki Polnocnej zaobserwowany w Polsce (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2163024,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/tego-ptaka-nie-widziano-w-polsce-od-60-lat-sensacja-w-puszczy-bialowieskiej,3071543",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/21/a3f0ff723440ab0827ba5e520b7e2486/jpg/deon/feed/Junko.%20Ptak%20z%20Ameryki%20Polnocnej%20zaobserwowany%20w%20Polsce.webp",
        "title": "Tego ptaka nie widziano w Polsce od 60 lat. Sensacja w Puszczy Bia\u0142owieskiej",
        "vote": 0
    }
]