[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T23:09:28+00:00",
        "description": "In der Bundesliga zementierte er die Macht der Bayern, mit Barcelona schie\u00dft er Dortmund wohl aus der Champions League: Der BVB wird Robert Lewandowski einfach nicht los. Und er mit 36 Jahren nicht schlechter.",
        "id": 2522244,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-robert-lewandowski-schiesst-borussia-dortmund-ab-fc-barcelona-schon-fast-im-halbfinale-a-3e1b03f5-fdf7-4f7d-bf16-8d1be30746e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Robert Lewandowski schie\u00dft Borussia Dortmund ab, FC Barcelona schon fast im Halbfinale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T23:09:28+00:00",
        "description": "Die Leute seien \u00bbein bisschen \u00e4ngstlich\u00ab geworden: So lapidar begr\u00fcndet Donald Trump die pl\u00f6tzliche 90-Tage-Pause bei den Zusatzz\u00f6llen der USA. Peking geht er weiter hart an, verbal und mit noch h\u00f6heren Abgaben.",
        "id": 2522243,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-usa-setzen-zoelle-aus-aber-erhoehen-druck-auf-china-a-176d1215-26de-40b8-890d-b7264689b4af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: USA setzen Z\u00f6lle aus, aber erh\u00f6hen Druck auf China",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T23:09:28+00:00",
        "description": "Nerd, reichster Mann der Welt und schlie\u00dflich rechter Kulturk\u00e4mpfer. Folge eins der Podcastserie erz\u00e4hlt von Elon Musks Anf\u00e4ngen im Silicon Valley, waghalsigen Investments und explodierenden Raketen.",
        "id": 2522245,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/podcastserie-systemsprenger-elon-musk-1-3-ein-draufgaenger-im-silicon-valley-a-686f75f1-0f6b-4b0a-91b2-512c21c9daff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcastserie Systemsprenger Elon Musk (1/3): Ein Draufg\u00e4nger im Silicon Valley",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T22:04:41+00:00",
        "description": "Weil die Nachrichtenagentur AP den Golf von Mexiko nicht \u00bbGolf von Amerika\u00ab nennen will, hat die Trump-Regierung sie ausgesperrt. Ein Gericht entschied nun, dass das so nicht geht. Doch das Wei\u00dfe Haus stellt sich weiter quer.",
        "id": 2521912,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-weisses-haus-will-ap-weiter-nicht-im-oval-office-trotz-richterspruch-a-cb98d9ac-a27c-4055-ad60-d4ef6251c914#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Wei\u00dfes Haus will AP weiter nicht im Oval Office \u2013 trotz Richterspruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T22:04:41+00:00",
        "description": "Die Erwartungen am Markt waren h\u00f6her, doch Sondereffekte belasten den operativen Gewinn von Europas gr\u00f6\u00dftem Autobauer im ersten Quartal.",
        "id": 2521913,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/vw-konzern-mit-deutlich-weniger-gewinn-zum-jahresbeginn-a-f5980ac7-8947-4827-87bd-9881140d976f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW-Konzern mit deutlich weniger Gewinn zum Jahresbeginn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T22:04:41+00:00",
        "description": "Weight Watchers International scheint das Geld auszugehen. Einem Bericht zufolge will das Unternehmen noch kommenden Monat in ein Insolvenzverfahren gehen. Schuld daran sind wohl Medikamente wie Ozempic.",
        "id": 2521914,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/weight-watchers-wird-offenbar-zum-opfer-der-abnehmspritze-a-f1af5978-eb3b-4094-a231-34a6a04ee1a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weight Watchers wird offenbar zum Opfer der Abnehmspritze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:57:48+00:00",
        "description": "Seit Dezember haben sie nicht mehr verloren \u2013 nun musste der BVB im Viertelfinal-Hinspiel leidvoll erfahren, warum der FC Barcelona derzeit so stark ist. Eine Antwort ist Bar\u00e7as Sturmtrio: Yamal, Raphinha, Lewandowski.",
        "id": 2521437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-barcelona-deklassiert-borussia-dortmund-im-viertelfinal-hinspiel-a-c0624934-7d46-4ebf-bf20-66b667246157#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Barcelona deklassiert Borussia Dortmund im Viertelfinal-Hinspiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:57:48+00:00",
        "description": "Die zentralen Forderungen des deutschen Sports haben es in den Koalitionsvertrag geschafft. Im Kanzleramt sitzt bald ein Sport-Staatsminister, auch die Sportmilliarde f\u00fcr Infrastruktur soll kommen. Es k\u00f6nnte aber bei einer bleiben.",
        "id": 2521439,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/koalitionsvertrag-sport-staatsminister-im-kanzleramt-geplant-a-30966523-7eb6-471f-9f5a-69b9609eacfe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalitionsvertrag: Sport-Staatsminister im Kanzleramt geplant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:57:48+00:00",
        "description": "Frankreichs Pr\u00e4sident Macron stellt die Anerkennung eines pal\u00e4stinensischen Staates in Aussicht \u2013 bei einer Konferenz mit Saudi-Arabien im Juni. Sein Ziel: die gegenseitige Anerkennung Pal\u00e4stinas und Israels durch mehrere Staaten.",
        "id": 2521438,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nahost-konflikt-frankreich-koennte-laut-emmanuel-macron-palaestinenserstaat-im-juni-anerkennen-a-bc770e3e-2590-4c7c-bee9-7a98eb8a2af3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nahost-Konflikt: Frankreich k\u00f6nnte laut Emmanuel Macron Pal\u00e4stinenserstaat im Juni anerkennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:51:02+00:00",
        "description": "Der DOSB will Olympia wieder nach Deutschland holen und entfernt sich mit einem holprigen Bewerbungsverfahren immer weiter von diesem Ziel. Jetzt gab es den n\u00e4chsten peinlichen Planungsfehler.",
        "id": 2520866,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/dosb-und-olympia-bewerbung-die-naechste-verzoegerung-bei-deutschlands-olympia-plaenen-a-db745499-c2f4-45e3-89db-f4da8d5f1794#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOSB und Olympia-Bewerbung: Die n\u00e4chste Verz\u00f6gerung bei Deutschlands Olympia-Pl\u00e4nen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:51:02+00:00",
        "description": "Als Student arbeitete er auf einem Bauernhof oder schlug Weihnachtsb\u00e4ume. Sp\u00e4ter machte Heinz Nixdorf seine Computerfirma zum Weltkonzern. \u00dcber eine geniale Gr\u00fcndergestalt der Bundesrepublik \u2013 und deren fatale Entscheidung.",
        "id": 2520865,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/heinz-nixdorf-zum-100-geburtstag-der-computer-pionier-der-apple-ignorierte-a-4ae46646-707a-4402-bad3-46938930e439#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heinz Nixdorf zum 100. Geburtstag: Der Computer-Pionier, der Apple ignorierte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:51:02+00:00",
        "description": "Demonstrative Geschlossenheit und viel Lob f\u00fcreinander: Die Koalition\u00e4re von Union und SPD haben den Vertrag f\u00fcr die schwarz-rote Regierungsarbeit vorgestellt. Markus S\u00f6der fiel dabei mit albernen Spr\u00fcchen auf.",
        "id": 2520867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsvertrag-von-cdu-csu-und-spd-liebesheirat-und-duzmaennerfreundschaft-a-c9bd9fc0-8d30-4f5f-b2ff-04640bb3f8ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalitionsvertrag von CDU, CSU und SPD: Liebesheirat und Duzm\u00e4nnerfreundschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:51:02+00:00",
        "description": "Die neue Regierung hat in den Koalitionsverhandlungen bis zum Ende hart gerungen. Doch trotz gro\u00dfer Worte ist der Inhalt in zentralen Bereichen \u00fcbersichtlich.",
        "id": 2520864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/migration-finanzen-rente-was-taugt-die-einigung-bei-den-grossen-streitthemen-a-1752cbf9-79a6-4a64-b3d9-1d65328fe454#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration, Finanzen, Rente \u2013 was taugt die Einigung bei den gro\u00dfen Streitthemen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:51:02+00:00",
        "description": "Alexander Meisner soll in Weitefeld in Rheinland-Pfalz eine Familie ermordet haben und ist auf der Flucht. Was \u00fcber den mutma\u00dflichen T\u00e4ter bekannt ist.",
        "id": 2520868,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/weitefeld-mutmasslicher-dreifachmord-im-westerwald-was-ueber-den-tatverdaechtigen-bekannt-ist-a-c49e28de-6634-467b-80d3-82005b813c13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weitefeld - mutma\u00dflicher Dreifachmord im Westerwald: Was \u00fcber den Tatverd\u00e4chtigen bekannt ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:51:00+00:00",
        "description": "Keine Wehrpflicht, keine Steuer- oder Sozialreform: Der schwarz-rote Koalitionsvertrag ist viel zu unambitioniert. Doch f\u00fcr den Erfolg der Regierung ist etwas anderes wichtig.",
        "id": 2520869,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsvertrag-von-union-und-spd-das-buendnis-der-zaghaften-a-0cd5257f-bb70-4d49-aec3-b7a238d3a615#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalitionsvertrag von Union und SPD: Das B\u00fcndnis der Zaghaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "Ein 38-J\u00e4hriger wird auf einem Gehweg in Berlin get\u00f6tet. F\u00fcnf M\u00e4nner werden anschlie\u00dfend festgenommen. Das Opfer soll Zeugen zufolge eine Machete bei sich getragen, die mutma\u00dflichen T\u00e4ter Baseballschl\u00e4ger eingesetzt haben.",
        "id": 2520377,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-mann-auf-offener-strasse-getoetet-fuenf-festnahmen-a-f4a837be-d3fa-4ff3-a078-482670126f1a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Mann auf offener Stra\u00dfe get\u00f6tet \u2013 f\u00fcnf Festnahmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "Charles und Camilla, Gro\u00dfbritanniens oberste Influencer, besuchen zwanzig Jahre nach ihrer Hochzeit Italien. Es zeigt sich: Romantische Reisebilder begl\u00fccken das Volk und haben nebenbei eine politische Bedeutung.",
        "id": 2520376,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/charles-und-camilla-in-rom-thats-amore-a-2e87dc8a-1f2a-407f-ad25-c38d888d74a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charles und Camilla in Rom: \u00bbThat's amore\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "Peking setzt sich an die Spitze des globalen Widerstands gegen Donald Trump. Es war auf den Zollkonflikt bestens vorbereitet \u2013 und hofft, dass andere Staaten Chinas Beispiel folgen.",
        "id": 2520372,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/chinas-strategie-im-handelskrieg-warum-xi-vor-trump-so-schnell-nicht-einknicken-wird-a-ccf25c16-4603-42eb-9776-9926952aa039#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chinas Strategie im Handelskrieg: Warum Xi vor Trump so schnell nicht einknicken wird",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "Der Schattenwolf ist ja doch keine Erfindung von George R. R. Martin! Die Firma \u00bbColossal Biosciences\u00ab behauptet, ausgestorbene Tierarten, tja, wiederbeleben zu k\u00f6nnen. Dabei wei\u00df sie vor allem, wie man Geschichten erz\u00e4hlt.",
        "id": 2520374,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/colossal-biosciences-und-schattenwoelfe-folgt-man-dieser-logik-koennte-man-auch-das-hotel-the-venetian-in-las-vegas-einen-dogenpalast-nennen-a-5994e401-78de-4378-9a3b-0fdd8bbd5a73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbColossal Biosciences\u00ab und Schattenw\u00f6lfe: Folgt man dieser Logik, k\u00f6nnte man auch das Hotel \u00bbThe Venetian\u00ab in Las Vegas einen Dogenpalast nennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "Keine Wehrpflicht, keine Steuer- oder Sozialreform: Der schwarz-rote Koalitionsvertrag ist viel zu unambitioniert. Doch f\u00fcr den Erfolg der Regierung ist etwas anderes wichtig.",
        "id": 2520381,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/das-buendnis-der-zaghaften-a-0cd5257f-bb70-4d49-aec3-b7a238d3a615#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das B\u00fcndnis der Zaghaften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "Demonstrative Geschlossenheit und viel Lob f\u00fcreinander: Die Koalition\u00e4re von Union und SPD haben den Vertrag f\u00fcr die schwarz-rote Regierungsarbeit vorgestellt. Markus S\u00f6der fiel dabei mit albernen Spr\u00fcchen auf.",
        "id": 2520379,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/der-koalitionsvertrag-steht-liebesheirat-und-duzmaennerfreundschaft-a-c9bd9fc0-8d30-4f5f-b2ff-04640bb3f8ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der Koalitionsvertrag steht: Liebesheirat und Duzm\u00e4nnerfreundschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "Der DOSB will Olympia wieder nach Deutschland holen und entfernt sich mit einem holprigen Bewerbungsverfahren immer weiter von diesem Ziel. Jetzt gab es den n\u00e4chsten peinlichen Planungsfehler.",
        "id": 2520375,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/dosb-und-olympiabewerbung-die-naechste-verzoegerung-bei-deutschlands-olympia-plaenen-a-db745499-c2f4-45e3-89db-f4da8d5f1794#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DOSB und Olympiabewerbung: Die n\u00e4chste Verz\u00f6gerung bei Deutschlands Olympia-Pl\u00e4nen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "Alexander Meisner soll in Weitefeld in Rheinland-Pfalz eine Familie ermordet haben und ist auf der Flucht. Was \u00fcber den mutma\u00dflichen T\u00e4ter bekannt ist.",
        "id": 2520380,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mutmasslicher-dreifachmord-im-westerwald-was-ueber-den-tatverdaechtigen-bekannt-ist-a-c49e28de-6634-467b-80d3-82005b813c13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mutma\u00dflicher Dreifachmord im Westerwald: Was \u00fcber den Tatverd\u00e4chtigen bekannt ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "Schlittern wir gerade in den Dritten Weltkrieg? Im SPIEGEL-Talk spricht Autor Richard David Precht \u00fcber Aufr\u00fcstungsspiralen, seinen Bruch mit den Gr\u00fcnen und macht den gro\u00dfen Philosophen-Test.",
        "id": 2520378,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/richard-david-precht-ueber-aufruestung-kriegsgefahr-und-die-gruenen-spiegel-spitzengespraech-a-3e52e5dc-b9a1-4e7a-af36-8b9a30a54d09#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Richard David Precht \u00fcber Aufr\u00fcstung, Kriegsgefahr und die Gr\u00fcnen \u2013 SPIEGEL-Spitzengespr\u00e4ch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:46:33+00:00",
        "description": "In der Ukraine k\u00e4mpfen auch Chinesen in russischer Uniform. Peking streitet ab, dass es viele sind. In Kyjiw legt Pr\u00e4sident Selenskyj nun eine Liste mit mehr als 150 F\u00e4llen vor. Er hofft auf eine Reaktion von Donald Trump.",
        "id": 2520373,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-kyjiw-legt-liste-von-155-chinesischen-soeldnern-in-der-russischen-armee-vor-a-842ed8ea-1761-4a4f-b5d8-02313b6736e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Kyjiw legt Liste von 155 chinesischen S\u00f6ldnern in der russischen Armee vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:41:20+00:00",
        "description": "LeBron James wird zur Barbie! Als erster m\u00e4nnlicher Profisportler bekommt der NBA-Champion eine eigene Puppe \u2013 mit Style, Botschaft und Vorbildfunktion.",
        "id": 2519735,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/barbie-lebron-james-wird-erster-kenbassador-a-03b11746-6950-41d9-87a1-f2a19cbd762e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbie: LeBron James wird erster \u00bbKenbassador\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:41:20+00:00",
        "description": "Der deutschen Wirtschaft geht es schlecht, der k\u00fcnftige Kanzler Merz hat vor der Wahl Entlastung versprochen bei Steuern, Energie, B\u00fcrokratie und Sozialsystemen. Was davon wird bei den B\u00fcrgern ankommen?",
        "id": 2519739,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/koalitionsvertrag-von-union-und-spd-welche-entlastungen-fuer-verbraucher-a-b61e9b2d-a399-4452-9788-5508296ed002#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalitionsvertrag von Union und SPD: Welche Entlastungen f\u00fcr Verbraucher?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:41:20+00:00",
        "description": "Die Erfolgsserie \u00bbAdolescence\u00ab l\u00f6st eine Debatte \u00fcber Incels, \u00bbManosphere\u00ab und Emojis aus. Arno Frank hat f\u00fcr den SPIEGEL recherchiert, was hinter den Begriffen steckt und ob sich die Serie auch f\u00fcr den Unterricht eignet.",
        "id": 2519738,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-serie-adolescence-debatte-ueber-incels-und-manosphere-entfacht-a-a0128f8d-1734-4fa3-9498-1d7960c1185c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix-Serie \u00bbAdolescence\u00ab: Debatte \u00fcber Incels und \u00bbManosphere\u00ab entfacht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:41:20+00:00",
        "description": "Die Erfolgsserie \u00bbAdolescence\u00ab l\u00f6st eine Debatte \u00fcber Incels, \u00bbManosphere\u00ab und Emojis aus. Arno Frank hat f\u00fcr den SPIEGEL recherchiert, was hinter den Begriffen steckt und ob sich die Serie auch f\u00fcr den Unterricht eignet.",
        "id": 2519737,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-serie-adolescence-debatte-ueber-incels-und-manosphere-entfacht-podcast-a-8870b321-ea8c-49d5-a7c1-d94e0b8fd28c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix-Serie \u00bbAdolescence\u00ab: Debatte \u00fcber Incels und \u00bbManosphere\u00ab entfacht \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:41:20+00:00",
        "description": "Bei der Vorstellung des Koalitionsvertrags f\u00e4llt neben den Inhalten vor allem der flapsige Markus S\u00f6der auf: W\u00e4hrend seine Kollegen eher ernst bleiben, hat es der bayerische Ministerpr\u00e4sident auf Gags abgesehen.",
        "id": 2519740,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/politischer-auftritt-markus-soeder-irritiert-mit-gags-bei-koalitionsvertrag-praesentation-a-f720437a-1ff4-4946-941a-ca24da554690#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politischer Auftritt: Markus S\u00f6der irritiert mit Gags bei Koalitionsvertrag-Pr\u00e4sentation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:41:20+00:00",
        "description": "Er galt als Verlegerlegende der Nachkriegszeit: Wie die \u00bbZeit\u00ab berichtet, war Siegfried Unseld seit 1942 Mitglied der NSDAP.",
        "id": 2519736,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/verleger-siegfried-unseld-war-mitglied-der-nsdap-a-d7063906-bb87-4769-971f-6c930534f72b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verleger Siegfried Unseld war Mitglied der NSDAP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:37:00+00:00",
        "description": "Der offizielle Ticketanbieter des Kolosseums in Rom soll mit Bots die Eintrittspreise hochgetrieben haben. Ein Verbrauchersch\u00fctzer erkl\u00e4rt, was Sie im Urlaub beim Kartenkauf beachten m\u00fcssen und was die wohl absurdesten Maschen sind.",
        "id": 2520870,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/eiffelturm-kolosseum-london-eye-so-schuetzen-sie-sich-vor-betrug-beim-ticketkauf-a-2a550f64-0e5e-4cf9-97ab-1575435c6e32#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eiffelturm, Kolosseum, London Eye: So sch\u00fctzen Sie sich vor Betrug beim Ticketkauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "\u00bbEs war tough\u00ab, so schildert Anja Blacha ihren Aufstieg auf die 8091 Meter hohe Annapurna im Himalaja. Und doch: Die Alpinistin aus Bielefeld peilt bereits den n\u00e4chsten Achttausender an.",
        "id": 2519099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/anja-blacha-deutsche-alpinistin-ueberlebt-lawine-und-erreicht-annapurna-gipfel-a-79cb78a7-507d-4ddf-9981-0ab84f623685#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anja Blacha: Deutsche Alpinistin \u00fcberlebt Lawine und erreicht Annapurna-Gipfel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "Die Chefs von Union und SPD loben ihre Kompromisse im schwarz-roten Koalitionsvertrag. Doch von einem Aufbruch ist wenig zu sp\u00fcren. Daf\u00fcr sind die Fallstricke schon absehbar.",
        "id": 2519092,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-csu-und-spd-praesentieren-koalitionsvertrag-die-muss-ja-koalition-a-4c969aa9-2ceb-435e-b818-d005efe75634#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU, CSU und SPD pr\u00e4sentieren Koalitionsvertrag: Die Muss-ja-Koalition",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "Ex-Bundesfinanzminister Christian Lindner ist Vater geworden. Gemeinsam mit Ehefrau Franca Lehfeldt verk\u00fcndeten sie die Geburt ihres Kindes. In einem Instagram-Beitrag reagiert das Paar auf die vielen Gl\u00fcckw\u00fcnsche.",
        "id": 2519091,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/christian-lindner-und-franca-lehfeldt-geben-geburt-ihrer-tochter-bekannt-a-5a073a40-6316-4252-8e83-ffdbaf851f42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Lindner und Franca Lehfeldt geben Geburt ihrer Tochter bekannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "Gary Oldman z\u00e4hlt zu den erfolgreichsten Schauspielern Hollywoods. Doch seine Karriere war auch gepr\u00e4gt von einer jahrelangen Alkoholsucht.",
        "id": 2519093,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/gary-oldman-hollywood-star-erklaert-alkoholsucht-mit-phasen-voller-einsamkeit-a-5a006958-c2c6-492d-8d16-76373745cfe5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gary Oldman: Hollywood-Star erkl\u00e4rt Alkoholsucht mit Phasen voller Einsamkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "In manchen Berufen br\u00f6ckeln Geschlechterunterschiede, aber lange nicht \u00fcberall. Warum wir endlich frei w\u00e4hlen sollten, was wir arbeiten. Und wie alte Vorurteile uns als Gesellschaft ausbremsen.",
        "id": 2519094,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/geschlechterunterschiede-bei-der-berufswahl-die-zukunft-der-arbeit-kennt-keine-klischees-a-6f534575-c9a6-49b3-8341-6977526694f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geschlechterunterschiede bei der Berufswahl: Die Zukunft der Arbeit kennt keine Klischees",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "Die sechsj\u00e4hrige Ghada wurde bei einem israelischen Angriff im Gazastreifen schwer verletzt. Ihr Arm musste amputiert werden \u2013 wohl auch wegen der katastrophalen medizinischen Versorgungslage.",
        "id": 2519097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-sechsjaehrige-ghada-verliert-arm-nach-israelischem-angriff-a-e475f39d-c309-4745-802f-070d15b40860#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Sechsj\u00e4hrige Ghada verliert Arm nach israelischem Angriff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "Sein Handyvideo dokumentierte, wie die israelische Armee 15 humanit\u00e4re Helfer in Gaza t\u00f6tete \u2013 und den Vorgang sp\u00e4ter verschleiern wollte. Rifaat Radwan wurde sp\u00e4ter aus einem Massengrab gezogen. Ein Anruf bei seiner Mutter.",
        "id": 2519089,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-krieg-mutter-trauert-um-getoeteten-helfer-rifaat-radwan-a-0b64c60f-0638-4c8f-8c04-a2b24305af42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Hamas-Krieg: Mutter trauert um get\u00f6teten Helfer Rifaat Radwan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "Kann ein Algorithmus ermitteln, ob jemand zum M\u00f6rder wird? Das britische Justizministerium will daf\u00fcr Daten von hunderttausenden Briten analysieren. Kritiker schlagen Alarm.",
        "id": 2519090,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mordvorhersage-per-algorithmus-wie-die-britische-regierung-gewalttaten-verhindern-will-a-b0517b59-c419-48a9-a019-8adef3681294#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mordvorhersage per Algorithmus: Wie die britische Regierung Gewalttaten verhindern will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "Der Influencer Atallah Younes beteuerte vor Gericht, er habe nicht absichtlich an Silvester eine Rakete in ein Neuk\u00f6llner Schlafzimmerfenster gefeuert. Nun wurde er verurteilt.",
        "id": 2519096,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/silvester-in-berlin-arabischer-influencer-nach-raketenschuss-verurteilt-a-7f1f7465-9452-48e1-a2b5-4e8185023b4c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silvester in Berlin: Arabischer Influencer nach Raketenschuss verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "Der offizielle Ticketanbieter des Kolosseums in Rom soll mit Bots die Eintrittspreise hochgetrieben haben. Ein Verbrauchersch\u00fctzer erkl\u00e4rt, was Sie im Urlaub beim Kartenkauf beachten m\u00fcssen und was die wohl absurdesten Maschen sind.",
        "id": 2519098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/so-schuetzen-sie-sich-vor-betrug-beim-ticketkauf-a-2a550f64-0e5e-4cf9-97ab-1575435c6e32#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "So sch\u00fctzen Sie sich vor Betrug beim Ticketkauf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:35:42+00:00",
        "description": "Eigentlich wollte vor allem die Union einen schlanken Koalitionsvertrag. Doch nun umfasst das Dokument von CDU, CSU und SPD stolze 144 Seiten. Was steht drin? Hier k\u00f6nnten Sie es nachlesen.",
        "id": 2519095,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/union-und-spd-einigen-sich-hier-koennen-sie-den-koalitionsvertrag-lesen-a-597c6ce8-1e46-4a5b-9b27-a4e9a190e6d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Union und SPD einigen sich: Hier k\u00f6nnen Sie den Koalitionsvertrag lesen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:31:54+00:00",
        "description": "Eigentlich fallen heutzutage kaum noch Freisto\u00dftore. Eigentlich. Arsenals Declan Rice gelang gegen Real Madrid gleich zweimal die sch\u00f6nste Kunst des Fu\u00dfballs. Dabei hatte er zuvor noch nie einen Freisto\u00df verwandelt.",
        "id": 2518539,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-declan-rice-vom-fc-arsenal-gegen-real-madrid-anatomie-eines-fussballwunders-a-b122327b-b002-4ed3-8ff4-de3acfd49705#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Declan Rice vom FC Arsenal gegen Real Madrid \u2013 Anatomie eines Fu\u00dfballwunders",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:31:54+00:00",
        "description": "Der Comedian, der Puerto Rico mit einer schwimmenden M\u00fcllinsel verglich, hat jetzt eine Netflix-Show. \u00bbKill Tony\u00ab zeigt, wie MAGA-Comedy funktioniert: Humor, der mindestens ein bisschen rassistisch oder sexistisch ist.",
        "id": 2518540,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/comedian-tony-hinchcliffe-auf-netflix-was-war-noch-gleich-cancel-culture-a-e0e3097a-55d9-4bc4-990d-3bb696080baa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Comedian Tony Hinchcliffe auf Netflix: Was war noch gleich Cancel Culture?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:31:54+00:00",
        "description": "Donald Trumps wirtschaftlicher Vordenker Peter Navarro f\u00e4lschte Zitate in seinen B\u00fcchern. Eine radikale Influencerin ber\u00e4t ihn beim Rausschmiss von Geheimdienstlern. Diese Gruppe von exzentrischen Influencern beeinflusst Trump.",
        "id": 2518543,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-seine-radikalen-einfluesterer-peter-navarro-und-laura-loomer-a-aafbac33-8adb-4a85-aa75-c56fe445ba34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Seine radikalen Einfl\u00fcsterer Peter Navarro und Laura Loomer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:31:54+00:00",
        "description": "Die ersten Siedler von Malta sind wohl auf Einb\u00e4umen, Fl\u00f6\u00dfen oder anderen Gef\u00e4hrten auf die Insel im Mittelmeer gelangt und das deutlich fr\u00fcher als vermutet. Wie sie dort \u00fcberlebten, haben Wissenschaftler aus Jena nun erforscht.",
        "id": 2518541,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/malta-jaeger-und-sammler-reisten-schon-vor-8500-jahren-auf-die-insel-a-1ac0bc13-4990-4d4f-ae49-1c9786f9d54b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Malta: J\u00e4ger und Sammler reisten schon vor 8500 Jahren auf die Insel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:31:54+00:00",
        "description": "Bei einer Razzia in zehn Bundesl\u00e4ndern und in Tschechien sind mehrere Verd\u00e4chtige festgenommen worden. Der Vorwurf: Menschenhandel und Zwang zur Prostitution.",
        "id": 2518545,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/menschenhandel-razzien-in-zehn-bundeslaendern-und-tschechien-a-0920cd2f-882d-4073-a762-af5b94bb5821#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Menschenhandel: Razzien in zehn Bundesl\u00e4ndern und Tschechien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:31:54+00:00",
        "description": "Die schwarz-rote Koalition steht, die Welt auf dem Weg in die Z\u00f6lle-H\u00f6lle und Touristen meiden zunehmend die USA. Das ist die Lage am Mittwochabend.",
        "id": 2518538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-schwarz-rote-koalition-donald-trump-zoelle-china-touristen-in-den-usa-a-6cde5dc8-a99d-4d36-83bd-989346075667#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Schwarz-rote Koalition, Donald Trump, Z\u00f6lle, China, Touristen in den USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:31:54+00:00",
        "description": "Fast vier Wochen nach Beginn haben Union und SPD ihre Koalitionsverhandlungen abgeschlossen. Was ist dabei rausgekommen? Sehen Sie die Statements in voller L\u00e4nge.",
        "id": 2518544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-und-union-aktuelle-statements-zu-koalitionsverhandlungen-im-livestream-a-2337bc08-1a45-4ab3-b9af-44f42d893e0b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD und Union: Aktuelle Statements zu Koalitionsverhandlungen im Livestream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:31:54+00:00",
        "description": "Wochenlang haben Union und SPD verhandelt, jetzt steht der Koalitionsvertrag. In Berlin stellten die Parteichefs ihren Plan f\u00fcr die kommenden Jahre vor. Friedrich Merz hatte dabei auch eine Botschaft f\u00fcr Donald Trump.",
        "id": 2518542,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/union-und-spd-stellen-koalitionsvertrag-vor-germany-is-back-on-track-a-1df44cb2-aa03-45fe-a73f-59e70b1d21bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Union und SPD stellen Koalitionsvertrag vor: \u00bbGermany is back on track\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:42:00+00:00",
        "description": "Donald Trump und sein Handelsminister Howard Lutnick wollen, dass Apple seine iPhones k\u00fcnftig in Amerika produziert. Doch ein paar neue Fabriken zu bauen, reicht daf\u00fcr nicht. Und schnell ginge die Verlagerung schon gar nicht.",
        "id": 2518546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/apple-und-donald-trump-iphones-made-in-usa-wie-geht-das-a-b2935ee0-1899-4075-ab99-61e4c900c595#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple und Donald Trump: iPhones \u00bbmade in USA\u00ab \u2013 wie geht das?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:25:53+00:00",
        "description": "Bei einer Razzia in zehn Bundesl\u00e4ndern und in Tschechien sind mehrere Verd\u00e4chtige festgenommen worden. Der Vorwurf: Menschenhandel und Zwang zur Prostitution.",
        "id": 2517830,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/menschenhandel-grossrazzia-in-zehn-bundeslaendern-und-tschechien-a-0920cd2f-882d-4073-a762-af5b94bb5821#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Menschenhandel: Gro\u00dfrazzia in zehn Bundesl\u00e4ndern und Tschechien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:25:53+00:00",
        "description": "Immer wieder thematisiert Robbie Williams seine gesundheitlichen Probleme. Einer englischen Zeitung berichtete er nun von einem neuerlichen Depressionsschub \u2013 und von offenbar dramatischen Folgen seiner Mangelern\u00e4hrung.",
        "id": 2517828,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/robbie-williams-behauptet-bei-ihm-sei-skorbut-diagnostiziert-worden-a-02c79cff-f35c-4909-8134-bba2303bba5f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robbie Williams behauptet, bei ihm sei Skorbut diagnostiziert worden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:25:53+00:00",
        "description": "Seit der Festnahme des CHP-Politikers Ekrem \u0130mamo\u011flu steht Recep Tayyip Erdo\u011fan massiv unter Druck. Nun hat der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident nachgelegt und der Oppositionspartei schwere Vorw\u00fcrfe gemacht.",
        "id": 2517829,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-recep-tayyip-erdogan-attackiert-imamoglu-partei-a-b45827d2-f149-477c-99fa-5b77b1b22eec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcrkei: Recep Tayyip Erdo\u011fan attackiert \u0130mamo\u011flu-Partei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:21:00+00:00",
        "description": "Eine \u00f6sterreichische \u00c4rztin setzte sich w\u00e4hrend der Coronapandemie f\u00fcr den Impfschutz ein. Aus Sicht der Ankl\u00e4ger trugen Hassnachrichten eines 61-j\u00e4hrigen Deutschen zu ihrem Suizid bei. Das Gericht sieht das anders.",
        "id": 2518547,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oesterreich-mann-aus-bayern-nach-tod-von-aerztin-lisa-maria-kellermayr-freigesprochen-a-e4793a6c-b0af-4dd0-b106-7de5e0fd29fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Mann aus Bayern nach Tod von \u00c4rztin Lisa-Maria Kellermayr freigesprochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:40:00+00:00",
        "description": "Die konfrontative Politik der US-amerikanischen Regierung k\u00f6nnte sich jetzt auf den Tourismus auswirken. Im M\u00e4rz kamen fast 30 Prozent weniger Deutsche als im Vorjahresmonat in den USA an. D\u00e4nen meiden die Staaten noch st\u00e4rker.",
        "id": 2518548,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/tourismus-zahl-der-reisenden-in-die-usa-bricht-massiv-ein-a-89e82622-6893-416b-835b-865d3c35431b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tourismus: Zahl der Reisenden in die USA bricht massiv ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:35:00+00:00",
        "description": "Bisher hielten die meisten Bundesl\u00e4nder ihre alten Pr\u00fcfungen unter Verschluss \u2013 und verkauften sie gegen eine Lizenzgeb\u00fchr an einen Buchverlag. Nun stehen die Aufgaben f\u00fcr jeden zug\u00e4nglich im Netz.",
        "id": 2518549,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/abitur-frag-den-staat-stellt-alte-pruefungsaufgaben-online-a-407a016c-9483-463b-a2f1-4b189a980a35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abitur: \u00bbFrag den Staat\u00ab stellt alte Pr\u00fcfungsaufgaben online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:21:20+00:00",
        "description": "Donald Trump und sein Handelsminister Howard Lutnick wollen, dass Apple seine iPhones k\u00fcnftig in Amerika produziert. Doch ein paar neue Fabriken zu bauen reicht daf\u00fcr nicht. Und schnell ginge die Verlagerung schon gar nicht.",
        "id": 2517333,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/apple-und-donald-trump-iphones-made-in-usa-geht-das-a-b2935ee0-1899-4075-ab99-61e4c900c595#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple und Donald Trump: iPhones \u00bbmade in USA\u00ab \u2013 geht das?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:21:20+00:00",
        "description": "Ein Arbeitshandschuh lieferte den entscheidenden Hinweis: Mehr als drei Jahrzehnte nach einem Raubmord an einem Kioskbesitzer in Bielefeld haben die Ermittler jetzt einen Tatverd\u00e4chtigen identifiziert.",
        "id": 2517332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bielefeld-durchbruch-bei-ermittlungen-zu-mord-an-kioskbesitzer-vor-31-jahren-a-adf13604-96c6-451e-9b7f-293b5f6ad0eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielefeld: Durchbruch bei Ermittlungen zu Mord an Kioskbesitzer vor 31 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:21:20+00:00",
        "description": "Bei einem Republikanerdinner hat der US-Pr\u00e4sident Donald Trump sich \u00fcber seine Handelspartner und die desastr\u00f6sen Folgen seiner Zollpolitik lustiggemacht. Besonders im Visier: Peking.",
        "id": 2517335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-angeblich-winseln-alle-vor-ihm-um-gnade-a-f4434d99-d7c9-43cb-bc93-5154806f440a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Angeblich winseln alle vor ihm um Gnade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:21:20+00:00",
        "description": "Eine \u00f6sterreichische \u00c4rztin setzte sich w\u00e4hrend der Coronapandemie f\u00fcr den Impfschutz ein. Aus Sicht der Ankl\u00e4ger trugen Hassnachrichten eines 61-j\u00e4hrigen Deutschen zu ihrem Suizid bei. Das Gericht sieht das anders.",
        "id": 2517334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/lisa-maria-kellermayr-oesterreich-mann-aus-bayern-nach-tod-von-aerztin-freigesprochen-a-e4793a6c-b0af-4dd0-b106-7de5e0fd29fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lisa-Maria Kellermayr: \u00d6sterreich \u2013 Mann aus Bayern nach Tod von \u00c4rztin freigesprochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:11:00+00:00",
        "description": "Ein 23-J\u00e4hriger aus dem Westjordanland musste sich f\u00fcr einen Raketenschuss in eine Berliner Wohnung vor Gericht verantworten. Die Aktion hat er gefilmt und auf Instagram hochgeladen. Jetzt wurde der Mann verurteilt.",
        "id": 2518550,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-raketenschuss-an-silvester-influencer-zu-bewaehrungsstrafe-verurteilt-a-1f96c786-320a-4282-9461-842a4c373fc0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Raketenschuss an Silvester - Influencer zu Bew\u00e4hrungsstrafe verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:45:00+00:00",
        "description": "Der indonesische Pr\u00e4sident Prabowo Subianto hat angek\u00fcndigt, rund 1000 Zivilisten aus dem Gazastreifen in den Inselstaat zu bringen. Vorrang h\u00e4tten Verletzte, Waisen und Menschen mit Traumata.",
        "id": 2518551,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-indonesien-will-verwundete-zivilisten-aus-dem-gazastreifen-aufnehmen-a-4dc9bc00-89d7-4114-b272-6466dd5a19c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Indonesien will verwundete Zivilisten aus dem Gazastreifen aufnehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:35:00+00:00",
        "description": "Drei Jahre lang haben mehr als 100 Menschen ein bedingungsloses Grundeinkommen erhalten und sind dabei von Wissenschaftlern begleitet worden. Nun liegen die Ergebnisse der Studie vor, sie d\u00fcrften die Debatte aber kaum voranbringen.",
        "id": 2517336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/bedingungsloses-grundeinkommen-die-ergebnisse-der-langzeitstudie-a-b7a2d281-4041-4706-8fdd-cb91f19bcc2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bedingungsloses Grundeinkommen: Die Ergebnisse der Langzeitstudie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:16:38+00:00",
        "description": "Bisher hielten die meisten Bundesl\u00e4nder ihre alten Pr\u00fcfungen unter Verschluss \u2013 und verkauften sie gegen eine Lizenzgeb\u00fchr an einen Buchverlag. Nun stehen die Aufgaben f\u00fcr jeden zug\u00e4nglich im Netz.",
        "id": 2516786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/abitur-plattform-frag-den-staat-veroeffentlicht-alte-pruefungsaufgaben-online-a-407a016c-9483-463b-a2f1-4b189a980a35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abitur: Plattform \u00bbFrag den Staat\u00ab ver\u00f6ffentlicht alte Pr\u00fcfungsaufgaben online",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:16:38+00:00",
        "description": "Die konfrontative Politik der US-amerikanischen Regierung k\u00f6nnte sich jetzt auf den Tourismus auswirken. Im M\u00e4rz kamen fast 30 Prozent weniger Deutsche als im Vorjahresmonat in den USA an. D\u00e4nen meiden die Staaten noch st\u00e4rker.",
        "id": 2516785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/ankuenfte-aus-deutschland-zahl-der-reisenden-in-die-usa-bricht-massiv-ein-a-89e82622-6893-416b-835b-865d3c35431b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ank\u00fcnfte aus Deutschland: Zahl der Reisenden in die USA bricht massiv ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:16:38+00:00",
        "description": "Was bleibt vom Leben, wenn man im Sterben liegt? Erinnerungen an Serien, Werbeclips, Popstars? Ist da mehr? Fragen, die sich die Protagonistin des Romans \u00bbdelulu\u00ab stellt.",
        "id": 2516784,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/roman-delulu-von-julia-friese-traum-am-saum-der-hoelle-a-21f27640-0e7b-4679-8cd4-f464df25c16d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roman \u00bbdelulu\u00ab von Julia Friese: Traum am Saum der H\u00f6lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:16:38+00:00",
        "description": "Ein 23-J\u00e4hriger aus dem Westjordanland musste sich f\u00fcr einen Raketenschuss in eine Berliner Wohnung vor Gericht verantworten. Die Aktion hat er gefilmt und auf Instagram hochgeladen. Jetzt wurde der Mann verurteilt.",
        "id": 2516787,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/silvester-in-berlin-influencer-nach-raketenschuss-verurteilt-a-1f96c786-320a-4282-9461-842a4c373fc0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silvester in Berlin: Influencer nach Raketenschuss verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:12:00+00:00",
        "description": "Ein Gast wird bei einer Hochzeitsfeier in Bayern erschossen. Der mutma\u00dfliche Sch\u00fctze stellt sich der Polizei in Frankreich. Nun sitzt er in Deutschland in Untersuchungshaft.",
        "id": 2518552,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fuerth-toedliche-schuesse-bei-hochzeitsfeier-verdaechtiger-nach-deutschland-ausgeliefert-a-e7e46395-4b26-43ad-9f57-3eeef5a32e76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00fcrth: T\u00f6dliche Sch\u00fcsse bei Hochzeitsfeier \u2013 Verd\u00e4chtiger nach Deutschland ausgeliefert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:09:00+00:00",
        "description": "Das fr\u00fche Turnier-Aus in Monaco hat Alexander Zverev ratlos zur\u00fcckgelassen. \u00bbEs ist immer die gleiche Geschichte in den letzten Monaten. Nichts \u00e4ndert sich\u00ab, sagte er. Eine Rolle k\u00f6nnten die Australian Open spielen.",
        "id": 2518553,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-alexander-zverev-nach-fruehem-aus-in-monaco-ratlos-schreckliches-niveau-a-f743fa3d-9cd2-4ed2-a3d9-9e2ae069c758#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Alexander Zverev nach fr\u00fchem Aus in Monaco ratlos - \u00bbSchreckliches Niveau\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:00:00+00:00",
        "description": "Die Ukraine hat zwei chinesische K\u00e4mpfer bei Gefechten bei Donezk gefangengenommen und vermutet auf russischer Seite noch weit mehr. Nun reagiert Peking: Die Vorw\u00fcrfe seien \u00bbv\u00f6llig haltlos\u00ab.",
        "id": 2517831,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-china-bestreitet-einsatz-von-chinesischen-soldaten-a-997741e5-9d19-44ed-81a6-aea6a170b340#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: China bestreitet Einsatz von chinesischen Soldaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:46:00+00:00",
        "description": "2018 zeichnete die Academy eine Hintergrundfigur aus: Jahrzehntelang hatte Marvin Levy Steven Spielbergs Filme beworben und ihn als Person besch\u00fctzt. Nun ist der legend\u00e4re Presseagent gestorben, er wurde 96 Jahre alt.",
        "id": 2517832,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/marvin-levy-ist-tot-pr-mann-von-steven-spielberg-mit-oscar-ehrung-mit-96-jahren-gestorben-a-1a6a5886-e080-49ac-91f1-129a545a1df2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marvin Levy ist tot: PR-Mann von Steven Spielberg mit Oscar-Ehrung mit 96 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:42:00+00:00",
        "description": "Mit billigen Angeboten lockt die chinesische Shoppingplattform seit Jahren Kunden an. Nun wehrt sich der Handelsverband gegen den Konzern. Temu manipuliere Preise und liefere unsichere Produkte, so der Vorwurf.",
        "id": 2517833,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/temu-handelsverband-geht-beim-bundeskartellamt-gegen-shopping-plattform-aus-china-vor-a-eb10d5a0-ef5f-43e9-9688-87b354641944#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu: Handelsverband geht beim Bundeskartellamt gegen Shopping-Plattform aus China vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:21:00+00:00",
        "description": "Weltweit haben Proteste im vergangenen Jahr deutlich zugenommen, zeigt eine Allianz-Auswertung. Der Versicherungskonzern warnt vor den Folgen \u2013 und vor zunehmender Sabotage aus Russland, Iran und Nordkorea.",
        "id": 2517834,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/allianz-versicherungskonzern-sieht-politische-unruhen-als-wachsendes-risiko-fuer-unternehmen-a-af5ab8f3-5281-4efd-89c6-719f705577a1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allianz: Versicherungskonzern sieht politische Unruhen als wachsendes Risiko f\u00fcr Unternehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:11:22+00:00",
        "description": "Drei Jahre lang haben mehr als 100 Menschen ein bedingungsloses Grundeinkommen erhalten und sind dabei von Wissenschaftlern begleitet worden. Nun liegen die Ergebnisse der Studie vor, sie d\u00fcrften die Debatte aber kaum voranbringen.",
        "id": 2516298,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/bedingungsloses-grundeinkommen-das-sind-die-ergebnisse-der-langzeitstudie-a-b7a2d281-4041-4706-8fdd-cb91f19bcc2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bedingungsloses Grundeinkommen: Das sind die Ergebnisse der Langzeitstudie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:11:22+00:00",
        "description": "Der FC Barcelona ist vor dem Champions-League-Viertelfinale gegen den BVB in Topform. Ein Verdienst von Hansi Flick und seinen Assistenten Heiko Westermann, Marcus Sorg, Toni Tapalovi\u0107. Wie haben sie zusammengefunden?",
        "id": 2516299,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-wie-heiko-westermann-marcus-sorg-und-toni-tapalovic-im-flick-team-landeten-a-002109e6-d2f2-4c26-aaf4-204fda6979bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Barcelona: Wie Heiko Westermann, Marcus Sorg und Toni Tapalovi\u0107 im Flick-Team landeten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:11:22+00:00",
        "description": "Ein Gast wird bei einer Hochzeitsfeier in Bayern erschossen. Der mutma\u00dfliche Sch\u00fctze stellt sich der Polizei in Frankreich. Nun sitzt er in Deutschland in Untersuchungshaft.",
        "id": 2516303,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fuerth-toedliche-schuesse-bei-hochzeitsfeier-verdaechtiger-ausgeliefert-a-e7e46395-4b26-43ad-9f57-3eeef5a32e76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00fcrth: T\u00f6dliche Sch\u00fcsse bei Hochzeitsfeier \u2013 Verd\u00e4chtiger ausgeliefert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:11:22+00:00",
        "description": "Der indonesische Pr\u00e4sident Prabowo Subianto hat angek\u00fcndigt, rund 1000 Zivilisten aus dem Gazastreifen in den Inselstaat zu bringen. Vorrang h\u00e4tten Verletzte, Waisen und Menschen mit Traumata.",
        "id": 2516297,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-indonesien-will-1000-zivilisten-aufnehmen-a-4dc9bc00-89d7-4114-b272-6466dd5a19c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Indonesien will 1000 Zivilisten aufnehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:11:22+00:00",
        "description": "Ostdeutsche und Frauen wollen eine feste Quote im Bundeskabinett. Sie werden sie nicht bekommen. Doch die Parteien k\u00f6nnen jetzt etwas Entscheidendes anders machen.",
        "id": 2516302,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/politik-und-gleichberechtigung-forderung-nach-festen-quoten-im-bundeskabinett-a-7a77f160-80f8-4cab-8e05-bdd60e659134#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politik und Gleichberechtigung: Forderung nach festen Quoten im Bundeskabinett",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:11:22+00:00",
        "description": "Amerikanische Staatsschulden gelten als sicherer Hafen f\u00fcr Anleger in turbulenten Zeiten. Doch Donald Trumps Zoll-Rundumschlag l\u00e4sst Aktien- und Anleihenm\u00e4rkte gleichzeitig einbrechen. Warum das so ist und was folgen k\u00f6nnte.",
        "id": 2516296,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/staatsanleihen-und-handelskrieg-was-der-absturz-der-us-schuldpapiere-bedeutet-a-88f67e5d-bb44-4f95-9054-ee0f346251f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Staatsanleihen und Handelskrieg: Was der Absturz der US-Schuldpapiere bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:11:22+00:00",
        "description": "Das fr\u00fche Turnieraus in Monaco hat Alexander Zverev ratlos zur\u00fcckgelassen. \u00bbEs ist immer die gleiche Geschichte in den letzten Monaten. Nichts \u00e4ndert sich\u00ab, sagte er. Eine Rolle k\u00f6nnten die Australian Open spielen.",
        "id": 2516304,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-alexander-zverev-nach-fruehem-aus-in-monaco-ratlos-a-f743fa3d-9cd2-4ed2-a3d9-9e2ae069c758#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Alexander Zverev nach fr\u00fchem Aus in Monaco ratlos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:11:22+00:00",
        "description": "Es ist ein riskantes Man\u00f6ver: Ukrainische Truppen greifen in der russischen Region Belgorod an. Die Operation soll den Abzug aus Kursk erleichtern. Doch es drohen empfindliche Verluste.",
        "id": 2516300,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-kyjiw-setzt-auf-entlastungsangriffe-bei-belgorod-die-hintergruende-a-d677a579-352b-4cae-b699-0d3de2f4d189#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Kyjiw setzt auf Entlastungsangriffe bei Belgorod \u2013 die Hintergr\u00fcnde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:11:22+00:00",
        "description": "Die entscheidenden Streitpunkte sind ausger\u00e4umt: Union und SPD wollen am Nachmittag die Eckpunkte ihres Koalitionsvertrags pr\u00e4sentieren. Bereits durchgesickert ist, welche Partei einige wichtige Ministerien besetzen darf. Die Entwicklungen in der Live-Analyse.",
        "id": 2516301,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/union-und-spd-einigen-sich-auf-koalitionsvertrag-a-44afd212-1761-4ff9-9394-90ac67a9d239#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Union und SPD einigen sich auf Koalitionsvertrag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:05:31+00:00",
        "description": "Weltweit haben Proteste im vergangenen Jahr deutlich zugenommen, zeigt eine Allianz-Auswertung. Der Versicherungskonzern warnt vor den Folgen \u2013 und vor zunehmender Sabotage aus Russland, Iran und Nordkorea.",
        "id": 2515893,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/allianz-versicherung-sieht-politische-unruhen-als-wachsendes-risiko-fuer-unternehmen-a-af5ab8f3-5281-4efd-89c6-719f705577a1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allianz: Versicherung sieht politische Unruhen als wachsendes Risiko f\u00fcr Unternehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:05:31+00:00",
        "description": "Griechenland geh\u00f6rt in der EU trotz Wirtschaftswachstums zu den Schlusslichtern bei Reall\u00f6hnen und Kaufkraft. Deshalb haben Gewerkschaften nun zu einem Streik aufgerufen. Auch Touristen sind betroffen.",
        "id": 2515892,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/griechenland-landesweiter-streik-legt-land-lahm-a-7212b7a9-fcfb-43b9-a354-49ae9ed90a93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Griechenland: Landesweiter Streik legt Land lahm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:05:31+00:00",
        "description": "2018 zeichnete die Academy eine Hintergrundfigur aus: Jahrzehntelang hatte Marvin Levy Steven Spielbergs Filme beworben und ihn als Person besch\u00fctzt. Nun ist der legend\u00e4re Presseagent gestorben, er wurde 96 Jahre alt.",
        "id": 2515890,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/marvin-levy-ist-tot-pr-mann-von-steven-spielberg-mit-oscar-ehrung-gestorben-a-1a6a5886-e080-49ac-91f1-129a545a1df2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marvin Levy ist tot: PR-Mann von Steven Spielberg mit Oscar-Ehrung gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:05:31+00:00",
        "description": "Roberto Cingolani steuert den italienischen R\u00fcstungskonzern Leonardo. Hier erkl\u00e4rt er, wie viel Tempo er Europa zutraut \u2013 und warum er die USA noch nicht abgeschrieben hat.",
        "id": 2515894,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/ruestung-manager-roberto-cingolani-ueber-verteidigung-wir-sollten-nicht-zulassen-dass-die-nato-zerfaellt-a-78c026e6-cd5c-4ec7-a331-96b09487de27#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00fcstung: Manager Roberto Cingolani \u00fcber Verteidigung \u2013 \u00bbWir sollten nicht zulassen, dass die Nato zerf\u00e4llt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:05:31+00:00",
        "description": "Mit billigen Angeboten lockt die chinesische Shoppingplattform seit Jahren Kunden an. Nun wehrt sich der Handelsverband gegen den Konzern. Temu manipuliere Preise und liefere unsichere Produkte, so der Vorwurf.",
        "id": 2515891,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/temu-handelsverband-geht-beim-bundeskartellamt-gegen-chinesische-shopping-plattform-vor-a-eb10d5a0-ef5f-43e9-9688-87b354641944#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu: Handelsverband geht beim Bundeskartellamt gegen chinesische Shopping-Plattform vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:05:31+00:00",
        "description": "Die Ukraine hat zwei chinesische K\u00e4mpfer bei Gefechten bei Donezk gefangengenommen und vermutet auf russischer Seite noch weit mehr. Nun reagiert Peking: Die Vorw\u00fcrfe seien \u00bbv\u00f6llig haltlos\u00ab.",
        "id": 2515889,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-peking-bestreitet-einsatz-vieler-chinesischer-soldaten-a-997741e5-9d19-44ed-81a6-aea6a170b340#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Peking bestreitet Einsatz vieler chinesischer Soldaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "Noch-Au\u00dfenministerin Annalena Baerbock strebt ein wichtiges Uno-Amt an. Ihre Kinder scheint das zu freuen \u2013 vor allem, weil sie in den USA nicht als T\u00f6chter einer prominenten Mutter wahrgenommen w\u00fcrden.",
        "id": 2515552,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/annalena-baerbock-toechter-sollen-feuer-und-flamme-fuer-umzug-nach-new-york-sein-a-817689c9-bcdc-485d-bf5c-b194731110ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annalena Baerbock: T\u00f6chter sollen \u00bbFeuer und Flamme\u00ab f\u00fcr Umzug nach New York sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "Am Mittwoch \u00fcberwacht die Polizei das Tempo im Stra\u00dfenverkehr besonders streng. Nur zwei deutsche Bundesl\u00e4nder machen nicht mit.",
        "id": 2515554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/blitzermarathon-am-mittwoch-kontrolliert-die-polizei-in-vielen-bundeslaendern-besonders-streng-a-e49711ec-74ec-4411-a7c7-a007e0b637bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blitzermarathon: Am Mittwoch kontrolliert die Polizei in vielen Bundesl\u00e4ndern besonders streng",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "Wurde Diego Maradona vor seinem Tod falsch behandelt? Diese Frage wird derzeit vor einem argentinischen Gericht verhandelt. Maradonas Ex-Frau und ein fr\u00fcherer Arzt haben nun schwere Vorw\u00fcrfe erhoben.",
        "id": 2515549,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/diego-maradona-ex-frau-und-arzt-erheben-vorwuerfe-im-todesprozess-a-aa0e78b0-18a7-4a7f-92c4-bd7a125c3f3e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diego Maradona: Ex-Frau und Arzt erheben Vorw\u00fcrfe im Todesprozess",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "Amerikanische Staatsschulden gelten eigentlich als sicherer Hafen f\u00fcr Anleger in turbulenten Zeiten. Doch Donald Trumps Zoll-Rundumschlag l\u00e4sst Aktien- und Anleihenm\u00e4rkte gleichzeitig einbrechen \u2013 ein Alarmsignal. Die Entwicklungen im Liveblog.",
        "id": 2515551,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/donald-trump-zoelle-news-heute-investoren-stossen-massenhaft-us-staatsanleihen-ab-a-a4c8dcd6-a148-4968-99a8-b19b2285e2d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald-Trump-Z\u00f6lle-News heute: Investoren sto\u00dfen massenhaft US-Staatsanleihen ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "Junge Menschen kleiden sich pl\u00f6tzlich wie Geldadel? Das k\u00f6nnte mit erfolgreichen Serien zu tun haben. Modemarken haben die Werbechancen von Streaminghits l\u00e4ngst erkannt.",
        "id": 2515558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/mad-men-bis-the-white-lotus-wie-serien-modetrends-setzen-a-69c55cd5-2bd0-49d6-99e0-06d290cd3eca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbMad Men\u00ab bis \u00bbThe White Lotus\u00ab: Wie Serien Modetrends setzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "In ihrem \u00bbFummelfundus\u00ab zeigt die Drag-K\u00fcnstlerin Olivia Jones die Kost\u00fcme, mit denen sie seit Jahren \u00fcber den Kiez wandelt. Nun ist ein pers\u00f6nliches Ausstellungsst\u00fcck dazu gekommen: Teile ihrer Beinknochen in einem Gurkenglas.",
        "id": 2515556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/olivia-jones-drag-kuenstlerin-aus-hamburg-st-pauli-stellt-beinscheiben-aus-a-8b290b32-103e-4dd8-b9de-9a299c847684#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olivia Jones: Drag-K\u00fcnstlerin aus Hamburg St. Pauli stellt Beinscheiben aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend die Koalitionsverhandlungen laufen, l\u00e4sst Donald Trump die B\u00f6rsen beben. Union und SPD sollten sich davon nicht beirren lassen und bei der Altersvorsorge st\u00e4rker auf den Kapitalmarkt setzen.",
        "id": 2515557,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/reform-der-altersvorsorge-warum-die-aktienrente-jetzt-wichtiger-denn-je-ist-a-c1a468c0-5247-44c8-b74d-67b7f211475e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reform der Altersvorsorge: Warum die Aktienrente jetzt wichtiger denn je ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "Rudi V\u00f6ller schiebt den Fu\u00dfball-Ruhestand noch ein weiteres Mal hinaus: Der 64-J\u00e4hrige bleibt beim Deutschen Fu\u00dfball-Bund. Die Nationalmannschaft sei ihm \u00bbans Herz gewachsen\u00ab.",
        "id": 2515550,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/rudi-voeller-dfb-sportdirektor-verlaengert-vertrag-bis-2028-a-0f0f287b-0a24-4d2f-96de-783034fd576a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rudi V\u00f6ller: DFB-Sportdirektor verl\u00e4ngert Vertrag bis 2028",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "Die Gespr\u00e4che \u00fcber das schwarz-rote Regierungsb\u00fcndnis gehen in die Schlussphase, Beteiligte zeigen sich optimistisch. Bereits um 15 Uhr k\u00f6nnten die Parteichefs Friedrich Merz und Lars Klingbeil die Einigung bekannt geben.",
        "id": 2515555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/union-und-spd-koalitionsgespraeche-sollen-am-nachmittag-abgeschlossen-werden-a-e68ef671-0a0a-4bd0-989e-524d3c9f5242#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Union und SPD: Koalitionsgespr\u00e4che sollen am Nachmittag abgeschlossen werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:01:25+00:00",
        "description": "Er selbst sei 76 Jahre alt und arbeite zw\u00f6lf Stunden am Tag: Winfried Kretschmann h\u00e4lt nicht viel von einer Viertagewoche. Dies sei angesichts der wirtschaftlichen Lage \u00bbv\u00f6llig aus der Zeit gefallen\u00ab.",
        "id": 2515553,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/winfried-kretschmann-gruene-wir-muessen-mehr-arbeiten-a-2ee5d830-304c-4be0-861a-b0283724f7b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winfried Kretschmann (Gr\u00fcne): \u00bbWir m\u00fcssen mehr arbeiten\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:31:00+00:00",
        "description": "Ausgerechnet Thomas M\u00fcller schien die Bayern in der Champions League vor einer Niederlage zu bewahren. Dann verloren sie doch. Nun wird diskutiert, ob M\u00fcller in die Startelf geh\u00f6rt h\u00e4tte. Dabei lag Bayerns Problem woanders.",
        "id": 2515559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-in-der-champions-league-auf-den-thomas-mueller-kitsch-folgt-der-crash-a-267488e6-4f4a-4f01-98ca-a727c88627eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen in der Champions League: Auf den Thomas-M\u00fcller-Kitsch folgt der Crash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:29:00+00:00",
        "description": "Thomas M\u00fcller hat sich vom Aus beim FC Bayern offenbar nicht beirren lassen. Seinen umjubelten Ausgleichstreffer w\u00fcrdigen auch die internationalen Medien, die ansonsten wenig lobende Worte f\u00fcr die M\u00fcnchner \u00fcbrig haben.",
        "id": 2515560,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-muenchen-vs-inter-mailand-diese-party-wurde-von-inter-gruendlich-verdorben-a-705bddcb-ad89-436c-8140-3b893fa35700#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern M\u00fcnchen vs. Inter Mailand \u2013 \u00bbDiese Party wurde von Inter gr\u00fcndlich verdorben\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:56:25+00:00",
        "description": "Ein Mann will per Fahrrad eine Essensbestellung in Kaiserslautern ausliefern. Doch er verirrt sich erst auf die Autobahn 6, dann landet er in einem Kleinbus der Polizei.",
        "id": 2515270,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/a6-in-kaiserslautern-radelnder-geisterfahrer-polizei-stoppt-essenslieferanten-a-2b8d4a46-e01d-46a9-b493-d2789b3dcbb1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A6 in Kaiserslautern: Radelnder \u00bbGeisterfahrer\u00ab \u2013 Polizei stoppt Essenslieferanten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:56:25+00:00",
        "description": "Mindestens 98 Tote: In der Dominikanischen Republik ist eine Konzertnacht katastrophal geendet. Unter den Opfern ist auch ein fr\u00fcherer Baseball-Star. Octavio Dotel wurde 51 Jahre alt.",
        "id": 2515271,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/baseball-octavio-dotel-stirbt-bei-disco-unglueck-in-der-dominikanischen-republik-a-b69f50d1-385f-4e7e-9a88-6a07b4bb5ba8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baseball: Octavio Dotel stirbt bei Disco-Ungl\u00fcck in der Dominikanischen Republik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:56:25+00:00",
        "description": "In seinem globalen Zoll-Rundumschlag nimmt US-Pr\u00e4sident Donald Trump China besonders in den Blick. Er ordnete zus\u00e4tzlich Z\u00f6lle von 90 Prozent auf geringwertige Waren aus China an. Das d\u00fcrfte amerikanische Verbraucher treffen.",
        "id": 2515272,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-ordnet-zusaetzliche-zoelle-auf-geringwertige-waren-aus-china-an-a-a50ac47a-d42b-48e2-a617-0d3ea3143abf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump ordnet zus\u00e4tzliche Z\u00f6lle auf geringwertige Waren aus China an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:56:25+00:00",
        "description": "Die Abh\u00e4ngigkeit von amerikanischen Techkonzernen ist Europa schon lange ein Dorn im Auge. Doch eigene Projekte zeigen h\u00e4ufig, wie weit man hinter der IT-Supermacht zur\u00fcckliegt. Nur eines ist wirklich erfolgreich und besser.",
        "id": 2515269,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/gaia-x-galileo-limux-warum-europa-meistens-an-der-digitalen-souveraenitaet-scheitert-a-f7114aa7-8445-461d-b0ee-1598c312e0cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaia-X, Galileo, LiMux: Warum Europa meistens an der digitalen Souver\u00e4nit\u00e4t scheitert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:56:25+00:00",
        "description": "Die neuen US-Sonderz\u00f6lle gegen Handelspartner weltweit sind in Kraft getreten. Das setzt die B\u00f6rsen erneut unter Druck. Der deutsche Leitindex Dax b\u00fc\u00dfte in den ersten Handelsminuten 2,5 Prozent ein.",
        "id": 2515268,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/us-zoelle-dax-startet-mit-minus-von-2-5-prozent-in-den-handel-a-85410edd-a185-4720-93aa-dc24808acbee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Z\u00f6lle: Dax startet mit Minus von 2,5 Prozent in den Handel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:56:00+00:00",
        "description": "In einer Pflegeeinrichtung im Norden Chinas ist ein Feuer ausgebrochen. In den Flammen kamen viele Menschen ums Leben. Nun wird die Ursache des Brandes untersucht.",
        "id": 2515561,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/china-mindestens-20-tote-bei-brand-in-altenheim-in-provinz-hebei-a-6d23d577-f722-4297-ae69-31099fd05164#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Mindestens 20 Tote bei Brand in Altenheim in Provinz Hebei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:51:50+00:00",
        "description": "Die Union steht offenbar kurz vor einem Koalitionsvertrag mit der SPD, doch an der Basis w\u00e4chst der Frust. Ein CDU-Kreisverband fordert nun mehr H\u00e4rte und ein Ende der Brandmauer zur AfD. Die Landesf\u00fchrung widerspricht.",
        "id": 2515000,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-kreisverband-im-harz-fordert-ende-der-brandmauer-zur-afd-a-27fc2c96-448c-4b34-9324-952a09ba339d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU: Kreisverband im Harz fordert Ende der Brandmauer zur AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:51:50+00:00",
        "description": "Thomas M\u00fcller hat sich vom Aus beim FC Bayern offenbar nicht beirren lassen. Seinen umjubelten Ausgleichstreffer w\u00fcrdigen auch die internationalen Medien, die ansonsten wenig lobende Worte f\u00fcr die M\u00fcnchner \u00fcbrig haben.",
        "id": 2514999,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-gegen-inter-mailand-diese-party-wurde-von-inter-gruendlich-verdorben-a-705bddcb-ad89-436c-8140-3b893fa35700#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern gegen Inter Mailand \u2013 \u00bbDiese Party wurde von Inter gr\u00fcndlich verdorben\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:51:50+00:00",
        "description": "Ausgerechnet Thomas M\u00fcller schien die Bayern in der Champions League vor einer Niederlage zu bewahren. Dann verloren sie doch. Nun wird diskutiert, ob M\u00fcller in die Startelf geh\u00f6rt h\u00e4tte. Dabei lag Bayerns Problem woanders.",
        "id": 2514998,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-in-der-champions-league-auf-den-mueller-kitsch-folgt-der-crash-a-267488e6-4f4a-4f01-98ca-a727c88627eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen in der Champions League: Auf den M\u00fcller-Kitsch folgt der Crash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:51:50+00:00",
        "description": "Ant\u00f3nio Guterres irritiert: Er zieht eine Parallele zwischen Israels Vorgehen im Gazastreifen und dem maoistischen Terror der Roten Khmer in Kambodscha. Mehrere Uno-Organisationen dr\u00e4ngen derweil auf eine neue Waffenruhe.",
        "id": 2514997,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazastreifen-uno-generalsekretaer-antonio-guterres-vergleicht-israels-kriegsfuehrung-mit-den-roten-khmer-a-2ffb7921-bce9-4e67-ace9-a979ff8de2fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazastreifen: Uno-Generalsekret\u00e4r Ant\u00f3nio Guterres vergleicht Israels Kriegsf\u00fchrung mit den Roten Khmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:51:50+00:00",
        "description": "Die Zollpolitik der USA k\u00f6nnte die deutsche Wirtschaft langfristig belasten, warnt der Handelsverband BGA, etwa, wenn Waren knapp werden. Entscheidend d\u00fcrfte die Verhandlungstaktik der EU sein.",
        "id": 2515001,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/zoelle-der-usa-deutschland-drohen-laut-handelsverband-warenknappheit-und-lieferkettenprobleme-a-d64aaa05-4c71-48e4-8d9b-5fe93eb3f1bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u00f6lle der USA: Deutschland drohen laut Handelsverband Warenknappheit und Lieferkettenprobleme",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:43:00+00:00",
        "description": "Einschl\u00e4ge in Charkiw, Verletzte in Dnipro: Russland hat die Ukraine mit einem gro\u00df angelegten Drohnenangriff \u00fcberzogen. Kyjiw kontert nach mehrt\u00e4giger Pause ebenfalls mit Drohnen \u2013 und meldet die Festnahme von zwei chinesischen Soldaten.",
        "id": 2515562,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-und-ukraine-ueberziehen-einander-mit-drohnenangriffen-a-11eba2d3-dbd2-49b9-9cbb-81024b56d1a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland und Ukraine \u00fcberziehen einander mit Drohnenangriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:01:00+00:00",
        "description": "Die US-Regierung hat Ernst gemacht: 104 Prozent Z\u00f6lle greifen f\u00fcr Einfuhren aus China, noch mal 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union. In Br\u00fcssel will man noch heute \u00fcber Gegenma\u00dfnahmen abstimmen.",
        "id": 2515563,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-jetzt-gelten-seine-megazoelle-a-f883594b-efc5-45f7-86a5-e913983ebe65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Jetzt gelten seine Megaz\u00f6lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:45:18+00:00",
        "description": "In einer Pflegeeinrichtung im Norden Chinas ist ein Feuer ausgebrochen. In den Flammen kamen viele Menschen ums Leben. Nun wird die Ursache des Brandes untersucht.",
        "id": 2514724,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/china-mindestens-20-tote-bei-brand-in-altenheim-a-6d23d577-f722-4297-ae69-31099fd05164#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Mindestens 20 Tote bei Brand in Altenheim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:45:18+00:00",
        "description": "Der Wasserstand am Bodensee ist au\u00dfergew\u00f6hnlich niedrig, D\u00fcrre macht auch anderen Orten zu schaffen. Wissenschaftlerin D\u00f6rthe Tetzlaff erkl\u00e4rt, wie gro\u00df das Problem ist und was nun helfen w\u00fcrde.",
        "id": 2514726,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/duerre-am-bodensee-wir-laufen-jetzt-schon-in-eine-ziemlich-gefaehrliche-situation-a-e3fbd1e4-b5ec-492b-ba0a-326073a31208#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00fcrre am Bodensee: \u00bbWir laufen jetzt schon in eine ziemlich gef\u00e4hrliche Situation\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:45:18+00:00",
        "description": "Einschl\u00e4ge in Charkiw, Verletzte in Dnipro: Russland hat die Ukraine mit einem gro\u00df angelegten Drohnenangriff \u00fcberzogen. Kyjiw kontert nach mehrt\u00e4giger Pause ebenfalls mit Drohnen \u2013 und meldet die Festnahme von zwei chinesischen Soldaten.",
        "id": 2514725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-zahlreiche-verletzte-bei-drohnenangriffen-a-11eba2d3-dbd2-49b9-9cbb-81024b56d1a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Zahlreiche Verletzte bei Drohnenangriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:45:18+00:00",
        "description": "Seine Zollpolitik sorgt f\u00fcr massive Turbulenzen an den Finanzm\u00e4rkten, doch Donald Trump labt sich daran, einmal mehr im Mittelpunkt zu stehen. Betroffene L\u00e4nder bettelten demnach um Ausnahmen von den Restriktionen.",
        "id": 2514723,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-verhoehnt-handelspartner-als-unterwuerfige-bittsteller-a-bb2cb5d8-11c1-4e4c-8f64-4a4548fb30e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump verh\u00f6hnt Handelspartner als unterw\u00fcrfige Bittsteller",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Ein starker Au\u00dfenhandel sollte im Kaiserreich die Abwanderung von B\u00fcrgern stoppen. Heute sollte sich Deutschland nicht nur wegen der US-Z\u00f6lle vom selbst verliehenen Meistertitel verabschieden.",
        "id": 2514448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/deutsche-wirtschaft-entweder-wir-exportieren-waren-oder-wir-exportieren-menschen-a-1dd7bb91-55cc-4bca-b3e0-62bee49c3257#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutsche Wirtschaft: \u00bbEntweder wir exportieren Waren oder wir exportieren Menschen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Die US-Regierung hat Ernst gemacht: 104 Prozent Z\u00f6lle greifen f\u00fcr Einfuhren aus China, noch mal 20 Prozent f\u00fcr die Europ\u00e4ische Union. In Br\u00fcssel will man noch heute \u00fcber Gegenma\u00dfnahmen abstimmen.",
        "id": 2514451,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-jetzt-gelten-die-megazoelle-der-usa-a-f883594b-efc5-45f7-86a5-e913983ebe65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Jetzt gelten die Megaz\u00f6lle der USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Anfangs f\u00e4llt es Eltern oft schwer, ihr Kind in der Kita abzugeben. Manchmal aber verschwindet dieses ungute Gef\u00fchl nicht mehr: Geht es meinem Kind dort gut? Eine Expertin erkl\u00e4rt, worauf sie achten sollten.",
        "id": 2514449,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kita-wechseln-woran-eltern-erkennen-ob-ihr-kind-gut-betreut-ist-oder-nicht-a-ea1fe658-1150-4efd-b4e7-1263cb8b3191#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kita wechseln: Woran Eltern erkennen, ob ihr Kind gut betreut ist \u2013 oder nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Der Streit entz\u00fcndete sich am Lammlachs in Gew\u00fcrzmarinade und endete am Landgericht. Nun aber lenkt Discounter Lidl ein. Ab sofort sollen in allen Prospekten die Gesamtpreise stehen \u2013 auch f\u00fcr Kunden ohne App.",
        "id": 2514453,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lidl-verpflichtet-sich-zu-klaren-preisangaben-nach-aerger-um-rabatte-in-der-app-a-2e7d7fd2-db7a-4ad7-91cd-a5b527540ff9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl verpflichtet sich zu klaren Preisangaben nach \u00c4rger um Rabatte in der App",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Ab heute kassiert Donald Trump Zusatzz\u00f6lle. Die M\u00fcttersterblichkeit ist h\u00f6her als angenommen. Und erstmals stehen deutsche Reeder wegen illegaler Schiffsverschrottung vor Gericht. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.",
        "id": 2514450,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-donald-trump-us-zoelle-muettersterblichkeit-schiffsverschrottung-reeder-indien-a-373cd1f6-501b-4ed8-9b4f-0f7554425d1f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Donald Trump, US-Z\u00f6lle, M\u00fcttersterblichkeit, Schiffsverschrottung, Reeder, Indien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:40:53+00:00",
        "description": "Die M\u00fcttersterblichkeit in Deutschland ist offiziell niedrig. Doch es gibt Hinweise, dass l\u00e4ngst nicht alle F\u00e4lle erfasst werden.",
        "id": 2514452,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tod-bei-geburt-und-schwangerschaft-viele-muetterliche-sterbefaelle-waeren-vermutlich-vermeidbar-a-e7d7bf2c-6df1-4d77-b5c1-1987c5a794f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tod bei Geburt und Schwangerschaft: \u00bbViele m\u00fctterliche Sterbef\u00e4lle w\u00e4ren vermutlich vermeidbar\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T03:35:24+00:00",
        "description": "Der Jungstar der Linken gegen den Altvorderen der FDP: Wenn Heidi Reichinnek auf Wolfgang Kubicki trifft, braucht man einen Vers\u00f6hner \u2013 so haben sie wohl bei \u00bbMaischberger\u00ab kalkuliert. Aber es kam anders.",
        "id": 2514244,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/heidi-reichinnek-und-wolfgang-kubicki-bei-maischberger-da-sollten-sich-zwei-in-die-wolle-kriegen-a-f86fac78-f8dc-401a-8234-1db368c4a522#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heidi Reichinnek und Wolfgang Kubicki bei \u00bbMaischberger\u00ab: Da sollten sich zwei in die Wolle kriegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T03:35:24+00:00",
        "description": "Die Zinsen f\u00fcr Kredite sind wieder deutlich gestiegen. Immobilienfinanzierer Stefan Stamm sagt, was das f\u00fcr Kunden bedeutet \u2013 und worauf K\u00e4ufer nun achten sollten.",
        "id": 2514243,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/immobilien-bauzinsen-steigen-wieder-worauf-kaeufer-nun-achten-sollten-a-eb173183-24af-41d9-99a4-fd3966c9f626#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilien: Bauzinsen steigen wieder - worauf K\u00e4ufer nun achten sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T03:35:24+00:00",
        "description": "Vor acht, neun oder zehn Jahren gab es Immobilienkredite zum Schn\u00e4ppchenpreis. Wer damals zugeschlagen hat, muss nun bald neu finanzieren \u2013 in der Regel wird es dabei deutlich teurer. Was also tun?",
        "id": 2514242,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/immobilienkredit-so-finden-sie-die-beste-anschlussfinanzierung-a-c7e2b239-c726-4dea-8ee0-8a2217711db2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilienkredit: So finden Sie die beste Anschlussfinanzierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T02:30:24+00:00",
        "description": "Zuletzt setzte es mehrere bittere Niederlagen, nun reagieren die Denver Nuggets mit einem radikalen Schritt: Sowohl Coach Michael Malone als auch der Manager des NBA-Teams m\u00fcssen gehen.",
        "id": 2514021,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/denver-nuggets-feuern-trainer-malone-kurz-vor-den-nba-playoffs-a-f7469f8b-7842-4cca-aa4f-a5dd5afc22d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Denver Nuggets feuern Trainer Malone kurz vor den NBA-Playoffs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T02:30:24+00:00",
        "description": "Kohle gilt als umweltsch\u00e4dlichste Energiequelle. Donald Trump setzt dennoch auf ein Revival des Auslaufmodells und erz\u00e4hlt erneut Unwahrheiten \u00fcber Deutschland.",
        "id": 2514020,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-will-kohleproduktion-in-den-usa-ankurbeln-a-448a5d72-99bd-4873-9637-4155198c0aaa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump will Kohleproduktion in den USA ankurbeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T01:38:00+00:00",
        "description": "Zum ersten Mal in Deutschland stehen in Schleswig-Holstein Reeder vor Gericht, weil sie ein schrottreifes Schiff zum Abwracken nach Indien verbracht haben sollen. Was steckt dahinter?",
        "id": 2514727,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/rendsburg-reeder-wegen-der-letzten-reise-der-westerhamm-vor-gericht-a-20ddc12e-4b78-4a3a-9e80-f0b83cc6d940#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rendsburg: Reeder wegen der letzten Reise der \u00bbWesterhamm\u00ab vor Gericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T01:25:22+00:00",
        "description": "Der VW-Konzern steckt in der Krise, hat aber positive Nachrichten f\u00fcr das Gesch\u00e4ft mit vollelektrischen Fahrzeugen. Insgesamt schwache Zahlen kommen von der Sportwagentochter Porsche.",
        "id": 2513796,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/volkswagen-verdoppelt-auslieferungen-von-e-autos-in-europa-a-c87cadb7-2d65-4093-b378-dd749b83ff45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen verdoppelt Auslieferungen von E-Autos in Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T00:22:02+00:00",
        "description": "Die Aktie von Apple hat wegen der US-Z\u00f6lle deutlich an Wert verloren. Besonders Trumps Streit mit China macht Anleger nerv\u00f6s.",
        "id": 2513535,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/apple-ist-nicht-mehr-das-wertvollste-unternehmen-an-der-boerse-a-7a29a6a3-6cff-41c6-b1e6-ee558df6404a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple ist nicht mehr das wertvollste Unternehmen an der B\u00f6rse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T00:22:02+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident ist kein Freund der \u00bbNew York Times\u00ab, so viel steht fest. Der Verleger der Zeitung sagt nun: \u00bbTrump ist l\u00e4ngst hinter uns her.\u00ab Und kritisiert auch Joe Biden.",
        "id": 2513536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/donald-trump-usa-new-york-times-verleger-arthur-gregg-sulzberger-beklagt-druck-der-regierung-a-e8dc6ce5-927a-4722-ac63-f1a97b57bc55#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump - USA: \u00bbNew York Times\u00ab-Verleger Arthur Gregg Sulzberger beklagt Druck der Regierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T00:22:02+00:00",
        "description": "Im Disput um den Golf von Mexiko/Amerika feiert die Associated Press einen juristischen Erfolg: Laut Gericht darf die Trump-Regierung die Agentur nicht aussperren. Doch h\u00e4lt sich das Wei\u00dfe Haus daran?",
        "id": 2513537,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nachrichtenagentur-ap-muss-laut-richter-zugang-zu-terminen-von-donald-trump-bekommen-a-54069912-d898-4513-9ac5-ab462ac7c0b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachrichtenagentur AP muss laut Richter Zugang zu Terminen von Donald Trump bekommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T00:22:02+00:00",
        "description": "Michael Tanzi hat im Jahr 2000 eine Mitarbeiterin des \u00bbMiami Herald\u00ab erw\u00fcrgt. Er wurde zum Tode verurteilt, seine Berufungen blieben erfolglos. Nun starb der 48-J\u00e4hrige per Giftspritze.",
        "id": 2513534,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/todesstrafe-in-den-usa-florida-richtet-verurteilten-moerder-michael-tanzi-hin-a-1523c09f-f109-42f1-8463-25d97ad56efb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Todesstrafe in den USA: Florida richtet verurteilten M\u00f6rder Michael Tanzi hin",
        "vote": 0
    }
]