[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T21:20:27+00:00",
        "description": "Chodzi o zabezpieczenie piwnic.",
        "id": 2521626,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162124-palownica_pracuje_w_centrum_miasta_stawiaja_sciane_oporowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palownica pracuje w centrum miasta. Stawiaj\u0105 \u015bcian\u0119 oporow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T21:20:27+00:00",
        "description": "Chodzi o naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej.",
        "id": 2521624,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162112-policjanci_szukaja_tego_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T21:20:27+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 2521625,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162130-spowolniony_ruch_i_zablokowane_ulice_rolnicy_przyjada_w_czwartek_do_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spowolniony ruch i zablokowane ulice. Rolnicy przyjad\u0105 w czwartek do Poznania!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:14:58+00:00",
        "description": "Niebawem zyska ona te\u017c o\u015bwietlenie.",
        "id": 2521072,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162114-fontanna_w_centrum_miasta_jak_nowa_zakonczylismy_remont?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fontanna w centrum miasta jak nowa. &quot;Zako\u0144czyli\u015bmy remont&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:14:58+00:00",
        "description": "Warto by\u0107 czujnym.",
        "id": 2521074,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162125-policjanci_z_regionu_ostrzegaja_kradna_na_spiocha?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci z regionu ostrzegaj\u0105: kradn\u0105 na &quot;\u015bpiocha&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:14:58+00:00",
        "description": "Nad Jeziorem Kierskim.",
        "id": 2521069,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162129-pozary_na_terenie_dawnego_osrodka_szkoleniowo_wypoczynkowego_policji_beda_wyburzenia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cary na terenie dawnego o\u015brodka szkoleniowo-wypoczynkowego policji. B\u0119d\u0105 wyburzenia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:14:58+00:00",
        "description": "Policja wyja\u015bnia, \u017ce nie dosz\u0142o do \u017cadnego napadu.",
        "id": 2521070,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162128-zakrwawiony_mezczyzna_w_parku_pod_poznaniem_co_sie_tam_wydarzylo_bo_az_strach_z_domu_wychodzic?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakrwawiony m\u0119\u017cczyzna w parku pod Poznaniem. &quot;Co si\u0119 tam wydarzy\u0142o? Bo a\u017c strach z domu wychodzi\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:14:58+00:00",
        "description": "Na ulicy G\u0142ogowskiej.",
        "id": 2521073,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162126-zderzenie_dwoch_samochodow_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch samochod\u00f3w w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:14:58+00:00",
        "description": "Przedmiot nie powinien mie\u0107 kontaktu z \u017cywno\u015bci\u0105.",
        "id": 2521071,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162127-znana_siec_wycofuje_produkt_mozesz_uzywac_go_w_kuchni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana sie\u0107 wycofuje produkt. Mo\u017cesz u\u017cywa\u0107 go w kuchni!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:03:24+00:00",
        "description": "W Poznaniu buduj\u0105 now\u0105 szko\u0142\u0119. W okolicy wprowadzony zostanie ruch wahad\u0142owy.",
        "id": 2520534,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162119-prace_przy_najwiekszej_inwestycji_oswiatowej_w_poznaniu_spowoduja_utrudnienia_dla_kierowcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prace przy najwi\u0119kszej inwestycji o\u015bwiatowej w Poznaniu spowoduj\u0105 utrudnienia dla kierowc\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:03:24+00:00",
        "description": "S\u0105 deklaracje.",
        "id": 2520535,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162123-prezydent_przeprasza_za_nieruchome_schody_pod_kaponiera_my_te_schody_wymienimy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent przeprasza za &#039;nieruchome&#039; schody pod Kaponier\u0105. &quot;My te schody wymienimy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:03:24+00:00",
        "description": "Przed S\u0105dem Rejonowym w Kaliszu toczy si\u0119 proces pary rodzic\u00f3w zast\u0119pczych, oskar\u017conych o zn\u0119canie si\u0119 nad tr\u00f3jk\u0105 dzieci, kt\u00f3re zosta\u0142y im powierzone pod opiek\u0119.",
        "id": 2520536,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162122-region_bracia_przeszli_pieszo_prawie_50_kilometrow_by_opowiedziec_o_koszmarze_w_rodzinie_zastepczej_jedli_karme_dla_psow_nie_mogli_wejsc_do_domu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Bracia przeszli pieszo prawie 50 kilometr\u00f3w, by opowiedzie\u0107 o koszmarze w rodzinie zast\u0119pczej. &quot;Jedli karm\u0119 dla ps\u00f3w, nie mogli wej\u015b\u0107 do domu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:58:21+00:00",
        "description": "Przed nami Wielkanocna Z\u0142ota Niedziela.",
        "id": 2519915,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162121-bedzie_sie_dzialo_na_jednym_z_poznanskich_rynkow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o na jednym z pozna\u0144skich rynk\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:58:21+00:00",
        "description": "Trwa jego przebudowa i rozbudowa.",
        "id": 2519916,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162113-pod_poznaniem_rozrasta_sie_przedszkole_tak_obecnie_wyglada_plac_budowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod Poznaniem rozrasta si\u0119 przedszkole. Tak obecnie wygl\u0105da plac budowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:53:18+00:00",
        "description": "Pomoc przysz\u0142a na czas.",
        "id": 2519323,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162120-o_krok_od_tragedii_w_regionie_z_wystajacej_na_podworko_rury_wydobywal_sie_dym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O krok od tragedii w regionie. &quot;Z wystaj\u0105cej na podw\u00f3rko rury wydobywa\u0142 si\u0119 dym&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:53:18+00:00",
        "description": "Nawadnianie las\u00f3w wodami opadowymi z kanalizacji deszczowej - to za\u0142o\u017cenie realizowanego w Poznaniu projektu le\u015bnej retencji.",
        "id": 2519324,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162118-to_ma_byc_ratunkiem_dla_poznanskich_lasow_najwazniejsze_jest_to_ze_mowimy_o_rozwiazaniu_ktore_dziala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ma by\u0107 ratunkiem dla pozna\u0144skich las\u00f3w. &quot;Najwa\u017cniejsze jest to, \u017ce m\u00f3wimy o rozwi\u0105zaniu, kt\u00f3re dzia\u0142a&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:48:15+00:00",
        "description": "Nawadnianie las\u00f3w wodami opadowymi z kanalizacji deszczowej - to za\u0142o\u017cenie realizowanego w Poznaniu projektu le\u015bnej retencji.",
        "id": 2518712,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162118-to_ma_byc_ratunkiem_ratunkiem_dla_poznanskich_lasow_najwazniejsze_jest_to_ze_mowimy_o_rozwiazaniu_ktore_dziala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ma by\u0107 ratunkiem ratunkiem dla pozna\u0144skich las\u00f3w. &quot;Najwa\u017cniejsze jest to, \u017ce m\u00f3wimy o rozwi\u0105zaniu, kt\u00f3re dzia\u0142a&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:48:15+00:00",
        "description": "By\u0142 reanimowany.",
        "id": 2518713,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162117-tragedia_na_terenie_jednej_z_firm_w_regionie_nie_zyje_27_latek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na terenie jednej z firm w regionie. Nie \u017cyje 27-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:44:04+00:00",
        "description": "W Koninie.",
        "id": 2518078,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162115-ordynator_jednego_ze_szpitali_w_naszym_regionie_zatrzymany_wyszedl_w_asyscie_policjantow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ordynator jednego ze szpitali w naszym regionie zatrzymany. &quot;Wyszed\u0142 w asy\u015bcie policjant\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:44:04+00:00",
        "description": "Udzia\u0142 mo\u017ce wzi\u0105\u0107 ka\u017cdy ch\u0119tny.",
        "id": 2518077,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162116-wyjatkowa_akcja_z_okazji_150_lecia_poznanskiego_teatru_pokazcie_swoje_sznupy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowa akcja z okazji 150-lecia pozna\u0144skiego teatru. &quot;Poka\u017ccie swoje sznupy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:38:16+00:00",
        "description": "To dzie\u0142o Jacka Malczewskiego.",
        "id": 2517535,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162110-gratka_dla_koneserow_sztuki_poznanskie_muzeum_pokaze_obraz_ktorego_dotad_w_naszym_miescie_nie_prezentowano?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gratka dla koneser\u00f3w sztuki. Pozna\u0144skie muzeum poka\u017ce obraz, kt\u00f3rego dot\u0105d w naszym mie\u015bcie nie prezentowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:38:16+00:00",
        "description": "Prace ruszaj\u0105 ju\u017c w pi\u0105tek.",
        "id": 2517533,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162111-kolejna_ulica_doczeka_sie_remontu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna ulica doczeka si\u0119 remontu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:38:16+00:00",
        "description": "Tym razem przed oblodzeniem.",
        "id": 2517536,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162107-kolejne_ostrzezenie_meteo_dla_regionu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne ostrze\u017cenie meteo dla regionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:38:16+00:00",
        "description": "Policjanci szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 2517534,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162106-widziales_go_jest_list_gonczy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widzia\u0142e\u015b go? Jest list go\u0144czy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:33:53+00:00",
        "description": "Pod koniec marca zatrzymano go do kontroli w Niepruszewie pod Poznaniem.",
        "id": 2516946,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162105-19_letni_ukrainiec_deportowany_mial_sporo_wyczynow_na_koncie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "19-letni Ukrainiec deportowany. Mia\u0142 sporo &quot;wyczyn\u00f3w&quot; na koncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:33:53+00:00",
        "description": "Niebezpieczna sytuacja na Ba\u0142tyckiej.",
        "id": 2516948,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162103-ciezarowka_jechala_pod_prad_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka jecha\u0142a pod pr\u0105d w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:33:53+00:00",
        "description": "Powstanie na osiedlu O\u015bwiecenia.",
        "id": 2516947,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162104-na_ratajach_wybuduja_wielofunkcyjne_boisko?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Ratajach wybuduj\u0105 wielofunkcyjne boisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:28:54+00:00",
        "description": "Testy przeprowadzono na zlecenie Fundacji Pro-Test.",
        "id": 2516472,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162099-jogurty_przetestowano_pod_katem_pestycydow_w_czterech_znaleziono_substancje_ktora_nie_powinna_znajdowac_sie_w_zywnosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jogurty przetestowano pod k\u0105tem pestycyd\u00f3w. W czterech znaleziono substancj\u0119, kt\u00f3ra nie powinna znajdowa\u0107 si\u0119 w \u017cywno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:28:54+00:00",
        "description": "W dzia\u0142ania zaanga\u017cowani byli policjanci m.in. z Poznania.",
        "id": 2516471,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162102-wielka_miedzynarodowa_akcja_wymierzona_w_pedofilow_98_zatrzymanych_w_polsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka mi\u0119dzynarodowa akcja wymierzona w pedofil\u00f3w. 98 zatrzymanych w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:28:54+00:00",
        "description": "Poszukiwani s\u0105 cz\u0142onkowie komisji wyborczych.",
        "id": 2516470,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162100-zblizaja_sie_wybory_mozna_zarobic?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wybory, mo\u017cna zarobi\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:22:15+00:00",
        "description": "UAM wsp\u00f3\u0142pracuje w tym zakresie ze Stowarzyszeniem Architekt\u00f3w Polskich Oddzia\u0142 w Poznaniu.",
        "id": 2516021,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162096-rusza_konkurs_architektoniczny_na_koncepcje_zabudowy_dzialki_z_ds_jowita_nie_jest_jeszcze_przesadzone_co_stanie_sie_z_budynkiem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza konkurs architektoniczny na koncepcj\u0119 zabudowy dzia\u0142ki z DS Jowita. &quot;Nie jest jeszcze przes\u0105dzone, co stanie si\u0119 z budynkiem&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:18:13+00:00",
        "description": "Nieszcz\u0119\u015bliwy zbieg okoliczno\u015bci.",
        "id": 2515654,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162095-hala_garazowa_w_poznaniu_z_pierwsza_w_polsce_automatyczna_zapora_przeciwpowodziowa_pechowo_tuz_po_jej_uruchomieniu_hala_zostala_zalana_z_wewnatrz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hala gara\u017cowa w Poznaniu z pierwsz\u0105 w Polsce automatyczn\u0105 zapor\u0105 przeciwpowodziow\u0105. Pechowo tu\u017c po jej uruchomieniu... hala zosta\u0142a zalana &quot;z wewn\u0105trz&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:18:13+00:00",
        "description": "Szymon Z. w poniedzia\u0142ek wieczorem trze\u017awia\u0142 na komisariacie w Swarz\u0119dzu.",
        "id": 2515653,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162098-poznanski_mistrz_olimpijski_uslyszal_zarzuty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ski mistrz olimpijski us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:14:00+00:00",
        "description": "O sprawie informowali\u015bmy ju\u017c na epoznan.pl, ale mamy nowe wiadomo\u015bci.",
        "id": 2515369,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162094-3_auta_skradziono_mu_z_komisu_w_swarzedzu_znalazl_je_w_poznaniu_dzieki_informacji_na_facebooku_znamy_okolicznosci_wtorkowego_poscigu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3 auta skradziono mu z komisu w Swarz\u0119dzu. Znalaz\u0142 je w Poznaniu dzi\u0119ki informacji na Facebooku. Znamy okoliczno\u015bci wtorkowego po\u015bcigu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:14:00+00:00",
        "description": "Skar\u017cy si\u0119 mieszkanka.",
        "id": 2515368,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162093-prywatny_inwestor_przebudowuje_uklad_drogowy_mieszkanka_skarzy_sie_na_bezpieczenstwo_podloze_nie_jest_utwardzone_przy_deszczu_wszystko_plynie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prywatny inwestor przebudowuje uk\u0142ad drogowy. Mieszkanka skar\u017cy si\u0119 na bezpiecze\u0144stwo. &quot;Pod\u0142o\u017ce nie jest utwardzone, przy deszczu wszystko p\u0142ynie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:08:23+00:00",
        "description": "Nietypowa sytuacja w Koninie.",
        "id": 2515099,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162092-restauracja_w_regionie_po_kilku_miesiacach_zmienia_nazwe_i_nie_chce_gotowac_dan_magdy_gessler?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Restauracja w regionie po kilku miesi\u0105cach zmienia nazw\u0119 i nie chce gotowa\u0107 da\u0144 Magdy Gessler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:08:23+00:00",
        "description": "Sprawa dotyczy Spo\u0142ecznej Dw\u00f3jki na os. Wichrowe Wzg\u00f3rze.",
        "id": 2515100,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162090-uczniowie_spolecznej_szkoly_skarza_sie_na_zimno_wneke_bez_okna_zaslonieto_plachta_nie_dosc_ze_place_to_dziecko_codziennie_skarzy_sie_na_zimno?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uczniowie spo\u0142ecznej szko\u0142y skar\u017c\u0105 si\u0119 na zimno, wn\u0119k\u0119 bez okna zas\u0142oni\u0119to p\u0142acht\u0105. &quot;Nie do\u015b\u0107, \u017ce p\u0142ac\u0119, to dziecko codziennie skar\u017cy si\u0119 na zimno&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:58:16+00:00",
        "description": "Chodzi o remont na Ogrodach.",
        "id": 2514811,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162091-osiedlowa_radna_zaapelowala_by_nie_donosic_na_kurz_generowany_przez_ekipe_remontujaca_ulice_mieszkancy_oburzeni_remont_odbywa_sie_w_sposob_skandaliczny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Osiedlowa radna zaapelowa\u0142a, by &quot;nie donosi\u0107&quot; na kurz generowany przez ekip\u0119 remontuj\u0105c\u0105 ulic\u0119. Mieszka\u0144cy oburzeni. &quot;Remont odbywa si\u0119 w spos\u00f3b skandaliczny&quot;",
        "vote": 0
    }
]