[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:10:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7842544-donald-trump-ph8403636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: ludzie si\u0119 troch\u0119 wystraszyli\" />\n    Ludzie si\u0119 troch\u0119 wystraszyli, troch\u0119 si\u0119 bali - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent USA Donald Trump, uzasadniaj\u0105c decyzj\u0119 o 90-dniowym wstrzymaniu wy\u017cszych ce\u0142 dla wi\u0119kszo\u015bci pa\u0144stw. Stwierdzi\u0142 przy tym, \u017ce trzeba by\u0107 elastycznym.",
        "id": 2521076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trump-o-clach-ludzie-sie-troche-wystraszyli-st8403628?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: ludzie si\u0119 troch\u0119 wystraszyli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:59:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-gnau0c-noca-moze-padac-deszcz-ze-sniegiem-5669977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - czwartek 10.04. Nocna w\u0119dr\u00f3wka strefy opad\u00f3w\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na czwartek 10.04. W nocy z p\u00f3\u0142nocy na po\u0142udnie kraju b\u0119dzie w\u0119drowa\u0107 strefa frontowa, kt\u00f3ra przyniesie opady. W dzie\u0144 r\u00f3wnie\u017c popada, a na termometrach zobaczymy maksymalnie 13 stopni.",
        "id": 2520538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-czwartek-10-04-nocna-wedrowka-strefy-opadow-st8403461?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - czwartek 10.04. Nocna w\u0119dr\u00f3wka strefy opad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:54:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6809501-donald-tusk-ph8403527/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump nagle zmienia zdanie, Tusk zabiera g\u0142os\" />\n    \"Wykorzystajmy jak najlepiej nast\u0119pne 90 dni\"  - tak na portalu X decyzj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa w sprawie pauzy w dodatkowych c\u0142ach skomentowa\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem premier Donald Tusk.",
        "id": 2520539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/trump-nagle-zmienia-zdanie-tusk-zabiera-glos-st8403482?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nagle zmienia zdanie, Tusk zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:47:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7300423-kropka-ph8403469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rafa\u0142 Trzaskowski \"jest gotowy\" do debaty. \"Nie stawia \u017cadnych warunk\u00f3w\"\" />\n    Wiemy, \u017ce pewne warunki s\u0105 stawiane przez Karola Nawrockiego, ale Rafa\u0142 Trzaskowski nie stawia \u017cadnych warunk\u00f3w. Jest gotowy do debaty i na pewno czeka nas bardzo ciekawy pi\u0105tek - powiedzia\u0142a w \"Kropce nad i\" Agnieszka Pomaska (KO). Piotr Kaleta (PiS) oceni\u0142, \u017ce Trzaskowskiemu zale\u017cy na debacie bardziej, \"bo on nie ma sk\u0105d dobiera\u0107\".",
        "id": 2520540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/plany-debaty-rafal-trzaskowski-karol-nawrocki-agnieszka-pomaska-i-piotr-kaleta-komentuja-st8403298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski \"jest gotowy\" do debaty. \"Nie stawia \u017cadnych warunk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:40:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8788956-waldemar-pawlak-ph8403440/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wynik Ho\u0142owni \"mo\u017ce decydowa\u0107 o wygranej Trzaskowskiego\"\" />\n    - Potrzebny jest prezydent, kt\u00f3ry by\u0142by prezydentem pokoju - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" by\u0142y premier Waldemar Pawlak, m\u00f3wi\u0105c o Szymonie Ho\u0142owni, kt\u00f3ry w najnowszym sonda\u017cu prezydenckim dla \"Fakt\u00f3w\" TVN i TVN24 zdoby\u0142 5 procent poparcia.",
        "id": 2520541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/waldemar-pawlak-wynik-szymona-holowni-w-wyborach-moze-decydowac-o-wygranej-trzaskowskiego-st8403381?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wynik Ho\u0142owni \"mo\u017ce decydowa\u0107 o wygranej Trzaskowskiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:35:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4488144-indie-upal-ph8403336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 40 stopni. \"Upa\u0142 jest nie do zniesienia\"\" />\n    Fala upa\u0142\u00f3w nawiedzi\u0142a Indie. W \u015brod\u0119 w stolicy kraju - Nowym Delhi - temperatura przekroczy\u0142a 40 stopni Celsjusza. Indyjski Departament Meteorologiczny (IMD) wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed spiekot\u0105.",
        "id": 2519922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/upal-w-indiach-ponad-40-stopni-upal-jest-nie-do-zniesienia-st8403330?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 40 stopni. \"Upa\u0142 jest nie do zniesienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:28:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7245230-gettyimages-2209064036-ph8403406/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwrot w sprawie ce\u0142. Zaskakuj\u0105ca decyzja Trumpa\" />\n    Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 na\u0142o\u017cenie ce\u0142 na Chiny w wysoko\u015bci 125 procent. Jednocze\u015bnie zarz\u0105dzi\u0142 90-dniow\u0105 przerw\u0119 w stosowaniu podwy\u017cszonych ce\u0142 dla innych pa\u0144stw.",
        "id": 2519923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zwrot-w-sprawie-cel-zaskakujaca-decyzja-trumpa-st8403382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie ce\u0142. Zaskakuj\u0105ca decyzja Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:43:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4497932-koszyk-zakupy-sklep-market-shutterstock-2411760319-1-ph8272926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mam pretensje, \u017ce sklepy nie opuszczaj\u0105 cen\"\" />\n    Micha\u0142 Ko\u0142odziejczak, wiceminister rolnictwa, stwierdzi\u0142, \u017ce sieci handlowe maj\u0105 \"nadmiarowe zyski\" ze sprzeda\u017cy jaj i mas\u0142a. Na zorganizowanej w \u015brod\u0119 konferencji prasowej zapowiedzia\u0142, \u017ce chce w tej sprawie spotka\u0107 si\u0119 z prezesem Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w.",
        "id": 2519327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/ceny-jaj-i-masla-w-sklepach-michal-kolodziejczak-oskarza-sklepy-o-nadmiarowe-zyski-st8403214?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mam pretensje, \u017ce sklepy nie opuszczaj\u0105 cen\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:33:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4048920-jeszcze-cieplo-i-bardzo-wiosennie-ph8341980/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czeka nas pogodowy rollercoaster\" />\n    W nadchodz\u0105cych dniach czeka nas chwilowe och\u0142odzenie, bo do Polski nap\u0142ynie arktyczna masa powietrza. - Porywisty wiatr obni\u017cy temperatur\u0119 odczuwaln\u0105 - poinformowa\u0142 synoptyk tvnmeteo.pl Tomasz Wakszy\u0144ski. Od pi\u0105tku temperatura b\u0119dzie rosn\u0105\u0107. Na horyzoncie a\u017c 22 stopnie.",
        "id": 2519328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/czeka-nas-pogodowy-rollercoaster-st8403203?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeka nas pogodowy rollercoaster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:29:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-89805-lubin-samochod-wypadl-z-drogi-uderzyl-w-skarpe-i-magazyn-ph8403263/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypad\u0142 z drogi, uderzy\u0142 w skarp\u0119 i wjecha\u0142 w magazyn\" />\n    W Lubinie na Dolnym \u015al\u0105sku samoch\u00f3d osobowy z nieznanych przyczyn wypad\u0142 z drogi, uderzy\u0142 z impetem w skarp\u0119 i wbi\u0142 si\u0119 w magazyn. Kierowca trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2519329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lubin-wypadl-z-drogi-uderzyl-w-skarpe-i-wjechal-w-magazyn-st8403265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypad\u0142 z drogi, uderzy\u0142 w skarp\u0119 i wjecha\u0142 w magazyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:25:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6736474-pozar-w-mieszkaniu-przy-witolinskiej-ph8403277/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uciekali z p\u0142on\u0105cego mieszkania, utkn\u0119li w windzie\" />\n    W mieszkaniu przy ulicy Witoli\u0144skiej wybuch\u0142 po\u017car. Spali\u0142 si\u0119 pok\u00f3j i balkon. Trwa dogaszanie. Trzy osoby s\u0105 badane przez ratownik\u00f3w medycznych.",
        "id": 2519330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-pozar-na-witolinskiej-balkon-i-mieszkanie-w-ogniu-st8403269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uciekali z p\u0142on\u0105cego mieszkania, utkn\u0119li w windzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:41:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1368978-jeden-z-podrzuconych-szczeniakow-ph8403228/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto\u015b podrzuca na podw\u00f3rka szczeniaki\" />\n    Schronisko w Gnie\u017anie apeluje o pomoc w identyfikacji sprawcy podrzucaj\u0105cego psy w okolicy miasta. Sprawca przerzuca zwierz\u0119ta przez ogrodzenia, co wida\u0107 na jednym z nagra\u0144 z monitoringu. W ten spos\u00f3b potraktowano a\u017c dziewi\u0119\u0107 szczeni\u0105t.",
        "id": 2518715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/gniezno-ktos-podrzuca-na-podworka-szczeniaki-st8402740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b podrzuca na podw\u00f3rka szczeniaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:35:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4436363-krzys-ph8403226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krzy\u015b cierpi na dystrofi\u0119 mi\u0119\u015bniow\u0105. Chorob\u0119 mo\u017ce powstrzyma\u0107 kosztowna terapia w USA\" />\n    Pi\u0119cioletni Krzy\u015b i jego rodzina dalej walcz\u0105 z czasem. Ch\u0142opiec cierpi na dystrofi\u0119 mi\u0119\u015bniow\u0105. Chorob\u0119 mo\u017ce powstrzyma\u0107 terapia genowa w Stanach Zjednoczonych, na kt\u00f3r\u0105 potrzeba blisko 17 milion\u00f3w z\u0142otych. Ci\u0105gle brakuje blisko o\u015bmiu milion\u00f3w. W pomoc w\u0142\u0105czy\u0142a si\u0119 Fundacja TVN.",
        "id": 2518716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/krzys-cierpi-na-dystrofie-miesniowa-chorobe-moze-powstrzymac-kosztowna-terapia-w-usa-st8403156?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzy\u015b cierpi na dystrofi\u0119 mi\u0119\u015bniow\u0105. Chorob\u0119 mo\u017ce powstrzyma\u0107 kosztowna terapia w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:35:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1742524-slawomir-mentzen-ph7443082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142awomir Mentzen komentuje wyrok s\u0105du, kt\u00f3ry nakaza\u0142 mu sprostowanie\" />\n    S\u0105d zdecydowa\u0142, \u017ce S\u0142awomir Mentzen ma opublikowa\u0107 sprostowanie swoich s\u0142\u00f3w o Szymonie Ho\u0142owni, poniewa\u017c by\u0142y nieprawdziwe. Po rozstrzygni\u0119ciu Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os i nazwa\u0142 Mentzena k\u0142amc\u0105. Na spotkaniu z wyborcami w Kra\u015bniku spraw\u0119 komentowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c Mentzen.",
        "id": 2518717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slawomir-mentzen-komentuje-wyrok-sadu-ktory-nakazal-mu-sprostowanie-st8403159?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen komentuje wyrok s\u0105du, kt\u00f3ry nakaza\u0142 mu sprostowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:24:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8624561-wiezienie-shutterstock-2441926125-ph8105744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Program \"przewidywania zab\u00f3jstw\" powstaje w Wielkiej Brytanii. \"Mro\u017c\u0105ce krew w \u017cy\u0142ach\"\" />\n    Brytyjska organizacja Statewatch ujawni\u0142a, \u017ce w\u0142adze Zjednoczonego Kr\u00f3lestwa pracuj\u0105 nad programem wskazuj\u0105cym, kt\u00f3re osoby s\u0105 bardziej nara\u017cone na pope\u0142nienie wykrocze\u0144 z u\u017cyciem przemocy. Wed\u0142ug rz\u0105du program ma poprawi\u0107 bezpiecze\u0144stwo, jednak zdaniem obro\u0144c\u00f3w praw cz\u0142owieka jest on \"z natury wadliwy\".",
        "id": 2518718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-program-przewidywania-zabojstw-powstaje-na-zlecenie-rzadu-st8402856?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program \"przewidywania zab\u00f3jstw\" powstaje w Wielkiej Brytanii. \"Mro\u017c\u0105ce krew w \u017cy\u0142ach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:23:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6794977-lekarz-ph8403127/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015aledztwo w sprawie fa\u0142szowania dokumentacji medycznej\" />\n    Neurolo\u017cka dzieci\u0119ca i pediatra podejrzewa, \u017ce kto\u015b podrabia jej podpis i piecz\u0105tk\u0119. Komenda Powiatowa Policji w Ostrowie Wielkopolskim prowadzi pod nadzorem prokuratury \u015bledztwo w sprawie podejrzenia fa\u0142szowania dokument\u00f3w medycznych.",
        "id": 2518719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/ostrow-wielkopolski-sledztwo-w-sprawie-falszowania-dokumentacji-medycznej-st8403103?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo w sprawie fa\u0142szowania dokumentacji medycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:19:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4227562-leapmotor-t03-ph8402485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigant wstrzymuje produkcj\u0119 auta w Polsce\" />\n    Stellantis wstrzyma\u0142 produkcj\u0119 w Polsce chi\u0144skiego samochodu elektrycznego T03 - poda\u0142 Reuters. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142a tvn24.pl Agnieszka Brania, rzeczniczka prasowa fabryk Stellantis w naszym kraju.",
        "id": 2518720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/gigant-wstrzymuje-produkcje-auta-w-polsce-st8402339?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant wstrzymuje produkcj\u0119 auta w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:35:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4741278-zderzenie-na-s8-ph8403150/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek i auta osobowego na S8\" />\n    Korek utworzy\u0142 si\u0119 na trasie S8 przed wjazdem do Warszawy. Zderzy\u0142y si\u0119 tam dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki i jeden samoch\u00f3d osobowy. Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala. S\u0105 utrudnienia.",
        "id": 2518083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pruszkow-nowe-grocholice-zderzenie-dwoch-ciezarowek-i-osobowki-na-s8-jedna-osoba-w-szpitalu-utrudnienia-st8403136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek i auta osobowego na S8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:31:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3306791-ojciec-i-syn-zgineli-na-polu-golfowym-ph8403128/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ojciec i syn zgin\u0119li na polu golfowym\" />\n    Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn zgin\u0119\u0142o na polu golfowym w ameryka\u0144skim stanie Georgia. Jak donosz\u0105 lokalne media, kiedy pr\u00f3bowali znale\u017a\u0107 schronienie przed burz\u0105, spad\u0142o na nich drzewo.",
        "id": 2518084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ojciec-i-syn-zgineli-na-polu-golfowym-st8403058?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec i syn zgin\u0119li na polu golfowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:30:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-l82vp9-okno-zycia-we-wroclawiu-5553726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwuletni ch\u0142opiec w oknie \u017cycia. \"By\u0142 ufny, ch\u0119tnie rozmawia\u0142\"\" />\n    Dwuletni ch\u0142opiec w oknie \u017cycia prowadzonym przez siostry boromeuszki z Wroc\u0142awia. Dziecko by\u0142o w dobrej kondycji fizycznej. Spraw\u0119 wyja\u015bnia policja.",
        "id": 2518085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-dwuletni-chlopiec-w-oknie-zycia-st8403116?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwuletni ch\u0142opiec w oknie \u017cycia. \"By\u0142 ufny, ch\u0119tnie rozmawia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:27:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3925122-belgrad-stolica-serbii-shutterstock-2445457061-ph8402643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tam ma by\u0107 kolejny punkt zapalny w Europie. Londyn o planach Rosji\" />\n    W czasie, gdy uwaga Europy skupiona jest na Ukrainie, na Ba\u0142kanach Zachodnich narastaj\u0105 napi\u0119cia, a przyw\u00f3dcy tego regionu i brytyjskie w\u0142adze obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce Rosja wykorzysta to, by\u00a0zaogni\u0107 podzia\u0142y w krajach by\u0142ej Jugos\u0142awii - pisze w \u015brod\u0119 portal Politico. - Ba\u0142kany Zachodnie musz\u0105 ruszy\u0107 naprz\u00f3d albo pozostan\u0105 placem zabaw Rosji - ostrzega wysoki rang\u0105 brytyjski dyplomata.",
        "id": 2518086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/balkany-zachodnie-kolejnym-punktem-zapalnym-w-europie-londyn-o-planach-putina-politico-st8402355?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tam ma by\u0107 kolejny punkt zapalny w Europie. Londyn o planach Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:31:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6599514-orzysz-ciezarowka-potracila-pieszych-na-pasach-ph8402983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie zd\u0105\u017cy\u0142 wyhamowa\u0107 przed pasami. Nagranie\" />\n    Potr\u0105cenie dw\u00f3ch os\u00f3b na przej\u015bciu dla pieszych w Orzyszu (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki nie zd\u0105\u017cy\u0142 wyhamowa\u0107 i uderzy\u0142 w dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. Obaj trafili do szpitala.",
        "id": 2517541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/orzysz-piesi-na-pasach-ciezarowka-nie-wyhamowala-nagranie-st8402993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie zd\u0105\u017cy\u0142 wyhamowa\u0107 przed pasami. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:20:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-984043-kontenery-cla-taryfy-wojna-celna-ph8399705/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Unia Europejska nak\u0142ada c\u0142a na Stany Zjednoczone\" />\n    Unia Europejska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o na\u0142o\u017ceniu ce\u0142 w wysoko\u015bci do 25 procent na ameryka\u0144skie towary w odwecie za taryfy na\u0142o\u017cone przez USA na stal i aluminium.",
        "id": 2517543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/unia-europejska-naklada-cla-na-stany-zjednoczone-st8403010?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska nak\u0142ada c\u0142a na Stany Zjednoczone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:17:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8275647-karol-nawrocki-na-spotkaniu-z-czlonkami-amerykanskiej-izby-handlowej-w-polsce-ph8393916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki zaprezentowa\u0142 has\u0142o wyborcze\" />\n    Kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci na prezydenta Karol Nawrocki przedstawi\u0142 kampanijne has\u0142o wyborcze brzmi\u0105ce: \"Po pierwsze Polska, po pierwsze Polacy\".",
        "id": 2517544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-karol-nawrocki-zaprezentowal-haslo-wyborcze-st8402980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki zaprezentowa\u0142 has\u0142o wyborcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:16:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9462054-shutterstock-2508296357-ph8368905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Partie si\u0119 porozumia\u0142y. Jest umowa koalicyjna\" />\n    Niemieckie partie CDU/CSU i SPD zawar\u0142y umow\u0119 koalicyjn\u0105. Szefowie tych ugrupowa\u0144 pojawili si\u0119\u00a0na wsp\u00f3lnej konferencji, przedstawiaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142y dokumentu.",
        "id": 2517545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-partie-cdu-csu-i-spd-sie-porozumialy-jest-umowa-koalicyjna-st8403006?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partie si\u0119 porozumia\u0142y. Jest umowa koalicyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:13:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-riobd3-szpital-w-koninie-4547387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ordynator zatrzymany przez policj\u0119\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a ordynatora oddzia\u0142u onkologicznego ze szpitala w Koninie (woj. wielkopolskie). Dyrekcja plac\u00f3wki nie informuje o powodach zatrzymania Artura Z. i zapewnia, \u017ce szpital pracuje zgodnie z planem.",
        "id": 2517546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/konin-ordynator-ze-szpitala-zatrzymany-przez-policje-st8402939?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ordynator zatrzymany przez policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:10:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3965547-shutterstock-2321207565-ph8402932/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ameryka\u0144ska armia dostanie trotyl od polskiej firmy. Jest umowa\" />\n    Zak\u0142ady Chemiczne Nitro-Chem w Bydgoszczy zawar\u0142y w \u015brod\u0119 umow\u0119 z Paramount Enterprises International na dostaw\u0119 trotylu dla armii ameryka\u0144skiej na lata 2027-2029. To kontrakt o warto\u015bci 1,2 miliarda z\u0142otych.",
        "id": 2517547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/amerykanska-armia-dostanie-trotyl-od-polskiej-firmy-jest-umowa-st8402928?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska armia dostanie trotyl od polskiej firmy. Jest umowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:31:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2026860-lasek-lipie-w-tarnowie-ph8397653/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zab\u00f3jstwo 16-latka. Planuj\u0105 marsz przeciwko agresji \" />\n    Dwaj nastolatkowie posprzeczali si\u0119 w parku, dosz\u0142o do b\u00f3jki. Jeden z ch\u0142opc\u00f3w zgin\u0105\u0142, drugi us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa. Ulicami Tarnowa przejdzie marsz przeciwko agresji.",
        "id": 2516949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tarnow-woj-malopolskie-po-smierci-nastolatka-przez-miasto-przejdzie-marsz-przeciwko-agresji-st8402715?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo 16-latka. Planuj\u0105 marsz przeciwko agresji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:21:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie Ho\u0142ownia kontra Mentzen. \"Rozpowszechnia\u0142 nieprawdziwe informacje\"\" />\n    S\u0105d rozstrzygn\u0105\u0142 spraw\u0119 pozwu, jaki marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia z\u0142o\u017cy\u0142 w trybie wyborczym przeciwko kandydatowi Konfederacji na prezydenta S\u0142awomirowi Mentzenowi. Stwierdzi\u0142, \u017ce Mentzen \"rozpowszechnia\u0142 nieprawdziwe informacje\" i nakaza\u0142 mu zamieszczenie sprostowania.",
        "id": 2516950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-kontra-slawomir-mentzen-pozew-w-trybie-wyborczym-decyzja-sadu-st8402813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie Ho\u0142ownia kontra Mentzen. \"Rozpowszechnia\u0142 nieprawdziwe informacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:18:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8479995-koszalin-rozbiorka-ph8402481/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozbi\u00f3rka Zwi\u0105zkowca ma by\u0107 przeprowadzana niezgodnie z projektem. Poinformowano prokuratur\u0119\" />\n    Do Prokuratury Okr\u0119gowej w Koszalinie wp\u0142yn\u0119\u0142o zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa w sprawie trwaj\u0105cej rozbi\u00f3rki Zwi\u0105zkowca - najwy\u017cszego budynku w mie\u015bcie. Po sieci od kilku dni kr\u0105\u017cy film, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak ogromne fragmenty \u015bciany spadaj\u0105 tu\u017c obok pojazdu, kt\u00f3rym prowadzone s\u0105 prace.",
        "id": 2516951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-zawiadomienie-do-prokuratury-w-sprawie-rozbiorki-zwiazkowca-st8402383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbi\u00f3rka Zwi\u0105zkowca ma by\u0107 przeprowadzana niezgodnie z projektem. Poinformowano prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:14:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8137-helsinki-stolica-finlandii-ph6116377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"40 tysi\u0119cy os\u00f3b ma znale\u017a\u0107 ta\u0144sze mieszkanie. Dostali list \" />\n    Ponad 40 tysi\u0119cy Fin\u00f3w otrzyma\u0142o w ci\u0105gu ostatniego roku wezwania do znalezienia ta\u0144szego mieszkania. Ich nadawc\u0105 by\u0142 krajowy urz\u0105d socjalny (Kela). Pod rz\u0105dami premiera Petteriego Orpo przyj\u0105\u0142 on bardziej rygorystyczn\u0105 polityk\u0119. Na przeprowadzk\u0119 odbiorcom list\u00f3w dano trzy miesi\u0105ce. Osoby, kt\u00f3re nie odpowiedz\u0105 na apel, musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z konieczno\u015bci\u0105 dop\u0142aty do czynszu.",
        "id": 2516952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-40-tysiecy-osob-ma-znalezc-tansze-mieszkanie-dostali-list-st8402748?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "40 tysi\u0119cy os\u00f3b ma znale\u017a\u0107 ta\u0144sze mieszkanie. Dostali list",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:09:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7935945-ciezarowka-uderzyla-w-drzewo-ph8402711/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka uderzy\u0142a w drzewo i przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na bok\" />\n    41-letni kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. Auto przewr\u00f3ci\u0142o si\u0119 na bok. M\u0119\u017cczyzn\u0119 musieli wyci\u0105gn\u0105\u0107 stra\u017cacy. Trafi\u0142 on ju\u017c \u015bmig\u0142owcem do szpitala. Droga wojew\u00f3dzka nr 222 w miejscowo\u015bci Tr\u0105bki Wielkie jest zablokowana.",
        "id": 2516953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/trabki-wielkie-dw-222-ciezarowka-uderzyla-w-drzewo-i-przewrocila-sie-na-bok-st8402706?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka uderzy\u0142a w drzewo i przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na bok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:06:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3434042-mieli-wpisywac-fikcyjne-wizyty-zdjecie-ilustracyjne-ph8402777/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Psycholodzy mieli bra\u0107 pieni\u0105dze za fikcyjne wizyty z dzie\u0107mi. Wykryli to rodzice.\u00a0Spraw\u0119 bada policja\" />\n    Dw\u00f3jka psycholog\u00f3w zwi\u0105zanych ze szpitalem w Grajewie (Podlaskie) mia\u0142a wpisywa\u0107 w Internetowych Kontach Pacjenta wizyty, kt\u00f3re w rzeczywisto\u015bci si\u0119 nie odbywa\u0142y, a za kt\u00f3re p\u0142aci\u0142 Narodowy Fundusz Zdrowia. Tak twiedz\u0105 rodzice dzieci ze szko\u0142y w Prostkach. Dyrekcja szko\u0142y oraz NFZ poprosili szpital o wyja\u015bnienia, ten z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie do prokuratury. Post\u0119powanie prowadzone jest w kierunku oszustwa, fa\u0142szerstwa oraz nielegalnego przetwarzania danych osobowych.",
        "id": 2516954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/grajewo-psycholodzy-mieli-brac-pieniadze-za-fikcyjne-wizyty-z-dziecmi-wykryli-to-rodzice-sprawe-bada-policja-st8402688?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psycholodzy mieli bra\u0107 pieni\u0105dze za fikcyjne wizyty z dzie\u0107mi. Wykryli to rodzice.\u00a0Spraw\u0119 bada policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:22:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mjdm26-shutterstock_1122719429-7896767/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odwet unijnych urz\u0119dnik\u00f3w. \"W\u0142o\u017cyli sporo kreatywno\u015bci\"\" />\n    Unijni urz\u0119dnicy handlowi wiedz\u0105, jak si\u0119 dobrze bawi\u0107 - stwierdzi\u0142 Politico o odwecie celnym na towary z USA, kt\u00f3ry planuje Bruksela. Wed\u0142ug portalu c\u0142ami na ci\u0119\u017car\u00f3wki, papierosy i lody UE uderzy w \"czerwone\" stany prezydenta Donalda Trumpa.",
        "id": 2516475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/odwet-urzednikow-ue-wlozyli-sporo-kreatywnosci-st8402505?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwet unijnych urz\u0119dnik\u00f3w. \"W\u0142o\u017cyli sporo kreatywno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:10:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5784587-kozice-tatrzanskie-ph7425482/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pochodzisz z rejonu dotkni\u0119tego pryszczyc\u0105? S\u0142owacy apeluj\u0105: nie jed\u017a w Tatry\" />\n    S\u0142owacki Tatrza\u0144ski Park Narodowy (TANAP) zaapelowa\u0142 o rezygnacj\u0119 z wyjazd\u00f3w w g\u00f3ry. Apel dotyczy szczeg\u00f3lnie os\u00f3b mieszkaj\u0105cych na obszarach, w kt\u00f3rych pojawi\u0142 si\u0119 wirus pryszczycy. Choroba zagra\u017ca dzikim zwierz\u0119tom, mi\u0119dzy innymi kozicom.",
        "id": 2516476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/pochodzisz-z-rejonu-dotknietego-pryszczyca-slowacy-apeluja-nie-jedz-w-tatry-st8402012?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pochodzisz z rejonu dotkni\u0119tego pryszczyc\u0105? S\u0142owacy apeluj\u0105: nie jed\u017a w Tatry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:02:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1455630-straz-graniczna-ph5502381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrucie w o\u015brodku Stra\u017cy Granicznej. 13 os\u00f3b w szpitalu\" />\n    Ponad sto pi\u0119\u0107dziesi\u0105t os\u00f3b przebywaj\u0105cych w Centrum Szkolenia Stra\u017cy Granicznej w K\u0119trzynie mia\u0142o objawy zatrucia pokarmowego. \u017byciu funkcjonariuszy nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo. \"Decyzj\u0105 lekarza trzynastu z nich skierowanych zosta\u0142o do dalszej hospitalizacji. Na podstawie bada\u0144 pobranych do analizy od os\u00f3b objawowych stwierdzono bakteri\u0119 salmonelli\" - poinformowa\u0142a Stra\u017c Graniczna.",
        "id": 2516477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/ketrzyn-masowe-zatrucie-w-centrum-szkolenia-strazy-granicznej-st8402565?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrucie w o\u015brodku Stra\u017cy Granicznej. 13 os\u00f3b w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:01:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5547660-trzaskowski-nawrocki-ph8402452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zapowied\u017a debaty. Sztaby deklaruj\u0105 udzia\u0142 w r\u00f3\u017cnych spotkaniach\" />\n    Stacje TVN24, TVP i Polsat News, kt\u00f3re gotowe s\u0105 zorganizowa\u0107 debat\u0119 prezydenck\u0105, wystosowa\u0142y zaproszenie do przedstawicieli sztab\u00f3w na spotkanie organizacyjne. \"B\u0119dziemy!\" - napisa\u0142a szefowa sztabu Rafa\u0142a Trzaskowskiego Wioletta Paprocka. Z inn\u0105 propozycj\u0105 wyszed\u0142 Pawe\u0142 Szefernaker, szef sztabu Karola Nawrockiego, kt\u00f3ry wyliczy\u0142 \"ramowe warunki debaty\".",
        "id": 2516955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-2025-debata-prezydencka-w-konskich-negocjacje-sztabow-st8402396?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapowied\u017a debaty. Sztaby deklaruj\u0105 udzia\u0142 w r\u00f3\u017cnych spotkaniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:20:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1292279-pelniaca-obowiazki-ambasador-usa-przy-onz-dorothy-shea-ph8401662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wzywamy Federacj\u0119 Rosyjsk\u0105\". Ameryka\u0144ska ambasador ostrzega \" />\n    Pe\u0142ni\u0105ca obowi\u0105zki ambasador USA przy ONZ Dorothy Shea powiedzia\u0142a w Radzie Bezpiecze\u0144stwa ONZ, \u017ce Stany Zjednoczone nie b\u0119d\u0105 mia\u0142y cierpliwo\u015bci dla negocjacji prowadzonych w z\u0142ej wierze ani wobec \u0142amania zobowi\u0105za\u0144 w czasie, gdy Waszyngton d\u0105\u017cy do zako\u0144czenia wojny na Ukrainie.",
        "id": 2516026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wzywamy-federacje-rosyjska-amerykanska-ambasador-przy-onz-dorothy-shea-ostrzega-st8401670?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wzywamy Federacj\u0119 Rosyjsk\u0105\". Ameryka\u0144ska ambasador ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:04:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fvfa0c-robbie-williams-6130461/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"U Robbiego Williamsa zdiagnozowano szkorbut. Sk\u0105d u gwiazdora \"choroba XVII-wiecznych pirat\u00f3w\"?\" />\n    Robbie Williams ujawni\u0142 w rozmowie z brytyjskimi mediami, \u017ce zdiagnozowano u niego szkorbut. Piosenkarz opowiedzia\u0142 o powodach ostatnich k\u0142opot\u00f3w ze zdrowiem.",
        "id": 2516028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/robbie-williams-mial-szkorbut-wyznal-w-wywiadzie-st8402302?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U Robbiego Williamsa zdiagnozowano szkorbut. Sk\u0105d u gwiazdora \"choroba XVII-wiecznych pirat\u00f3w\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:02:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4508790-snieg-spadl-w-tatrach-ph8398639/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miejscami mo\u017ce dosypa\u0107 ponad 15 centymetr\u00f3w \u015bniegu\" />\n    Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed intensywnymi opadami \u015bniegu i zawiejami \u015bnie\u017cnymi, kt\u00f3re pojawi\u0105 si\u0119 w po\u0142udniowej Polsce w najbli\u017cszych godzinach. Lokalnie mo\u017ce dosypa\u0107 nawet ponad 15 centymetr\u00f3w \u015bniegu.",
        "id": 2516029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-nadal-zimowa-miejscami-moze-dosypac-ponad-15-centymetrow-st8402304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejscami mo\u017ce dosypa\u0107 ponad 15 centymetr\u00f3w \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:01:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5361864-akcja-fever-ph8402186/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka akcja z udzia\u0142em polskiej policji. Platforma z pedofilskimi tre\u015bciami zamkni\u0119ta\" />\n    W ramach mi\u0119dzynarodowej akcji policji \"FEVER\" zatrzymano 166 os\u00f3b, 98 w Polsce. Jednym z element\u00f3w akcji by\u0142o uderzenie w \"Kidflix\" - zamkni\u0119cia jednej z najwi\u0119kszych pedofilskich platform streamingowych na \u015bwiecie.",
        "id": 2516030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wielka-akcja-z-udzialem-polskiej-policji-platforma-z-pedofilskimi-tresciami-zamknieta-st8402149?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka akcja z udzia\u0142em polskiej policji. Platforma z pedofilskimi tre\u015bciami zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:57:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2528083-nowackasklej-ph8402392/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Po prostu zra\u017cacie do siebie wszystkich\". Ministra edukacji o akcji aktywist\u00f3w\" />\n    W \u015brod\u0119, w przeddzie\u0144 15. rocznicy katastrofy smole\u0144skiej, aktywista Ostatniego Pokolenia wspi\u0105\u0142 si\u0119 na pomnik upami\u0119tniaj\u0105ce ofiary wypadku i obla\u0142 go czerwon\u0105 farb\u0105. Na akcj\u0119 aktywist\u00f3w klimatycznych zareagowa\u0142a ministra edukacji Barbara Nowacka.",
        "id": 2516031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-pomnik-smolenski-oblany-czerwona-ciecza-barbara-nowacka-reaguje-na-dzialania-aktywistow-st8402361?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Po prostu zra\u017cacie do siebie wszystkich\". Ministra edukacji o akcji aktywist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:56:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3880776-swieczki-marigold-nix-shutterstock-2605726619-1-ph8402405/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czarna gwiazdka w sklepach. \"Mog\u0119 g\u0142osowa\u0107 swoj\u0105 kart\u0105 kredytow\u0105\"\" />\n    Coraz wi\u0119cej os\u00f3b rezygnuje z ameryka\u0144skich produkt\u00f3w na rzecz tych krajowych w odpowiedzi na c\u0142a Trumpa i jego polityk\u0119 wobec sojusznik\u00f3w - przekaza\u0142 portal stacji BBC. Na popularno\u015bci zyskuj\u0105 aplikacje i etykiety okre\u015blaj\u0105ce, sk\u0105d pochodz\u0105 sprzedawane produkty.",
        "id": 2516032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/czarna-gwiazdka-w-sklepach-moge-glosowac-swoja-karta-kredytowa-st8402005?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarna gwiazdka w sklepach. \"Mog\u0119 g\u0142osowa\u0107 swoj\u0105 kart\u0105 kredytow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:17:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3066452-wenecja-ph8402220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142e prognozy dla Wenecji, nie lepsze dla Tr\u00f3jmiasta\" />\n    Zdaniem naukowc\u00f3w post\u0119puj\u0105ca zmiana klimatu sprawi, \u017ce niekt\u00f3re miasta - takie, jak Wenecja - do 2150 roku mog\u0105 okresowo znajdowa\u0107 si\u0119 pod wod\u0105. Polscy badacze wskazuj\u0105, \u017ce czarny scenariusz mo\u017ce dotyczy\u0107 tak\u017ce naszych miast.",
        "id": 2515656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zle-prognozy-dla-wenecji-nie-lepsze-dla-trojmiasta-wlasciwie-kazdy-port-bedzie-zalany-st8402080?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142e prognozy dla Wenecji, nie lepsze dla Tr\u00f3jmiasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:09:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/lublin/cdn-zdjecie-5702708-wjechal-rowerem-pod-kola-osobowki-rowerzysta-trafil-do-szpitala-ph8402124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 rowerem pod ko\u0142a osob\u00f3wki. Rowerzysta trafi\u0142 do szpitala\" />\n    Przekraczaj\u0105c jedno z przej\u015b\u0107 dla pieszych w Bia\u0142ej Podlaskiej kieruj\u0105cy rowerem 38-latek zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem osobowym. Rowerzysta z obra\u017ceniami cia\u0142a trafi\u0142 do szpitala. Ca\u0142e zdarzenie uwieczni\u0142 monitoring miejski. Nagranie policja upubliczni\u0142a ku przestrodze dla wszystkich uczestnik\u00f3w ruchu.",
        "id": 2515658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-podlaska-wjechal-rowerem-pod-kola-osobowki-rowerzysta-trafil-do-szpitala-st8402116?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 rowerem pod ko\u0142a osob\u00f3wki. Rowerzysta trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:06:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7453707-tvn24-daje-do-myslenia-ph8401962/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119cej ni\u017c newsy. Ju\u017c wkr\u00f3tce premiera serwisu TVN24+\" />\n    24 kwietnia wystartuje serwis TVN24+. To unikalne rozwi\u0105zanie na polskim rynku. Na jednej platformie u\u017cytkownicy otrzymaj\u0105 dost\u0119p do najwi\u0119kszej newsowej telewizji, tre\u015bci audio i wideo oraz wysokiej jako\u015bci artyku\u0142\u00f3w. To serwis dla tych, kt\u00f3rzy chc\u0105 mie\u0107 szersze spojrzenie na \u015bwiat, wiedzie\u0107 i rozumie\u0107 wi\u0119cej.",
        "id": 2515659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wiecej-niz-newsy-juz-wkrotce-premiera-serwisu-tvn24-st8401963?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej ni\u017c newsy. Ju\u017c wkr\u00f3tce premiera serwisu TVN24+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:05:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9477065-pieniadze-ph8226677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mo\u017cna ju\u017c nie udawa\u0107\". Wa\u017cny g\u0142os w sprawie st\u00f3p procentowych\" />\n    W maju Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie b\u0119dzie dyskutowa\u0107 czy ci\u0105\u0107 stopy procentowe, dyskusja b\u0119dzie dotyczy\u0107 raczej tego, o ile je obni\u017cy\u0107 i czy to pocz\u0105tek cyklu, czy jednorazowe dostosowanie - komentuje cz\u0142onek Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej Ludwik Kotecki w rozmowie z Programem I Polskiego Radia. Jego zdaniem do ko\u0144ca roku stopy mog\u0105 spa\u015b\u0107 o 100 punkt\u00f3w bazowych.",
        "id": 2515660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/stopy-procentowe-w-polsce-ludwik-kotecki-z-rpp-zabiera-glos-st8401995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mo\u017cna ju\u017c nie udawa\u0107\". Wa\u017cny g\u0142os w sprawie st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:02:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2486312-pomnik-smolenski-oblany-czerwona-ciecza-ph8402261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomnik smole\u0144ski oblany czerwon\u0105 ciecz\u0105, aktywista Ostatniego Pokolenia na schodach\" />\n    Policjanci interweniuj\u0105 wobec osoby, kt\u00f3ra wesz\u0142a na pomnik Ofiar Tragedii Smole\u0144skiej i obla\u0142a monument czerwon\u0105 ciecz\u0105. Do akcji przyznali aktywi\u015bci Ostatniego Pokolenia.",
        "id": 2515661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-pomnik-smolenski-oblany-czerwona-ciecza-na-szczycie-schodow-dzialacz-ostatniego-pokolenia-st8402196?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomnik smole\u0144ski oblany czerwon\u0105 ciecz\u0105, aktywista Ostatniego Pokolenia na schodach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:57:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nv45it-kobiety-muzulmanki-7310856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: rosn\u0105 wp\u0142ywy islamu, pomimo g\u0142oszonej przez rz\u0105dy \u015bwiecko\u015bci\" />\n    Portal Times of Central Asia w swojej analizie zwraca uwag\u0119, \u017ce cho\u0107 pa\u0144stwa Azji Centralnej oficjalnie s\u0105 \u015bwieckie, a w\u0142adze utrzymuj\u0105, \u017ce maj\u0105 organizacje religijne pod kontrol\u0105, to jednak na poziomie spo\u0142ecznym obserwuje si\u0119 w nich post\u0119puj\u0105c\u0105 islamizacj\u0119. Kwestia islamizacji struktur politycznych i spo\u0142ecze\u0144stwa pa\u0144stw Azji Centralnej pozostaje otwarta - twierdz\u0105 redaktorzy portalu.",
        "id": 2515662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/azja-centralna-media-rosna-wplywy-islamu-pomimo-gloszonej-przez-rzady-swieckosci-st8401721?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: rosn\u0105 wp\u0142ywy islamu, pomimo g\u0142oszonej przez rz\u0105dy \u015bwiecko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:55:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8231917-policjanci-zaopiekowali-sie-polrocznym-dzieckiem-ph8402055/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u00f3\u0142roczny ch\u0142opiec pod \"opiek\u0105\" pijanych rodzic\u00f3w\" />\n    Policjanci z Targ\u00f3wka zatrzymali pijane ma\u0142\u017ce\u0144stwo, kt\u00f3re mia\u0142o pod opiek\u0105 p\u00f3\u0142rocznego ch\u0142opca. Zarzut zn\u0119cania si\u0119 nad \u017con\u0105 us\u0142ysza\u0142 29-letni ojciec dziecka.",
        "id": 2515663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-policja-zatrzymala-pijanych-rodzicow-polrocznego-chlopca-mezczyzna-uslyszal-zarzut-st8401985?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142roczny ch\u0142opiec pod \"opiek\u0105\" pijanych rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:52:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pt9tks-kokaina-narkotyki-kartel-przemyt-6848617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dronami w kartele? Co planuje Bia\u0142y Dom \" />\n    Administracja Trumpa rozwa\u017ca ataki z u\u017cyciem dron\u00f3w na kartele narkotykowe w Meksyku \u2013 poda\u0142a we wtorek NBC News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na sze\u015bciu obecnych i by\u0142ych pracownik\u00f3w armii USA, organ\u00f3w \u015bcigania i wywiadu. W reakcji na te doniesienia, prezydentka Meksyku Claudia Sheinbaum powiedzia\u0142a, \u017ce kategorycznie odrzuca wszelkie jednostronne dzia\u0142ania armii USA w Meksyku.",
        "id": 2515664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-bialy-dom-ma-rozwazac-przeprowadzenie-atakow-dronow-na-kartele-narkotykowe-w-meksyku-st8401705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dronami w kartele? Co planuje Bia\u0142y Dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:51:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7191525-bbc-o-ucieczce-z-kraju-oleny-zelenskiej-co-to-za-wideo-ph8400892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"BBC informuje o ucieczce O\u0142eny Ze\u0142enskiej? Co to za film\" />\n    Rozpowszechniane w sieci wideo z logo BBC News informuje, jakoby \u017cona prezydenta Ze\u0142enskiego pr\u00f3bowa\u0142a uciec z kraju z powodu pogorszenia si\u0119 relacji z m\u0119\u017cem. W jednym z europejskich kraj\u00f3w mia\u0142a sobie zapewni\u0107 azyl. Przedstawiciel redakcji BBC po zweryfikowaniu materia\u0142u ostrzega przed t\u0105 fa\u0142szywk\u0105.",
        "id": 2515665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/bbc-informuje-o-ucieczce-oleny-zelenskiej-nie-to-prorosyjska-dezinformacja-st8400827?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BBC informuje o ucieczce O\u0142eny Ze\u0142enskiej? Co to za film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:05:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7648611-emerytka-ph8326981/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wracaj\u0105 do pracy. Zaskakuj\u0105ce dane ZUS\" />\n    W minionym roku liczba pracuj\u0105cych emeryt\u00f3w w Polsce wzros\u0142a o 18,6 tysi\u0105ca os\u00f3b w por\u00f3wnaniu do roku 2023 - wynika z danych Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. W\u015br\u00f3d dorabiaj\u0105cych do \u015bwiadcze\u0144 przewa\u017caj\u0105 kobiety.",
        "id": 2515372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/wracaja-do-pracy-zaskakujace-dane-zus-st8401811?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wracaj\u0105 do pracy. Zaskakuj\u0105ce dane ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:53:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5430472-siergiej-lawrow-ph8311451/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie b\u0119d\u0105 negocjowa\u0107 w Stambule, Ukrai\u0144cy w Waszyngtonie\" />\n    Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow og\u0142asza, \u017ce nast\u0119pna runda rosyjsko-ameryka\u0144skich rozm\u00f3w odb\u0119dzie si\u0119 w czwartek w Stambule w Turcji. Z kolei Bloomberg donosi, \u017ce delegacja Ukrainy z\u0142o\u017cy w pi\u0105tek i sobot\u0119 wizyt\u0119 w USA, by rozmawia\u0107 z ameryka\u0144skimi w\u0142adzami o umowie surowcowej.",
        "id": 2515373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kreml-nastepna-runda-rozmow-z-usa-w-czwartek-w-stambule-bloomberg-ukraincy-w-waszyngtonie-negocjuja-umowe-surowcowa-st8401722?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie b\u0119d\u0105 negocjowa\u0107 w Stambule, Ukrai\u0144cy w Waszyngtonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:51:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4371599-warszawa-rada-krajowa-po-donald-tusk-rafal-trzaskowski-ph8132270/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk zastanawia si\u0119, co si\u0119 stanie w Ko\u0144skich \" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski podj\u0105\u0142 ryzyko, mimo wyra\u017anej przewagi w sonda\u017cach - oceni\u0142 w \u015brod\u0119 premier Donald Tusk. Wcze\u015bniej tego dnia kandydat KO zaproponowa\u0142 swojemu rywalowi z PiS Karolowi Nawrockiemu dat\u0119 ich potencjalnej debaty jeden na jeden, kt\u00f3ra mia\u0142aby odby\u0107 si\u0119 w Ko\u0144skich.",
        "id": 2515374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-debacie-kandydatow-ko-i-pis-trzaskowski-podjal-ryzyko-mimo-wyraznej-przewagi-w-sondazach-st8402013?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zastanawia si\u0119, co si\u0119 stanie w Ko\u0144skich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:32:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1948468-snieg-noc-sniezyca-zawieja-ph8397191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dosypie 20 centymetr\u00f3w \u015bniegu. Alarmy w 16 wojew\u00f3dztwach\" />\n    IMGW wyda\u0142 alarmy pierwszego stopnia przed obfitymi opadami \u015bniegu, kt\u00f3rego miejscami spadnie do 20 centymetr\u00f3w. Poza tym obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia przed silnym wiatrem, oblodzeniem, przymrozkami i opadami \u015bniegu.",
        "id": 2521077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/dosypie-20-centymetrow-sniegu-alarmy-w-16-wojewodztwach-st8401986?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dosypie 20 centymetr\u00f3w \u015bniegu. Alarmy w 16 wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:32:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-63l01v-uwaga-na-zawieje-5037023/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga na zawieje \u015bnie\u017cne i l\u00f3d na drogach. Wiele alarm\u00f3w IMGW\" />\n    Synoptycy Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzegaj\u0105 przed szeregiem zagro\u017ce\u0144 ze strony pogody. Spodziewane s\u0105 obfite opady \u015bniegu, silny wiatr, przymrozki. W cz\u0119\u015bci kraju drogi i chodniki mog\u0105 by\u0107 oblodzone. Sprawd\u017a, gdzie aura b\u0119dzie gro\u017ana.",
        "id": 2517542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-na-zawieje-sniezne-i-lod-na-drogach-wiele-alarmow-imgw-st8401986?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na zawieje \u015bnie\u017cne i l\u00f3d na drogach. Wiele alarm\u00f3w IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:21:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4503651-25218420-ph8313965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Do zobaczenia w Ko\u0144skich\". Jest reakcja Nawrockiego \" />\n    Id\u0119 po Ciebie Rafa\u0142 Trzaskowski, do zobaczenia w Ko\u0144skich - napisa\u0142 w \u015brod\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Karol Nawrocki. Wcze\u015bniej tego dnia kandydat KO zaproponowa\u0142 dat\u0119 i miejsce debaty z Nawrockim.",
        "id": 2515657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-debata-trzaskowski-nawrocki-odpowiedz-nawrockiego-st8401909?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Do zobaczenia w Ko\u0144skich\". Jest reakcja Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:59:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9881510-ribeira-quente-wyspa-sao-miguel-azory-portugalia-rui-vale-sousa-shutterstock-1812320173-1-ph8401784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Turyst\u00f3w z Polski nam tu dzi\u015b nie brakuje\"\" />\n    Polacy coraz ch\u0119tniej odwiedzaj\u0105 Azory. W 2024 roku odwiedzi\u0142a ten portugalski archipelag rekordowa liczba turyst\u00f3w znad Wis\u0142y. Azory zyskuj\u0105 na popularno\u015bci w kontynentalnej cz\u0119\u015bci Europy.",
        "id": 2515103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/rekordowa-liczba-turystow-z-polski-odwiedzila-azory-st8401777?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Turyst\u00f3w z Polski nam tu dzi\u015b nie brakuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:58:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-700822-krajowa-administracja-skarbowa-przechwycila-kontenery-sklejki-brzozowej-wyprodukowanej-w-rosji-ph8401771/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krajowa Administracja Skarbowa przechwyci\u0142a kontenery sklejki brzozowej wyprodukowanej w Rosji. Jej warto\u015b\u0107 to ponad 1 mln z\u0142\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    W siedmiu kontenerach, kt\u00f3rych nadawc\u0105 mia\u0142a by\u0107 firma z Tunezji, funkcjonariusze KAS ujawnili sklejk\u0119 wyprodukowan\u0105 w zak\u0142adach rosyjskich. Zabezpieczyli materia\u0142 o warto\u015bci ponad 1 mln z\u0142. O procederze informowali\u015bmy niedawno w reporta\u017cu Filipa Folczaka w \"Superwizjerze\".",
        "id": 2515104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pomorze-krajowa-administracja-skarbowa-przechwycila-kontenery-sklejki-brzozowej-wyprodukowanej-w-rosji-jej-wartosc-to-ponad-1-m-st8401779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krajowa Administracja Skarbowa przechwyci\u0142a kontenery sklejki brzozowej wyprodukowanej w Rosji. Jej warto\u015b\u0107 to ponad 1 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:54:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7291689-autobusowa-linia-c40-ph8401819/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komunikacja w przed\u015bwi\u0105teczny weekend\" />\n    W weekend 12 i 13 kwietnia pojazdy Warszawskiego Transportu Publicznego b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 z wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119stotliwo\u015bci\u0105. Dowioz\u0105 pasa\u017cer\u00f3w mi\u0119dzy innymi na cmentarze i do centr\u00f3w handlowych.",
        "id": 2515105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/komunikacja-w-przedswiateczny-weekend-st8401832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikacja w przed\u015bwi\u0105teczny weekend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:54:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-t5jxav-cialo-27-letniego-mezczyzny-znaleziono-w-krzakach-przy-ulicy-chelmonskiego-w-krakowie-6100938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chcia\u0142a, by konkubent znik\u0142 z jej \u017cycia\", zw\u0142oki znaleziono przy torach\" />\n    Aleksandra i Adrian S. zostali skazani za zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Ma\u0142\u017ce\u0144stwo mia\u0142o w ten spos\u00f3b \"pozby\u0107 si\u0119\" konkubenta Aleksandry. Do s\u0105du trafi\u0142a apelacja w tej sprawie.",
        "id": 2514813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-apelacja-w-sprawie-malzenstwa-skazanego-za-zabojstwo-st8401783?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chcia\u0142a, by konkubent znik\u0142 z jej \u017cycia\", zw\u0142oki znaleziono przy torach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:40:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3048734-uratowal-kilka-kotow-z-zalanych-domow-ph8401764/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142 na ratunek przera\u017conym futrzakom. \"Dryfowa\u0142y w pojemniku\"\" />\n    Mieszkaniec hrabstwa Woodford w stanie Kentucky uratowa\u0142 kilka kot\u00f3w i koci\u0105t z zalanych w trakcie powodzi dom\u00f3w. Gdy jego s\u0105siedzi w pop\u0142ochu uciekali przed wielk\u0105 wod\u0105, m\u0119\u017cczyzna ruszy\u0142 na ratunek pozostawionym futrzakom.",
        "id": 2514814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ruszyl-na-ratunek-przerazonym-futrzakom-dryfowaly-w-pojemniku-st8401754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 na ratunek przera\u017conym futrzakom. \"Dryfowa\u0142y w pojemniku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:39:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5761789-rafal-trzaskowski-ph8401768/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Odwagi, panie Nawrocki\". Trzaskowski b\u0119dzie czeka\u0142 \" />\n    Kandydat na prezydenta KO Rafa\u0142 Trzaskowski odpowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 kandydatowi PiS Karolowi Nawrockiemu na jego wezwanie do debaty. Zapowiedzia\u0142, \u017ce b\u0119dzie na niego czeka\u0107 w najbli\u017cszy pi\u0105tek w Ko\u0144skich.",
        "id": 2514815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-rafal-trzaskowski-odpowiada-karolowi-nawrockiemu-zgadza-sie-na-debate-w-konskich-st8401765?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Odwagi, panie Nawrocki\". Trzaskowski b\u0119dzie czeka\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T03:43:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6466549-moment-napadu-nagraly-kamery-ph8401281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"86 sekund, ponad 2 miliony z\u0142otych strat. Tak obrabowali sklep z bi\u017cuteri\u0105\" />\n    Przyjechali na hulajnogach i na rowerze. Przebrani za dostawc\u00f3w jedzenia zrabowali zegarki warte ponad dwa miliony z\u0142otych. Reporterka tvn24.pl dotar\u0142a do zapis\u00f3w z kamer monitoringu, dzi\u0119ki kt\u00f3rym, sekunda po sekundzie, odtwarzamy przebieg g\u0142o\u015bnego napadu na salon jubilerski w warszawskiej Galerii Mokot\u00f3w.",
        "id": 2514323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/warszawa-napad-na-jubilera-w-galerii-mokotow-nagranie-st8401242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "86 sekund, ponad 2 miliony z\u0142otych strat. Tak obrabowali sklep z bi\u017cuteri\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T03:29:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5552742-donald-trump-w-gabinecie-owalnym-ph8307058/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump wyrzuci\u0142 dziennikarzy. S\u0105d ka\u017ce ich przywr\u00f3ci\u0107\" />\n    S\u0105d federalny w Waszyngtonie przychyli\u0142 si\u0119 do skargi agencji Associated Press i nakaza\u0142 przywr\u00f3ci\u0107 dost\u0119p jej dziennikarzy do wydarze\u0144 w Bia\u0142ym Domu i Air Force One. Administracja Trumpa zakaza\u0142a wst\u0119pu agencji za nieu\u017cywanie nazwy \"Zatoka Ameryka\u0144ska\".",
        "id": 2514324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-sad-nakazal-bialemu-domowi-przywrocic-dostep-dla-dziennikarzy-associated-press-st8401725?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wyrzuci\u0142 dziennikarzy. S\u0105d ka\u017ce ich przywr\u00f3ci\u0107",
        "vote": 0
    }
]