[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T21:55:52+00:00",
        "description": "Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce nie wyklucza wycofania cz\u0119\u015bci wojsk USA z Europy. Zdaniem prezydenta USA mo\u017ce by\u0107 to jeden z przedmiot\u00f3w negocjacji handlowych. - To by\u0142aby jedna z rzeczy do om\u00f3wienia, niezwi\u0105zana z handlem, ale my\u015bl\u0119, \u017ce uczynimy j\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 tych rozm\u00f3w - przekonywa\u0142.",
        "id": 2521875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-usa-o-wycofaniu-wojsk-z-europy-moglbym-to-zrobic,nId,21394704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent USA o wycofaniu wojsk z Europy. \"M\u00f3g\u0142bym to zrobi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:41:15+00:00",
        "description": "- Ludzie si\u0119 troch\u0119 wystraszyli, troch\u0119 si\u0119 bali, zacz\u0119li odczuwa\u0107 md\u0142o\u015bci - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent USA Donald Trump. W ten spos\u00f3b uzasadnia\u0142 dziennikarzom swoj\u0105 decyzj\u0119 o 90-dniowym wstrzymaniu wy\u017cszych ce\u0142 dla wi\u0119kszo\u015bci pa\u0144stw. Stwierdzi\u0142 przy tym, \u017ce trzeba by\u0107 elastycznym.",
        "id": 2521395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-tlumaczy-powody-zawieszenia-cel-zaczeli-odczuwa,nId,21394701",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump t\u0142umaczy powody zawieszenia ce\u0142. \"Zacz\u0119li odczuwa\u0107 md\u0142o\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:23:55+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek przyj\u0105\u0142 na prywatnej audiencji kr\u00f3la Karola III i kr\u00f3low\u0105 Kamil\u0119 - przekaza\u0142 Watykan. Spotkanie odby\u0142o si\u0119 w Domy \u015awi\u0119tej Marty, gdzie Franciszek z\u0142o\u017cy\u0142 parze \u017cyczenia z okazji rocznicy \u015blubu.",
        "id": 2521396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-spotkanie-w-watykanie-specjalna-audiencja-u-papi,nId,21394697",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce spotkanie w Watykanie. Specjalna audiencja u papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:12:49+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski ma najwi\u0119ksze szanse na zostanie zwyci\u0119zc\u0105 zar\u00f3wno pierwszej, jak i drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Kandydata KO ca\u0142y czas dzieli komfortowy dystans od kandydata PiS, ale jego przewaga topnieje. Karol Nawrocki coraz s\u0142abiej czuje te\u017c na plecach oddech S\u0142awomira Mentzena.",
        "id": 2521397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-dwie-tury-ten-sam-zwyciezca-nowy-sondaz-przed-wyborami-prezy,nId,21394700",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie tury, ten sam zwyci\u0119zca. Nowy sonda\u017c przed wyborami prezydenckimi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:50:40+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje 41-letni m\u0119\u017cczyzna, a 64-letnia kobieta, z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105, trafi\u0142a do szpitala - informuje portal Sadeczanin.info. Wed\u0142ug wst\u0119pnych informacji na osiedlu W\u00f3lki w Nowym S\u0105czu, w godzinach wieczornych, dosz\u0142o do strzelaniny. Na miejscu pracuj\u0105 policjanci pod nadzorem prokuratora.",
        "id": 2521398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-strzelanina-w-nowym-saczu-jedna-osoba-nie-zyje-druga-ciezko,nId,21394699",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w Nowym S\u0105czu. Jedna osoba nie \u017cyje, druga ci\u0119\u017cko ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:44:28+00:00",
        "description": "Bezludna wyspa, puste pla\u017ce, tylko palmy i szum morza. Wydawa\u0107 by si\u0119 mog\u0142o, \u017ce o takich warunkach do \u017cycia marzy ka\u017cdy. Tymczasem brak \u017cywej duszy na Podw\u00f3jnej Wyspie zdaje si\u0119 by\u0107 jej najwi\u0119kszym problemem. To istny raj, kt\u00f3rego jednak nikt nie chce.",
        "id": 2521399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-nikt-nie-chce-rajskiej-wyspy-szukaja-nabywcy,nId,21394695",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nikt nie chce rajskiej wyspy. Szukaj\u0105 nabywcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:27:49+00:00",
        "description": "Sekretarz Skarbu USA Scott Bessent ostrzeg\u0142 Uni\u0119 Europejsk\u0105 przed pr\u00f3b\u0105 zbli\u017cenia z Chinami i odej\u015bcia od Stan\u00f3w Zjednoczonych w zwi\u0105zku z now\u0105 polityk\u0105 celn\u0105 Waszyngtonu. Zdaniem przedstawiciela administracji Donalda Trumpa taki wyb\u00f3r by\u0142by \"poder\u017cni\u0119ciem sobie gard\u0142a\" przez Europ\u0119.",
        "id": 2520817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-waszyngton-ostrzega-unie-ws-wspolpracy-z-chinami-mocne-slowa,nId,21394696",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waszyngton ostrzega Uni\u0119 ws. wsp\u00f3\u0142pracy z Chinami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:14:39+00:00",
        "description": "Dwulatek znaleziony przez siostry boromeuszki w oknie \u017cycia we Wroc\u0142awiu. Dziecko by\u0142o zadbane, dobrze wychowane i umia\u0142o si\u0119 przedstawi\u0107. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja, kt\u00f3ra b\u0119dzie stara\u0142a si\u0119 ustali\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107 rodzic\u00f3w.",
        "id": 2520818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-dwulatek-w-oknie-zycia-zdradzil-kto-go-przyprowadzil,nId,21394693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwulatek w oknie \u017cycia. Zdradzi\u0142, kto go przyprowadzi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:23:02+00:00",
        "description": "Dyrektor FBI Kash Patel zosta\u0142 po cichu usuni\u0119ty ze stanowiska dyrektora Biura ds. Alkoholu, Tytoniu, Broni Palnej i Materia\u0142\u00f3w Wybuchowych (ATF) - informuje Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na siedem os\u00f3b zaznajomionych ze spraw\u0105. Na jego miejsce powo\u0142any mia\u0142 zosta\u0107 Daniel Discroll.",
        "id": 2520260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujaca-zmiana-w-administracji-trumpa-dyskretna-dymisja,nId,21394691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca zmiana w administracji Trumpa. Dyskretna dymisja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:09:40+00:00",
        "description": "Koalicja Obywatelska z wynikiem 34,9 procent poparcia wygra\u0142aby wybory parlamentarne, gdyby te odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 - wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys. Na tym ko\u0144cz\u0105 si\u0119 dobre informacje dla obecnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej. O sw\u00f3j sejmowy byt niepewni mog\u0105 by\u0107 przedstawiciele Trzeciej Drogi.",
        "id": 2520261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-sondaz-parlamentarny-lider-bez-zmian-holownia-i-kosinia,nId,21394689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c parlamentarny. Lider bez zmian, powa\u017cny problem Trzeciej Drogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:55:10+00:00",
        "description": "Ukraina wkr\u00f3tce otrzyma pierwsz\u0105 transz\u0119 zysk\u00f3w z rosyjskich aktyw\u00f3w zamro\u017conych w UE - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas na konferencji prasowej w Brukseli. Doda\u0142a, \u017ce kolejn\u0105 b\u0119dzie stopniowo wyp\u0142acana od ko\u0144ca kwietnia.",
        "id": 2520262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zyski-z-rosyjskich-aktywow-zamrozonych-w-ue-trafia-do-ukrain,nId,21394684",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zyski z rosyjskich aktyw\u00f3w zamro\u017conych w UE trafi\u0105 do Ukrainy. Jest decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:32:38+00:00",
        "description": "Tragiczny wypadek w Sochaczewie. Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy zboczy\u0142 z drogi i wjecha\u0142 wprost w wybudowany przy niej dom. Wewn\u0105trz znajdowa\u0142o si\u0119 w\u00f3wczas pi\u0119\u0107 os\u00f3b. \u015amiertelne obra\u017cenia odni\u00f3s\u0142 61-letni kierowca tira.",
        "id": 2519664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-rozpedzona-ciezarowka-wjechala-w-dom-nie-zyje-61-letni-kiero,nId,21394687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozp\u0119dzona ci\u0119\u017car\u00f3wka wjecha\u0142a w dom. Nie \u017cyje 61-letni kierowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:25:10+00:00",
        "description": "Si\u0142y Obronne Izraela zezwoli\u0142y wszystkim swoim \u017co\u0142nierzom na noszenie brody. Wcze\u015bniej m\u0119\u017cczyzna musia\u0142 uzyska\u0107 do tego specjaln\u0105 zgod\u0119. Praktyka zwolnie\u0144 z obowi\u0105zku golenia by\u0142a uznawana przez niekt\u00f3rych \u017byd\u00f3w za dyskryminacj\u0119.",
        "id": 2519665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-koniec-przesladowan-zolnierzy-historyczna-korekta-w-izraelsk,nId,21394680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec \"prze\u015bladowa\u0144\" \u017co\u0142nierzy. \"Historyczna korekta\" w izraelskiej armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:09:24+00:00",
        "description": "\"Organizacja przez TVP debaty dw\u00f3ch wybranych kandydat\u00f3w przed pierwsz\u0105 tur\u0105 to absolutny skandal i z\u0142amanie demokratycznych procedur, kt\u00f3ry nie mia\u0142 miejsca nawet za rz\u0105d\u00f3w PiS\" - uwa\u017ca Szymon Ho\u0142ownia i domaga si\u0119 wystosowania zaproszenia do Ko\u0144skich dla wszystkich startuj\u0105cych na urz\u0105d prezydenta RP. Jak jednak zaplanowano, 11 kwietnia oko w oko stan\u0105\u0107 maj\u0105 jedynie Karol Nawrocki i Rafa\u0142 Trzaskowski. Debata ma by\u0107 transmitowana tak\u017ce m.in. w Polsacie i TVN24.",
        "id": 2519666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-holownia-grzmi-przed-debata-w-konskich-absolutny-skandal,nId,21394681",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia grzmi przed debat\u0105 w Ko\u0144skich. \"Absolutny skandal\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:01:13+00:00",
        "description": "Czeska armia pozby\u0142a si\u0119 wszystkich poradzieckich czo\u0142g\u00f3w T-72M1, kt\u00f3re zosta\u0142y przekazane dla Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Ostatnia partia maszyn zosta\u0142a przetransportowana na prze\u0142omie marca i kwietnia. \u0141\u0105cznie do Kijowa od pocz\u0105tku pe\u0142noskalowej wojny trafi\u0142o 86 tego typu pojazd\u00f3w.",
        "id": 2519667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-oddali-ukrainie-wszystkie-poradzieckie-czolgi-magazyny-sa-op,nId,21394682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oddali Ukrainie wszystkie poradzieckie czo\u0142gi. Magazyny s\u0105 opr\u00f3\u017cnione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:22:13+00:00",
        "description": "Prok. Ewa Wrzosek zostanie przes\u0142uchana w charakterze pokrzywdzonej w poniedzia\u0142ek w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Tarnowie. Zosta\u0142a wezwana w sprawie dotycz\u0105cej opublikowania przez Dorot\u0119 Kani\u0119 jej danych osobowych oraz gr\u00f3\u017ab karalnych skierowanych wobec niej przez europos\u0142a PiS Jacka Ozdob\u0119.",
        "id": 2518976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prok-wrzosek-zlozyla-zawiadomienie-wyznaczono-date-przesluch,nId,21394668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prok. Wrzosek z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie. Wyznaczono dat\u0119 przes\u0142uchania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:13:45+00:00",
        "description": "Zap\u0142aci\u0142 300 tysi\u0119cy rubli (ok. 13,5 tys. z\u0142), by wst\u0105pi\u0107 do rosyjskiej armii i walczy\u0107 w Ukrainie. Chi\u0144ski \u017co\u0142nierz, schwytany przez ukrai\u0144skich wojskowych podczas walk pod Bi\u0142ohoriwk\u0105, ujawni\u0142 powody, dla kt\u00f3rych zdecydowa\u0142 si\u0119 na wyjazd do Federacji Rosyjskiej i do\u0142\u0105czenie do tamtejszych Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 2518977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zaplacil-i-poszedl-na-wojne-chinski-jeniec-o-wstapieniu-do-r,nId,21394669",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zap\u0142aci\u0142 i poszed\u0142 na wojn\u0119. Chi\u0144ski jeniec o wst\u0105pieniu do rosyjskiej armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:54:35+00:00",
        "description": "28-letni obywatel Polski zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 z niemieckiego miasteczka Oberhausen pod zarzutem w\u0142amania i kradzie\u017cy. M\u0119\u017cczyzna w\u0142ama\u0142 si\u0119 do jednego z dom\u00f3w i zabra\u0142 m.in. kasetk\u0119 z pieni\u0119dzmi, iPada oraz model \u0142\u00f3dki. I to by\u0142 b\u0142\u0105d, przez kt\u00f3ry zosta\u0142 szybko namierzony i decyzj\u0105 s\u0105du osadzony w tymczasowym areszcie. Sp\u0119dzi w nim swoje 29. urodziny.",
        "id": 2518978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najblizsze-urodziny-spedzi-w-areszcie-28-letni-polak-w-rekac,nId,21394665",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbli\u017csze urodziny sp\u0119dzi w areszcie. 28-letni Polak w r\u0119kach niemieckiej policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:46:43+00:00",
        "description": "Rosja wydala dw\u00f3ch rumu\u0144skich dyplomat\u00f3w - poda\u0142o w \u015brod\u0119 rosyjskie MSZ. Rumu\u0144ska charge d'affaires zosta\u0142a poinformowana, \u017ce powodem wydalenia s\u0105 \"\u015brodki odwetowe\". Chodzi o wcze\u015bniejsz\u0105 decyzj\u0119 strony rumu\u0144skiej, kt\u00f3ra uzna\u0142a, \u017ce rosyjski attache obrony przy ambasadzie Rosji w Bukareszcie to persona non grata.",
        "id": 2518979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-wydala-dwoch-rumunskich-dyplomatow-srodki-odwetowe,nId,21394662",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wydala dw\u00f3ch rumu\u0144skich dyplomat\u00f3w. \"\u015arodki odwetowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:48:30+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z 15. rocznic\u0105 katastrofy smole\u0144skiej planowane jest or\u0119dzie prezydenta Andrzeja Dudy - poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 w szefowa Kancelarii Prezydenta Ma\u0142gorzata Paprocka. Doda\u0142a, \u017ce odb\u0119dzie si\u0119 ono w czwartek o godz. 20:00.",
        "id": 2518444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rocznica-katastrofy-smolenskiej-prezydent-andrzej-duda-wyglo,nId,21394657",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rocznica katastrofy smole\u0144skiej. Prezydent Andrzej Duda wyg\u0142osi or\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:30:18+00:00",
        "description": "Ponad 50 proc. badanych uwa\u017ca, \u017ce organizacje medycznej pomocy humanitarnej powinny m\u00f3c pomaga\u0107 osobom, kt\u00f3re przekroczy\u0142y granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105 - wynika z raportu \"Barometr Humanitarny 2025\". -To bardzo buduj\u0105ce. Pokazuje, \u017ce s\u0105 pewne rzeczy nieprzekraczalne - m\u00f3wi Interii Draginja Nada\u017edin, dyrektorka Lekarzy bez Granic w Polsce. Jednocze\u015bnie gotowo\u015b\u0107 Polek i Polak\u00f3w do pomocy innym spada.",
        "id": 2518445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-granica-polsko-bialoruska-nowy-sondaz-pokazuje-zmiane-wsrod,nId,21394274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy chc\u0105 pomaga\u0107 na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Jest pewien haczyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:05:50+00:00",
        "description": "W odpowiedzi na skarg\u0119 Ministra Sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara, Przewodnicz\u0105cy Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji, wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie w sprawie ukarania Telewizji Republika kar\u0105 pieni\u0119\u017cn\u0105. W skardze szefa resortu sprawiedliwo\u015bci podkre\u015blono, \u017ce \"prowadz\u0105cy program redaktor Jacek Sobala nie przerwa\u0142 s\u0142uchaczce, nie oponowa\u0142 wyg\u0142aszanym opiniom, a po zako\u0144czeniu wypowiedzi kobiety stwierdzi\u0142, \u017ce rozumie jej emocje\".",
        "id": 2517738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krrit-wszczela-postepowanie-ws-ukarania-telewizji-republika,nId,21394653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KRRiT wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie ws. ukarania Telewizji Republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:58:11+00:00",
        "description": "Adrian Zandberg przedstawi\u0142 program wyborczy przed wyborami prezydenckimi 2025. Proponuje du\u017ce inwestycje publiczne, rozbudow\u0119 pa\u0144stwowych us\u0142ug i twarde ograniczenie wp\u0142yw\u00f3w politycznych na sp\u00f3\u0142ki.",
        "id": 2517739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wybory-prezydenckie-2025-program-wyborczy-adriana-zandberga,nId,21323689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Program wyborczy Adriana Zandberga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:40:01+00:00",
        "description": "Na debacie w Ko\u0144skich musz\u0105 by\u0107 wszystkie media, bo wtedy ma ona sens. Musi by\u0107 swoboda zadawania pyta\u0144 - powiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Prezes PiS ostrzega\u0142 tak\u017ce swoje kandydata przed \"z\u0142ym zako\u0144czeniem\", a tak\u017ce wr\u00f3ci\u0142 do swojego historycznego starcia z Donaldem Tuskiem. - Debaty nie by\u0142y moj\u0105 specjalno\u015bci\u0105 - wyzna\u0142 szczerze lider prawicy.",
        "id": 2517740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-ostrzega-przed-debata-moze-zle-sie-skonczyc,nId,21394585",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski ostrzega przed debat\u0105. \"Mo\u017ce \u017ale si\u0119 sko\u0144czy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:19:23+00:00",
        "description": "Partie CDU/CSU i SPD w Niemczech uzgodni\u0142y umow\u0119 koalicyjn\u0105. Decyzja zapad\u0142a kilkadziesi\u0105t godzin po tym, jak niemieckie media poinformowa\u0142y o porozumieniu tych ugrupowa\u0144. O zawarciu umowy zdecyduje referendum partyjne SPD.",
        "id": 2517741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-rzad-w-niemczech-umowa-koalicyjna-uzgodniona-jest-jeden,nId,21394647",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rz\u0105d w Niemczech. Umowa koalicyjna uzgodniona, jest jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:05:49+00:00",
        "description": "Jest decyzja S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie ws. wypadku na mo\u015bcie Grota-Roweckiego. S\u0119dzia podwy\u017cszy\u0142 kar\u0119 dla kierowcy autobusu do dziewi\u0119ciu lat oraz miesi\u0105ca kary pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 2517198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-wypadek-na-moscie-grota-roweckiego-sad-apelacyjny-zdecydowal,nId,21394642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na mo\u015bcie Grota-Roweckiego. S\u0105d apelacyjny zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:57:23+00:00",
        "description": "Wielki Czwartek ma szczeg\u00f3lne miejsce w kalendarzu liturgicznym Ko\u015bcio\u0142a. To dzie\u0144, w kt\u00f3rym Jezus Chrystus ustanowi\u0142 sakramenty eucharystii i kap\u0142a\u0144stwa. Z tego powodu jest to r\u00f3wnie\u017c \u015bwi\u0119to katolickich kap\u0142an\u00f3w.",
        "id": 2517199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-swieto-wszystkich-kaplanow-kazdego-roku-wypada-w-inny-dzien,nId,21322262",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119to wszystkich kap\u0142an\u00f3w. Ka\u017cdego roku wypada w inny dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:44:59+00:00",
        "description": "Kreml odm\u00f3wi\u0142 komentarza na temat schwytania na froncie obywateli Chin, kt\u00f3rzy mieli wspiera\u0107 dzia\u0142ania Rosji w Ukrainie. We wtorek takie informacje przekaza\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. - W jednostkach okupanta jest znacznie wi\u0119cej obywateli Chin ni\u017c tylko dw\u00f3ch - m\u00f3wi\u0142. Na jego s\u0142owa zareagowa\u0142o MSZ Chin.",
        "id": 2517200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-chinscy-zolnierze-w-rosyjskiej-armii-kreml-nabiera-wody-w-us,nId,21394613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy \u017co\u0142nierze w rosyjskiej armii. Kreml nabiera wody w usta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:44:37+00:00",
        "description": "35-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry wszed\u0142 na tzw. pomnik smole\u0144ski w Warszawie i rozla\u0142 na nim nieznan\u0105 ciecz, zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119. - M\u0119\u017cczyzna pozostaje w dyspozycji funkcjonariuszy, wst\u0119pna kwalifikacja czynu to zniewa\u017cenie pomnika i uszkodzenie mienia - przekaza\u0142 Interii m\u0142. asp. Jakub Pacyniak z komendy w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu. Jeszcze dzi\u015b z zatrzymanym zostan\u0105 przeprowadzone dalsze czynno\u015bci.",
        "id": 2517201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wszedl-na-pomnik-smolenski-i-chcial-rozmawiac-z-premierem-35,nId,21394625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszed\u0142 na pomnik smole\u0144ski i chcia\u0142 rozmawia\u0107 z premierem. 35-latek zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:20:18+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen rozpowszechnia\u0142 nieprawd\u0119 i musi zamie\u015bci\u0107 sprostowanie - zdecydowa\u0142 s\u0105d ws. pozwu marsza\u0142ka Sejmu, kt\u00f3ry wyst\u0105pi\u0142 w trybie wyborczym przeciwko politykowi Konfederacji. Szymon Ho\u0142ownia wskazywa\u0142, \u017ce jego ruch motywowany jest \"k\u0142amstwami g\u0142oszonymi z m\u00f3wnicy sejmowej\" przez Mentzena. Wyrok nie jest prawomocny.",
        "id": 2517202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pozew-w-trybie-wyborczym-jest-rozstrzygniecie-sporu-holowni,nId,21394596",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozew w trybie wyborczym. Jest rozstrzygni\u0119cie sporu Ho\u0142owni i Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:59:38+00:00",
        "description": "Kiedy urz\u0119dnik WIO\u015a we Wroc\u0142awiu zorientowa\u0142 si\u0119, \u017ce dost\u0119p do jego historii leczenia uzyska\u0142 lekarz, u kt\u00f3rego nigdy w \u017cyciu si\u0119 nie leczy\u0142, by\u0142 w szoku. Wed\u0142ug ustale\u0144 Interii istnieje podejrzenie, \u017ce PESEL m\u00f3g\u0142 wyciec z urz\u0119du, w kt\u00f3rym m\u0119\u017cczyzna jest zatrudniony, a zaj\u015bcie \u0142\u0105czy si\u0119 z jego pobytem na L4 i zg\u0142oszeniem mobbingu. W zwi\u0105zku ze spraw\u0105 zawiadomiono prokuratur\u0119. Post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce wszcz\u0119\u0142a izba lekarska.",
        "id": 2516722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-urzednik-wroclawskiego-wios-byl-w-szoku-zawiadomienie-do-pro,nId,21392993",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119dnik wroc\u0142awskiego WIO\u015a by\u0142 w szoku. Zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:48:18+00:00",
        "description": "Ukraina bez wsparcia USA nadal b\u0119dzie w stanie przetrwa\u0107 - oceni\u0142 naczelny dow\u00f3dca Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy O\u0142eksandr Syrski. Jak zauwa\u017caj\u0105 ukrai\u0144skie media, jego wypowied\u017a r\u00f3\u017cni si\u0119 od stanowiska, kt\u00f3re prezentowa\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2516723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dwuglos-w-sprawie-usa-naczelny-dowodca-stawia-sprawe-jasno,nId,21394587",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwug\u0142os w sprawie USA. Naczelny dow\u00f3dca stawia spraw\u0119 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:37:16+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144cy ostrzelali punkt dowodzenia rosyjskiego 81. pu\u0142ku artylerii samobie\u017cnej w obwodzie cherso\u0144skim. Jak przekazano w komunikacie, \"betonowa konstrukcja zosta\u0142a ca\u0142kowicie zniszczona\". Ostatniej nocy na teren Ukrainy pos\u0142ano 55 wrogich bezza\u0142ogowc\u00f3w, z kt\u00f3rych 40 uda\u0142o si\u0119 unieszkodliwi\u0107. Pozosta\u0142e dokona\u0142y zniszcze\u0144 w obwodach: charkowskim i dniepropietrowskim.",
        "id": 2516724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-oglosila-sukces-padl-rosyjski-punkt-dowodzenia,nId,21394582",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina og\u0142osi\u0142a sukces. Pad\u0142 rosyjski punkt dowodzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:32:17+00:00",
        "description": "Rosja z niepokojem przygl\u0105da si\u0119 decyzjom Donalda Trumpa o na\u0142o\u017ceniu ce\u0142 na wi\u0119kszo\u015b\u0107 pa\u0144stw. W ocenie rzeczniczki rosyjskiego MSZ Marii Zacharowej, to \"\u015bwiadczy o lekcewa\u017ceniu przez niego podstaw handlu mi\u0119dzynarodowego\". Obawy Moskwy nie s\u0105 bezpodstawne - od pocz\u0105tku pe\u0142noskalowej inwazji na Ukrain\u0119 zacie\u015bni\u0142a ona swoje relacje z Pekinem.",
        "id": 2516725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-komentuje-decyzje-trumpa-zacharowa-mowi-o-lekcewazeniu,nId,21394449",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja komentuje decyzje Trumpa. Zacharowa m\u00f3wi o \"lekcewa\u017ceniu podstaw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:09:12+00:00",
        "description": "\"Jedynym, kt\u00f3ry boi si\u0119 debaty jeden na jednego, jest dzi\u015b Mentzen. Przez jego tch\u00f3rzostwo zamiast naszego starcia w pi\u0105tek w Ko\u0144skich odb\u0119dzie si\u0119 festiwal duopolu\" - napisa\u0142 w sieci Szymon Ho\u0142ownia. Marsza\u0142ek Sejmu po raz kolejny wezwa\u0142 konkurenta z Konfederacji do stani\u0119cia do starcia 1:1. Ten jednak ma inny plan.",
        "id": 2516726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-holownia-rzuca-wyzwanie-mentzenowi-znajdzie-pan-odwage,nId,21394433",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia rzuca wyzwanie Mentzenowi. \"Znajdzie Pan odwag\u0119?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:53:31+00:00",
        "description": "O\u015brodek szkolenia Stra\u017cy Granicznej w K\u0119trzynie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) znalaz\u0142 si\u0119 pod lup\u0105 sanepidu. Wszystko z powodu masowego zatrucia. Ponad 150 os\u00f3b zg\u0142osi\u0142o z\u0142e samopoczucie, a 13 przewieziono do szpitala. Wojewoda zwo\u0142a\u0142 w regionie sztab kryzysowy.",
        "id": 2516229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-masowe-zatrucie-wsrod-straznikow-granicznych-zwolano-sztab-k,nId,21394427",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe zatrucie w\u015br\u00f3d stra\u017cnik\u00f3w granicznych. Zwo\u0142ano sztab kryzysowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:39:11+00:00",
        "description": "Wiemy, kiedy sko\u0144czy si\u0119 obecny ch\u0142odny epizod. W niedziel\u0119 do naszego kraju wr\u00f3c\u0105 temperatury przekraczaj\u0105ce barier\u0119 20 stopni Celsjusza. W najcieplejszym momencie lokalnie na termometrach pojawi\u0105 si\u0119 warto\u015bci na poziomie nawet 25 stopni. Po kilku dniach znowu zrobi si\u0119 ch\u0142odniej.",
        "id": 2516230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ciepla-masa-wpadnie-do-polski-znamy-konkretny-termin,nId,21394441",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciep\u0142a masa wpadnie do Polski. Znamy konkretny termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:17:20+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz 16. Dolno\u015bl\u0105skiej Brygady Obrony Terytorialnej. W komunikacie WOT przekazano, \u017ce m\u0119\u017cczyzna nagle zas\u0142ab\u0142 podczas pe\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w s\u0142u\u017cbowych. Mimo udzielonej pomocy medycznej, jego \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Trwaj\u0105 czynno\u015bci wyja\u015bniaj\u0105ce okoliczno\u015bci zdarzenia.",
        "id": 2516231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nagla-smierc-zolnierza-podczas-sluzby-nie-udalo-sie-go-urato,nId,21394398",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a \u015bmier\u0107 \u017co\u0142nierza podczas s\u0142u\u017cby. \"Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:06:33+00:00",
        "description": "- Prosz\u0119 by\u0107 spokojnym. Baza w Jasionce jest i b\u0119dzie chroniona - powiedzia\u0142 w Tallinie prezydent. Andrzej Duda apelowa\u0142 do rodak\u00f3w, aby nie ws\u0142uchiwali si\u0119 w \"medialne bla bla bla\" i poczekali na konkretne decyzje. - R\u00f3\u017cne czynniki chc\u0105 sia\u0107 dezinformacje - wskaza\u0142.",
        "id": 2516232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-media-o-wycofaniu-wojsk-usa-zaskakujaca-reakcja-dudy,nId,21394386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media o wycofaniu wojsk USA. Zaskakuj\u0105ca reakcja Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:56:57+00:00",
        "description": "Matura 2025 zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami, a uczniowie ju\u017c teraz przygotowuj\u0105 si\u0119 do tego wa\u017cnego egzaminu. Kiedy odb\u0119d\u0105 si\u0119 matury ustne, a kiedy pisemne? Przedstawiamy najwa\u017cniejsze informacje dotycz\u0105ce harmonogramu matury 2025.",
        "id": 2515823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-matura-2025-harmonogram-egzaminow-i-najwazniejsze-informacje,nId,7896658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025. Harmonogram egzamin\u00f3w i najwa\u017cniejsze informacje w pigu\u0142ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:27:10+00:00",
        "description": "Dziwi mnie oburzenie cz\u0119\u015bci medi\u00f3w i rz\u0105dz\u0105cych elit politycznych na to, \u017ce pojawiaj\u0105 si\u0119 informacje, i\u017c Amerykanie mogliby zredukowa\u0107, a docelowo \u2013 kto wie, czy nie wycofa\u0107 \u2013 swoich wojsk z Europy Wschodniej. Przecie\u017c w ostatnich tygodniach s\u0142yszeli\u015bmy ch\u00f3ralne: niepotrzebna nam Ameryka Trumpa, silna Europa, obronimy si\u0119 sami. Podpisano nawet stosowne umowy w tym kierunku. Wi\u0119c czego si\u0119 w\u0142a\u015bciwie spodziewali\u015bcie?",
        "id": 2515824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-jeszcze-wiecej-obrazania-trumpa,nId,21394362",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeszcze wi\u0119cej obra\u017cania Trumpa!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:25:54+00:00",
        "description": "Aktywista klimatyczny wszed\u0142 na pomnik ofiar katastrofy smole\u0144skiej na placu Pi\u0142sudskiego. Wcze\u015bniej obla\u0142 monument farb\u0105. Do zdarzenia dosz\u0142o w przeddzie\u0144 15. rocznicy katastrofy. Ostatnie Pokolenie przekaza\u0142o, \u017ce \"bez negocjacji z premierem\" m\u0119\u017cczyzna nie zejdzie z pomnika.",
        "id": 2515825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pomnik-smolenski-oblany-farba-aktywista-wszedl-na-monument,nId,21394407",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomnik smole\u0144ski oblany farb\u0105. Aktywista wszed\u0142 na monument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:18:03+00:00",
        "description": "To nie b\u0119d\u0105 spokojne dni. Przygotujmy si\u0119 na mas\u0119 wyzwa\u0144 pogodowych, w tym na \u015bnie\u017cyce, nocne mrozy, oblodzenie, a nawet ulewy i roztopy. Do weekendu nie b\u0119dzie dni bez alert\u00f3w pogodowych. Dowiedz si\u0119, gdzie trzeba b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie uwa\u017ca\u0107.",
        "id": 2515826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-od-sniezyc-do-roztopow-pogoda-szykuje-kilkudniowy-sprawdzian,nId,21394390",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od \u015bnie\u017cyc do roztop\u00f3w. Pogoda szykuje kilkudniowy sprawdzian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:17:58+00:00",
        "description": "- Rz\u0105d Chin zawsze prosi\u0142 obywateli o powstrzymywanie si\u0119 od udzia\u0142u w operacjach wojskowych jakiejkolwiek strony - podkre\u015bli\u0142 rzecznik tamtejszego Ministerstwa Spraw Zagranicznych Lin Jian. To odpowied\u017a na doniesienia o schwytaniu przez Ukrain\u0119 dw\u00f3ch Chi\u0144czyk\u00f3w, walcz\u0105cych po stronie Rosji. Urz\u0119dnik, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, stwierdzi\u0142, \u017ce jego twierdzenia s\u0105 \"bezpodstawne\".",
        "id": 2515827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-chiny-o-bezpodstawnych-twierdzeniach-zelenskiego-rzad-prosi,nId,21394369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny o \"bezpodstawnych\" twierdzeniach Ze\u0142enskiego. \"Rz\u0105d prosi obywateli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:10:18+00:00",
        "description": "Wielki Post to czas refleksji, pokuty i przygotowania na Zmartwychwstanie Chrystusa. Jednak w jego \u015brodku znajduje si\u0119 szczeg\u00f3lny dzie\u0144 - Niedziela Laetare, zwana tak\u017ce Niedziel\u0105 Rado\u015bci. Czym jest?",
        "id": 2515828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-niedziela-lateare-niedziela-radosci-w-wielkim-poscie-co-to-z,nId,21385088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niedziela Lateare - Niedziela Rado\u015bci w Wielkim Po\u015bcie. Co to za \u015bwi\u0119to?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:08:11+00:00",
        "description": "\"Jestem got\u00f3w. Mam tylko jeden warunek: udzia\u0142 maj\u0105 wzi\u0105\u0107 wszystkie telewizje, tak\u017ce te kt\u00f3re nie mog\u0105 Panu zadawa\u0107 pyta\u0144 na konferencjach\" - napisa\u0142 w sieci Karol Nawrocki. Kandydat PiS na prezydenta w ten spos\u00f3b zareagowa\u0142 na porann\u0105 propozycj\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Polsat News, TVP i TVN zadeklarowa\u0142y gotowo\u015b\u0107 do organizacji takiej debaty. Spotkanie techniczne w tej sprawie zaplanowano na czwartek.",
        "id": 2515829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-odpowiedzial-trzaskowskiemu-jestem-gotow-mam-jeden,nId,21394310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki odpowiedzia\u0142 Trzaskowskiemu. \"Jestem got\u00f3w, mam jeden warunek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:03:04+00:00",
        "description": "Pracownik budowlany najprawdopodobniej odkry\u0142 przypadkiem cia\u0142o zaginionego p\u00f3\u0142tora roku temu Dariusza Ryznara - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Prokuratura jeszcze w \u015brod\u0119 rozpocznie \u015bledztwo o nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci. Histori\u0119 m\u0119\u017cczyzny opisali\u015bmy w Interii pod koniec marca.",
        "id": 2515830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-zaskakujace-odkrycie-w-rzece-przelom-w-sprawie-zaginionego-d,nId,21394371",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce odkrycie w rzece. Prze\u0142om w sprawie zaginionego Dariusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:41:39+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki pojawi si\u0119 w pi\u0105tek w Ko\u0144skich, ale nie na wiecu Rafa\u0142a Trzaskowskiego - m\u00f3wi\u0105 nieoficjalnie sztabowcy PiS. Czy dojdzie do spotkania i debaty obu kandydat\u00f3w jeszcze przed pierwsz\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w?",
        "id": 2515496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-karol-nawrocki-pojawi-sie-w-konskich-sztab-potwierdza,nId,21394375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki pojawi si\u0119 w Ko\u0144skich. Sztab potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:41:39+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki pojawi si\u0119 w pi\u0105tek w Ko\u0144skich, ale nie na wiecu Rafa\u0142a Trzaskowskiego - m\u00f3wi\u0105 nieoficjalnie sztabowcy PiS. Czy dojdzie do spotkania i debaty obu kandydat\u00f3w jeszcze przed pierwsz\u0105 tur\u0105 wybor\u00f3w prezydenckich?",
        "id": 2518446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-pojawi-sie-w-konskich-mamy-glos-z-pis,nId,21394375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki pojawi si\u0119 w Ko\u0144skich? Mamy g\u0142os z PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:16:32+00:00",
        "description": "\"Skandaliczne i nieakceptowalne\" - tak s\u0142owa wypowiedziane przez Agnieszk\u0119 Holland oceni\u0142 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Re\u017cyserka wskazywa\u0142a, \u017ce na granicy polsko-bia\u0142oruskiej cz\u0119\u015b\u0107 funkcjonariuszy SG zachowuje si\u0119 \"nieludzko i niehumanitarnie\". Jak t\u0142umaczy\u0142a, chodzi o bicie, szczucie psami, rzucanie na ziemi\u0119 i wypychanie na terytorium Bia\u0142orusi.",
        "id": 2515497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-agnieszka-holland-skrytykowala-straznikow-granicznych-szef-m,nId,21394333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agnieszka Holland skrytykowa\u0142a stra\u017cnik\u00f3w granicznych. Szef MON reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:44:20+00:00",
        "description": "Co najmniej 98 os\u00f3b nie \u017cyje po tym, jak run\u0105\u0142 dach dyskoteki w Dominikanie. W\u015br\u00f3d ofiar s\u0105 m.in. gubernatorka prowincji Monte Cristi Nelsy Cruz oraz piosenkarz Rubby Perez. Obecnie przyczyna tragedii jest nieznana. S\u0142u\u017cby spodziewaj\u0105 si\u0119, \u017ce bilans ofiar mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107.",
        "id": 2515224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-katastrofa-w-turystycznym-raju-dramatyczny-wzrost-liczby-ofi,nId,21394285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w turystycznym raju. Dramatyczny wzrost liczby ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:34:46+00:00",
        "description": "Szef brytyjskiej dyplomacji David Lammy zaalarmowa\u0142 w sprawie sytuacji na Ba\u0142kanach Zachodnich. Polityk wieszczy \"d\u0142ug\u0105 ingerencj\u0119 Rosji\" w tym regionie Europy. Wielka Brytania chcia\u0142aby, aby sze\u015b\u0107 ba\u0142ka\u0144skich pa\u0144stw przyst\u0105pi\u0142o do Unii Europejskiej, co wyprze rosyjskie wp\u0142ywy i uchroni ich przed podzieleniem los\u00f3w Ukrainy. - Putin ma na celu utrzymanie regionu w stanie destabilizacji - m\u00f3wi\u0142 o Ba\u0142kanach Lammy.",
        "id": 2515225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wszystkie-oczy-na-ukraine-a-putin-ma-juz-nowy-cel-drugi-punk,nId,21394301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie oczy na Ukrain\u0119, a Putin ma ju\u017c nowy cel. \"Drugi punkt zapalny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:31:51+00:00",
        "description": "\"Rafa\u0142 Trzaskowski zaproponowa\u0142 debat\u0119 Karolowi Nawrockiemu! Nie w Warszawie, w Ko\u0144skich! Nie musia\u0142. Podj\u0105\u0142 ryzyko, mimo wyra\u017anej przewagi w sonda\u017cach\" - napisa\u0142 w sieci Donald Tusk. Lider PO zastanawia\u0142 si\u0119, czy kandydat Kaczy\u0144skiego \"oka\u017ce si\u0119 tch\u00f3rzem\".",
        "id": 2515226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-tusk-reaguje-na-propozycje-debaty-trzaskowskiego-nie-musial,nId,21394351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk reaguje na propozycj\u0119 debaty Trzaskowskiego. \"Nie musia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:59:01+00:00",
        "description": "Pogoda nie chce si\u0119 poprawi\u0107. Znowu czeka nas starcie z przelotnym deszczem, deszczem ze \u015bniegiem, a miejscami z samym \u015bniegiem. W ca\u0142ej Polsce utrzymuj\u0105 si\u0119 ostrze\u017cenia przed przymrozkami, kt\u00f3re lokalnie w nocy mog\u0105 si\u0119gn\u0105\u0107 -6 stopni. Na ocieplenie jeszcze poczekamy.",
        "id": 2515227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-na-poprawe-pogody-jeszcze-za-wczesnie-padac-nie-przestanie,nId,21394309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na popraw\u0119 pogody jeszcze za wcze\u015bnie. Pada\u0107 nie przestanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:19:52+00:00",
        "description": "Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w (72 proc.) opowiada si\u0119 za do\u017cywotnim wi\u0119zieniem dla sprawc\u00f3w \u015bmiertelnych wypadk\u00f3w pod wp\u0142ywem alkoholu - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster. Przeciwnego zdania jest zaledwie 17 proc. respondent\u00f3w. Pose\u0142 Witold Zembaczy\u0144ski przekaza\u0142, \u017ce w resorcie sprawiedliwo\u015bci trwaj\u0105 prace nad wprowadzeniem do obiegu prawnego tzw. zab\u00f3jstwa drogowego.",
        "id": 2514938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-bezlitosni-dla-sprawcow-wypadkow-jest-nowy-sondaz,nId,21394286",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy bezlito\u015bni dla sprawc\u00f3w wypadk\u00f3w. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:15:57+00:00",
        "description": "Patryk Jaki zapewnia o obecno\u015bci Karola Nawrockiego na debacie w Ko\u0144skich proponowanej przez sztab KO. - Nie odm\u00f3wimy. Chcemy tej debaty. Jest potrzebna. To dw\u00f3ch najwa\u017cniejszych kandydat\u00f3w, pomi\u0119dzy nimi rozstrzygnie si\u0119, w kt\u00f3rym kierunku p\u00f3jdzie Polska - powiedzia\u0142 w Radiu ZET europose\u0142 PiS.",
        "id": 2514939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pis-reaguje-na-propozycje-trzaskowskiego-nie-odmowimy,nId,21394304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS reaguje na propozycje Trzaskowskiego. \"Nie odm\u00f3wimy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:26:46+00:00",
        "description": "\"Pi\u0105tek. 11 kwietnia. Godz. 20:00. Uczciwe zasady, najwi\u0119ksze telewizje. Czekam. Odwagi, Panie Nawrocki\" - napisa\u0142 w sieci Rafa\u0142 Trzaskowski, zamieszczaj\u0105c kr\u00f3tki film.",
        "id": 2514679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-wzywa-nawrockiego-do-debaty-wystarczy-panu-odwag,nId,21394287",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski wzywa Nawrockiego do debaty. \"Wystarczy panu odwagi?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:38+00:00",
        "description": "W\u0142adze s\u0142owackiej cz\u0119\u015bci Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego zaapelowa\u0142y do turyst\u00f3w o rozwa\u017cenie rezygnacji z pobytu w g\u00f3rach w zwi\u0105zku z panuj\u0105cym wirusem pryszczycy. Jak zauwa\u017cono, choroba przenosi si\u0119 na zwierz\u0119ta tak\u017ce za po\u015brednictwem ludzi oraz ich ps\u00f3w. Zaka\u017cenie mog\u0142oby mie\u0107 fatalne konsekwencje dla tatrza\u0144skich kozic, kt\u00f3rych liczebno\u015b\u0107 jest mocno ograniczona.",
        "id": 2514680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-slowacy-zalecaja-rezygnacje-z-gorskich-wedrowek-wszystko-prz,nId,21394280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owacy zalecaj\u0105 rezygnacj\u0119 z g\u00f3rskich w\u0119dr\u00f3wek. Wszystko przez wirusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:22:05+00:00",
        "description": "Niemal 70 kraj\u00f3w mia\u0142o zg\u0142osi\u0107 si\u0119 do Bia\u0142ego Domu w celu negocjacji dotycz\u0105cych ce\u0142 na\u0142o\u017conych przez Donalda Trumpa. - M\u00f3wi\u0119 wam, te kraje dzwoni\u0105 do nas. (...) Umieraj\u0105, \u017ceby zawrze\u0107 umow\u0119 - t\u0142umaczy\u0142. Prezydent USA skrytykowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c cz\u0119\u015b\u0107 republika\u0144skich kongresmen\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 odebra\u0107 mu uprawnienia do nak\u0142adania ce\u0142.",
        "id": 2514401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przywodcy-maja-masowo-dzwonic-do-trumpa-prosze-pana-zawrzyjm,nId,21394279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyw\u00f3dcy maj\u0105 masowo dzwoni\u0107 do Trumpa. \"Prosz\u0119 pana, zawrzyjmy umow\u0119\"",
        "vote": 0
    }
]