[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:07:44+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zamie\u015bci\u0142 wpis na platformie spo\u0142eczno\u015bciowej X, w kt\u00f3rym odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do og\u0142oszenia przez prezydenta USA Donalda Trumpa 90-dniowej przerwy w stosowaniu podwy\u017cszonych ce\u0142.",
        "id": 2521403,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-tusk-wykorzystajmy-jak-najlepiej-nastepne-90-dni/yvrck58",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wykorzystajmy jak najlepiej nast\u0119pne 90 dni\". Donald Tusk o decyzji Waszyngtonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:45:26+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump nie przestaje zaskakiwa\u0107. R\u00f3wno tydzie\u0144 po \"dniu odrodzenia Ameryki\" oraz wprowadzeniu ce\u0142 na praktycznie ca\u0142y \u015bwiat og\u0142osi\u0142, \u017ce zmienia swoj\u0105 decyzj\u0119. Na reakcj\u0119 rynk\u00f3w nie trzeba by\u0142o d\u0142ugo czeka\u0107. Wida\u0107 ja tak\u017ce w kursach walut.",
        "id": 2521404,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zloty-umacnia-sie-po-decyzji-donalda-trumpa/w9xevxv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty umacnia si\u0119 po decyzji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:22:32+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump zmieni\u0142 zdanie? Czy mo\u017ce od pocz\u0105tku jest tak, jak to sobie zaplanowa\u0142. Sekretarz skarbu Scott Bessent twierdzi, \u017ce od samego pocz\u0105tku Bia\u0142y Dom planowa\u0142 wycofa\u0107 si\u0119 z taryf dla kilkudziesi\u0119ciu kraj\u00f3w zaledwie kilka dni po ich og\u0142oszeniu.",
        "id": 2520824,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/prezydent-trump-wycofuje-sie-z-taryf-czy-to-byla-jego-strategia/zdhj2dd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystko zgodnie z planem? Sekretarz skarbu o decyzji w sprawie ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:47:12+00:00",
        "description": "Minister Finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski skomentowa\u0142 na serwisie spo\u0142eczno\u015bciowym X najnowsz\u0105 decyzj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa w sprawie ce\u0142. Podkre\u015bla w nim, \u017ce to \" krok w stron\u0119 deeskalacji\".",
        "id": 2520825,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pierwszy-sluszny-krok-minister-finansow-andrzej-domanski-o-decyzji-donalda-trumpa/4cmm304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pierwszy s\u0142uszny krok\". Minister Finans\u00f3w o decyzji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:19:32+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie indeksy wystrzeli\u0142y do g\u00f3ry w odpowiedzi na najnowszy wpis na platformie TruthSocial opublikowany przez prezydenta USA Donalda Trumpa. Poinformowa\u0142 w nim, \u017ce \"zatwierdzi\u0142 90-dniow\u0105 pauz\u0119 i znacznie obni\u017con\u0105 wzajemn\u0105 taryf\u0119 w tym okresie\" dla niekt\u00f3rych obj\u0119tych c\u0142ami pa\u0144stw.",
        "id": 2520272,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/gieldy-wystrzelily-po-wpisie-donalda-trumpa/8nde722",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142dy wystrzeli\u0142y po wpisie Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:45:17+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 now\u0105 decyzj\u0119 w sprawie ce\u0142. W opublikowanym na platformie spo\u0142eczno\u015bciowej TruthSocial wpisie poinformowa\u0142, \u017ce zarz\u0105dzi\u0142 90-dniow\u0105 przerw\u0119 w stosowaniu podwy\u017cszonych ce\u0142 dla innych pa\u0144stw. R\u00f3wnolegle, za \"brak szacunku\", podni\u00f3s\u0142 taryfy na\u0142o\u017cone na Chiny do 125 proc.",
        "id": 2520273,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-podnosi-taryfy-na-chiny-dla-innych-panstw-obnizka-cel/kr289bl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zmieni\u0142 zdanie? Dla jednych odroczenia, dla Chin 125 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T17:27:54+00:00",
        "description": "Wiceminister obrony Cezary Tomczyk poinformowa\u0142, \u017ce \"przej\u0119cie misji w Jasionce przez NATO od Amerykan\u00f3w to dzia\u0142anie, kt\u00f3re by\u0142o planowane na szczeblu natowskim od wielu miesi\u0119cy\". Podkre\u015bla\u0142, \u017ce \"zmiany powinni\u015bmy by\u0107 zadowoleni\".",
        "id": 2519677,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zolnierze-us-army-zostaja-w-polsce-cezary-tomczyk-o-zmianach-w-jasionce/6x6rekw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017bo\u0142nierze US Army zostaj\u0105 w Polsce\". Cezary Tomczyk o zmianach w Jasionce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:56:54+00:00",
        "description": "Ukraina wkr\u00f3tce otrzyma pierwsz\u0105 transz\u0119 zysk\u00f3w z rosyjskich aktyw\u00f3w zamro\u017conych w UE; od ko\u0144ca kwietnia zamierzamy stopniowo wyp\u0142aca\u0107 drug\u0105 transz\u0119 \u2013 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas na konferencji prasowej w Brukseli.",
        "id": 2519678,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bruksela-ukraina-otrzyma-21-mld-euro-z-rosyjskich-zamrozonych-aktywow/1snjfnv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina wkr\u00f3tce otrzyma pierwsz\u0105 transz\u0119 zysk\u00f3w z zamro\u017conych aktyw\u00f3w Rosji. UE potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:40:06+00:00",
        "description": "Kanada, zgodnie z obietnic\u0105, prowadza c\u0142a na ameryka\u0144skie samochody w wysoko\u015bci 25 proc. Jest to reakcja na ameryka\u0144skie c\u0142a importowe wprowadzone przez prezydenta USA Donalda Trump.a",
        "id": 2519679,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-amerykanskie-auta-podrozeja-kanadyjskie-cla-w-wysokosci-25-proc/lgf9nxr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanadyjskie c\u0142a odwetowe na samochody wchodz\u0105 w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:26:43+00:00",
        "description": "Szef Banku Hiszpanii, Jose Luis Escriva, zapowiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 obni\u017cenie prognozy wzrostu gospodarczego kraju w zwi\u0105zku z na\u0142o\u017ceniem ce\u0142 przez prezydenta USA Donalda Trumpa. \"B\u0119dziemy musieli zrewidowa\u0107 prognozy wzrostu w d\u00f3\u0142\" \u2013 stwierdzi\u0142 Escriva, przypominaj\u0105c, \u017ce poprzednia prognoza zak\u0142ada\u0142a wzrost o 2,7 proc. PKB w tym roku. Nie poda\u0142 jednak szczeg\u00f3\u0142\u00f3w nowej prognozy.",
        "id": 2518991,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/hiszpania-spowolnienie-gospodarki-po-clach-usa-prognoza-w-dol/3qbvxp1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konsekwencje ce\u0142 Trumpa. Kluczowa gospodarka UE rewiduje prognozy w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:24:05+00:00",
        "description": "C\u0142a Donalda Trumpa na towary importowane do USA wywo\u0142a\u0142y oburzenie nie tylko w\u015br\u00f3d najbli\u017cszych s\u0105siad\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych. Kanadyjczycy ju\u017c jaki\u015b czas temu rozpocz\u0119li bojkot ameryka\u0144skich produkt\u00f3w, a teraz to zjawisko przybiera na sile w Danii, gdzie sklepy zacz\u0119\u0142y umieszcza\u0107 czarn\u0105 gwiazdk\u0119 na produktach. \"Mog\u0119 g\u0142osowa\u0107 kart\u0105 kredytow\u0105\" \u2014 m\u00f3wi BBC jeden z Du\u0144czyk\u00f3w.",
        "id": 2518992,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cla-trumpa-i-wojna-handlowa-wywolaly-lawine-glosuje-karta-kredytowa/tm369ht",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u0144czycy odpowiadaj\u0105 Trumpowi. Czarne gwiazdki w sklepach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:13:19+00:00",
        "description": "Obywatele Chin, planuj\u0105cy podr\u00f3\u017ce do USA, proszeni s\u0105 o ocen\u0119 ryzyka w zwi\u0105zku z \"pogarszaj\u0105cymi si\u0119 stosunkami\" mi\u0119dzy dwoma pa\u0144stwami i \"sytuacj\u0105 wewn\u0119trzn\u0105 w zakresie bezpiecze\u0144stwa\" w tym kraju - informuje chi\u0144skie ministerstwo turystyki. Osobne ostrze\u017cenie dla student\u00f3w wyda\u0142 resort edukacji.",
        "id": 2518993,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/stany-zjednoczone-nie-sa-bezpieczne-pekin-przestrzega-turystow/6bjgdnl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stany Zjednoczone nie s\u0105 bezpieczne. Pekin przestrzega turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:50:49+00:00",
        "description": "\"My\u015bl\u0119, \u017ce mo\u017cemy zawrze\u0107 umowy z sojusznikami Ameryki, by potem razem podej\u015b\u0107 do rozm\u00f3w z Chinami jako grupa\" \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 ameryka\u0144ski sekretarz skarbu Scott Bessent. Zagrozi\u0142, \u017ce ruch Europy w kierunku Chin by\u0142by \"poder\u017cni\u0119ciem w\u0142asnego gard\u0142a\".",
        "id": 2518994,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bessent-przestrzega-ue-przed-zwrotem-w-kierunku-chin/77hj7gv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bessent przestrzega UE przed zwrotem w kierunku Chin. \"Poder\u017cni\u0119cie w\u0142asnego gard\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:36:35+00:00",
        "description": "Wprowadzone przez prezydenta USA Donalda Trumpa c\u0142a na towary importowane do Stan\u00f3w Zjednoczonych powoli zaczynaj\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na ameryka\u0144skie firmy. Jak informuje agencja Bloomberga, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje od os\u00f3b zaznajomionych ze spraw\u0105, Amazon anulowa\u0142 w\u0142a\u015bnie zam\u00f3wienia na wiele produkt\u00f3w produkowanych w Chinach oraz innych krajach azjatyckich.",
        "id": 2518995,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amazon-anuluje-zamowienia-spolka-reaguje-na-cla/e9gtxj5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azjatyccy partnerzy trac\u0105 kontrakty. Amazon anuluje zam\u00f3wienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:22:59+00:00",
        "description": "MSZ Rosji poinformowa\u0142o w \u015brod\u0119 o wezwaniu do resortu charge d'affaires Rumunii i wydaleniu z kraju dw\u00f3ch rumu\u0144skich dyplomat\u00f3w w ramach \"\u015brodk\u00f3w odwetowych\".",
        "id": 2518997,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-wydala-dwoch-rumunskich-dyplomatow-odpowiedz-na-decyzje-bukaresztu/qsq3tjh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u015arodki odwetowe\" Rosji. Wydala dyplomat\u00f3w kraju NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:09:57+00:00",
        "description": "C\u0142a Trumpa zdo\u0142owa\u0142y mocno gie\u0142dy w Europie, a ruchy odwetowe Chin i UE znowu je dobi\u0142y. Emocjonuj\u0105c\u0105 \u015brodow\u0105 sesj\u0119 indeks WIG20 ko\u0144czy tak, jak zacz\u0105\u0142, czyli 3 proc. na minusie. Przez gie\u0142d\u0119 w Warszawie przesz\u0142y akcje warte oko\u0142o 1,5 mld z\u0142.",
        "id": 2518998,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/podsumowanie-sesji-na-gieldzie-w-warszawie-byly-emocje/425c535",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec sesji na polskiej gie\u0142dzie. Inwestorzy dosadnie pokazali, co s\u0105dz\u0105 o c\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:09:57+00:00",
        "description": "C\u0142a Trumpa zdo\u0142owa\u0142y mocno gie\u0142dy w Europie, a ruchy odwetowe Chin i UE znowu je dobi\u0142y. Emocjonuj\u0105c\u0105 \u015brodow\u0105 sesj\u0119 indeks WIG20 ko\u0144czy tak, jak zacz\u0105\u0142, czyli 3 proc. na minusie. Przez gie\u0142d\u0119 w Warszawie przesz\u0142y akcje warte oko\u0142o 1,5 mld z\u0142.",
        "id": 2518464,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/koniec-sesji-na-polskiej-gieldzie-inwestorzy-dosadnie-pokazali-co-sadza-o-clach/425c535",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec sesji na polskiej gie\u0142dzie. Inwestorzy dosadnie pokazali, co s\u0105dz\u0105 o c\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:04:41+00:00",
        "description": "Rekordowa dotacja zaplanowana dla Narodowego Funduszu Zdrowia w bud\u017cecie pa\u0144stwa na 2025 r. okaza\u0142a si\u0119 za ma\u0142a ju\u017c w marcu. Ministerstwo Finans\u00f3w zwi\u0119kszy\u0142o j\u0105 o 4 mld z\u0142, w sumie do 22,35 mld z\u0142. Co wa\u017cniejsze do ko\u0144ca marca na konta NFZ trafi\u0142o ju\u017c 11,5 mld z\u0142. Tak szybkie tempo dosypywania pieni\u0119dzy mo\u017ce oznacza\u0107 tylko jedno. \"Zdrowie Polak\u00f3w stoi nad przepa\u015bci\u0105\" \u2014 m\u00f3wi Wojciech Wi\u015bniewski, ekspert Federacji Przedsi\u0119biorc\u00f3w Polskich.",
        "id": 2518465,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/finanse-nfz-na-krawedzi-rzad-zwieksza-finansowa-kroplowke/4kp9tf0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zwi\u0119ksza finansow\u0105 kropl\u00f3wk\u0119. Tak ratuje NFZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:59:08+00:00",
        "description": "Ruszy\u0142a sprzeda\u017c bilet\u00f3w na koncert Jennifer Lopez na Stadionie Narodowym w Warszawie, kt\u00f3ry odb\u0119dzie si\u0119 25 lipca. Poznali\u015bmy ju\u017c ceny wej\u015bci\u00f3wek.",
        "id": 2518466,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/warszawa-koncert-jennifer-lopez-na-stadionie-narodowym-poznaj-ceny-biletow/xxmvnyx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jennifer Lopez ju\u017c nied\u0142ugo na Narodowym. Znamy ceny bilet\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:42:53+00:00",
        "description": "Komisja Europejska og\u0142osi\u0142a plan dzia\u0142ania na rzecz rozwoju sztucznej inteligencji (AI) w Unii Europejskiej, kt\u00f3ry obejmuje pi\u0119\u0107 kluczowych filar\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich znajduj\u0105 si\u0119 inwestycje w fabryki i gigafabryki AI, a tak\u017ce uproszczenie przepis\u00f3w dotycz\u0105cych tej technologii.",
        "id": 2518467,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/komisja-europejska-plan-rozwoju-ai-w-ue-gigafabryki-i-inwestycje/7cntf0c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE chce dogoni\u0107 USA i Chiny w AI. Og\u0142osi\u0142a plan dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:39:36+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie gie\u0142dy, po s\u0142abym pocz\u0105tku dnia, zyska\u0142y nieco wiatru w \u017cagle. Du\u017ca w tym zas\u0142uga sprawcy zamieszania, kt\u00f3re obserwujemy na rynkach ju\u017c od prawie tygodnia, czyli prezydenta USA Donalda Trumpa. W swoim stylu, z wykorzystaniem platformy spo\u0142eczno\u015bciowej TruthSocial, wezwa\u0142 wszystkich, by nie poddawali si\u0119 emocjom i \"kupowali\" akcje.",
        "id": 2518468,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-do-inwestorow-wszystko-bedzie-dobrze-i-kupuj/pt1lnrf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump do inwestor\u00f3w. \"Wszystko b\u0119dzie dobrze\" i \"kupuj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:09:17+00:00",
        "description": "Cz\u0142onkowie Polskiej Sieci Ekonomii wystosowali list otwarty do prezydenta Andrzeja Dudy i Ma\u0142gorzaty Kidawy-B\u0142o\u0144skiej. Zaapelowali do w\u0142adz o zatrzymanie nowelizacji ustawy o sk\u0142adce zdrowotnej. Sejm przyj\u0105\u0142 zmiany w pi\u0105tek. Sygnatariusze listu twierdz\u0105, \u017ce ustawa jest niezgodna z Konstytucj\u0105 i zagrozi polskiemu systemowi ochrony zdrowia.",
        "id": 2517748,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ekonomisci-apeluja-do-prezydenta-rp-mowia-o-szkodliwej-nowelizacji/75mkbbm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekonomi\u015bci apeluj\u0105 do Andrzeja Dudy. Chc\u0105 zawetowania zmian w sk\u0142adce zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:09:06+00:00",
        "description": "Wojskowi z Korei P\u00f3\u0142nocnej za przydzia\u0142 rekrut\u00f3w do lepszej jednostki \u017c\u0105daj\u0105 dolar\u00f3w, notebook\u00f3w, smartfon\u00f3w \u2013 donosi portal Daily NK. \u017bo\u0142nierze Kim Dzong Una nazywaj\u0105 okres wiosennego poboru \"z\u0142otym czasem\". Zarabiaj\u0105 wtedy wi\u0119cej w \u0142ap\u00f3wkach ni\u017c ich roczne uposa\u017cenie. Najbogatsi godz\u0105 si\u0119 na to, bo zasadnicza s\u0142u\u017cba wojskowa trwa w Korei P\u00f3\u0142nocnej nawet 10 lat.",
        "id": 2517749,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korupcja-w-armii-korei-polnocnej-tego-zolnierze-chca-za-dobry-przydzial/bb9c2jl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojskowi w Korei P\u00f3\u0142nocnej bior\u0105 za przydzia\u0142 pot\u0119\u017cne \u0142ap\u00f3wki. Zarabiaj\u0105 tyle, co w rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:04:56+00:00",
        "description": "Jamie Dimon, prezes JPMorgan Chase, jednego z najwi\u0119kszych bank\u00f3w w USA, powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce widzi, i\u017c gospodarka USA prawdopodobnie zmierza w kierunku recesji, poniewa\u017c c\u0142a prezydenta Donalda Trumpa wstrz\u0105sn\u0119\u0142y rynkami finansowymi. \"Rynki nie zawsze maj\u0105 racj\u0119, ale czasami maj\u0105\" \u2014 powiedzia\u0142 Dimon.",
        "id": 2517750,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-jp-morgan-mowi-o-skutkach-cel-donalda-trumpa-ostrzega-przed-recesja-w-usa/s6g83wq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef JP Morgan m\u00f3wi o skutkach ce\u0142 Donalda Trumpa. Ostrzega przed recesj\u0105 w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:55:56+00:00",
        "description": "Chadeckie partie CDU/CSU i socjaldemokratyczna SPD dosz\u0142y do porozumienia w sprawie utworzenia nowego rz\u0105du Niemiec. Partyjni liderzy - Friedrich Merz (CDU), Markus Soeder (CSU) oraz Lars Klingbeil i Saskia Esken (SPD) - przedstawili w \u015brod\u0119 w Berlinie umow\u0119 koalicyjn\u0105.",
        "id": 2517751,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/partie-cducsu-i-spd-uzgodnily-umowe-koalicyjna/qk70cvx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w Niemczech. Partie uzgodni\u0142y umow\u0119 koalicyjn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:36:27+00:00",
        "description": "Wystartowa\u0142a \u015brodowa sesja na ameryka\u0144skiej gie\u0142dzie. W pierwszych minutach handlu nastroje s\u0105 mieszane. Sytuacja wygl\u0105da lepiej, ni\u017c sugerowa\u0142y wcze\u015bniej kontrakty terminowe. W centrum uwagi jest najnowsza odpowied\u017a celna Chin oraz UE.",
        "id": 2517752,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/otwarcie-amerykanskiej-gieldy-oto-reakcja-na-odwet-chin-i-ue/ynjwd7p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da USA w\u0142\u0105cza si\u0119 do gry. Oto pierwsze reakcje Wall Street na odwet Chin i c\u0142a UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:34:52+00:00",
        "description": "Bydgoskie Zak\u0142ady Chemiczne Nitro-Chem zawar\u0142y umow\u0119 o warto\u015bci 1,2 mld z\u0142 z Paramount Enterprises International. Kontrakt, kt\u00f3ry b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 w latach 2027-2029, dotyczy dostaw trotylu dla armii Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 2517753,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nitro-chem-dostarczy-trotyl-armii-usa-nie-przeszkodza-nawet-cla/mpmjm0n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska firma dostarczy trotyl ameryka\u0144skiej armii. Kontrakt o warto\u015bci 1,2 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:21:54+00:00",
        "description": "Kandydat Konfederacji na prezydenta S\u0142awomir Mentzen uwa\u017ca, \u017ce swoj\u0105 propozycj\u0105 debaty kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski poda\u0142 pomocn\u0105 d\u0142o\u0144 popieranemu przez PiS Karolowi Nawrockiemu. \"Wie, \u017ce wszystkie sonda\u017ce wskazuj\u0105, \u017ce w drugiej turze b\u0119dzie mia\u0142 z nim \u0142atwiej, ni\u017c ze mn\u0105\" \u2013 stwierdzi\u0142.",
        "id": 2517754,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mentzen-o-propozycji-trzaskowskiego-system-sie-broni-przed-zmiana/7zcyc3s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen uwa\u017ca, \u017ce Trzaskowski poda\u0142 pomocn\u0105 d\u0142o\u0144 Nawrockiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:21:16+00:00",
        "description": "Rosn\u0105ce prawdopodobie\u0144stwo obni\u017cek st\u00f3p procentowych w Polsce ju\u017c wp\u0142ywa na oprocentowanie kredyt\u00f3w. Spadek stawek WIBOR ju\u017c w maju pozwoli niekt\u00f3rym oszcz\u0119dzi\u0107 100 z\u0142, 200 z\u0142 lub nawet wi\u0119cej. Znaczenie ma m.in. kwota i data.",
        "id": 2517755,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/nizsze-raty-kredytow-juz-w-maju-ekspert-to-policzyl/ypymkmj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W maju raty wielu kredyt\u00f3w spadn\u0105. Ekspert pokazuje wyliczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:13:05+00:00",
        "description": "Unia Europejska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o na\u0142o\u017ceniu ce\u0142 w wys. do 25 proc. na ameryka\u0144skie towary w odwecie za taryfy na\u0142o\u017cone przez USA na stal i aluminium.",
        "id": 2517233,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wojna-celna-nabiera-na-sile-unia-europejska-odpowiada-na-cla-donalda-trumpa/y8ettxs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna celna nabiera na sile. Unia Europejska odpowiada na c\u0142a Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:57:19+00:00",
        "description": "CEO Delta Air Lines, Ed Bastian, o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce taryfy na\u0142o\u017cone przez prezydenta Donalda Trumpa maj\u0105 negatywny wp\u0142yw na rezerwacje, co sk\u0142oni\u0142o lini\u0119 do rezygnacji z prognozy wzrostu w 2025 roku.",
        "id": 2517234,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/delta-air-lines-zmiany-w-polityce-handlowej-usa-zmniejszaja-rezerwacje/8v3kmpr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityka handlowa Trumpa uderza w bran\u017c\u0119 lotnicz\u0105. Delta zmienia prognozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:56:20+00:00",
        "description": "Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Warszawie uchyli\u0142 w \u015brod\u0119 decyzj\u0119 Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji z 21 czerwca 2024 r., na mocy kt\u00f3rej Telewizja Republika i wPolsce24 dosta\u0142y miejsce na multipleksie MUX-8. Wyrok nie jest prawomocny.",
        "id": 2517235,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wazna-decyzja-wsa-chodzi-o-dzialalnosc-telewizji-republika/6new5l1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna decyzja WSA. Chodzi o dzia\u0142alno\u015b\u0107 Telewizji Republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:41:03+00:00",
        "description": "Jest decyzja s\u0105du w sprawie pozwu, jaki marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia z\u0142o\u017cy\u0142 w trybie wyborczym przeciwko kandydatowi Konfederacji S\u0142awomirowi Mentzenowi. S\u0105d uzna\u0142, \u017ce Mentzen rozpowszechnia\u0142 nieprawd\u0119 i musi zamie\u015bci\u0107 sprostowanie swojej wypowiedzi. Chodzi\u0142o o \"k\u0142amstwa g\u0142oszone przez niego z m\u00f3wnicy sejmowej\", czyli s\u0142owa w sprawie zapraszania migrant\u00f3w do Sejmu przez Ho\u0142owni\u0119.",
        "id": 2517236,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-pozwal-slawomira-mentzena-sad-zdecydowal/ld7peen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia pozwa\u0142 S\u0142awomira Mentzena. S\u0105d zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:40:11+00:00",
        "description": "Ceny ameryka\u0144skich obligacji skarbowych spadaj\u0105, co jest nietypowym ruchem, bior\u0105c pod uwag\u0119 obawy przed recesj\u0105. Pod uwag\u0119 branych jest kilka teorii. Jedno jest pewne \u2014 to znacza k\u0142opoty zar\u00f3wno dla administracji Donalda Trumpa, jak i Rezerwy Federalnej.",
        "id": 2517237,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dziwne-rzeczy-dzieja-sie-z-obligacjami-usa-recesja-zaglada-w-oczy/qs6xb2g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Recesja zagl\u0105da w oczy najwi\u0119kszej gospodarki. Dziwne rzeczy dziej\u0105 si\u0119 z obligacjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:26:48+00:00",
        "description": "W odpowiedzi na c\u0142a 104-procentowe na\u0142o\u017cone na Chiny przez Donalda Trumpa, Pa\u0144stwo \u015arodka odpowiedzia\u0142o dzi\u015b, nak\u0142adaj\u0105c \u0142\u0105cznie 84-procentowe c\u0142a na produkty z USA. W wywiadzie z telewizj\u0105 Fox Business sekretarz skarbu w administracji Trumpa Scott Bessent okre\u015bli\u0142 tak\u0105 odpowied\u017a jako niedopuszczaln\u0105. Zapytany o mo\u017cliwo\u015b\u0107 usuni\u0119cia w odwecie chi\u0144skich akcji z ameryka\u0144skiej gie\u0142dy odpowiedzia\u0142, \u017ce \"wszystko jest na stole\".",
        "id": 2517238,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sekretarz-skarbu-usa-dopuszcza-mocna-odpowiedz-na-cla-chin-chodzi-o-akcje-na-gieldzie/b9lvztd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz skarbu USA dopuszcza mocn\u0105 odpowied\u017a na c\u0142a Chin. Chodzi o akcje na gie\u0142dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:12:35+00:00",
        "description": "Zapowiada si\u0119 kolejna spadkowa sesja na gie\u0142dzie w USA. Kontrakty terminowe na najwa\u017cniejsze indeksy wskazuj\u0105 na przecen\u0119 na poziomie oko\u0142o 2 proc.",
        "id": 2517239,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/amerykanska-gielda-reaguje-na-odwet-chin-jest-czerwono/cketgfb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska gie\u0142da reaguje na odwet Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:46:52+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski wywiad ostrzeg\u0142, \u017ce Chiny pr\u00f3buj\u0105 rekrutowa\u0107 pracownik\u00f3w rz\u0105dowych z USA, tak\u017ce tych, kt\u00f3rzy utracili prac\u0119 na fali zwolnie\u0144 w agencjach federalnych. Pekin odpowiedzia\u0142, \u017ce Waszyngton od dawna otwarcie prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 szpiegowsk\u0105 na ca\u0142ym \u015bwiecie.",
        "id": 2516746,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rekrutacja-zwolnionych-pracownikow-usa-chiny-pod-lupa-wywiadu/hbtc4d5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chiny pr\u00f3buj\u0105 rekrutowa\u0107 naszych pracownik\u00f3w rz\u0105dowych\". Amerykanie ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:42:16+00:00",
        "description": "Trwa licytacja c\u0142ami przez Chiny i USA. Eskalacja wojny handlowej do\u0142uje notowania na gie\u0142dach. Trac\u0105 m.in. najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki na parkiecie w Warszawie.",
        "id": 2516747,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/sytuacja-na-gpw-na-polmetku-sesji-chiny-doluja-notowania/cy3pxwm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny znowu podnosz\u0105 c\u0142a na towary z USA. Warszawska gie\u0142da pog\u0142\u0119bia spadki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:37:13+00:00",
        "description": "Wybory prezydenckie w Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 w maju 2025 r., kiedy Polacy zag\u0142osuj\u0105 w pierwszej turze. Ile trwa kadencja prezydenta RP? Do kiedy Andrzej Duda b\u0119dzie piastowa\u0142 urz\u0105d? Kiedy w\u0142adz\u0119 przejmie nowy prezydent?",
        "id": 2516748,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/ile-trwa-kadencja-prezydenta-kadencja-prezydenta-polski/t21h56d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w Polsce. Kiedy zmiana prezydenta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:14:00+00:00",
        "description": "Chiny podnosz\u0105 c\u0142a na towary z USA do 84 proc. \u2014 informuje Bloomberg. Jak poinformowano, c\u0142a t\u0119 b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0142y od jutra. To ruch odwetowy po tym, jak Donald Trump zdecydowa\u0142 o na\u0142o\u017ceniu ce\u0142 na Pa\u0144stwo \u015arodka w wysoko\u015bci \u0142\u0105cznie 104 proc. Wcze\u015bniej Chiny og\u0142osi\u0142y, \u017ce od 10 kwietnia na\u0142o\u017c\u0105 tylko 34-proc. c\u0142a na ca\u0142y import ze Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 2516749,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wojny-handlowej-ciag-dalszy-chiny-podnosza-cla-na-produkty-z-usa/109d6hl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojny handlowej ci\u0105g dalszy. Chiny podnosz\u0105 c\u0142a na produkty z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:51:42+00:00",
        "description": "Wojna handlowa Donalda Trumpa ma szereg negatywnych konsekwencji dla Europy, ale na zamieszaniu skorzysta\u0107 mog\u0105 m.in. sp\u0142acaj\u0105cy kredyty w walucie euro. Z Europejskiego Banku Centralnego p\u0142yn\u0105 g\u0142osy m\u00f3wi\u0105ce o potrzebie obni\u017cek st\u00f3p procentowych i to szybko.",
        "id": 2516251,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kredytobiorcy-w-europie-zyskaja-musimy-dzialac-szybko/04k1gz0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 ci\u0119cia st\u00f3p procentowych w Europie. Potrzebny \"zwinny pragmatyzm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:49:36+00:00",
        "description": "Trump chcia\u0142, \u017ceby technologiczny gigant z Tajwanu, firma TSMC, przeni\u00f3s\u0142 produkcj\u0119 chip\u00f3w do USA. Namawia\u0142 firm\u0119\u2026 poprzez podatkowe gro\u017aby.",
        "id": 2516252,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/usa-trump-grozil-tsmc-chcac-przyciagnac-miliardowe-inwestycje/wz2c7yl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Produkujecie u nas albo 100 proc. podatek\". Tak Trump \"negocjowa\u0142\" z producentem chip\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:33:11+00:00",
        "description": "Konflikt mi\u0119dzy tw\u00f3rc\u0105 polityki celnej Donalda Trumpa Peterem Navarro a miliarderem Elonem Muskiem ilustruje tarcia mi\u0119dzy dwoma g\u0142\u00f3wnymi grupami w otoczeniu prezydenta USA. Ta, kt\u00f3ra wygra, wyznaczy kurs polityki gospodarczej Bia\u0142ego Domu \u2014 ocenia \"Wall Street Journal\".",
        "id": 2516253,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ostre-starcie-skrajnych-frakcji-ruchu-trumpa-w-tle-gra-o-losy-gospodarki-usa/cbck9s0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostre starcie skrajnych frakcji ruchu Trumpa. W tle gra o losy gospodarki USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:23:12+00:00",
        "description": "Strach zagl\u0105da w oczy decydent\u00f3w najwa\u017cniejszych instytucji w Europie. \"Wzros\u0142o prawdopodobie\u0144stwo wyst\u0105pienia niekorzystnych zdarze\u0144 i potencjalna dotkliwo\u015b\u0107 ich skutk\u00f3w\" \u2014 pisze Bank Anglii. Wskazuje, \u017ce globalne ryzyko jest szczeg\u00f3lnie istotne dla stabilno\u015bci finansowej Wielkiej Brytanii.",
        "id": 2516254,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/brytyjczycy-pelni-obaw-bank-anglii-ostrzega/lp7rvzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank Anglii ostrzega przed dalszymi gwa\u0142townymi spadkami na rynkach finansowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:21:23+00:00",
        "description": "W miejscu Centrum Ursyn\u00f3w na warszawskim Ursynowie ma powsta\u0107 nowa galeria handlowa. Ostatni raz o pomy\u015ble na to miejsce jego w\u0142a\u015bciciel m\u00f3wi\u0142 pi\u0119\u0107 lat temu \u2014 przypomina \"Gazeta Wyborcza\". Teraz inwestor potwierdza, \u017ce plany si\u0119 nie zmieni\u0142y. Wymagaj\u0105 jednak ponownej analizy.",
        "id": 2516255,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/galerie-znikaja-z-miast-ale-nie-wszedzie-jest-plan-na-centrum-ursynow/ee7bwk7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Galerie handlowe znikaj\u0105, ale nie wsz\u0119dzie. Jest plan na Centrum Ursyn\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:09:36+00:00",
        "description": "Niemieccy konserwaty\u015bci i socjaldemokraci osi\u0105gn\u0119li porozumienie w sprawie utworzenia koalicji rz\u0105dz\u0105cej, toruj\u0105c drog\u0119 Friedrichowi Merzowi do obj\u0119cia stanowiska kanclerza Niemiec. Wszystko to dzieje si\u0119 w czasie powa\u017cnych zawirowa\u0144 wewn\u0119trznych i geopolitycznych na \u015bwiecie \u2014 podkre\u015bla Bloomberg. Szefowie ugrupowa\u0144 koalicyjnych maj\u0105 poda\u0107 szczeg\u00f3\u0142y porozumienia na konferencji prasowej o godz. 15.",
        "id": 2516256,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/final-negocjacji-w-sprawie-rzadu-w-niemczech-merz-nowym-kanclerzem/hwnrll3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fina\u0142 negocjacji w sprawie rz\u0105du w Niemczech. Jest porozumienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:53:24+00:00",
        "description": "Kurs euro w \u015brod\u0119 przed po\u0142udniem zbli\u017cy\u0142 si\u0119 nieco do poniedzia\u0142kowego maksimum. Pokonanie tej granicy mog\u0142oby otworzy\u0107 drog\u0119 w kierunku 4,32 z\u0142. Ekonomi\u015bci PKO BP na razie zak\u0142adaj\u0105, \u017ce euro nie b\u0119dzie dro\u017csze. Na rynku wida\u0107 poszukiwanie bezpieczniejszych walut.",
        "id": 2515843,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/euro-dolar-i-zloty-w-obliczu-wojny-handlowej-oto-stan-gry-na-srode/gvrscts",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walutowy stan gry. Eksperci stawiaj\u0105 granic\u0119 dla kursu euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:53:10+00:00",
        "description": "W 2025 r. udzia\u0142 szarej strefy w PKB obni\u017cy si\u0119 do ok. 18,1 proc. \u2013 wynika z prognoz Instytutu Prognoz i Analiz Gospodarczych. To b\u0119dzie drugi rok z rz\u0119du spadku szarej strefy.",
        "id": 2515844,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jak-duza-jest-szara-strefa-w-polsce/hhtmsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak du\u017ca jest szara strefa w Polsce? Jest raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:52:39+00:00",
        "description": "U\u017cytkownicy w Polsce s\u0105 bombardowani po\u0142\u0105czeniami z podejrzanego numeru 732 202 060. Mimo tysi\u0119cy skarg numer ten nie zosta\u0142 zablokowany przez operator\u00f3w. Jak nie da\u0107 si\u0119 oszuka\u0107?",
        "id": 2515845,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/masz-ten-numer-w-telefonie-natychmiast-go-zablokuj/ytkcj7x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b dzwoni z tego numeru? Natychmiast go zablokuj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:34:28+00:00",
        "description": "Wojna celna zainicjowana zmianami w polityce handlowej USA odbija si\u0119 szerokim echem na globalnych rynkach surowc\u00f3w. Wed\u0142ug prognoz ekonomist\u00f3w Banku Pekao, je\u015bli spadek cen ropy utrzyma si\u0119 w okolicach 60 dol. za bary\u0142k\u0119, polscy kierowcy mog\u0105 odczu\u0107 ulg\u0119 w postaci ni\u017cszych cen paliw \u2013 nawet o 7 proc. w ci\u0105gu najbli\u017cszych 1-2 miesi\u0119cy.",
        "id": 2515846,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kierowcy-wygranymi-wojny-celnej-tak-moga-spasc-ceny-paliw/pppt6et",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy wygranymi wojny celnej? Tak mog\u0105 spa\u015b\u0107 ceny paliw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:32:21+00:00",
        "description": "Ponad 66 proc. polskich firm wdro\u017cy\u0142o systemy AI do obs\u0142ugi p\u0142atno\u015bci \u2014 wynika z badania SW Research na zlecenie Mizzox. Jednocze\u015bnie rozwi\u0105zania polegaj\u0105ce na sztucznej inteligencji ci\u0105gle omijaj\u0105 dzia\u0142y marketingu.",
        "id": 2515847,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/te-dzialy-omijaja-ai-jest-nowe-badanie/m4w81vc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te dzia\u0142y omijaj\u0105 AI. Jest nowe badanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:31:07+00:00",
        "description": "Kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski wezwa\u0142 kandydata popieranego przez PiS Karola Nawrockiego do debaty prezydenckiej w Ko\u0144skich. Miejsce nie jest przypadkowe, poniewa\u017c to w\u0142a\u015bnie tam pi\u0119\u0107 lat temu Rafa\u0142 Trzaskowski nie stawi\u0142 si\u0119 na debat\u0119 z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. Karol Nawrocki odpowiedzia\u0142 Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu na wezwanie i stwierdzi\u0142, \u017ce jest gotowy. \"Id\u0119 po Ciebie!\" \u2014 napisa\u0142 Nawrocki na platformie X.",
        "id": 2515848,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nawrocki-odpowiada-trzaskowskiemu-w-sprawie-debaty-w-konskich-ide-po-ciebie/50pjctn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest reakcja Nawrockiego na wezwanie Trzaskowskiego do debaty. \"Id\u0119 po Ciebie!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:18:08+00:00",
        "description": "Radni z komisji gospodarki morskiej, rozwoju i promocji rady miejskiej Szczecina jednog\u0142o\u015bnie poparli pomys\u0142 uruchomienia wakacyjnego po\u0142\u0105czenia promowego Odr\u0105 i Zalewem Szczeci\u0144skim przez Nowe Warpno do \u015awinouj\u015bcia. Miasto ma do\u0142o\u017cy\u0107 do tej inicjatywy 130 tys. z\u0142.",
        "id": 2515849,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tramwaj-ze-szczecina-do-swinoujscia-coraz-blizej/rlgzpnd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Tramwaj\" ze Szczecina do \u015awinouj\u015bcia coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:14:28+00:00",
        "description": "Blisko 46 proc. Polak\u00f3w zapowiada mniejsze wydatki na tegoroczn\u0105 Wielkanoc w por\u00f3wnaniu z rokiem ubieg\u0142ym \u2013 wskazuje najnowszy raport przygotowany przez UCE Research i Shopfully. W zesz\u0142ym roku podobne plany dotyczy\u0142y a\u017c 53 proc. badanych. Ekspert zwraca jednak uwag\u0119, \u017ce wci\u0105\u017c niepewno\u015b\u0107 finansowa w spo\u0142ecze\u0144stwie jest du\u017ca i sam spodziewa\u0142 si\u0119 jeszcze mniejszego grona oszcz\u0119dzaj\u0105cych.",
        "id": 2515850,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielkanocne-wydatki-w-tym-roku-mniej-osob-planuje-oszczedzac/bmbtpqp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkanocne wydatki. W tym roku mniej os\u00f3b planuje oszcz\u0119dza\u0107 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:07:45+00:00",
        "description": "Europejscy sojusznicy naciskaj\u0105 na USA, aby koordynowa\u0142y one wszelkie plany zmniejszenia swojej obecno\u015bci wojskowej na kontynencie w celu unikni\u0119cia destabilizacji obrony NATO \u2014 informuje Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osoby zaznajomione ze spraw\u0105.",
        "id": 2515851,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ue-boi-sie-destabilizacji-nato-media-trwaja-naciski-na-administracje-usa/bwzfte7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE boi si\u0119 destabilizacji NATO. Media: trwaj\u0105 naciski na administracj\u0119 USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:53:52+00:00",
        "description": "Rzecznik chi\u0144skiego MSZ Lin Jian, oceni\u0142 c\u0142a Donalda Trumpa jako \"hegemoniczne\". Zapowiedzia\u0142 \"zdecydowan\u0105\" ochron\u0119 interes\u00f3w Pekinu.",
        "id": 2515852,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/hegemonia-i-zastraszanie-chiny-ostro-o-clach-donalda-trumpa/nqqkmwv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Hegemonia i zastraszanie\". Chiny ostro o c\u0142ach Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:52:11+00:00",
        "description": "Kryzysy geopolityczne i ekonomiczne na \u015bwiecie nap\u0119dzaj\u0105 popyt na z\u0142oto zar\u00f3wno w\u015br\u00f3d inwestor\u00f3w indywidualnych, jak i sektora publicznego. Jak informuje Mennica Skarbowa, zainteresowanie tym kruszcem osi\u0105gn\u0119\u0142o rekordowy poziom, co doprowadzi\u0142o do op\u00f3\u017anie\u0144 w realizacji zam\u00f3wie\u0144 du\u017cych klient\u00f3w.",
        "id": 2515853,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wzmozone-zainteresowanie-zlotem-czesc-klientow-musi-poczekac-na-dostawe/rpcds4v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzmo\u017cone zainteresowanie z\u0142otem. \"Cz\u0119\u015b\u0107 klient\u00f3w musi poczeka\u0107 na dostaw\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:51:40+00:00",
        "description": "22 dni dok\u0142adnie tyle czasu zosta\u0142o nam na rozliczenie podatku PIT za 2024 rok. Okazuje si\u0119, \u017ce do tej pory zrobi\u0142 to zaledwie u\u0142amek Polak\u00f3w. \u2014 Wi\u0119kszo\u015b\u0107 jeszcze czeka \u2014 m\u00f3wi\u0142 w \"Onet Rano Finansowo\" \u0141ukasz Zalewski, dziennikarz Business Insider Polska, ekspert tematyki podatkowej.",
        "id": 2515854,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/polacy-czekaja-na-ostatnia-chwile-tyle-osob-jeszcze-nie-rozliczylo-pit/xyhxe8e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy czekaj\u0105 na ostatni\u0105 chwil\u0119. Tyle os\u00f3b jeszcze nie rozliczy\u0142o PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:41:10+00:00",
        "description": "Szefowa kancelarii prezydenta Ma\u0142gorzata Paprocka zapewni\u0142a, \u017ce relokacja ameryka\u0144skich wojsk nie oznacza obni\u017cenia standardu ochrony lotniska w Jasionce. Podkre\u015bli\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nie ma \u017cadnych sygna\u0142\u00f3w, aby ameryka\u0144scy \u017co\u0142nierze mieli wycofywa\u0107 si\u0119 z Polski.",
        "id": 2515513,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-obnizy-standardu-palac-prezydencki-reaguje-na-ruch-usa/xngs8e7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie obni\u017cy standardu\". Pa\u0142ac Prezydencki reaguje na ruch USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:36:35+00:00",
        "description": "Na \u015awi\u0119ta Wielkanocne oraz na wyjazdy \"maj\u00f3wkowe\" PKP Intercity zaplanowa\u0142o uruchomienie dodatkowych sk\u0142ad\u00f3w pasa\u017cerskich. \"Kolejnych 38 poci\u0105g\u00f3w pojedzie w wyd\u0142u\u017conych relacjach. W rozk\u0142adzie jazdy jest r\u00f3wnie\u017c 51 poci\u0105g\u00f3w wi\u0119cej ni\u017c w roku ubieg\u0142ym\" \u2014 m\u00f3wi Janusz Malinowski, prezes PKP Intercity.",
        "id": 2515514,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolej-szykuje-sie-na-wielkanoc-i-majowke-szef-pkp-intercity-ujawnil-szczegoly/kjeyrsr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKP Intercity szykuje zmiany dla pasa\u017cer\u00f3w. Chodzi o Wielkanoc i maj\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:28:19+00:00",
        "description": "Premier Bangladeszu Muhammad Yunus zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 w li\u015bcie do prezydenta USA Donalda Trumpa do zakupu wi\u0119kszej ilo\u015bci ameryka\u0144skiej bawe\u0142ny \u2013 podaje \"Financial Times\". Rz\u0105d tego kraju chce w ten spos\u00f3b ratowa\u0107 przemys\u0142 odzie\u017cowy po tym, gdy USA na\u0142o\u017cy\u0142y na niego 37-proc. c\u0142a.",
        "id": 2515515,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/chca-kupic-bawelne-z-usa-ten-kraj-ma-pomysl-na-cla-donalda-trumpa/s8h96ec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 kupi\u0107 bawe\u0142n\u0119 z USA. Ten kraj ma pomys\u0142 na c\u0142a Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:23:59+00:00",
        "description": "Prezydent Torunia wyda\u0142 pozwolenie na budow\u0119 blisko 80-metrowego wie\u017cowca. Obiekt ma mie\u0107 wysoko\u015b\u0107 78 m i 25 kondygnacji.",
        "id": 2515516,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polskie-miasto-zyska-swoj-pierwszy-wiezowiec-jest-decyzja/yzqm7gq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie miasto zyska sw\u00f3j pierwszy wie\u017cowiec. Jest decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:18:31+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zawsze ucieka\u0142 przed starciem \"jeden na jeden\"; czy jego kandydat oka\u017ce si\u0119 tch\u00f3rzem? Zobaczymy ju\u017c w pi\u0105tek \u2014 napisa\u0142 w \u015brod\u0119 na X premier Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do propozycji debaty wyborczej, kt\u00f3r\u0105 Rafa\u0142 Trzaskowski zaproponowa\u0142 Karolowi Nawrockiemu.",
        "id": 2515517,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rafal-trzaskowski-z-ko-wzywa-karola-nawrockiego-z-pis-do-debaty-premier-donald-tusk/gds2jhd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski wzywa Karola Nawrockiego do debaty. Premier Donald Tusk zareagowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:15:35+00:00",
        "description": "Konflikt celny mi\u0119dzy Waszyngtonem a Pekinem coraz wyra\u017aniej odbija si\u0119 na rynkach finansowych. W przypadku cen ropy naftowej obserwowana jest wzmo\u017cona zmienno\u015b\u0107, a notowania surowca drastycznie spadaj\u0105 w obliczu obaw o przysz\u0142y popyt.",
        "id": 2515518,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/drastyczne-spadki-cen-ropy-naftowej-w-usa-sa-najnizsze-od-lat/xqnxe0s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drastyczne spadki cen ropy naftowej. W USA s\u0105 najni\u017csze od czterech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:06:42+00:00",
        "description": "Weryfikujemy te doniesienia we wsp\u00f3\u0142pracy ze stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 - powiedzia\u0142 rzecznik chi\u0144skiego MSZ Lin Jian, zapytany o informacje o pojmaniu dw\u00f3ch obywateli Chin walcz\u0105cych po stronie Rosji.",
        "id": 2515519,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chinczycy-walcza-o-stronie-rosji-weryfikujemy-informacje/jnspzhz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy walcz\u0105 po stronie Rosji? \"Weryfikujemy informacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:00:02+00:00",
        "description": "Miliarder Micha\u0142 So\u0142owow wycofa\u0142 si\u0119 z plan\u00f3w przej\u0119cia TVN od Amerykan\u00f3w \u2014 wynika z nieoficjalnych ustale\u0144 Business Insider Polska. Wed\u0142ug naszych \u017ar\u00f3de\u0142 powodem porzucenia plan\u00f3w s\u0105 zawirowania rynkowe zwi\u0105zane z polityk\u0105 celn\u0105 Donalda Trumpa, kt\u00f3re pogorszy\u0142y klimat dla transakcji przej\u0119\u0107.",
        "id": 2515520,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/miliarder-wycofuje-sie-z-wyscigu-o-tvn-zawazyla-polityka-donalda-trumpa/kgb833g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliarder wycofuje si\u0119 z wy\u015bcigu o TVN. Zawa\u017cy\u0142a polityka Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:50:19+00:00",
        "description": "Senat rozwa\u017cy propozycj\u0119 zak\u0142adaj\u0105c\u0105 wprowadzenie minimalnej ceny za alkohol \u2014 zwraca uwag\u0119 portal Wiadomo\u015bci Handlowe. Inicjatywa ta ma na celu ograniczenie nadmiernego spo\u017cycia w Polsce. Za pomys\u0142em stoi Mazowiecki Zwi\u0105zek Stowarzysze\u0144 Abstynenckich, kt\u00f3ry postuluje, by stawki uzale\u017cni\u0107 od wynagrodze\u0144.",
        "id": 2515521,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-alkoholu-beda-ustalane-z-gory-senat-rozpoczyna-prace/vllv329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny alkoholu b\u0119d\u0105 ustalane z g\u00f3ry? Senat rozpoczyna prace",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:48:19+00:00",
        "description": "Rozmowy mi\u0119dzy chadeckim blokiem CDU/CSU i socjaldemokratyczn\u0105 SPD w sprawie utworzenia koalicyjnego rz\u0105du w Niemczech s\u0105 bliskie finalizacji. Negocjacje maj\u0105 by\u0107 kontynuowane, a celem jest osi\u0105gni\u0119cie porozumienia w \u015brod\u0119 do po\u0142udnia - powiadomi\u0142y niemieckie media.",
        "id": 2515522,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niebawem-powinno-sie-wyjasnic-kto-bedzie-rzadzil-w-niemczech/vlb2xxk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebawem powinno si\u0119 wyja\u015bni\u0107, kto b\u0119dzie rz\u0105dzi\u0142 w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:41:52+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch tygodni wojska rosyjskie ponownie zintensyfikowa\u0142y na r\u00f3\u017cnych odcinkach frontu dzia\u0142ania ofensywne przeciwko si\u0142om ukrai\u0144skim, podczas gdy USA pr\u00f3buj\u0105 doprowadzi\u0107 do zawieszenia broni i negocjacji pokojowych \u2014 podaje portal RBK-Ukraina.",
        "id": 2515243,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraincy-alarmuja-rosja-atakuje-gdy-usa-mowia-o-pokoju/kxbbj66",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy alarmuj\u0105. Rosja atakuje, gdy USA m\u00f3wi\u0105 o pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:17:13+00:00",
        "description": "Korea P\u0142d. nie zamierza wdawa\u0107 si\u0119 w otwart\u0105 konfrontacj\u0119 z USA w zwi\u0105zku z c\u0142ami na\u0142o\u017conymi przez prezydenta Donalda Trumpa. Seul stawia na negocjacje i wypracowanie porozumienia z Waszyngtonem \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 Han Duk Su, pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki prezydenta kraju, w wywiadzie dla CNN.",
        "id": 2515244,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/korea-zapewnia-ze-nie-chce-isc-droga-chin-w-sprawie-cel-trumpa/9vnkk19",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea zapewnia, \u017ce nie chce \"i\u015b\u0107 drog\u0105 Chin\" w sprawie ce\u0142 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:11:32+00:00",
        "description": "Blisko 275 tys. samochod\u00f3w zosta\u0142o wyprodukowanych w fabrykach Volkswagen Pozna\u0144 w 2024 r. \u2014 o ok. 25 tys. wi\u0119cej ni\u017c w poprzednim roku. To rekordowy wynik w jej ponad 30-letniej historii.",
        "id": 2515245,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polski-volkswagen-z-rekordem-podano-wyniki/cze0plt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski Volkswagen z rekordem. Podano wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:09:11+00:00",
        "description": "W \u015brodowy poranek nie utrzyma\u0142y si\u0119 wzrosty na warszawskiej gie\u0142dzie, kt\u00f3re mogli\u015bmy obserwowa\u0107 we wtorek. Indeks WIG20 otworzy\u0142 dzie\u0144 3 proc. na minusie. Znowu gorsze nastroje s\u0105 w ca\u0142ej Europie.",
        "id": 2515246,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/startuje-sesja-na-warszawskiej-gieldzie-znowu-jest-czerwono/11mwf08",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startuje sesja na warszawskiej gie\u0142dzie. Znowu jest czerwono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:44:56+00:00",
        "description": "W\u0142adze Korei P\u0142d. og\u0142osi\u0142y pakiet nadzwyczajnego wsparcia o warto\u015bci 2 mld dol. dla dla przemys\u0142u motoryzacyjnego. To kluczowy sektor dla gospodarki tego pa\u0144stwa.",
        "id": 2515247,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/korea-reaguje-na-cla-trumpa-bedzie-wsparcie-dla-producentow-aut/2dkxhtr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea reaguje na c\u0142a Trumpa. B\u0119dzie wsparcie dla producent\u00f3w aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:35:04+00:00",
        "description": "Europejskie kontrakty terminowe zacz\u0119\u0142y spada\u0107 po tym, jak w \u017cycie wesz\u0142y c\u0142a Donalda Trumpa. Analitycy wskazuj\u0105, \u017ce \"rynek panikuje\", ale \"ma ku temu powody\".",
        "id": 2514956,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kolejne-spadki-w-europie-rynek-panikuje/jr7nh66",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne spadki w Europie. \"Rynek panikuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:14:32+00:00",
        "description": "Kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski zaproponowa\u0142 popieranemu przez PiS w wyborach prezydenckich Karolowi Nawrockiemu debat\u0119 w najbli\u017cszy pi\u0105tek. Mia\u0142aby si\u0119 ona odby\u0107 11 kwietnia w Ko\u0144skich w woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim.",
        "id": 2514957,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trzaskowski-proponuje-nawrockiemu-debate-tylko-ostrzegam/6k7tz1l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski proponuje Nawrockiemu debat\u0119. \"Tylko ostrzegam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:14:17+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w przewiduje, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych sze\u015bciu miesi\u0119cy ceny produkt\u00f3w codziennego u\u017cytku wzrosn\u0105 z powodu polityki celnej Donalda Trumpa. Jednocze\u015bnie 52 proc. badanych zgadza si\u0119 z opini\u0105 prezydenta USA i jego administracji, \u017ce inne kraje wykorzystuj\u0105 Stany Zjednoczone w relacjach handlowych.",
        "id": 2514958,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanie-wypowiedzieli-sie-o-clach-oto-czego-sie-spodziewaja-sondaz/ryn5422",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie wypowiedzieli si\u0119 o c\u0142ach. Oto czego si\u0119 spodziewaj\u0105 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:03:13+00:00",
        "description": "Gie\u0142da w Tokio zanotowa\u0142a w \u015brod\u0119 gwa\u0142towny spadek, pog\u0142\u0119biaj\u0105c straty po wej\u015bciu w \u017cycie kolejnych ce\u0142, og\u0142oszonych przez Donalda Trumpa. Inwestorzy obawiaj\u0105 si\u0119 eskalacji napi\u0119\u0107 handlowych mi\u0119dzy Pekinem i Waszyngtonem w zwi\u0105zku z pocz\u0105tkiem obowi\u0105zywania taryf na poziomie 104 proc. na import z Chin.",
        "id": 2514959,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cla-donalda-trumpa-gieldy-w-azji-znow-traca/8kfypfn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Donalda Trumpa. Gie\u0142dy w Azji zn\u00f3w trac\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:02:26+00:00",
        "description": "Polscy senatorowie od listopada 2023 r. odbyli \u0142\u0105cznie 233 podr\u00f3\u017ce samolotowe, kt\u00f3re kosztowa\u0142y ponad 1,6 mln z\u0142 \u2014 donosi \"Super Express\". Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich lata\u0142a w kierunkach europejskich, jednak zdarzy\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c nieco bardziej egzotyczne delegacje. Na li\u015bcie znale\u017a\u0107 mo\u017cna m.in. takie pa\u0144stwa jak: Tanzania, Nowa Zelandia czy Chile.",
        "id": 2514960,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/loty-senatorow-kosztowaly-ponad-16-mln-zl-znamy-nazwiska-rekordzistow/n3e7khl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senatorowie \"wylatali\" ponad 1,6 mln z\u0142. Kierunki ich podr\u00f3\u017cy mog\u0105 zaskakiwa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:52:29+00:00",
        "description": "C\u0142a Donalda Trumpa uderzaj\u0105 w wiele ameryka\u0144skich firm. Na przyk\u0142ad w koncern Apple, kt\u00f3ry jest uzale\u017cniony od chi\u0144skich fabryk. Producent iPhone'a w\u0142a\u015bnie straci\u0142 miano najlepiej wycenianej sp\u00f3\u0142ki w USA.",
        "id": 2514961,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/cla-trumpa-uderzyly-w-apple-firma-juz-nie-jest-najcenniejsza-w-usa/2pxscmk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa uderzy\u0142y w Apple. Firma ju\u017c nie jest najcenniejsz\u0105 w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:35:16+00:00",
        "description": "Lidl od lat eksportuje polskie produkty w ramach marek w\u0142asnych sieci. Firma poda\u0142a, \u017ce w zesz\u0142ym roku warto\u015b\u0107 takiego eksportu zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do 7 mld z\u0142.",
        "id": 2514962,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/lidl-eksportuje-polskie-produkty-padl-rekord/62lsehq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl eksportuje polskie produkty. Pad\u0142 rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:33:04+00:00",
        "description": "Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku pod wp\u0142ywem alkoholu powinno by\u0107 zagro\u017cone do\u017cywotni\u0105 kar\u0105 wi\u0119zienia \u2014 wynika z najnowszego badania zrealizowanego przez Instytut Bada\u0144 Pollster na zlecenie \"Super Expressu\".",
        "id": 2514689,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-chca-dozywocia-radykalne-podejscie-do-wypadkow-po-alkoholu-sondaz/rhnqxcj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy chc\u0105 do\u017cywocia. Radykalne podej\u015bcie do wypadk\u00f3w po alkoholu [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:24:26+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone z powodu epidemii ptasiej grypy maj\u0105 wielkie niedobory jajek. \"Rzeczpospolita\" wyja\u015bnia, czemu podobny kryzys Polsce raczej nie grozi.",
        "id": 2514690,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-nie-usa-oto-dlaczego-jajek-nam-nie-zabraknie/yv9k28m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska nie USA. Oto dlaczego jajek nam nie zabraknie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:18:52+00:00",
        "description": "Znasz to uczucie, gdy co\u015b wydaje si\u0119 nie w porz\u0105dku, ale trudno powiedzie\u0107, co dok\u0142adnie? To nieokre\u015blone \"co\u015b tu nie gra\". W\u0142a\u015bnie tak wygl\u0105da teraz sytuacja na ameryka\u0144skim rynku pracy. Je\u015bli kto\u015b ma obecnie obawy o swoj\u0105 zawodow\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, nie jest w tym osamotniony. Pracownicy w USA coraz bardziej martwi\u0105 si\u0119 o swoje zatrudnienie, masowe zwolnienia i rosn\u0105ce bezrobocie. Tak \u017ale nie by\u0142o od kryzysu 2008 r.",
        "id": 2514691,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/masowe-zwolnienia-i-rosnace-bezrobocie-w-usa-takich-zmartwien-nie-mieli-od-czasow/0hvvqm7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe zwolnienia i rosn\u0105ce bezrobocie. W USA takich zmartwie\u0144 nie mieli od czas\u00f3w Wielkiej Recesji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:14:49+00:00",
        "description": "Tysi\u0105ce os\u00f3b wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 w og\u00f3lnokrajowych protestach w USA wymierzonych przeciwko administracji Donalda Trumpa. Od pierwszej kadencji sporo si\u0119 jednak zmieni\u0142o. Ju\u017c nie sprawy \u015bwiatopogl\u0105dowe dominowa\u0142y na transparentach. Wyra\u017anie wida\u0107 te\u017c, \u017ce wzr\u00f3s\u0142 wiek protestuj\u0105cych.",
        "id": 2514692,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bylismy-na-protestach-przeciwko-trumpowi-w-usa-oto-co-zaskoczylo-nas-najbardziej/xglky4j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli\u015bmy na protestach przeciwko Trumpowi w USA. Oto co zaskoczy\u0142o nas najbardziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:14:12+00:00",
        "description": "Jeszcze kilka lat temu oko\u0142o 70 proc. Fin\u00f3w uwa\u017ca\u0142o, \u017ce model fi\u0144skiego szkolnictwa jest \"najlepszy na \u015bwiecie\". Obecnie przekonane jest o tym tylko 44 proc. spo\u0142ecze\u0144stwa \u2014 pokazuj\u0105 najnowsze analizy.",
        "id": 2514693,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/finowie-traca-wiare-w-finska-szkole-oto-przyczyna/01qd6n4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finowie trac\u0105 wiar\u0119 w fi\u0144sk\u0105 szko\u0142\u0119. Oto przyczyna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:10:33+00:00",
        "description": "Polski rynek mieszkaniowy do\u015bwiadcza obecnie wyra\u017anego zastoju, kt\u00f3ry obejmuje zar\u00f3wno segment pierwotny, jak i wt\u00f3rny. Dane z pierwszego kwarta\u0142u 2025 r. wskazuj\u0105 na znacz\u0105ce och\u0142odzenie nastroj\u00f3w zar\u00f3wno po stronie deweloper\u00f3w, jak i potencjalnych nabywc\u00f3w. Analiza przeprowadzona przez portal TabelaOfert.pl ujawnia rosn\u0105ce rozbie\u017cno\u015bci w oczekiwaniach obu stron rynku.",
        "id": 2514694,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/zastoj-na-rynku-nieruchomosci-czy-jest-nadzieja-na-poprawe/k0l6be5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zast\u00f3j na polskim rynku mieszkaniowym. \"Ludzie boj\u0105 si\u0119 inwestowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:08:44+00:00",
        "description": "Na wojnie celnej mog\u0105 skorzysta\u0107 podmioty obs\u0142uguj\u0105ce logistyk\u0119, kurierzy i magazyny. Natomiast straty mog\u0105 ponie\u015b\u0107 lokalni sprzedawcy detaliczni - czytamy w analizie \"Pulsu Biznesu\".",
        "id": 2514695,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/te-polskie-firmy-moga-skorzystac-na-wojnie-celnej-donalda-trumpa/r3328vv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te polskie firmy mog\u0105 skorzysta\u0107 na wojnie celnej Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:07:50+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk, komentuj\u0105c niedawne trz\u0119sienie ziemi na gie\u0142dach, ze spokojem pisa\u0142: \"wytrwamy!\". We wtorek nadesz\u0142o wyczekiwane odbicie, ale wci\u0105\u017c straty rynkowej warto\u015bci dziesi\u0119ciu kluczowych sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa (Skarb\u00f3w Tuska) s\u0105 na \u0142\u0105cznym poziomie ok. 31 mld z\u0142. Nominalnie najwi\u0119ksze straty s\u0105 w przypadku Orlenu i PKO BP.",
        "id": 2514696,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/panstwowe-spolki-juz-stracily-przez-cla-trumpa-tyle-sa-warte-wykresy/1st39s3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowe sp\u00f3\u0142ki \"odchudzone\" o kilkadziesi\u0105t miliard\u00f3w. Oto Skarby Tuska po c\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:51+00:00",
        "description": "Je\u015bli wybierasz si\u0119 do Japonii lub prowadzisz wymian\u0119 handlow\u0105 z tym krajem, warto pozna\u0107 aktualne notowania kursu jena. W tym artykule pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs japo\u0144skiej waluty (JPY) w uj\u0119ciu dziennym oraz tygodniowym. Na tej podstawie na pewno \u0142atwiej b\u0119dzie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o w\u0142a\u015bciwym czasie wymiany waluty.",
        "id": 2514697,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-9-kwietnia-2025-r/jlwkxjz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:41+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty euro z dnia 09 kwietnia 2025 . Wczoraj wynosi\u0142 on: 4,2815\u00a0z\u0142. Od kursu uzale\u017cnione s\u0105 ceny importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug. Obecnie euro jest walut\u0105 obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w 20 pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej, a tak\u017ce kilku, kt\u00f3re nie s\u0105 jej cz\u0142onkami.",
        "id": 2514698,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-9-kwietnia-2025-r/2lw9qss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:39+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania bie\u017c\u0105cego kursu USD z dnia 09 kwietnia 2025. Wczorajsza warto\u015b\u0107 dolara to 3,9079\u00a0z\u0142. Od tego, jaki jest kurs USD, zale\u017cy cena wielu importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug, kt\u00f3rych transakcje rozliczane s\u0105 w dolarach. By pokaza\u0107 perspektyw\u0119, w tym artykule pokazujemy zmian\u0119 kursu USD w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym.",
        "id": 2514699,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-9-kwietnia-2025-r/h8j1fm4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:29+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 09 kwietnia 2025. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,6087\u00a0z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule.",
        "id": 2514700,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-9-kwietnia-2025-r/cq8k9cf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:28+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs GBP na dzi\u015b 09 kwietnia 2025? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania waluty? Jeste\u015b w odpowiednim miejscu. Poni\u017cej sprawdzisz, czy z\u0142ot\u00f3wka umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem funta brytyjskiego. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 4,9881\u00a0z\u0142. Warto wiedzie\u0107 jak kurs wymiany prezentuje si\u0119 dzi\u015b.",
        "id": 2514701,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-9-kwietnia-2025-r/60d5ksh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:18+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony czeskiej z 09 kwietnia 2025. Kurs CZK z wczoraj wynosi\u0142 0,1700\u00a0z\u0142. Sprawd\u017a, czy obecnie nasza waluta zyskuje, czy traci na warto\u015bci.",
        "id": 2514702,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-9-kwietnia-2025-r/d7bvbd9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:16+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jaki jest kurs korony norweskiej? Interesuj\u0105 ci\u0119 bie\u017c\u0105ce notowania NOK? W tym miejscu sprawdzisz, czy z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem norweskiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3565\u00a0z\u0142, warto wiedzie\u0107, jak kurs wygl\u0105da aktualnie.",
        "id": 2514703,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-9-kwietnia-2025-r/w4b2nqp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:06+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty SEK do polskiego z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 09 kwietnia 2025. Wczoraj kurs korony szwedzkiej wynosi\u0142: 0,3899\u00a0z\u0142.",
        "id": 2514704,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-9-kwietnia-2025-r/g54zzrv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:01:04+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,5734\u00a0z\u0142. Zobacz, jak sytuacja kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b: 09 kwietnia 2025.",
        "id": 2514705,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-9-kwietnia-2025-r/kff0t97",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:00:55+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a bie\u017c\u0105cy kurs forinta w\u0119gierskiego na dzie\u014409 kwietnia 2025. Forint nie jest najpopularniejsz\u0105 walut\u0105 w regionie, jednak jej kurs interesuje wiele os\u00f3b, kt\u00f3re wyje\u017cd\u017caj\u0105 na W\u0119gry lub prowadz\u0105 biznesy z w\u0119gierskimi firmami. Wczoraj kurs forinta wynosi\u0142 1,0501\u00a0z\u0142.",
        "id": 2514706,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-9-kwietnia-2025-r/s73rr07",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T05:00:52+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 2514707,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-9-kwietnia-2025-r/lcrjh9q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 09 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:59:38+00:00",
        "description": "Banco Santander SA rozwa\u017ca sprzeda\u017c wi\u0119kszo\u015bciowego pakietu akcji w swoim oddziale w Polsce \u2014 podaje agencja Bloomberg. Hiszpanie maj\u0105 obecnie 62 proc. akcji Santander Banku Polska, kt\u00f3rych rynkowa warto\u015b\u0107 to ok. 33 mld z\u0142.",
        "id": 2514708,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/znany-hiszpanski-bank-moze-wycofac-sie-z-polski/ccpkpy7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany hiszpa\u0144ski bank mo\u017ce wycofa\u0107 si\u0119 z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:28:53+00:00",
        "description": "Chorwacja b\u0119dzie do 2030 roku przeznacza\u0107 na obronno\u015b\u0107 3 proc. PKB \u2014 zapewni\u0142 chorwacki minister obrony Ivan Anuszi\u0107. Obecnie wydaje 2 proc.",
        "id": 2514414,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejny-europejski-kraj-przyspiesza-zbrojenia-3-proc-do-2030-r/vphq7g7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny europejski kraj przyspiesza zbrojenia. 3 proc. do 2030 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:25:03+00:00",
        "description": "Wysokie c\u0142a przynios\u0105 dobrobyt, a os\u0142abienie waluty stabilno\u015b\u0107. Zatrzymanie migracji wzmocni rynek pracy, a prawo silniejszego do zmiany granic to wi\u0119ksze bezpiecze\u0144stwo. Niestety to nie tre\u015b\u0107 powie\u015bci George\u2019a Orwella \"Rok 1984\", gdzie \"Wojna to pok\u00f3j. Wolno\u015b\u0107 to niewola. Ignorancja to si\u0142a\", tylko wsp\u00f3\u0142czesny \u015bwiat stosunk\u00f3w mi\u0119dzynarodowych, tiktokowej polityki i postprawdy. A mo\u017ce bli\u017cej nam do \"Nowego wspania\u0142ego \u015bwiata\" Aldousa Huxleya \u2013 innej dystopii, w kt\u00f3rej \u015bwiat budzi si\u0119 z iluzji porz\u0105dku i komfortu, a Dzikus \u017c\u0105da prawa do bycia nieszcz\u0119\u015bliwym \u2013 pisze w opinii dla Business Insider Polska Pawe\u0142 Borys, prezes MCI Capital TFI i by\u0142y prezes PFR.",
        "id": 2514415,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/pawel-borys-o-wspolczesnych-wyzwaniach-upada-era-lat-90-opinia/fpdwf2t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Donalda Trumpa. Czterej je\u017ad\u017acy gospodarczej destabilizacji [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:19:28+00:00",
        "description": "Kraje dzwoni\u0105 do nas, ca\u0142uj\u0105 mnie po ty\u0142ku, dobijaj\u0105 si\u0119, by zawrze\u0107 umow\u0119 w sprawie ce\u0142 \u2014 m\u00f3wi prezydent USA Donald Trump. Tymczasem nowe c\u0142a wesz\u0142y w \u017cycie minut\u0119 po p\u00f3\u0142nocy czasu wschodnioameryka\u0144skiego.",
        "id": 2514416,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dzwonia-i-sie-podlizuja-cla-trumpa-weszly-w-zycie/z1t7xpz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dzwoni\u0105 i si\u0119 podlizuj\u0105\". C\u0142a Trumpa wesz\u0142y w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:15:00+00:00",
        "description": "Kolejne dni pokazuj\u0105, \u017ce przez wojn\u0119 handlow\u0105 wywo\u0142an\u0105 przez Donalda Trumpa spadaj\u0105 nie tylko ceny akcji, ale w konsekwencji r\u00f3wnie\u017c notowania m.in. Otwartych Funduszy Emerytalnych. Bran\u017ca jednak uspokaja. \u2014 Mam \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce ka\u017cda korekta na rynku mo\u017ce budzi\u0107 niepok\u00f3j, jednak w inwestycjach d\u0142ugoterminowych na wynik nale\u017cy patrze\u0107 z odpowiedniej perspektywy czasowej \u2014 t\u0142umaczy w Business Insider Polska Ma\u0142gorzata Rusewicz, prezes Izby Gospodarczej Towarzystw Emerytalnych. Jak dodaje, pieni\u0105dze z OFE mog\u0142yby te\u017c pos\u0142u\u017cy\u0107 do finansowania strategicznych potrzeb Polski, takich jak transformacja energetyczna czy bezpiecze\u0144stwo militarne.",
        "id": 2514417,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/oszczednosci-polakow-topnieja-przez-cla-trumpa-fundusze-reaguja/zqwnw6n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszcz\u0119dno\u015bci Polak\u00f3w topniej\u0105 przez c\u0142a Trumpa. Fundusze reaguj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:06:13+00:00",
        "description": "Wtorkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 spadkami, cho\u0107 w pierwszej cz\u0119\u015bci dnia indeksy mocno zwy\u017ckowa\u0142y. Nadzieje inwestor\u00f3w na op\u00f3\u017anienie ce\u0142 lub negocjacje handlowe os\u0142ab\u0142y, po tym jak Bia\u0142y Dom potwierdzi\u0142, \u017ce w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 \u0142\u0105cznie 104-procentowe c\u0142a na towary z Chin.",
        "id": 2514418,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dalsze-spadki-na-wall-street-inwestorzy-rozczarowani/kp8md4l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dalsze spadki na Wall Street. Inwestorzy rozczarowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:05:00+00:00",
        "description": "C\u0142a Donalda Trumpa siej\u0105 spustoszenie na rynkach finansowych i nawet w otoczeniu prezydenta USA maj\u0105 wielu przeciwnik\u00f3w. Kto je zatem wymy\u015bli\u0142 i przeforsowa\u0142? Zwykle w ameryka\u0144skich mediach pada jedno nazwisko: Peter Navarro. W karierze nie przeszkodzi\u0142o mu nawet to, \u017ce wyl\u0105dowa\u0142 kiedy\u015b za kratkami. A by\u0107 mo\u017ce wr\u0119cz mocno mu to pomog\u0142o.",
        "id": 2514419,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kim-jest-peter-navarro-wiezien-trumpa-i-autor-wojny-handlowej/pdqvfvz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wi\u0119zie\u0144 Trumpa\", kt\u00f3ry nie znosi si\u0119 z Muskiem. Kim jest autor wojny handlowej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T04:00:00+00:00",
        "description": "Niemieccy naukowcy stworzyli now\u0105 definicj\u0119 klasy \u015bredniej. Postanowili\u015bmy sprawdzi\u0107, jak tamtejsze realia maj\u0105 si\u0119 do tych panuj\u0105cych w Polsce. Policzyli\u015bmy, jakie dochody trzeba mie\u0107 w ca\u0142y gospodarstwie domowym, by nale\u017ce\u0107 do grona zarobkowych \u015bredniak\u00f3w. Te r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 w zale\u017cno\u015bci od miejsca zamieszkania oraz wielko\u015bci rodziny. Mamy konkretne kwoty dla ka\u017cdej z ponad 2,4 tys. gmin w naszym kraju. Sprawd\u017a, czy jeste\u015b reprezentantem klasy \u015bredniej w swoim mie\u015bcie.",
        "id": 2514420,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/klasa-srednia-ma-nowa-definicje-sprawdz-czy-sie-do-niej-lapiesz-kwoty/m83dw2g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto nowa definicja klasy \u015bredniej. Sprawd\u017a, czy si\u0119 do niej \u0142apiesz [KWOTY]",
        "vote": 0
    }
]