[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T22:50:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-rajdowiec-ludzie-troche-przesadzaja,nId,7946766\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-rajdowiec-ludzie-troche-przesadzaja/000KVQ22BJQ4DHEI-C307.jpg\" alt=\"Trump rajdowiec: Ludzie troch\u0119 przesadzaj\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Ludzie troch\u0119 przesadzaj\u0105. Troch\u0119 si\u0119 wystraszyli&quot; - powiedzia\u0142 Donald Trump podczas spotkania z kierowcami rajdowymi przed Bia\u0142ym Domem, pytany o powody nag\u0142ego zawieszenia wysokich ce\u0142 na\u0142o\u017conych na prawie 60 pa\u0144stw \u015bwiata. Jego s\u0142owa stoj\u0105 w sprzeczno\u015bci do wyst\u0105pienia ministra finans\u00f3w Scotta Bessenta, kt\u00f3ry godzin\u0119 wcze\u015bniej powiedzia\u0142, \u017ce manewr by\u0142 zaplanowany i zasugerowa\u0142, \u017ce od pocz\u0105tku chodzi\u0142o o uderzenie w chi\u0144sk\u0105 gospodark\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2522113,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-rajdowiec-ludzie-troche-przesadzaja,nId,7946766",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rajdowiec: Ludzie troch\u0119 przesadzaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T21:44:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-barcelona-gromi-borussie-lewandowski-z-dwoma-golami,nId,7946768\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/barcelona-gromi-borussie-lewandowski-z-dwoma-golami/000KVPY6225I8J0H-C307.jpg\" alt=\"Barcelona gromi Borussi\u0119. Lewandowski z dwoma golami\" align=\"left\" /></a>Roberta Lewandowskiego i Barcelon\u0119 trudno zatrzyma\u0107 w tym sezonie. Polak strzeli\u0142 dwa gole, a jego dru\u017cyna rozgromi\u0142a Borussi\u0119 Dortmund 4:0. Rewan\u017c odb\u0119dzie si\u0119 15 kwietnia, ale wydaje si\u0119 by\u0107 formalno\u015bci\u0105. W drugim \u015brodowym meczu Ligi Mistrz\u00f3w Paris Saint-Germain wygra\u0142 z Aston Vill\u0105 3:1.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2521762,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-barcelona-gromi-borussie-lewandowski-z-dwoma-golami,nId,7946768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona gromi Borussi\u0119. Lewandowski z dwoma golami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:41:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chinski-mysliwiec-6-generacji-tuz-nad-autostrada-pekin-prezy,nId,7946737\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chinski-mysliwiec-6-generacji-tuz-nad-autostrada-pekin-prezy/000KVPLB1UAS5ELT-C307.jpg\" alt=\"Chi\u0144ski my\u015bliwiec 6. generacji tu\u017c nad autostrad\u0105. Pekin pr\u0119\u017cy musku\u0142y\" align=\"left\" /></a>Nowe zdj\u0119cia chi\u0144skiego my\u015bliwca sz\u00f3stej generacji obieg\u0142y sie\u0107. Zachodni analitycy nazwali go J-36. O my\u015bliwcu wiadomo, \u017ce zosta\u0142 wyprodukowany przez Chengdu Aircraft Corporation, pierwszy raz spostrze\u017cono go w grudniu ubieg\u0142ego roku. Wiadomo tak\u017ce, i\u017c pojawienie si\u0119 w\u0142a\u015bnie teraz nowych dowod\u00f3w na jego istnienie nie jest dzie\u0142em przypadku. Pekin pr\u0119\u017cy musku\u0142y.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2521218,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chinski-mysliwiec-6-generacji-tuz-nad-autostrada-pekin-prezy,nId,7946737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski my\u015bliwiec 6. generacji tu\u017c nad autostrad\u0105. Pekin pr\u0119\u017cy musku\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:41:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niespodzianka-w-watykanie-krol-odwiedzil-papieza,nId,7946745\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niespodzianka-w-watykanie-krol-odwiedzil-papieza/000KVPKCT3WD292J-C307.jpg\" alt=\"Niespodzianka w Watykanie. Kr\u00f3l odwiedzi\u0142 papie\u017ca \" align=\"left\" /></a>Kr\u00f3l Karol III wraz z ma\u0142\u017conk\u0105 Kamil\u0105 niespodziewanie odwiedzi\u0142 w \u015brod\u0119 w Watykanie papie\u017ca. Franciszek przechodzi rekonwalescencj\u0119 po ci\u0119\u017ckiej chorobie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2521221,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niespodzianka-w-watykanie-krol-odwiedzil-papieza,nId,7946745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodzianka w Watykanie. Kr\u00f3l odwiedzi\u0142 papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:41:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-strzaly-podczas-policyjnego-poscigu-za-pijanym-kierowca,nId,7946747\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzaly-podczas-policyjnego-poscigu-za-pijanym-kierowca/000KVPKW0BIMOKUH-C307.jpg\" alt=\"Strza\u0142y podczas policyjnego po\u015bcigu za pijanym kierowc\u0105\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne okoliczno\u015bci zatrzymania pijanego kierowcy w Gliwicach ( \u015al\u0105skie). M\u0119\u017cczyzna pr\u00f3bowa\u0142 potr\u0105ci\u0107 policjant\u00f3w i zepchn\u0105\u0107 radiow\u00f3z z drogi. Mundurowi podczas po\u015bcigu musieli u\u017cy\u0107 broni - poinformowa\u0142a Komenda Wojew\u00f3dzka Policji w Katowicach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2521219,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-strzaly-podczas-policyjnego-poscigu-za-pijanym-kierowca,nId,7946747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y podczas policyjnego po\u015bcigu za pijanym kierowc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:41:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-strzaly-w-nowym-saczu-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7946744\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzaly-w-nowym-saczu-jedna-osoba-nie-zyje/000KVPM6MBOJNM6Y-C307.jpg\" alt=\"Strza\u0142y w Nowym S\u0105czu. Jedna osoba nie \u017cyje\" align=\"left\" /></a>Tragedia na osiedlu W\u00f3lki w Nowym S\u0105czu. Nie \u017cyje 41-letni m\u0119\u017cczyzna, a 64-letnia kobieta walczy o \u017cycie w szpitalu. Prawdopodobnie dosz\u0142o do strzelaniny.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2521217,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-strzaly-w-nowym-saczu-jedna-osoba-nie-zyje,nId,7946744",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y w Nowym S\u0105czu. Jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T20:41:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zawalila-sie-sciana-w-sadeckim-szpitalu,nId,7946751\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawalila-sie-sciana-w-sadeckim-szpitalu/000KVPP2W1EWFGYG-C307.jpg\" alt=\"Zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana w s\u0105deckim szpitalu \" align=\"left\" /></a>Niecodzienne zdarzenie w szpitalu w Nowym S\u0105czu. W jednej z poczekalni nagle run\u0119\u0142a \u015bciana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2521220,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zawalila-sie-sciana-w-sadeckim-szpitalu,nId,7946751",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana w s\u0105deckim szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:45:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-chinczykow-na-froncie-w-ukrainie-jest-wiecej-zelenski-podal-,nId,7946697\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chinczykow-na-froncie-w-ukrainie-jest-wiecej-zelenski-podal/000KVP7K8K7C4IBY-C307.jpg\" alt=\"Chi\u0144czyk\u00f3w na froncie w Ukrainie jest wi\u0119cej. Ze\u0142enski poda\u0142 dane\" align=\"left\" /></a>&quot;To oczywiste, \u017ce Chiny s\u0105 g\u0142\u00f3wnym sponsorem wojny, kt\u00f3r\u0105 prowadzi Rosja&quot; - m\u00f3wi szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas, dodaj\u0105c, \u017ce &quot;oczywi\u015bcie nie oznacza to, \u017ce Chiny bior\u0105 udzia\u0142 w wojnie&quot;. Problem polega na tym, \u017ce wed\u0142ug informacji Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - bior\u0105 udzia\u0142. Prezydent Ukrainy przekaza\u0142 dane na temat sytuacji na froncie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2521222,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-chinczykow-na-froncie-w-ukrainie-jest-wiecej-zelenski-podal-,nId,7946697",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czyk\u00f3w na froncie w Ukrainie jest wi\u0119cej. Ze\u0142enski poda\u0142 dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:06:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-legia-powaznie-oslabiona-przed-bitwa-z-chelsea,nId,7946701\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/legia-powaznie-oslabiona-przed-bitwa-z-chelsea/000KVPD837Q5J8IV-C307.jpg\" alt=\"Legia powa\u017cnie os\u0142abiona przed bitw\u0105 z Chelsea \" align=\"left\" /></a>Takiego rywala w Polsce dawno nie by\u0142o. Londy\u0144ska Chelsea zmierzy si\u0119 w czwartek o 18.45 w Warszawie z Legi\u0105 w \u0107wier\u0107finale Ligi Konferencji. &quot;Marc Gual i Bartek Kapustka na pewno nie zagraj\u0105&quot; - poinformowa\u0142 trener Legii Goncalo Feio.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520627,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-legia-powaznie-oslabiona-przed-bitwa-z-chelsea,nId,7946701",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia powa\u017cnie os\u0142abiona przed bitw\u0105 z Chelsea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:06:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-siatkarze-resovii-bezradni-traca-tytul,nId,7946720\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siatkarze-resovii-bezradni-traca-tytul/000KVPEA4QDKTFP9-C307.jpg\" alt=\"\u200bSiatkarze Resovii bezradni. Trac\u0105 tytu\u0142\" align=\"left\" /></a>W rewan\u017cowym starciu fina\u0142owym Pucharu CEV Asseco Resovia Rzesz\u00f3w musia\u0142a uzna\u0107 wy\u017cszo\u015b\u0107 dru\u017cyny Ziraat Bankasi Ankara, przegrywaj\u0105c 1:3 (25:20, 17:25, 26:28, 14:25). Siatkarze z Rzeszowa nie obronili trofeum, z kolei dla zespo\u0142u z Turcji to pierwszy historyczny triumf w europejskich pucharach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520626,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-siatkarze-resovii-bezradni-traca-tytul,nId,7946720",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bSiatkarze Resovii bezradni. Trac\u0105 tytu\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T19:06:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-stellantis-w-tychach-zawiesil-produkcje-chinskich-samochodow,nId,7946718\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stellantis-w-tychach-zawiesil-produkcje-chinskich-samochodow/000KVPENTQA5W4V3-C307.jpg\" alt=\"Stellantis w Tychach zawiesi\u0142 produkcj\u0119 chi\u0144skich samochod\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Koncern Stellantis zawiesi\u0142 produkcj\u0119 samochodu elektrycznego T03 chi\u0144skiej marki Leapmotor w Tychach 30 marca 2025 roku - przekaza\u0142a agencja Reutera.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520628,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-stellantis-w-tychach-zawiesil-produkcje-chinskich-samochodow,nId,7946718",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stellantis w Tychach zawiesi\u0142 produkcj\u0119 chi\u0144skich samochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:02:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-alarm-imgw-tam-zima-jeszcze-mocno-zaatakuje,nId,7946584\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-imgw-tam-zima-jeszcze-mocno-zaatakuje/000KVP5ATI56IYDY-C307.jpg\" alt=\"Alarm IMGW: Tam zima jeszcze mocno zaatakuje\" align=\"left\" /></a>Czeka nas pogodowy rollercoaster. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 w \u015brod\u0119 ostrze\u017cenia I stopnia przed marzn\u0105cymi drogami, intensywnymi opadami \u015bniegu, silnym wiatrem i przymrozkami. W g\u00f3rach spadnie nawet 20 cm \u015bniegu, a pr\u0119dko\u015b\u0107 wiatru w porywach wyniesie nawet 75 km/h.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520053,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-alarm-imgw-tam-zima-jeszcze-mocno-zaatakuje,nId,7946584",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm IMGW: Tam zima jeszcze mocno zaatakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:02:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-wyczynia-trump-oglosil-nowa-decyzje,nId,7946705\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-wyczynia-trump-oglosil-nowa-decyzje/000KVP7U0DXJWX08-C307.jpg\" alt=\"Co wyczynia Trump?! Og\u0142osi\u0142 now\u0105 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Zwrot akcji w sprawie ce\u0142. Donald Trump podj\u0105\u0142 kolejn\u0105 sensacyjn\u0105 decyzj\u0119. &quot;Podnosz\u0119 c\u0142o na Chiny do 125 proc., zawieszam c\u0142a dla innych na 90 dni&quot; - poinformowa\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520051,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-wyczynia-trump-oglosil-nowa-decyzje,nId,7946705",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co wyczynia Trump?! Og\u0142osi\u0142 now\u0105 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:02:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-holownia-ostro-o-debacie-skandal-tak-nie-bylo-nawet-za-rzado,nId,7946703\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-ostro-o-debacie-skandal-tak-nie-bylo-nawet-za-rzado/000KVP8YXS9WQ1VC-C307.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia ostro o debacie: Skandal! Tak nie by\u0142o nawet za rz\u0105d\u00f3w PiS\" align=\"left\" /></a>Szymon Ho\u0142ownia ostro zareagowa\u0142 na planowan\u0105 debat\u0119 prezydenck\u0105 Trzaskowski-Nawrocki, kt\u00f3ra mia\u0142aby si\u0119 odby\u0107 mi\u0119dzy innymi na antenie telewizji pa\u0144stwowej. &quot;To absolutny skandal i z\u0142amanie demokratycznych procedur&quot; - napisa\u0142 na platformie X.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520052,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-holownia-ostro-o-debacie-skandal-tak-nie-bylo-nawet-za-rzado,nId,7946703",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia ostro o debacie: Skandal! Tak nie by\u0142o nawet za rz\u0105d\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:02:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-mozdzonek-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-w-radiu-rmf24,nId,7946414\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-mozdzonek-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-w-radiu-rmf24/000KVMHAGYHKFEO8-C307.jpg\" alt=\"\u200bMarcin Mo\u017cd\u017conek go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Marcin Mo\u017cd\u017conek, by\u0142y siatkarz, radny Olsztyna, prezes Naczelnej Rady \u0141owieckiej, b\u0119dzie go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520057,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marcin-mozdzonek-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-w-radiu-rmf24,nId,7946414",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bMarcin Mo\u017cd\u017conek go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:02:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-wybory-wygrywa-sie-w-konskich-dlaczego-to-miasto-jest-kluczo,nId,7946710\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-wygrywa-sie-w-konskich-dlaczego-to-miasto-jest-kluczo/000KVPAH15O0XON7-C307.jpg\" alt=\"\u200b&quot;Wybory wygrywa si\u0119 w Ko\u0144skich&quot;. Dlaczego to miasto jest kluczowe?\" align=\"left\" /></a>Ko\u0144skie, niewielkie miasto w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim, sta\u0142o si\u0119 nagle gor\u0105cym punktem na politycznej mapie Polski. Rafa\u0142 Trzaskowski wezwa\u0142 dzisiaj popieranego przez PiS Karola Nawrockiego do debaty w tym mie\u015bcie. O symbolicznym znaczeniu Ko\u0144skich m\u00f3wi\u0142 ju\u017c lata temu Grzegorz Schetyna, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce to w\u0142a\u015bnie tu rozgrywa si\u0119 kluczowa bitwa wyborcza o g\u0142osy &quot;Polski powiatowej&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520055,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-wybory-wygrywa-sie-w-konskich-dlaczego-to-miasto-jest-kluczo,nId,7946710",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200b\"Wybory wygrywa si\u0119 w Ko\u0144skich\". Dlaczego to miasto jest kluczowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:02:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-przekazal-dane-wywiadowcze-chinczykow-na-froncie-je,nId,7946697\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-przekazal-dane-wywiadowcze-chinczykow-na-froncie-je/000KVP7K8K7C4IBY-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski przekaza\u0142 dane wywiadowcze. Chi\u0144czyk\u00f3w na froncie jest wi\u0119cej\" align=\"left\" /></a>&quot;To oczywiste, \u017ce Chiny s\u0105 g\u0142\u00f3wnym sponsorem wojny, kt\u00f3r\u0105 prowadzi Rosja&quot; - m\u00f3wi szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas, dodaj\u0105c, \u017ce &quot;oczywi\u015bcie nie oznacza to, \u017ce Chiny bior\u0105 udzia\u0142 w wojnie&quot;. Problem polega na tym, \u017ce wed\u0142ug informacji Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego - bior\u0105 udzia\u0142. Prezydent Ukrainy przekaza\u0142 dane na temat sytuacji na froncie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520054,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-przekazal-dane-wywiadowcze-chinczykow-na-froncie-je,nId,7946697",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski przekaza\u0142 dane wywiadowcze. Chi\u0144czyk\u00f3w na froncie jest wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T18:02:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmieniaja-sie-ceny-ropy-kiedy-odczujemy-to-na-stacjach-paliw,nId,7946678\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmieniaja-sie-ceny-ropy-kiedy-odczujemy-to-na-stacjach-paliw/000KVP2OPHDCLY3K-C307.jpg\" alt=\"Zmieniaj\u0105 si\u0119 ceny ropy. Kiedy odczujemy to na stacjach paliw?\" align=\"left\" /></a>Wkr\u00f3tce ceny paliw w Polsce wyra\u017anie spadn\u0105 - tak wskazuj\u0105 eksperci. Z obni\u017cek kierowcy b\u0119d\u0105 mogli si\u0119 cieszy\u0107 najprawdopodobniej jeszcze przed \u015bwi\u0119tami wielkanocnymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2520056,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zmieniaja-sie-ceny-ropy-kiedy-odczujemy-to-na-stacjach-paliw,nId,7946678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmieniaj\u0105 si\u0119 ceny ropy. Kiedy odczujemy to na stacjach paliw?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:56:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-co-z-debata-nawrocki-trzaskowski-zamieszanie-w-sztabach-poli,nId,7946515\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-z-debata-nawrocki-trzaskowski-zamieszanie-w-sztabach-poli/000KVOVL4I6DCKTG-C307.jpg\" alt=\"\u200bCo z debat\u0105 Nawrocki - Trzaskowski? Zamieszanie w sztabach polityk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 Szefernaker, kt\u00f3ry kieruje sztabem Karola Nawrockiego, zaprosi\u0142 w \u015brod\u0119 na rozmowy Wiolett\u0119 Paprock\u0105-\u015alusarsk\u0105 - szefow\u0105 sztabu Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Sztabowcy mieli ustali\u0107 zasady ewentualnej debaty telewizyjnej mi\u0119dzy kandydatami na prezydenta w Ko\u0144skich (\u015awi\u0119tokrzyskie). Paprocka na to spotkanie nie przysz\u0142a. Szeferneker proponuje, by do spotkania dosz\u0142o w czwartek w po\u0142udnie w Centrum Prasowym Foksal w Warszawie. &quot;Nie zak\u0142adam, \u017ce druga strona nie chce tej debaty. Skoro zaproponowa\u0142a, to znaczy, \u017ce chce debaty&quot; - napisa\u0142 polityk PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2519456,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-co-z-debata-nawrocki-trzaskowski-zamieszanie-w-sztabach-poli,nId,7946515",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bCo z debat\u0105 Nawrocki - Trzaskowski? Zamieszanie w sztabach polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T16:56:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pyffel-europa-jest-w-kleszczach-walczymy-o-przetrwanie,nId,7946401\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pyffel-europa-jest-w-kleszczach-walczymy-o-przetrwanie/000KVM7IIFMVJ2O9-C307.jpg\" alt=\"Pyffel: Europa jest w kleszczach. Walczymy o przetrwanie\" align=\"left\" /></a>&quot;W tym rozdaniu geopolitycznym Europa i Polska walcz\u0105 o przetrwanie. Nie mam co tego w\u0105tpliwo\u015bci. Walczymy, by nie zosta\u0107 mas\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie rozgrywana dowolnie&quot; - m\u00f3wi\u0142 o wojnie handlowej i relacjach USA-Chiny-Europa-Rosja ekspert ds. mi\u0119dzynarodowych Rados\u0142aw Pyffel w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2519455,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-pyffel-europa-jest-w-kleszczach-walczymy-o-przetrwanie,nId,7946401",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pyffel: Europa jest w kleszczach. Walczymy o przetrwanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:52:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gif-wycofuje-leki-zagrozenie-dla-zdrowia,nId,7946470\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gif-wycofuje-leki-zagrozenie-dla-zdrowia/000KVO3LL072N4MU-C307.jpg\" alt=\"GIF wycofuje leki. &quot;Zagro\u017cenie dla zdrowia&quot;\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119\u0107 serii leku Elenium zostaje wycofanych z obrotu. &quot;Stwierdzona wada mo\u017ce dotyczy\u0107 wszystkich dawek, tj. 5 mg, 10 mg i 25 mg, kt\u00f3re zosta\u0142y przepakowane&quot; - napisano w komunikacie G\u0142\u00f3wnego Inspektoratu Farmaceutycznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2518814,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gif-wycofuje-leki-zagrozenie-dla-zdrowia,nId,7946470",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIF wycofuje leki. \"Zagro\u017cenie dla zdrowia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:52:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niezwykle-odkrycie-2-letnie-dziecko-w-oknie-zycia,nId,7946497\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezwykle-odkrycie-2-letnie-dziecko-w-oknie-zycia/000KVOLYH6EIDBHJ-C307.jpg\" alt=\"Niezwyk\u0142e odkrycie. 2-letnie dziecko w oknie \u017cycia\" align=\"left\" /></a>W oknie \u017cycia, prowadzonym przez siostry boromeuszki, przy ul. Rydygiera we Wroc\u0142awiu zosta\u0142 znaleziony ch\u0142opiec. Dziecko ma oko\u0142o dw\u00f3ch lat. To wyj\u0105tkowa sytuacja, bo do okna \u017cycia trafiaj\u0105 zazwyczaj noworodki lub niemowl\u0119ta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2518812,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-niezwykle-odkrycie-2-letnie-dziecko-w-oknie-zycia,nId,7946497",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie. 2-letnie dziecko w oknie \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:52:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-radoslaw-pyffel-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7946401\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/radoslaw-pyffel-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000KVM7IIFMVJ2O9-C307.jpg\" alt=\"\u200bRados\u0142aw Pyffel go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Marka Tejchmana w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Rados\u0142aw Pyffel, ekspert ds. mi\u0119dzynarodowych. Z naszym go\u015bciem porozmawiamy m.in. o odpowiedzi Chin na c\u0142a Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2518810,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-radoslaw-pyffel-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7946401",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bRados\u0142aw Pyffel go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T15:52:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tir-z-impetem-wjechal-w-dom-kierowca-nie-zyje-zdjecia,nId,7946487\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tir-z-impetem-wjechal-w-dom-kierowca-nie-zyje-zdjecia/000KVO1ZWBT8PVAS-C307.jpg\" alt=\"Tir z impetem wjecha\u0142 w dom, kierowca nie \u017cyje [ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a>Do tragicznego wypadku dosz\u0142o w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu na ulicy 15 sierpnia w Sochaczewie (Mazowieckie). Ci\u0119\u017car\u00f3wka zjecha\u0142a z drogi i uderzy\u0142a w dom. 61-letni kierowca tira zgin\u0105\u0142 na miejscu. W budynku przebywa\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2518811,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tir-z-impetem-wjechal-w-dom-kierowca-nie-zyje-zdjecia,nId,7946487",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tir z impetem wjecha\u0142 w dom, kierowca nie \u017cyje [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:47:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-ujawnil-swoje-haslo-wyborcze,nId,7946467\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-ujawnil-swoje-haslo-wyborcze/000KVO3MP390AFB8-C307.jpg\" alt=\"\u200bNawrocki ujawni\u0142 swoje has\u0142o wyborcze\" align=\"left\" /></a>Karol Nawrocki, kandydat na prezydenta Polski popierany przez PiS, przedstawi\u0142 w \u015brod\u0119 swoje has\u0142o wyborcze. Brzmi ono: &quot;Po pierwsze Polska, po pierwsze Polacy&quot;. &quot;Dla mnie najwa\u017cniejszy jest interes Polski, b\u0119d\u0119 prezydentem, kt\u00f3ry swoje decyzje, inicjatywy ustawodawcze, b\u0119dzie opiera\u0142 o to has\u0142o&quot; - zapewni\u0142 kandydat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2518181,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-ujawnil-swoje-haslo-wyborcze,nId,7946467",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bNawrocki ujawni\u0142 swoje has\u0142o wyborcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:47:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nielegalny-towar-przechwycony-na-a4-wartosc-zwala-z-nog,nId,7946431\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nielegalny-towar-przechwycony-na-a4-wartosc-zwala-z-nog/000KVMREOF2238Y7-C307.jpg\" alt=\"Nielegalny towar przechwycony na A4. Warto\u015b\u0107 zwala z n\u00f3g\" align=\"left\" /></a>Podczas rutynowej kontroli na dolno\u015bl\u0105skim odcinku autostrady A4 funkcjonariusze S\u0142u\u017cby Celno-Skarbowej oraz stra\u017cy granicznej natrafili na olbrzymi przemyt. W naczepie ci\u0119\u017car\u00f3wki ukryto a\u017c 7 mln szt. papieros\u00f3w bez polskich znak\u00f3w akcyzy. Ich czarnorynkowa warto\u015b\u0107 to blisko 8,5 mln z\u0142. Kierowca pojazdu, 33-letni Polak, zosta\u0142 zatrzymany i us\u0142ysza\u0142 zarzuty paserstwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2518182,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-nielegalny-towar-przechwycony-na-a4-wartosc-zwala-z-nog,nId,7946431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nielegalny towar przechwycony na A4. Warto\u015b\u0107 zwala z n\u00f3g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:47:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-z-nowa-koalicja-rzadzaca-umowa-uzgodniona,nId,7946453\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-z-nowa-koalicja-rzadzaca-umowa-uzgodniona/000KVMTGFDO99HO1-C307.jpg\" alt=\"Niemcy z now\u0105 koalicj\u0105 rz\u0105dz\u0105c\u0105. Umowa uzgodniona\" align=\"left\" /></a>Jest umowa koalicyjna w Niemczech. Przedstawili j\u0105 w \u015brod\u0119 partyjni liderzy - Friedrich Merz (CDU), Markus Soeder (CSU) oraz Lars Klingbeil i Saskia Esken (SPD). Merz b\u0119dzie nowym kanclerzem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2518180,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-z-nowa-koalicja-rzadzaca-umowa-uzgodniona,nId,7946453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy z now\u0105 koalicj\u0105 rz\u0105dz\u0105c\u0105. Umowa uzgodniona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:47:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-szuldrzynski-o-debacie-nawrocki-postanowil-zaryzykowac,nId,7946443\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szuldrzynski-o-debacie-nawrocki-postanowil-zaryzykowac/000KVN2047Q5HXD0-C307.jpg\" alt=\"\u200bSzu\u0142drzy\u0144ski o debacie: Nawrocki postanowi\u0142 zaryzykowa\u0107\" align=\"left\" /></a>Dotychczas spokojna kampania wyborcza w Polsce zaczyna nabiera\u0107 tempa. Rafa\u0142 Trzaskowski zaproponowa\u0142 Karolowi Nawrockiemu debat\u0119. Ten na portalu X pozytywnie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do propozycji, postawi\u0142 jednak warunek. Debata ma odby\u0107 si\u0119 w najbli\u017cszy pi\u0105tek w Ko\u0144skich w \u015awi\u0119tokrzyskiem.&quot;Nawrocki stwierdzi\u0142: w\u00f3z albo przew\u00f3z. Stawiamy wszystko na jedn\u0105 kart\u0119 i by\u0107 mo\u017ce t\u0105 debat\u0105 dotr\u0119 do prawicowych wyborc\u00f3w&quot; - komentuje w rozmowie z Tomaszem Terlikowskim w internetowym radiu RMF24 Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski, redaktor naczelny &quot;Rzeczpospolitej&quot;,...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2518179,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-szuldrzynski-o-debacie-nawrocki-postanowil-zaryzykowac,nId,7946443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bSzu\u0142drzy\u0144ski o debacie: Nawrocki postanowi\u0142 zaryzykowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T14:41:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-autobusu-na-moscie-grota-roweckiego-jest-nowy-wyrok,nId,7946418\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-moscie-grota-roweckiego-jest-nowy-wyrok/000KVMI5ELS6J7FK-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na mo\u015bcie Grota-Roweckiego. Jest nowy wyrok\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Apelacyjny w Warszawie podwy\u017cszy\u0142 do 9 lat i miesi\u0105ca kar\u0119 pozbawienia wolno\u015bci dla Tomasza U., kt\u00f3ry kieruj\u0105c autobusem spowodowa\u0142 kilka lat temu wypadek na mo\u015bcie Grota-Roweckiego w Warszawie. Zgin\u0119\u0142a wtedy jedna pasa\u017cerka, ranne zosta\u0142y 22 osoby, w tym trzy by\u0142y w stanie ci\u0119\u017ckim. Sprawca by\u0142 pod wp\u0142ywem amfetaminy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2518813,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-autobusu-na-moscie-grota-roweckiego-jest-nowy-wyrok,nId,7946418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na mo\u015bcie Grota-Roweckiego. Jest nowy wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:42:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bezkompromisowa-odpowiedz-ue-na-cla-nalozone-przez-usa,nId,7946441\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezkompromisowa-odpowiedz-ue-na-cla-nalozone-przez-usa/000KVN1V6USFSP5M-C307.jpg\" alt=\"Bezkompromisowa odpowied\u017a UE na c\u0142a na\u0142o\u017cone przez USA \" align=\"left\" /></a>Unia Europejska podj\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 decyzj\u0119 o na\u0142o\u017ceniu ce\u0142 odwetowych w wysoko\u015bci do 25 proc. na ameryka\u0144skie towary w odwecie za taryfy na\u0142o\u017cone przez USA na stal i aluminium. C\u0142a obejm\u0105 ameryka\u0144skie towary o warto\u015bci 22 mld euro. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich zacznie obowi\u0105zywa\u0107 ju\u017c od po\u0142owy kwietnia. Na li\u015bcie znalaz\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy innymi dr\u00f3b czy orzechy, ale ju\u017c na przyk\u0142ad nie whisky. C\u0142a odwetowe wobec USA popar\u0142o 26 pa\u0144stw. Przeciwko by\u0142y W\u0119gry.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bezkompromisowa-odpowiedz-ue-na-cla-nalozone-przez-usa,nId,7946441",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezkompromisowa odpowied\u017a UE na c\u0142a na\u0142o\u017cone przez USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:42:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jest-pierwszy-wyrok-po-pozarze-krakowskiego-archiwum,nId,7946412\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-pierwszy-wyrok-po-pozarze-krakowskiego-archiwum/000KVMJ8IC70F4CB-C307.jpg\" alt=\"Jest pierwszy wyrok po po\u017carze krakowskiego archiwum\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Rejonowy w Krakowie uzna\u0142, \u017ce przygotowanie scenariusza po\u017carowego dla miejskiego archiwum by\u0142o obowi\u0105zkowe i jego brak mia\u0142 powa\u017cne konsekwencje. Rzeczoznawca ds. ochrony przeciwpo\u017carowej, Andrzej H., zosta\u0142 skazany na p\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia w zawieszeniu na dwa lata. To pierwszy wyrok w sprawie po\u017caru, kt\u00f3ry w 2021 roku zniszczy\u0142 tysi\u0105ce akt urz\u0119dowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517636,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-jest-pierwszy-wyrok-po-pozarze-krakowskiego-archiwum,nId,7946412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest pierwszy wyrok po po\u017carze krakowskiego archiwum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:42:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-z-nowa-koalicja-rzadzaca-umowa-zawarta,nId,7946453\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemcy-z-nowa-koalicja-rzadzaca-umowa-zawarta/000KVMTGFDO99HO1-C307.jpg\" alt=\"Niemcy z now\u0105 koalicj\u0105 rz\u0105dz\u0105c\u0105. Umowa zawarta\" align=\"left\" /></a>Jest umowa koalicyjna w Niemczech. Przedstawili j\u0105 w \u015brod\u0119 partyjni liderzy - Friedrich Merz (CDU), Markus Soeder (CSU) oraz Lars Klingbeil i Saskia Esken (SPD). Merz b\u0119dzie nowym kanclerzem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517635,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-niemcy-z-nowa-koalicja-rzadzaca-umowa-zawarta,nId,7946453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy z now\u0105 koalicj\u0105 rz\u0105dz\u0105c\u0105. Umowa zawarta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:42:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sad-wydal-wyrok-ws-sporu-holownia-mentzen,nId,7946406\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-wydal-wyrok-ws-sporu-holownia-mentzen/000KVMNVXXUIYCQS-C307.jpg\" alt=\"S\u0105d wyda\u0142 wyrok ws. sporu Ho\u0142ownia-Mentzen\" align=\"left\" /></a>&quot;S\u0142awomir Mentzen zosta\u0142 wezwany przez s\u0105d do sprostowania nieprawdziwych informacji, jakoby Szymon Ho\u0142ownia zaprosi\u0142 nielegalnych imigrant\u00f3w z granicy z Bia\u0142orusi\u0105 do Sejmu oraz \u017ceby robi\u0142 sobie z nimi zdj\u0119cia i wrzuca\u0142 do sieci&quot; - zawyrokowa\u0142 s\u0105d w \u015brod\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517633,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sad-wydal-wyrok-ws-sporu-holownia-mentzen,nId,7946406",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d wyda\u0142 wyrok ws. sporu Ho\u0142ownia-Mentzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T13:42:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-autobusu-na-moscie-grota-roweckiego-ostrzejszy-wyrok,nId,7946418\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-moscie-grota-roweckiego-ostrzejszy-wyrok-dla-spr/000KVMI5ELS6J7FK-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na mo\u015bcie Grota-Roweckiego. Ostrzejszy wyrok dla sprawcy\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Apelacyjny w Warszawie podwy\u017cszy\u0142 do 9 lat i miesi\u0105ca kar\u0119 pozbawienia wolno\u015bci dla Tomasza U., kt\u00f3ry kieruj\u0105c autobusem spowodowa\u0142 kilka lat temu wypadek na mo\u015bcie Grota-Roweckiego w Warszawie. Zgin\u0119\u0142a wtedy jedna pasa\u017cerka, ranne zosta\u0142y 22 osoby, w tym trzy by\u0142y w stanie ci\u0119\u017ckim. Sprawca by\u0142 pod wp\u0142ywem amfetaminy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517634,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-wypadek-autobusu-na-moscie-grota-roweckiego-ostrzejszy-wyrok,nId,7946418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na mo\u015bcie Grota-Roweckiego. Ostrzejszy wyrok dla sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:37:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-ds-pegasusa-w-labiryncie-niepowodzen-czy-znajdzie-wy,nId,7946386\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/komisja-ds-pegasusa-w-labiryncie-niepowodzen-czy-znajdzie-wy/000KVM74NYXUHSLL-C307.jpg\" alt=\"Komisja ds. Pegasusa w labiryncie niepowodze\u0144. Czy znajdzie wyj\u015bcie?\" align=\"left\" /></a>Po zaskakuj\u0105cej rezygnacji z odwo\u0142ania ws. odmowy aresztowania Zbigniewa Ziobry komisja \u015bledcza ds. Pegasusa wci\u0105\u017c ma przed sob\u0105 co najmniej kilka miesi\u0119cy pracy. Nie ma te\u017c \u017cadnej gwarancji, \u017ce ko\u0144cz\u0105cy j\u0105 raport b\u0119dzie si\u0119 czymkolwiek r\u00f3\u017cni\u0142 od tego, co komisja ju\u017c ustali\u0142a. Opcja &quot;przyjmujemy raport bez czekania na przes\u0142uchania Ziobry, Kami\u0144skiego i W\u0105sika&quot; wci\u0105\u017c le\u017cy na stole.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517037,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-komisja-ds-pegasusa-w-labiryncie-niepowodzen-czy-znajdzie-wy,nId,7946386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja ds. Pegasusa w labiryncie niepowodze\u0144. Czy znajdzie wyj\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:37:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niepokojace-informacje-po-zaginieciu-anzeliki-mielnikawej,nId,7946352\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niepokojace-informacje-po-zaginieciu-anzeliki-mielnikawej/000KVM27HP6OWK3Q-C307.jpg\" alt=\"Niepokoj\u0105ce informacje po zagini\u0119ciu An\u017celiki Mielnikawej\" align=\"left\" /></a>W po\u0142owie marca z serwer\u00f3w bia\u0142oruskiej Rady Koordynacyjnej z konta przewodnicz\u0105cej An\u017celiki Mielnikawej pobrano wszystkie dokumenty, do kt\u00f3rych mia\u0142a dost\u0119p w ramach pracy w tej opozycyjnej organizacji. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142a pe\u0142ni\u0105ca obowi\u0105zki szefowej Rady Stanis\u0142awa Glinnik. Stan\u0119\u0142a na czele organizacji po tajemniczym zagini\u0119ciu Mielnikowej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517035,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niepokojace-informacje-po-zaginieciu-anzeliki-mielnikawej,nId,7946352",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce informacje po zagini\u0119ciu An\u017celiki Mielnikawej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:37:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowa-koalicja-w-niemczech-kto-przejmie-kluczowe-ministerstwa,nId,7946353\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-koalicja-w-niemczech-kto-przejmie-kluczowe-ministerstwa/000KVLZCFFV7C6SG-C307.jpg\" alt=\"Nowa koalicja w Niemczech. Kto przejmie kluczowe ministerstwa?\" align=\"left\" /></a>Niemieckie partie CDU/CSU oraz SPD osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie w sprawie utworzenia nowego rz\u0105du koalicyjnego. Liderzy trzech ugrupowa\u0144 - Friedrich Merz z CDU, Markus Soeder z CSU oraz Lars Klingbeil z SPD - wkr\u00f3tce maj\u0105 przedstawi\u0107 szczeg\u00f3\u0142y zawartej umowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517038,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowa-koalicja-w-niemczech-kto-przejmie-kluczowe-ministerstwa,nId,7946353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa koalicja w Niemczech. Kto przejmie kluczowe ministerstwa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:37:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-telewizja-republika-otrzymala-potezny-cios,nId,7946396\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/telewizja-republika-otrzymala-potezny-cios/000KVM6DXPTYCVFH-C307.jpg\" alt=\"Telewizja Republika otrzyma\u0142a pot\u0119\u017cny cios\" align=\"left\" /></a>Mocne uderzenie w Telewizj\u0119 Republika. Decyzj\u0105 Wojew\u00f3dzkiego S\u0105du Administracyjnego traci ona koncesj\u0119 na nadawanie naziemne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517034,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-telewizja-republika-otrzymala-potezny-cios,nId,7946396",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telewizja Republika otrzyma\u0142a pot\u0119\u017cny cios",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T12:37:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wet-za-wet-cla-za-cla-chiny-odpowiadaja-stanom-zjednoczonym,nId,7946359\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wet-za-wet-cla-za-cla-chiny-odpowiadaja-stanom-zjednoczonym/000KVM8J9PSUYBL4-C307.jpg\" alt=\"Wet za wet, c\u0142a za c\u0142a. Chiny odpowiadaj\u0105 Stanom Zjednoczonym \" align=\"left\" /></a>Jest ostra reakcja Pekinu na wdro\u017cenie przez administracj\u0119 USA taryf na poziomie 104 proc. na import produkt\u00f3w z Chin. C\u200bhi\u0144ski rz\u0105d zatwierdzi\u0142 podniesienie ce\u0142 odwetowych na towary importowane z USA z 34 proc. do 84 proc. - przekaza\u0142o ministerstwo finans\u00f3w w Pekinie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2517036,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wet-za-wet-cla-za-cla-chiny-odpowiadaja-stanom-zjednoczonym,nId,7946359",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wet za wet, c\u0142a za c\u0142a. Chiny odpowiadaj\u0105 Stanom Zjednoczonym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:31:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramatyczna-interwencja-policji-niemowle-pod-opieka-pijanych,nId,7946160\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-interwencja-policji-niemowle-pod-opieka-pijanych/000KVKOJCIMM8BVJ-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczna interwencja policji. Niemowl\u0119 pod opiek\u0105 pijanych doros\u0142ych\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142roczny ch\u0142opczyk z warszawskiego Targ\u00f3wka nadal przebywa w szpitalu po dramatycznej interwencji policji w jednym z mieszka\u0144. Na miejscu funkcjonariusze zastali troje doros\u0142ych - wszyscy byli pijani, a ojciec dziecka zachowywa\u0142 si\u0119 agresywnie wobec mundurowych. S\u0105d rodzinny niebawem zdecyduje o dalszym losie niemowl\u0119cia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2516560,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramatyczna-interwencja-policji-niemowle-pod-opieka-pijanych,nId,7946160",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna interwencja policji. Niemowl\u0119 pod opiek\u0105 pijanych doros\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:31:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-ide-po-ciebie-trzaskowski,nId,7946191\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-ide-po-ciebie-trzaskowski/000KVL60HXANDWJV-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki: Id\u0119 po Ciebie Trzaskowski!\" align=\"left\" /></a>Debata telewizyjna Trzaskowski - Nawrocki w Ko\u0144skich? Na razie debata nt. debaty toczy si\u0119 mi\u0119dzy kandydatami na prezydenta na platformie X. Popierany przez PiS Karol Nawrocki pozytywnie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do propozycji pi\u0105tkowej debaty z kandydatem KO Rafa\u0142em Trzaskowskim. &quot;Id\u0119 po Ciebie, do zobaczenia w Ko\u0144skich&quot; - napisa\u0142 Nawrocki. Postawi\u0142 jednak warunek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2516558,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-ide-po-ciebie-trzaskowski,nId,7946191",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: Id\u0119 po Ciebie Trzaskowski!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:31:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-proces-bylego-szefa-mswia-konca-nie-widac,nId,7946304\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/proces-bylego-szefa-mswia-konca-nie-widac/000KVLDR9Y2DQMXR-C307.jpg\" alt=\"Proces by\u0142ego szefa MSWiA. Ko\u0144ca nie wida\u0107\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Apelacyjny w Katowicach uchyli\u0142 niemal ca\u0142y wyrok w sprawie dotycz\u0105cej rzekomej korupcji z udzia\u0142em by\u0142ego ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji Krzysztofa Janika. Proces b\u0119dzie musia\u0142 zosta\u0107 przeprowadzony od nowa. Chodzi o spraw\u0119 katowickiej firmy, kt\u00f3ra - wed\u0142ug \u015bledczych - mia\u0142a przekupywa\u0107 urz\u0119dnik\u00f3w w zamian za korzystne decyzje wobec przedsi\u0119biorstwa z d\u0142ugami podatkowymi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2516561,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-proces-bylego-szefa-mswia-konca-nie-widac,nId,7946304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Proces by\u0142ego szefa MSWiA. Ko\u0144ca nie wida\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:31:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-profilowanie-przestepcow-przez-algorytmy-ten-projekt-wzbudza,nId,7946319\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/profilowanie-przestepcow-przez-algorytmy-ten-projekt-wzbudza/000KVLKOSLMBRW8H-C307.jpg\" alt=\"Profilowanie przest\u0119pc\u00f3w przez algorytmy. Ten projekt wzbudza kontrowersje\" align=\"left\" /></a>Brytyjskie media alarmuj\u0105 - rz\u0105d Wielkiej Brytanii opracowuje, w oparciu o sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, program &quot;przewidywania morderstw&quot;. Ma wykorzystywa\u0107 dane os\u00f3b, w przypadku kt\u00f3rych istnieje najwi\u0119ksze prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce mog\u0105 zosta\u0107 zab\u00f3jcami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2516562,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-profilowanie-przestepcow-przez-algorytmy-ten-projekt-wzbudza,nId,7946319",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profilowanie przest\u0119pc\u00f3w przez algorytmy. Ten projekt wzbudza kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T11:31:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zolnierz-wot-nie-zyje-zmarl-podczas-cwiczen,nId,7946330\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zolnierz-wot-nie-zyje-zmarl-podczas-cwiczen/000KVLLSMKXY4LNL-C307.jpg\" alt=\"\u017bo\u0142nierz WOT nie \u017cyje. Zmar\u0142 podczas \u0107wicze\u0144\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje \u017co\u0142nierz 16. Dolno\u015bl\u0105skiej Brygady Obrony Terytorialnej. Jak ustali\u0142a nasza reporterka, do zdarzenia dosz\u0142o we Wroc\u0142awiu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2516559,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zolnierz-wot-nie-zyje-zmarl-podczas-cwiczen,nId,7946330",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierz WOT nie \u017cyje. Zmar\u0142 podczas \u0107wicze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:27:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-mistrz-olimpijski-uslyszal-zarzuty-mial-znecac-sie-nad-,nId,7946176\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-mistrz-olimpijski-uslyszal-zarzuty-mial-znecac-sie-nad/000KVKSBWUHW63YL-C307.jpg\" alt=\"By\u0142y mistrz olimpijski us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Mia\u0142 zn\u0119ca\u0107 si\u0119 nad \u017con\u0105\" align=\"left\" /></a>By\u0142y mistrz olimpijski z Sydney oraz by\u0142y pose\u0142 Platformy Obywatelskiej Szymon Z. us\u0142ysza\u0142 zarzuty. M\u0119\u017cczyzna w poniedzia\u0142ek wieczorem zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 w zwi\u0105zku z awantur\u0105 domow\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2516112,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-byly-mistrz-olimpijski-uslyszal-zarzuty-mial-znecac-sie-nad-,nId,7946176",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y mistrz olimpijski us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Mia\u0142 zn\u0119ca\u0107 si\u0119 nad \u017con\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:27:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niemowle-uratowane-z-rak-pijanych-rodzicow-wciaz-przebywa-w-,nId,7946160\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemowle-uratowane-z-rak-pijanych-rodzicow-wciaz-przebywa-w/000KVKOJCIMM8BVJ-C307.jpg\" alt=\"Niemowl\u0119 uratowane z r\u0105k pijanych rodzic\u00f3w. Wci\u0105\u017c przebywa w szpitalu\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142roczny ch\u0142opczyk z warszawskiego Targ\u00f3wka nadal przebywa w szpitalu po dramatycznej interwencji policji w jednym z mieszka\u0144. Na miejscu funkcjonariusze zastali troje doros\u0142ych - wszyscy byli pijani, a ojciec dziecka zachowywa\u0142 si\u0119 agresywnie wobec mundurowych. S\u0105d rodzinny niebawem zdecyduje o dalszym losie niemowl\u0119cia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2516113,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-niemowle-uratowane-z-rak-pijanych-rodzicow-wciaz-przebywa-w-,nId,7946160",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemowl\u0119 uratowane z r\u0105k pijanych rodzic\u00f3w. Wci\u0105\u017c przebywa w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:27:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pekin-odpowiada-na-cla-trumpa-klasyczne-zastraszanie,nId,7946161\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pekin-odpowiada-na-cla-trumpa-klasyczne-zastraszanie/000KVKPWD6RCE0U8-C307.jpg\" alt=\"Pekin odpowiada na c\u0142a Trumpa. &quot;Klasyczne zastraszanie&quot;\" align=\"left\" /></a>Pekin nie przebiera w s\u0142owach, krytykuj\u0105c polityk\u0119 prezydenta Donalda Trumpa. Rzecznik chi\u0144skiego ministerstwa spraw zagranicznych, Lin Jian, nie owija\u0142 w bawe\u0142n\u0119, nazywaj\u0105c dzia\u0142ania Waszyngtonu &quot;hegemonicznymi&quot;. W \u015brod\u0119, kiedy zacz\u0119\u0142y obowi\u0105zywa\u0107 nowe, 104-procentowe stawki celne na chi\u0144ski import do USA, Lin zapowiedzia\u0142 &quot;zdecydowan\u0105&quot; obron\u0119 interes\u00f3w ChRL.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2516114,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pekin-odpowiada-na-cla-trumpa-klasyczne-zastraszanie,nId,7946161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pekin odpowiada na c\u0142a Trumpa. \"Klasyczne zastraszanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T10:27:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pomnik-ofiar-katastrofy-smolenskiej-oblany-farba,nId,7946158\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomnik-ofiar-katastrofy-smolenskiej-oblany-farba/000KVKRDINOGB5TQ-C307.jpg\" alt=\"Pomnik ofiar katastrofy smole\u0144skiej oblany farb\u0105\" align=\"left\" /></a>Incydent na placu Pi\u0142sudskiego w Warszawie. Aktywista klimatyczny z Ostatniego Pokolenia wszed\u0142 na pomnik ofiar katastrofy smole\u0144skiej. Wcze\u015bniej obla\u0142 monument farb\u0105. Jutro przypada 15. rocznica katastrofy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2516111,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pomnik-ofiar-katastrofy-smolenskiej-oblany-farba,nId,7946158",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomnik ofiar katastrofy smole\u0144skiej oblany farb\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-chinscy-zolnierze-w-ukrainie-pekin-komentuje,nId,7946112\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chinscy-zolnierze-w-ukrainie-pekin-komentuje/000KVJR988FI9Q0S-C307.jpg\" alt=\"Chi\u0144scy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? Pekin komentuje\" align=\"left\" /></a>Jest reakcja chi\u0144skiego ministerstwa spraw zagranicznych na wtorkowe doniesienia prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego o zatrzymaniu dw\u00f3ch Chi\u0144czyk\u00f3w walcz\u0105cych po stronie Rosji. &quot;Weryfikujemy te doniesienia we wsp\u00f3\u0142pracy ze stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105&quot; - oznajmi\u0142 rzecznik chi\u0144skiego MSZ Lin Jian.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515729,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-chinscy-zolnierze-w-ukrainie-pekin-komentuje,nId,7946112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy \u017co\u0142nierze w Ukrainie? Pekin komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-masowe-zatrucie-pokarmowe-w-centrum-szkolenia-strazy-granicz,nId,7946131\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/masowe-zatrucie-pokarmowe-w-centrum-szkolenia-strazy-granicz/000KVJUGPKR237R8-C307.jpg\" alt=\"Masowe zatrucie pokarmowe w Centrum Szkolenia Stra\u017cy Granicznej w K\u0119trzynie\" align=\"left\" /></a>Ponad 150 os\u00f3b z Centrum Szkolenia Stra\u017cy Granicznej w K\u0119trzynie mia\u0142o objawy zatrucia pokarmowego. Trzyna\u015bcie os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala. Ich \u017cyciu na szcz\u0119\u015bcie nie zagra\u017ca niebezpiecze\u0144stwo. Przyczyny wyst\u0105pienia dolegliwo\u015bci nie s\u0105 jeszcze znane. Sanepid pobra\u0142 ju\u017c pr\u00f3bki wody oraz jedzenia do bada\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515728,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-masowe-zatrucie-pokarmowe-w-centrum-szkolenia-strazy-granicz,nId,7946131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe zatrucie pokarmowe w Centrum Szkolenia Stra\u017cy Granicznej w K\u0119trzynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-o-krok-od-tragedii-sledztwo-ws-autobusu-na-przejezdzie-kolej,nId,7946094\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/o-krok-od-tragedii-sledztwo-ws-autobusu-na-przejezdzie-kolej/000KVJ63SXAPO9AN-C307.jpg\" alt=\"O krok od tragedii. \u015aledztwo ws. autobusu na przeje\u017adzie kolejowym \" align=\"left\" /></a>Jest prokuratorskie \u015bledztwo dotycz\u0105ce niebezpiecznej sytuacji na przeje\u017adzie kolejowym w Katowicach. W ubieg\u0142ym tygodniu kierowca miejskiego autobusu wjecha\u0142 tam na przejazd kolejowy, mimo \u017ce sygnalizatory wskazywa\u0142y zbli\u017canie si\u0119 poci\u0105gu. Na szcz\u0119\u015bcie m\u0119\u017cczyzna w ostatniej chwili zjecha\u0142 z przejazdu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515731,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-o-krok-od-tragedii-sledztwo-ws-autobusu-na-przejezdzie-kolej,nId,7946094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O krok od tragedii. \u015aledztwo ws. autobusu na przeje\u017adzie kolejowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T09:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-stare-zalane-woda-nie-wiadomo-czy-sprawne-sprawdzamy-jak-wyg,nId,7945725\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stare-zalane-woda-nie-wiadomo-czy-sprawne-sprawdzamy-jak-wyg/000KVFENYKWTFQCK-C307.jpg\" alt=\"Stare, zalane wod\u0105, nie wiadomo czy sprawne. Sprawdzamy, jak wygl\u0105daj\u0105 schrony\" align=\"left\" /></a>To konstrukcje co najmniej kilkudziesi\u0119cioletnie, cho\u0107 s\u0105 i takie sprzed wojny. Schrony w ca\u0142ym kraju przejd\u0105 inwentaryzacj\u0119, kt\u00f3ra ma oceni\u0107, w jakim s\u0105 stanie. Takiego przegl\u0105du obiekt\u00f3w obrony cywilnej nie by\u0142o od lat. Lista zdatnych do wykorzystania schron\u00f3w na pewno si\u0119 skurczy. W RMF FM sprawdzili\u015bmy, w jakim stanie s\u0105 te budowle.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515730,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-stare-zalane-woda-nie-wiadomo-czy-sprawne-sprawdzamy-jak-wyg,nId,7945725",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stare, zalane wod\u0105, nie wiadomo czy sprawne. Sprawdzamy, jak wygl\u0105daj\u0105 schrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:16:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smiertelne-zatrucie-czadem-co-bylo-zrodlem-tlenku-wegla,nId,7946065\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelne-zatrucie-czadem-co-bylo-zrodlem-tlenku-wegla/000KVIGEPCN99L9G-C307.jpg\" alt=\"\u015amiertelne zatrucie czadem. Co by\u0142o \u017ar\u00f3d\u0142em tlenku w\u0119gla?\" align=\"left\" /></a>Do \u015bmiertelnego zatrucia czadem dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w miejscowo\u015bci Czerwionka-Leszczyna (woj. \u015bl\u0105skie). Ofiar\u0105 jest 64-letnia kobieta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515431,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-smiertelne-zatrucie-czadem-co-bylo-zrodlem-tlenku-wegla,nId,7946065",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelne zatrucie czadem. Co by\u0142o \u017ar\u00f3d\u0142em tlenku w\u0119gla?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:16:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-kolejne-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-fundacji-zwia,nId,7946059\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-kolejne-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-fundacji-zwia/000KVIFTBKWVNPLU-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie kolejne zawiadomienie do prokuratury ws. fundacji zwi\u0105zanej z o. Rydzykiem?\" align=\"left\" /></a>Orlen analizuje mo\u017cliwo\u015b\u0107 z\u0142o\u017cenia zawiadomienia do prokuratury w zwi\u0105zku z wyp\u0142at\u0105 przez by\u0142y zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki Exalo Drilling 10 milion\u00f3w z\u0142otych fundacji powi\u0105zanej z Tadeuszem Rydzykiem - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Chodzi o pieni\u0105dze z ugody fundacji Lux Veritatis, PZU oraz sp\u00f3\u0142ki Exalo (nale\u017c\u0105cej do Grupy Orlen) za odwiert geotermalny w Toruniu. Obecne w\u0142adze PZU twierdz\u0105, \u017ce odszkodowanie wyp\u0142acone podmiotowi zwi\u0105zanemu z redemptoryst\u0105 mu si\u0119 nie nale\u017ca\u0142o. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515428,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bedzie-kolejne-zawiadomienie-do-prokuratury-ws-fundacji-zwia,nId,7946059",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie kolejne zawiadomienie do prokuratury ws. fundacji zwi\u0105zanej z o. Rydzykiem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:16:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-runal-dach-dyskoteki-bilans-ofiar-zatrwazajacy-obok-stanela-,nId,7946069\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/runal-dach-dyskoteki-bilans-ofiar-zatrwazajacy-obok-stanela/000KVIML3PDPIFKL-C307.jpg\" alt=\"Run\u0105\u0142 dach dyskoteki, bilans ofiar zatrwa\u017caj\u0105cy. Obok stan\u0119\u0142a prowizoryczna kostnica\" align=\"left\" /></a>Wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar po zawaleniu si\u0119 dachu dyskoteki Jet Set na Dominikanie. Jak podaj\u0105 lokalne w\u0142adze, 98 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a ponad 150 zosta\u0142o rannych. Miejsce katastrofy wci\u0105\u017c jest przeszukiwane przez ratownik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515429,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-runal-dach-dyskoteki-bilans-ofiar-zatrwazajacy-obok-stanela-,nId,7946069",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Run\u0105\u0142 dach dyskoteki, bilans ofiar zatrwa\u017caj\u0105cy. Obok stan\u0119\u0142a prowizoryczna kostnica",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:16:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zapraszam-tylko-ostrzegam-trzaskowski-ostro-do-nawrockiego,nId,7946057\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zapraszam-tylko-ostrzegam-trzaskowski-ostro-do-nawrockiego/000KVIFNUQ6OUAWP-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zapraszam, tylko ostrzegam...&quot;. Trzaskowski ostro do Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>&quot;Wybory wygrywa si\u0119 w Ko\u0144skich&quot; - te pami\u0119tne s\u0142owa Grzegorza Schetyny z 2015 na sta\u0142e wpisa\u0142y si\u0119 w polityczn\u0105 narracj\u0119. Miasto w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim sta\u0142o si\u0119 symbolem konieczno\u015bci zabiegania o g\u0142osy mieszka\u0144c\u00f3w ma\u0142ych miejscowo\u015bci, wsi, ale te\u017c og\u00f3lnie wschodniej cz\u0119\u015bci kraju i Podkarpacia. W\u0142a\u015bnie do Ko\u0144skich kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski zaprosi\u0142 kandydata popieranego przez PiS Karola Nawrockiego. &quot;Czekam. Odwagi, Panie Nawrocki&quot; - napisa\u0142 Trzaskowski na patformie X w \u015brod\u0119 o poranku. &quot;Wyzwanie na pi\u0105tkowy...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515427,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zapraszam-tylko-ostrzegam-trzaskowski-ostro-do-nawrockiego,nId,7946057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zapraszam, tylko ostrzegam...\". Trzaskowski ostro do Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-minister-cyfryzacji-zaczyna-sie-taka-nuklearna-wojna-ekonomi,nId,7945500\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-cyfryzacji-zaczyna-sie-taka-nuklearna-wojna-ekonomi/000KVHWUG7LFCGA0-C307.jpg\" alt=\"Minister cyfryzacji: Zaczyna si\u0119 taka nuklearna wojna ekonomiczna\" align=\"left\" /></a>&quot;W Polsce prawo pisze si\u0119 polskim j\u0119zykiem&quot; - powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski, odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiedzi prac nad podatkiem cyfrowym, b\u0119d\u0105cy dodatkow\u0105 danin\u0105 nak\u0142adan\u0105 na mi\u0119dzynarodowe, np. ameryka\u0144skie, korporacje technologiczne. &quot;Albo kto\u015b to rozumie i chce rozmawia\u0107 na takich zasadach, albo przyje\u017cd\u017ca i butnie co\u015b zapowiada. Te czasy si\u0119 sko\u0144czy\u0142y&quot; - stwierdzi\u0142 polityk Lewicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515430,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-minister-cyfryzacji-zaczyna-sie-taka-nuklearna-wojna-ekonomi,nId,7945500",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister cyfryzacji: Zaczyna si\u0119 taka nuklearna wojna ekonomiczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-minister-cyfryzacji-ostro-o-naciskach-usa-w-polsce-prawo-pis,nId,7945500\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-cyfryzacji-ostro-o-naciskach-usa-w-polsce-prawo-pis/000KVHWUG7LFCGA0-C307.jpg\" alt=\"Minister cyfryzacji ostro o naciskach USA: W Polsce prawo pisze si\u0119 polskim j\u0119zykiem\" align=\"left\" /></a>&quot;W Polsce prawo pisze si\u0119 polskim j\u0119zykiem&quot; - powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski, odnosz\u0105c si\u0119 do zapowiedzi prac nad podatkiem cyfrowym, b\u0119d\u0105cy dodatkow\u0105 danin\u0105 nak\u0142adan\u0105 na mi\u0119dzynarodowe, np. ameryka\u0144skie, korporacje technologiczne. &quot;Albo kto\u015b to rozumie i chce rozmawia\u0107 na takich zasadach, albo przyje\u017cd\u017ca i butnie co\u015b zapowiada. Te czasy si\u0119 sko\u0144czy\u0142y&quot; - stwierdzi\u0142 polityk Lewicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515157,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-minister-cyfryzacji-ostro-o-naciskach-usa-w-polsce-prawo-pis,nId,7945500",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister cyfryzacji ostro o naciskach USA: W Polsce prawo pisze si\u0119 polskim j\u0119zykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nato-komentuje-wyprowadzke-amerykanskich-zolnierzy-z-jasionk,nId,7945991\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nato-komentuje-wyprowadzke-amerykanskich-zolnierzy-z-jasionk/000KVH7I50JSB73V-C307.jpg\" alt=\"NATO komentuje wyprowadzk\u0119 ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy z Jasionki\" align=\"left\" /></a>NATO uspakaja. W przes\u0142anym brukselskiej korespondentce RMF FM o\u015bwiadczeniu Sojusz zapewnia, \u017ce relokacja wojsk USA z Jasionki pod Rzeszowem i przejmowanie koordynacji pomocy dla Ukrainy przez NATO nie b\u0119dzie mia\u0142o wp\u0142ywu na zapewnienie Ukrainie wsparcia w zakresie bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515156,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nato-komentuje-wyprowadzke-amerykanskich-zolnierzy-z-jasionk,nId,7945991",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO komentuje wyprowadzk\u0119 ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy z Jasionki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-posypia-sie-mandaty-kontrole-w-calej-europie,nId,7946040\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/posypia-sie-mandaty-kontrole-w-calej-europie/000KVI4EI3U1M4O3-C307.jpg\" alt=\"Posypi\u0105 si\u0119 mandaty. Kontrole w ca\u0142ej Europie\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b na drogach ca\u0142ej Polski, a tak\u017ce w wielu innych krajach Europy, odb\u0119dzie si\u0119 specjalna akcja pod has\u0142em &quot;Pr\u0119dko\u015b\u0107&quot;. Policjanci b\u0119d\u0105 dokonywa\u0107 pomiar\u00f3w pr\u0119dko\u015bci, szczeg\u00f3lnie w tych miejscach, w kt\u00f3rych najcz\u0119\u015bciej dochodzi do wypadk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515159,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-posypia-sie-mandaty-kontrole-w-calej-europie,nId,7946040",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posypi\u0105 si\u0119 mandaty. Kontrole w ca\u0142ej Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-przed-ogniem-uciekli-na-dach-tragiczny-pozar-w-sandomierzu,nId,7946043\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przed-ogniem-uciekli-na-dach-tragiczny-pozar-w-sandomierzu/000KVHMVCPMY2DM4-C307.jpg\" alt=\"Przed ogniem uciekli na dach. Tragiczny po\u017car w Sandomierzu\" align=\"left\" /></a>Tragiczny po\u017car pustostanu w Sandomierzu w woj. \u015bwi\u0119tokrzyskim. W budynku znaleziono zw\u0119glone cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515158,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-przed-ogniem-uciekli-na-dach-tragiczny-pozar-w-sandomierzu,nId,7946043",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed ogniem uciekli na dach. Tragiczny po\u017car w Sandomierzu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-swieta-wielkanoc-2025/news-wielki-piatek-wolny-od-pracy-sprawdz-jak-jest-w-tym-roku,nId,7946033\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-piatek-wolny-od-pracy-sprawdz-jak-jest-w-tym-roku/000KVHAZME4EM06S-C307.jpg\" alt=\"Wielki Pi\u0105tek wolny od pracy? Sprawd\u017a, jak jest w tym roku \" align=\"left\" /></a>Czy Wielki Pi\u0105tek jest dniem wolnym od pracy? To \u015bwi\u0119to, w kt\u00f3rym upami\u0119tniamy m\u0119k\u0119 i \u015bmier\u0107 Jezusa Chrystusa na krzy\u017cu, w tym roku wypada 18 kwietnia. Tego dnia - jedynego w roku - w ko\u015bcio\u0142ach nie odprawia si\u0119 mszy \u015bwi\u0119tej, a katolik\u00f3w obowi\u0105zuje \u015bcis\u0142y post. Czy w Wielki Pi\u0105tek jest wolne? Wielki Pi\u0105tek nie jest dniem ustawowo wolnym od pracy. Niekt\u00f3rzy jednak b\u0119d\u0105 wtedy odpoczywa\u0107. Kto konkretnie? Sprawd\u017acie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515161,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-swieta-wielkanoc-2025/news-wielki-piatek-wolny-od-pracy-sprawdz-jak-jest-w-tym-roku,nId,7946033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki Pi\u0105tek wolny od pracy? Sprawd\u017a, jak jest w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wstrzasajace-nagrania-z-niemowletami-miedzynarodowa-siatka-p,nId,7946022\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasajace-nagrania-z-niemowletami-polski-watek-ws-miedzyn/000KVHMOU1JOU6DB-C307.jpg\" alt=\"Wstrz\u0105saj\u0105ce nagrania z niemowl\u0119tami. Polski w\u0105tek ws. mi\u0119dzynarodowej siatki pedofili\" align=\"left\" /></a>166 os\u00f3b zatrzymanych, w tym 98 na terenie Polski \u2013 to efekt mi\u0119dzynarodowej operacji o nazwie &quot;FEVER&quot;, wymierzonej w przest\u0119pczo\u015b\u0107 o charakterze pedofilskim. W naszym kraju Centrale Biuro Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci dokona\u0142o szokuj\u0105cych odkry\u0107: filmy i zdj\u0119cia z seksualnym wykorzystaniem dzieci, w tym niemowl\u0105t.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515155,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wstrzasajace-nagrania-z-niemowletami-miedzynarodowa-siatka-p,nId,7946022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ce nagrania z niemowl\u0119tami. Polski w\u0105tek ws. mi\u0119dzynarodowej siatki pedofili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-znaleziono-martwego-bielika-ktos-mogl-do-niego-strzelac,nId,7946042\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znaleziono-martwego-bielika-ktos-mogl-do-niego-strzelac/000KVHHUVVQ25JBX-C307.jpg\" alt=\"Znaleziono martwego bielika. Kto\u015b m\u00f3g\u0142 do niego strzela\u0107\" align=\"left\" /></a>Smutna wiadomo\u015b\u0107 z Nadle\u015bnictwa Solec Kujawski (woj. kujawsko-pomorskie). Tamtejsi le\u015bnicy poinformowali, \u017ce na ich terenie znaleziono martwego bielika. Ptak najprawdopodobniej zosta\u0142 zastrzelony. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2515160,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-znaleziono-martwego-bielika-ktos-mogl-do-niego-strzelac,nId,7946042",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znaleziono martwego bielika. Kto\u015b m\u00f3g\u0142 do niego strzela\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:01:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-w-tatrach-pryszczyca-zagraza-dzikim-zwierzetom,nId,7946023\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-w-tatrach-pryszczyca-zagraza-dzikim-zwierzetom/000KVH8M8C280AIP-C307.jpg\" alt=\"Alarm w Tatrach! Pryszczyca zagra\u017ca dzikim zwierz\u0119tom\" align=\"left\" /></a>Pryszczyca zagra\u017ca dzikim zwierz\u0119tom - ostrzega s\u0142owacki Tatrza\u0144ski Park Narodowy (TANAP). Poniewa\u017c wirus si\u0119 rozprzestrzenia, TANAP apeluje, szczeg\u00f3lnie do os\u00f3b pochodz\u0105cych z obszar\u00f3w dotkni\u0119tych chorob\u0105, o rezygnacj\u0119 z wizyt w g\u00f3rach. Dzikie zwierz\u0119ta, w tym kozice, te\u017c mog\u0105 si\u0119 zarazi\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2514877,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-w-tatrach-pryszczyca-zagraza-dzikim-zwierzetom,nId,7946023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm w Tatrach! Pryszczyca zagra\u017ca dzikim zwierz\u0119tom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:01:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-cyrylica-i-sklejka-brzozowa-zaskakujace-odkrycie-w-gdynskim-,nId,7946010\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cyrylica-i-sklejka-brzozowa-zaskakujace-odkrycie-w-gdynskim/000KVH6RG3237ULG-C307.jpg\" alt=\"Cyrylica i sklejka brzozowa. Zaskakuj\u0105ce odkrycie w gdy\u0144skim porcie\" align=\"left\" /></a>W kontenerach mia\u0142a by\u0107 sklejka brzozowa z Tunezji, a by\u0142a ta produkowana w zak\u0142adach rosyjskich. Pomorscy funkcjonariusze KAS podczas standardowej kontroli na terenie gdy\u0144skiego terminala kontenerowego zabezpieczyli ponad 250 metr\u00f3w sze\u015bciennych towaru o warto\u015bci ponad 1 mln z\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2514878,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-cyrylica-i-sklejka-brzozowa-zaskakujace-odkrycie-w-gdynskim-,nId,7946010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyrylica i sklejka brzozowa. Zaskakuj\u0105ce odkrycie w gdy\u0144skim porcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:01:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pawel-kowal-w-waszyngtonie-upadla-wiara-ze-mozna-szybko-doga,nId,7945998\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tylko-w-rmf-fmkowal-w-waszyngtonie-upadla-wiara-ze-mozna-szy/000KVH5DHJC2BCT3-C307.jpg\" alt=\"TYLKO W RMF FMKowal: W Waszyngtonie upad\u0142a wiara, \u017ce mo\u017cna szybko dogada\u0107 si\u0119 z Putinem\" align=\"left\" /></a>W Waszyngtonie zrozumieli, \u017ce &quot;szybkiego pokoju nie b\u0119dzie&quot; - stwierdzi\u0142 po rozmowach m.in. w Departamencie Stanu i na Kapitoli Pawe\u0142 Kowal, szef sejmowej Komisji Spraw Zagranicznych. W rozmowie z ameryka\u0144skim korespondentem RMF FM Paw\u0142em \u017buchowskim pose\u0142 KO podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;oferta szybkiego pokoju nie zadzia\u0142a\u0142a&quot;. &quot;Wyje\u017cd\u017cam w przekonaniu, \u017ce upad\u0142a wiara, i\u017c mo\u017cna szybko dogada\u0107 si\u0119 z Putinem&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2514875,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pawel-kowal-w-waszyngtonie-upadla-wiara-ze-mozna-szybko-doga,nId,7945998",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kowal: W Waszyngtonie upad\u0142a wiara, \u017ce mo\u017cna szybko dogada\u0107 si\u0119 z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:01:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-krzysztof-gawkowski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7945500\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-gawkowski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm/000KVBKEI3YJTI54-C307.jpg\" alt=\"Krzysztof Gawkowski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego w Porannej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Krzysztof Gawkowski, wicepremier, minister cyfryzacji z Lewicy. Porozmawiamy m.in. o relokacji ameryka\u0144skiego personelu wojskowego w Polsce, podatku cyfrowym i kampanii przed wyborami prezydenckimi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2514872,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-krzysztof-gawkowski-gosciem-porannej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7945500",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Gawkowski go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:01:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nowa-metoda-oszustwa-uwaga-na-trefne-ogloszenia-na-portalach,nId,7945954\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-metoda-oszustwa-uwaga-na-trefne-ogloszenia-na-portalach/000KVGKGECKTEJIW-C307.jpg\" alt=\"Nowa metoda oszustwa. Uwaga na trefne og\u0142oszenia na portalach!\" align=\"left\" /></a>Sto\u0142eczna policja zatrzyma\u0142a trzy osoby, kt\u00f3re bra\u0142y udzia\u0142 w przest\u0119pczym procederze, wykorzystuj\u0105c niczego nie\u015bwiadome osoby trzecie. To nowa metoda oszustw, wyj\u0105tkowo nikczemna i bardzo niebezpieczna dla wszystkich zaanga\u017cowanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2514876,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nowa-metoda-oszustwa-uwaga-na-trefne-ogloszenia-na-portalach,nId,7945954",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa metoda oszustwa. Uwaga na trefne og\u0142oszenia na portalach!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:01:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzad-tego-kraju-nie-doliczyl-sie-ponad-50-tys-imigrantow,nId,7945996\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzad-tego-kraju-nie-doliczyl-sie-ponad-50-tys-imigrantow/000KVH51MCUB15MS-C307.jpg\" alt=\"Rz\u0105d tego kraju nie doliczy\u0142 si\u0119 ponad 50 tys. imigrant\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Portugalski rz\u0105d \u017ale obliczy\u0142 liczb\u0119 przyby\u0142ych do kraju imigrant\u00f3w. Na pocz\u0105tku roku Lizbona twierdzi\u0142a, \u017ce w ostatnich latach do Portugalii przyjecha\u0142o ponad 1,5 mln imigrant\u00f3w, a w rzeczywisto\u015bci by\u0142o ich ponad 50 tys. wi\u0119cej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2514879,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rzad-tego-kraju-nie-doliczyl-sie-ponad-50-tys-imigrantow,nId,7945996",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d tego kraju nie doliczy\u0142 si\u0119 ponad 50 tys. imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:01:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-szczerba-o-raporcie-ws-rars-mam-wrazenie-ze-jest-gorzej-niz-,nId,7945604\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szczerba-o-raporcie-ws-rars-mam-wrazenie-ze-jest-gorzej-niz/000KVCAXH57NNBM8-C307.jpg\" alt=\"Szczerba o raporcie ws. RARS: Mam wra\u017cenie, \u017ce jest gorzej, ni\u017c my\u015bleli\u015bmy\" align=\"left\" /></a>&quot;Ca\u0142y \u0142a\u0144cuch dostaw na Ukrain\u0119 by\u0142 naznaczony znajomo\u015bciami&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w internetowym Radiu RMF24 europose\u0142 KO Micha\u0142 Szczerba, komentuj\u0105c raport Najwy\u017cszej Izby Kontroli ws. funkcjonowania Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych za czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS. Szczerba, pytany, czy w aferze chodzi\u0142o tylko o pieni\u0105dze, czy o co\u015b wi\u0119cej, stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;chodzi\u0142o o uk\u0142ad w\u0142adzy po wyborach w 2023 r.&quot;. Od ka\u017cdej pary r\u0119kawiczek, kt\u00f3re trafia\u0142y do RARS-u, odk\u0142adano pieni\u0105dze dla PiS \u2013 t\u0142umaczy\u0142 polityk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2514874,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-szczerba-o-raporcie-ws-rars-mam-wrazenie-ze-jest-gorzej-niz-,nId,7945604",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczerba o raporcie ws. RARS: Mam wra\u017cenie, \u017ce jest gorzej, ni\u017c my\u015bleli\u015bmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T06:01:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-kpi-i-mowi-o-calowaniu-w-pupe-kolejne-gigantyczne-cla-,nId,7945999\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-kpi-i-mowi-o-calowaniu-w-pupe-kolejne-gigantyczne-cla/000KVH5GR0NDXIRB-C307.jpg\" alt=\"Trump kpi i m\u00f3wi o ca\u0142owaniu w pup\u0119. Kolejne gigantyczne c\u0142a wesz\u0142y w \u017cycie\" align=\"left\" /></a>Minut\u0119 po p\u00f3\u0142nocy czasu wschodnioameryka\u0144skiego wesz\u0142y w \u017cycie podwy\u017cszone stawki ce\u0142 na towary z kraj\u00f3w, z kt\u00f3rymi Stany Zjednoczone maj\u0105 deficyt handlowy. Chodzi o 20-proc. c\u0142o na produkty z UE oraz 84-proc. na Chiny - co zwi\u0119kszy stawk\u0119 dla Chin do 104 proc. &quot;Kraje dzwoni\u0105 do nas, ca\u0142uj\u0105 mnie po ty\u0142ku, dobijaj\u0105 si\u0119, by zawrze\u0107 umow\u0119 w sprawie ce\u0142&quot; - skomentowa\u0142 prezydent USA Donald Trump. Stwierdzi\u0142 jednak, \u017ce &quot;niekoniecznie&quot; chce p\u00f3j\u015b\u0107 na uk\u0142ad z innymi krajami, cho\u0107 oceni\u0142, \u017ce na kompromis b\u0119d\u0105 chcia\u0142y p\u00f3j\u015b\u0107 Chiny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2514873,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-kpi-i-mowi-o-calowaniu-w-pupe-kolejne-gigantyczne-cla-,nId,7945999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump kpi i m\u00f3wi o ca\u0142owaniu w pup\u0119. Kolejne gigantyczne c\u0142a wesz\u0142y w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-09T03:52:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-nakazuje-zmienic-decyzje-bialego-domu-ws-dziennikarzy-ap,nId,7945992\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-nakazuje-zmienic-decyzje-bialego-domu-ws-dziennikarzy-ap/000KVH3NOYVGNXQW-C307.jpg\" alt=\"S\u0105d nakazuje zmieni\u0107 decyzj\u0119 Bia\u0142ego Domu ws. dziennikarzy AP\" align=\"left\" /></a>S\u0105d federalny w Waszyngtonie nakaza\u0142 we wtorek przywr\u00f3ci\u0107 dost\u0119p dziennikarzy agencji Associated Press (AP) do wydarze\u0144 w Bia\u0142ym Domu i Air Force One. Agencja zaskar\u017cy\u0142a wcze\u015bniej decyzj\u0119 administracji Donalda Trumpa o ukaraniu jej za nieu\u017cywanie nazwy &quot;Zatoka Ameryka\u0144ska&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2514356,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-nakazuje-zmienic-decyzje-bialego-domu-ws-dziennikarzy-ap,nId,7945992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d nakazuje zmieni\u0107 decyzj\u0119 Bia\u0142ego Domu ws. dziennikarzy AP",
        "vote": 0
    }
]