[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:11:20.135896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T19:57:10+00:00",
        "description": "Po oko\u0142o trzech latach uda\u0142o si\u0119 odda\u0107 do u\u017cytku now\u0105 jednostk\u0119 wytw\u00f3rcz\u0105 energii w Polskiej Grupie Energetycznej. W Bydgoszczy dzi\u0119ki temu b\u0119d\u0105 mogli wy\u0142\u0105czy\u0107 z eksploatacji dwa kot\u0142y w\u0119glowe. Wpisuje si\u0119 to w szeroko zakrojon\u0105 transformacj\u0119 energetyczn\u0105.",
        "id": 3506139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pge-oglasza-to-najwieksze-zrodlo-kogeneracyjne-w-polsce/5x1505j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGE uruchamia now\u0105 jednostk\u0119 na gaz. \"Najwi\u0119ksze \u017ar\u00f3d\u0142o kogeneracyjne w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:51:27.790301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T19:25:17+00:00",
        "description": "Czeski rz\u0105d domaga si\u0119 rewizji obecnych regulacji unijnych, kt\u00f3re \u2013 jak twierdzi premier Petr Fiala \u2013 mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla europejskiego przemys\u0142u. W centrum uwagi znalaz\u0142 si\u0119 system ETS2. Czechy staraj\u0105 si\u0119 zbudowa\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105 koalicj\u0119.",
        "id": 3505499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/system-ets2-pod-ostrzalem-krytyki-w-tym-kraju-polska-ma-koalicjanta/nbrsbhy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ma koalicjanta przeciwko ETS2. \"Potrzeba obni\u017cenia cen energii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:51:27.986291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T18:58:11+00:00",
        "description": "\"Chcemy, aby Niemcy sta\u0142y si\u0119 krajem sztucznej inteligencji\" \u2013 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek kanclerz Niemiec Friedrich Merz, przy okazji pierwszego uruchomienia superkomputera \"Jupiter\". Jego budowa zaj\u0119\u0142a mniej ni\u017c dwa lata, a jego koszt wyni\u00f3s\u0142 oko\u0142o 500 mln euro. Zajmuje powierzchni\u0119 oko\u0142o 3600 m kw.",
        "id": 3505500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/superkomputer-jupiter-niemcy-uruchomily-najpotezniejsza-maszyne-w-europie/9qkq3t1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy uruchomi\u0142y najpot\u0119\u017cniejszy komputer w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:51:28.155461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T18:33:08+00:00",
        "description": "Polska Grupa Energetyczna, kt\u00f3rej najwa\u017cniejszych udzia\u0142owcem jest Skarb Pa\u0144stwa, w drugim kwartale musia\u0142a pomniejszy\u0107 wyniki o ponad 11 mld z\u0142 przez segment energetyki w\u0119glowej. Tym samym z zysku operacyjnego zrobi\u0142a si\u0119 wielka strata netto.",
        "id": 3505501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/panstwowy-gigant-pge-odkryl-karty-wielka-strata-przez-wegiel/tekhewb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwowy gigant z wielomiliardow\u0105 strat\u0105. Problemem okaza\u0142 si\u0119 w\u0119giel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:51:28.348476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T18:07:05+00:00",
        "description": "W cieniu rosn\u0105cego napi\u0119cia geopolitycznego Dmitrij Miedwiediew si\u0119gn\u0105\u0142 po retoryk\u0119 rodem z zimnowojennego teatru. Podczas wizyty w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Rosji ostrzeg\u0142 przed rzekom\u0105 \"militaryzacj\u0105\" granic przez Polsk\u0119, Finlandi\u0119 i Norwegi\u0119. To Moskwa od lat stara si\u0119 zdestabilizowa\u0107 ten region. Zaufany cz\u0142owiek W\u0142adimira Putina s\u0142ynie z wyg\u0142aszania kuriozalnych tez.",
        "id": 3505502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaufany-czlowiek-wladimira-putina-straszy-rosjan-mowil-o-polsce/1j95hwk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dmitrij Miedwiediew straszy Rosjan. Wspomnia\u0142 Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:06.342983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T17:42:32+00:00",
        "description": "Wrze\u015bniowe badanie CBOS przynosi obraz politycznego podzia\u0142u. Najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w w hipotetycznych wyborach zdoby\u0142oby Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, uzyskuj\u0105c 30 proc. poparcia, z kolei Koalicja Obywatelska mo\u017ce liczy\u0107 na poparcie 28 proc. respondent\u00f3w. Trzecie miejsce przypada Konfederacji z wynikiem 11 proc.",
        "id": 3504538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wrzesniowy-sondaz-cbos-pis-i-ko-blisko-siebie-konfederacja-spada/shw6316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBOS publikuje najnowszy sonda\u017c. Wyniki mniejszych ugrupowa\u0144 zaskakuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:06.672143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T17:41:00+00:00",
        "description": "Chiny wprowadzaj\u0105 c\u0142a antydumpingowe na wieprzowin\u0119 z UE. Tymczasem Komisja Europejska zapowiada dzia\u0142ania odwetowe. To kolejna ods\u0142ona w wojnie handlowej mi\u0119dzy UE i Chinami.",
        "id": 3504539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wojna-handlowa-ue-chiny-sa-cla-na-wieprzowine-jest-stanowcza-reakcja/hvdqgnh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny og\u0142osi\u0142y c\u0142a na wieprzowin\u0119 z UE. Jest stanowcza reakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:06.966882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T17:18:36+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3d zagl\u0105da w oczy milionom mieszka\u0144c\u00f3w Korei P\u00f3\u0142nocnej, a ceny szybuj\u0105 w zawrotnym tempie. W kraju, gdzie \u015brednia pensja nie wystarcza nawet na kilka kilogram\u00f3w ry\u017cu, opuchni\u0119te z niedo\u017cywienia dzieci posuwaj\u0105 si\u0119 do kradzie\u017cy zb\u00f3\u017c.",
        "id": 3504540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tam-pensja-nie-starcza-na-kilogram-ryzu-dramatyczne-sceny-w-korei-polnocnej/1qhjtrf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny \u017cywno\u015bci w Korei P\u00f3\u0142nocnej wystrzeli\u0142y. \"Wielu ma tylko kilka ziemniak\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:07.219757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T16:52:59+00:00",
        "description": "Pierwsze posiedzenie pe\u0142nego sk\u0142adu Trybuna\u0142u Stanu w tej kadencji przesz\u0142o do historii. Wszystko przez awantur\u0119 w sprawie immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107, \u017ce b\u0119dzie to jednocze\u015bnie ostatnie posiedzenie, cho\u0107 nie musi. Od tego, co si\u0119 wydarzy, b\u0119dzie bowiem zale\u017ca\u0142o, czy pierwsza prezes S\u0105du Najwy\u017cszego straci fotel przewodnicz\u0105cej, na czym zale\u017cy koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Oto stan gry na dzi\u015b i mo\u017cliwe scenariusze.",
        "id": 3504541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/awantura-w-trybunale-stanu-kto-zawinil-analiza-sporu-i-mozliwe-scenariusze/thfy41g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burzliwe posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu. Prokuratura zawini\u0142a, kto posprz\u0105ta? [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:07.446362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T16:37:31+00:00",
        "description": "Komisja Nadzoru Finansowego da\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o VeloBankowi do przej\u0119cia jednego z towarzystw funduszy inwestycyjnych. W przesz\u0142o\u015bci nale\u017ca\u0142o do upad\u0142ego Getin Noble Banku.",
        "id": 3504542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/bank-przejmie-towarzystwo-funduszy-inwestycyjnych-jest-zgoda-knf/svgk4cb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest zgoda na przej\u0119cie na polskim rynku finansowym. Historia zatoczy\u0142a ko\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:07.634958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T16:03:46+00:00",
        "description": "Google, technologiczny gigant nale\u017c\u0105cy do firmy Alphabet, otrzyma\u0142 od Unii Europejskiej grzywn\u0119 w wysoko\u015bci prawie 3 mld euro. Komisja Europejska oskar\u017ca firm\u0119 o nadu\u017cywanie swojej dominuj\u0105cej pozycji na rynku technologii reklamowych i domaga si\u0119 zaprzestania faworyzowania w\u0142asnych us\u0142ug. Decyzja mo\u017ce zaostrzy\u0107 napi\u0119cia handlowe mi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105, a Stanami Zjednoczonymi. Szczeg\u00f3lnie w kontek\u015bcie stanowiska prezydenta Donalda Trumpa, kt\u00f3ry wielokrotnie krytykowa\u0142 w ostatnim czasie wszelkie dzia\u0142ania wymierzone w ameryka\u0144skie korporacje technologiczne.",
        "id": 3504543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/unia-europejska-naklada-miliardowa-kare-na-google-firma-zapowiada-odwolanie/kptl9r9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska nak\u0142ada miliardow\u0105 kar\u0119 na Google. Firma zapowiada odwo\u0142anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:07.819815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T16:01:50+00:00",
        "description": "Resort obrony USA w zesz\u0142ym tygodniu poinformowa\u0142 kraje europejskie, \u017ce od przysz\u0142ego roku fiskalnego zlikwiduje wsparcie w ramach Sekcji 333, programu szkolenia i dozbrajania armii kraj\u00f3w sojuszniczych - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek przedstawiciel ministerstwa obrony Litwy Vaidotas Urbelis.",
        "id": 3504544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-koniec-wsparcia-dla-armii-europejskich-co-oznacza-decyzja/ytz9v8f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litwa bez wsparcia. Amerykanie tn\u0105 wydatki na wschodni\u0105 flank\u0119 NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:08.011460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:59:10+00:00",
        "description": "\"Got\u00f3wka to nie relikt przesz\u0142o\u015bci\" \u2014 wskazuje Sebastian Mikosz, kt\u00f3ry stoi na czele zarz\u0105du Poczty Polskiej. Zapowiedzia\u0142, \u017ce pa\u0144stwowy operator chce by\u0107 aktywny wsz\u0119dzie tam, gdzie inne instytucje wycofuj\u0105 si\u0119 z got\u00f3wki. Jako przyk\u0142ad poda\u0142 banki.",
        "id": 3504545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/poczta-polska-stawia-na-gotowke-prezes-zapowiada-nowe-inwestycje/3bvewck",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Got\u00f3wka to jeden z filar\u00f3w transformacji\". Prezes Poczty Polskiej zdradza plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:08.201584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:45:32+00:00",
        "description": "Po udanej wizycie prezydenta Karola Nawrockiego w Waszyngtonie, Niemcy musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na trudno\u015bci \u2014 ostrzeg\u0142 w pi\u0105tek dziennik \"Berliner Zeitung\", zauwa\u017caj\u0105c, \u017ce podczas gdy Nawrocki coraz bardziej zbli\u017ca si\u0119 do prezydenta USA Donalda Trumpa, zaostrza sw\u00f3j ton wobec Niemiec.",
        "id": 3504546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/berliner-zeitung-trump-wspiera-polske-niemcy-musza-przygotowac-sie-na-zmiany/qrsjdb7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie media o prezydencie Karolu Nawrockim. \"Zaostrza ton\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:10:08.399220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:34:18+00:00",
        "description": "Na norweskim niebie w tym tygodniu go\u015bci\u0142 ameryka\u0144ski samolot rozpoznawczy, specjalnie przystosowany do pobierania i analizowania pr\u00f3bek powietrza w celu wykrywania \u015blad\u00f3w promieniowania j\u0105drowego. Prawdopodobnie ma to zwi\u0105zek z dzia\u0142aniami Rosji. Uwag\u0119 zwraca fakt, \u017ce maszyna USA mia\u0142a wyj\u0105tkowo transponder, co mo\u017ce sugerowa\u0107, i\u017c chcia\u0142a da\u0107 o sobie zna\u0107.",
        "id": 3504547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-grozi-atomem-amerykanski-wykrywacz-broni-nuklearnej-dal-o-sobie-znac/efd5g87",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski \"wykrywacz broni nuklearnej\" da\u0142 o sobie zna\u0107 w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:22:08.359902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:58:48+00:00",
        "description": "W kr\u00f3tkim terminie sch\u0142odzenie nastroj\u00f3w na warszawskim parkiecie nie by\u0142oby niczym nadzwyczajnym \u2014 uwa\u017ca \u0141ukasz Siwek, zarz\u0105dzaj\u0105cy funduszami akcyjnymi Skarbiec TFI. Jego zdaniem, relacje rz\u0105du z prezydentem oraz wysokie potrzeby bud\u017cetowe, mog\u0105 czasowo negatywnie oddzia\u0142ywa\u0107 na sentyment inwestor\u00f3w.",
        "id": 3503271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/schlodzenie-nastrojow-na-gpw-kontynuacja-hossy-pod-znakiem-zapytania/pedwqzj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sch\u0142odzenie nastroj\u00f3w na GPW. Kontynuacja hossy pod znakiem zapytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:22:08.592277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:53:11+00:00",
        "description": "Eksperci od rynku paliw wskazuj\u0105, \u017ce kierowcy, podobnie jak uczniowie, szybko mog\u0105 zat\u0119skni\u0107 za wakacjami. Wszystko przez zwrot sytuacji na stacjach, kt\u00f3re zacz\u0119\u0142y podnosi\u0107 ceny. Podali spodziewane \u015brednie stawki, kt\u00f3re powinny obowi\u0105zywa\u0107 w przysz\u0142ym tygodniu.",
        "id": 3503272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ceny-paliw-eksperci-wskazuja-po-ile-bedzie-benzyna-diesel-i-lpg/j1p4bsv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze dni wrze\u015bnia przynios\u0142y dawno niewidziane zmiany w cenach paliw. Nowe prognozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:22:08.824437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:17:37+00:00",
        "description": "Centralne Biuro Antykorupcyjne przeprowadzi\u0142o w czwartek dzia\u0142ania w Ministerstwie Rolnictwa i Rozwoju Wsi, obejmuj\u0105c swoim zakresem Departament Hodowli i Ochrony Ro\u015blin oraz Departament Innowacji, Cyfryzacji i Transferu Wiedzy. Jak informuje serwis wp.pl, w ramach akcji zatrzymano r\u00f3wnie\u017c dyrektora jednej z podleg\u0142ych ministerstwu instytucji. Wed\u0142ug ustale\u0144 Wirtualnej Polski, sprawa dotyczy nieprawid\u0142owo\u015bci zwi\u0105zanych z Krajowym Planem Odbudowy.",
        "id": 3503273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cba-dzialania-w-ministerstwie-rolnictwa-zatrzymano-dyrektora-instytutu/dh0z597",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBA wkracza do Ministerstwa Rolnictwa. \u015aledztwo dotyczy KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:22:09.050930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:51:12+00:00",
        "description": "Uczniowie i studenci korzystaj\u0105cy z renty rodzinnej musz\u0105 pami\u0119ta\u0107 o dostarczeniu odpowiednich za\u015bwiadcze\u0144 do Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS). Brak aktualnych dokument\u00f3w mo\u017ce skutkowa\u0107 wstrzymaniem wyp\u0142aty \u015bwiadczenia. Oto co warto wiedzie\u0107, aby unikn\u0105\u0107 problem\u00f3w.",
        "id": 3503274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/renta-rodzinna-2025-kiedy-i-jakie-zaswiadczenie-trzeba-zlozyc-do-zus/59b8w9z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS przypomina. Brak za\u015bwiadczenia to koniec renty rodzinnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:22:09.280004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:44:35+00:00",
        "description": "Firma Kubota podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o przeniesieniu cz\u0119\u015bci swojej dzia\u0142alno\u015bci z Niemiec do Polski, co wzbudzi\u0142o du\u017cy l\u0119k w\u015br\u00f3d naszych zachodnich s\u0105siad\u00f3w. Jak donosi serwis op-online.de, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje najwi\u0119kszego zwi\u0105zku zawodowego w tym kraju, IG Metall, prac\u0119 w zak\u0142adzie Rodgau straci\u0107 mo\u017ce nawet 200 os\u00f3b. Producent ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu rolniczego i budowlanego zabra\u0142 ju\u017c g\u0142os w tej sprawie.",
        "id": 3503275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielki-strach-w-niemczech-beda-przenosiny-do-polski-moga-byc-zwolnienia/80pm86d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana firma ucieka z Niemiec. Przenosz\u0105 produkcj\u0119 do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:22:09.523319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:39:00+00:00",
        "description": "Po publikacji jeszcze gorszych ni\u017c przed miesi\u0105cem danych z ameryka\u0144skiego rynku pracy notowania dolara zanurkowa\u0142y. To sugeruje, \u017ce inwestorzy spodziewaj\u0105 si\u0119 wznowienia obni\u017cek st\u00f3p procentowych ju\u017c za dwa tygodnie. Potem ma doj\u015b\u0107 jeszcze do dw\u00f3ch ci\u0119\u0107: w pod koniec pa\u017adziernika i na pocz\u0105tku grudnia.",
        "id": 3503276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gwaltowna-reakcja-dolara-na-nowe-dane-z-amerykanskiego-rynku-pracy/cv0bmrs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142towna reakcja dolara na nowe dane z ameryka\u0144skiego rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:22:09.756238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:30:46+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Friedrich Merz mierzy si\u0119 z oskar\u017ceniami o niekonsekwencj\u0119 w polityce wobec Ukrainy. Jak donosi w pi\u0105tek dziennik \"Sueddeutsche Zeitung\", jego wycofanie si\u0119 z wcze\u015bniejszych deklaracji dotycz\u0105cych potencjalnego udzia\u0142u Bundeswehry w zapewnieniu Ukrainie gwarancji bezpiecze\u0144stwa budzi kontrowersje i mo\u017ce os\u0142abi\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105 pozycj\u0119 Berlina.",
        "id": 3503277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/podwojna-gra-berlina-w-sprawie-ukrainy-niemieckie-media-ostrzegaja/pcg8w6d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podw\u00f3jna gra Berlina w sprawie Ukrainy? Niemieckie media ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:22:09.997197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:29:11+00:00",
        "description": "Ubezpieczeniowy Fundusz Gwarancyjny (UFG) opublikowa\u0142 dane za 2024 r. kt\u00f3re pokazuj\u0105 niepokoj\u0105cy trend w\u015br\u00f3d polskich kierowc\u00f3w. Liczba wykrytych przerw w obowi\u0105zkowym ubezpieczeniu OC pojazd\u00f3w osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowy poziom. Wielu w\u0142a\u015bcicieli pojazd\u00f3w nie zdaje sobie sprawy z wysoko\u015bci kar, kt\u00f3re w przypadku samochod\u00f3w osobowych wynosz\u0105 nawet ponad 9 tys. z\u0142.",
        "id": 3503278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/ubezpieczenia/jakie-kary-groza-za-brak-ubezpieczenia-oc-wysokosc-i-zasady-na-2025-r/86v0qjv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy z niechlubnych rekordem. Wielu kierowc\u00f3w nie zdaje sobie sprawy z kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:13:35.911476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:41:00+00:00",
        "description": "Wygl\u0105da na to, \u017ce stracili\u015bmy Indie i Rosj\u0119 na rzecz \"najczarniejszych, najmroczniejszych Chin\" \u2014 oceni\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Donald Trump. Premier Indii Narendra Modi i przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin ostatnio udali si\u0119 do Chin, gdzie wzi\u0119li udzia\u0142 w szczycie regionalnym i obserwowali parad\u0119 wojskow\u0105.",
        "id": 3502369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/relacje-usa-z-indiami-i-rosja-czy-chiny-przejmuja-inicjatywe/wz7rcfv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump przeszar\u017cowa\u0142? Przyznaje si\u0119 do \"straty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:13:36.065749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:36:24+00:00",
        "description": "Angela Rayner, wicepremierka Wielkiej Brytanii i minister ds. mieszkalnictwa, z\u0142o\u017cy\u0142a rezygnacj\u0119 ze stanowiska po ujawnieniu, \u017ce zap\u0142aci\u0142a zani\u017con\u0105 kwot\u0119 podatku od nieruchomo\u015bci. Sprawa dotyczy 40 tys. funt\u00f3w, czyli prawie 200 tys. z\u0142. Polityczka, kt\u00f3ra by\u0142a r\u00f3wnie\u017c wiceprzewodnicz\u0105c\u0105 Partii Pracy, twierdzi, \u017ce jej dzia\u0142anie by\u0142o skutkiem \"b\u0142\u0119dnej porady prawnej\".",
        "id": 3502370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wicepremierka-odchodzi-ze-stanowiska-zanizyla-podatek-od-nieruchomosci/n9ezjw9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wicepremierka Wielkiej Brytanii odchodzi ze stanowska po aferze podatkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:13:36.215277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:33:01+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki rozmawia\u0142 z premier W\u0142och Giorgi\u0105 Meloni na temat umowy handlowej Unii Europejskiej z pa\u0144stwami Mercosur. Na konferencji prasowej w Rzymie opowiedzia\u0142 o tym, jak zareagowa\u0142a szefowa w\u0142oskiego rz\u0105du.",
        "id": 3502371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wlochy-przeciw-umowie-ue-z-mercosur-prezydent-nawrocki-o-tym-co-uslyszal-od-meloni/begt5cr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ochy przeciw umowie UE z Mercosur? Prezydent Nawrocki o tym, co us\u0142ysza\u0142 od premier Meloni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:13:36.348508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:32:28+00:00",
        "description": "Miesi\u0105c temu publikacja kiepskich danych z ameryka\u0144skiego rynku pracy za lipiec spowodowa\u0142a wstrz\u0105s na rynkach finansowych, a prezydent Donald Trump zwolni\u0142 szefow\u0105 instytucji opracowuj\u0105cej te statystyki. Opublikowane dzisiaj dane wskazuj\u0105, \u017ce w sierpniu sytuacja jeszcze si\u0119 pogorszy\u0142a.",
        "id": 3502372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/poznalismy-kluczowe-dane-z-rynku-pracy-moga-przesadzic-o-obnizkach-stop-procentowych/e7e8qnw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznali\u015bmy kluczowe dane z rynku pracy. Mog\u0105 przes\u0105dzi\u0107 o obni\u017ckach st\u00f3p procentowych w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:13:36.497998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:17:07+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski gigant energetyczny ConocoPhillips og\u0142osi\u0142 plany redukcji zatrudnienia o 20-25 proc. To efekt spadaj\u0105cych zysk\u00f3w i rosn\u0105cych koszt\u00f3w operacyjnych. Program restrukturyzacji obejmie nawet 3250 etat\u00f3w.",
        "id": 3502373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gigant-energetyczny-zapowiedzial-zwolnienia-te-zmiany-sa-trudne/t14k696",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupowe zwolnienia w gigancie energetycznym. Ponad 3 tys. os\u00f3b na bruk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:13:36.640450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:11:57+00:00",
        "description": "Dotacje na przydomowe oczyszczalnie i przy\u0142\u0105cza kanalizacyjne to szansa dla w\u0142a\u015bcicieli dom\u00f3w na obni\u017cenie koszt\u00f3w inwestycji zwi\u0105zanych z gospodark\u0105 \u015bciekow\u0105. WFO\u015aiGW w \u0141odzi przyjmuje wnioski od 1 wrze\u015bnia. Mo\u017cna otrzyma\u0107 do 8 tys. z\u0142.",
        "id": 3502374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/8-tys-zl-dotacji-na-przydomowa-oczyszczalnie-sciekow-wnioski-do-22-wrzesnia-2025/zpq1kz4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "8 tys. z\u0142 czeka. W\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci maj\u0105 czas do 22 wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:13:36.778043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:00:16+00:00",
        "description": "To dobrze, \u017ce prezydent USA Donald Trump zaprosi\u0142 prezydenta Karola Nawrockiego na spotkanie do Waszyngtonu \u2014 oceni\u0142 premier Donald Tusk. Jak doda\u0142, zna jednak spos\u00f3b post\u0119powania Trumpa w czasie takich wizyt, wi\u0119c nie mia\u0142 oczekiwa\u0144 na za\u0142atwienie podczas niej czego\u015b wielkiego.",
        "id": 3502375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-o-wizycie-karola-nawrockiego-w-usa-to-dobry-krok/jqf337g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier o wizycie prezydenta w USA. \"Nikt nie jest doskona\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:13:36.916230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:35:20+00:00",
        "description": "11 wrze\u015bnia kierowcy korzystaj\u0105cy z autostrady A2 mi\u0119dzy Nowym Tomy\u015blem a Koninem zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za przejazd. GDDKiA krytykuje decyzj\u0119 operatora i podkre\u015bla, \u017ce to ju\u017c druga podwy\u017cka w tym roku. Ile zap\u0142ac\u0105 kierowcy? Oto nowe stawki.",
        "id": 3502376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/podwyzki-na-autostradzie-a2-od-11-wrzesnia-2025-nowe-stawki-przejazdu/ml575r8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy nie maj\u0105 wyboru. Podwy\u017cki na kluczowym odcinku A2 wchodz\u0105 w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:02.607718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:19:11+00:00",
        "description": "Medonet, najbardziej wp\u0142ywowy portal zdrowotny w Polsce, prezentuje now\u0105 ods\u0142on\u0119 swojej platformy B2B i wzmacnia komunikacj\u0119 marki has\u0142em \"Zdrowie to nasz wsp\u00f3lny interes\". To wyra\u017any sygna\u0142 zmiany w sposobie postrzegania serwisu: Medonet to ju\u017c nie tylko medium dla pacjent\u00f3w, ale kompleksowa platforma 360\u00b0, \u0142\u0105cz\u0105ca konsument\u00f3w zdrowia, lekarzy, specjalist\u00f3w, lider\u00f3w opinii i decydent\u00f3w \u2013 wok\u00f3\u0142 idei zdrowia rozumianego szeroko: jako styl \u017cycia, profilaktyka i odpowiedzialno\u015b\u0107 spo\u0142eczna.",
        "id": 3501464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/medonet-z-nowa-odslona-platformy-b2b-zdrowie-to-nasz-wspolny-interes/n86jb72",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Medonet z now\u0105 ods\u0142on\u0105 platformy B2B: Zdrowie to nasz wsp\u00f3lny interes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:02.836605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:13:10+00:00",
        "description": "Po\u017c\u0105dany poziom st\u00f3p procentowych w Polsce od lipca to 5,75 proc. \u2014 uwa\u017ca Joanna Tyrowicz z RPP. To o 2 punkty mniej ni\u017c wynika\u0142o z jej wcze\u015bniejszych dzia\u0142a\u0144 i wypowiedzi. Ale nadal domaga si\u0119 \u2014 wbrew pozosta\u0142ym cz\u0142onkom Rady \u2014 podwy\u017cek kosztu pieni\u0105dza. Ekonomistka nie spodziewa si\u0119, \u017ceby w ci\u0105gu najbli\u017cszych kilku kwarta\u0142\u00f3w co\u015b zmieni\u0142o jej ocen\u0119. Ocenia, \u017ce stopy b\u0119dzie mo\u017cna powoli obni\u017ca\u0107, gdy \u015bcie\u017cka inflacji bazowej ustabilizuje si\u0119 poni\u017cej 2 proc.",
        "id": 3501465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rpp-obniza-stopy-jeden-czlonek-rady-wnioskuje-o-podwyzki-i-ostrzega-przed-inflacja/zlcb9d3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekonomistka ostrzega przed \"dro\u017cyzn\u0105\" i domaga si\u0119 podwy\u017cki st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:03.023985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:01:55+00:00",
        "description": "Mark Rutte, sekretarz generalny NATO, ostrzega: Rosja mo\u017ce zaatakowa\u0107 kraje Sojuszu do 2031 r. \u2014 Musimy dopilnowa\u0107, aby nawet nie pr\u00f3bowali \u2014 powiedzia\u0142 w czwartek. \u2014 Aby Europa mog\u0142a zapewni\u0107 sobie bezpiecze\u0144stwo, potrzebuje znacznie wi\u0119kszych zdolno\u015bci wojskowych ni\u017c obecnie \u2014 oceni\u0142.",
        "id": 3501466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mozliwy-atak-rosji-na-nato-kiedy-sie-stanie-ostrzezenie-marka-rutte/fkhcqxh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarm dla Europy. Rosja mo\u017ce zaatakowa\u0107 NATO w najbli\u017cszych latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:03.155257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:48:38+00:00",
        "description": "Tesla Inc. zaproponowa\u0142a prze\u0142omowy plan wynagrodze\u0144 dla swojego dyrektora generalnego, Elona Muska. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 pakietu mog\u0142aby si\u0119gn\u0105\u0107 1 biliona dolar\u00f3w, co czyni go jednym z najwi\u0119kszych w historii korporacyjnej Ameryki. Propozycja zak\u0142ada ambitne cele zwi\u0105zane z rozwojem firmy, w tym zwi\u0119kszenie jej warto\u015bci rynkowej z obecnego poziomu oko\u0142o 1 biliona dolar\u00f3w do imponuj\u0105cych 8,5 biliona w ci\u0105gu 10 lat.",
        "id": 3501467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/zloty-strzal-elona-muska-horrendalna-suma/c79ht05",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty strza\u0142 Elona Muska. Horrendalna suma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:03.291813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:14:39+00:00",
        "description": "Prezes Adam Glapi\u0144ski podczas czwartkowej konferencji by\u0142 ju\u017c mniej optymistyczny co do spadku inflacji i wielokrotnie wskazywa\u0142 na ryzyka odbicia dynamiki cen. Ekonomi\u015bci oceniaj\u0105 jednak, \u017ce prezes NBP nie zamyka drogi do ci\u0119cia st\u00f3p procentowych. Wskazuj\u0105, ile jeszcze obni\u017cek kosztu pieni\u0105dza mo\u017ce czeka\u0107 nas w latach 2025-2026.",
        "id": 3501468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/prezes-adam-glapinski-zmienia-ton-oto-scenariusze-w-zakresie-obnizek-stop/9zg3zvx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Adam Glapi\u0144ski zmienia ton. Oto scenariusze w zakresie obni\u017cek st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:03.486367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:03:32+00:00",
        "description": "BMW zaprezentowa\u0142 nowy model elektrycznego SUV-a iX3. Firma podkre\u015bla jednak, \u017ce nie jest to po prostu nowy pojazd w gamie firmy, a zapowied\u017a zupe\u0142nie nowego podej\u015bcia do budowania samochod\u00f3w. Auto ma zapowiada\u0107 \"now\u0105 klas\u0119\".",
        "id": 3501469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bmw-zmienia-styl-i-filozofie-budowania-aut-oto-neue-klasse/1gw0qpe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BMW zmienia styl i \"filozofi\u0119\" budowania aut. Oto \"Neue Klasse\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:03.653517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:53:13+00:00",
        "description": "Do ko\u0144ca mojej kadencji nie b\u0119dzie \u017cadnego mro\u017cenia projekt\u00f3w prezydenckich. Za mojej poprzedniczki dwa projekty prezydenckie trafi\u0142y do \"zamra\u017carki\". To si\u0119 nie zdarzy, dop\u00f3ki ja b\u0119d\u0119 marsza\u0142kiem Sejmu \u2014 zapewni\u0142 Szymon Ho\u0142ownia na konferencji prasowej. Polityk wskaza\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce niekt\u00f3re projekty prezydenckie zawieraj\u0105 braki uniemo\u017cliwiaj\u0105ce dalsze procedowanie.",
        "id": 3501470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-o-inicjatywach-karola-nawrockiego-zwraca-dwa-projekty/x7gr0p2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia o inicjatywach Karola Nawrockiego. Zwraca dwa projekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:03.814853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:40:53+00:00",
        "description": "Na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia nast\u0105pi\u0105 zmiany w resorcie zdrowia \u2014 zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk. Zaznaczy\u0142, \u017ce szefostwo ministerstwa b\u0119dzie w ca\u0142o\u015bci bezpartyjne.",
        "id": 3501471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-zapowiada-rewolucje-w-resorcie-zdrowia-w-przyszlym-tygodniu/55lh587",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zapowiada rewolucj\u0119 w resorcie zdrowia. \"W przysz\u0142ym tygodniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:04.058039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:39:26+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk podczas wizyty w \u0141om\u017cy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek do spekulacji na temat potencjalnej wsp\u00f3\u0142pracy Koalicji Obywatelskiej z Konfederacj\u0105. Szef rz\u0105du stanowczo odrzuci\u0142 taki scenariusz, okre\u015blaj\u0105c go mianem \"egzotycznej koalicji\".",
        "id": 3501473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-o-koalicji-z-konfederacja-to-egzotyczny-scenariusz/9brynv9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zosta\u0142 zapytany o koalicj\u0119 z Konfederacj\u0105. Odpowiedzia\u0142 kr\u00f3tko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:04.244507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:31:43+00:00",
        "description": "Szef najwi\u0119kszego rosyjskiego banku ostrzega przed stagnacj\u0105 i wzywa do obni\u017cek st\u00f3p procentowych. S\u0142owa te spotka\u0142y si\u0119 ze stanowcz\u0105 odpowiedzi\u0105 W\u0142adimira Putina. Prezydent Rosji zapewnia, \u017ce sytuacja jest pod kontrol\u0105.",
        "id": 3501474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/szef-najwiekszego-banku-rosji-mowi-o-stagnacji-ostra-reakcja-putina/13hbwr5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef najwi\u0119kszego banku Rosji m\u00f3wi o stagnacji. Ostra reakcja Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:04.378843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:26:54+00:00",
        "description": "Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o przed\u0142u\u017ceniu obowi\u0105zywania strefy buforowej przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej o kolejne trzy miesi\u0105ce \u2013 poinformowa\u0142 resort w pi\u0105tkowym komunikacie. Nowe przepisy b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 do 4 grudnia 2025 r.",
        "id": 3501475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/strefa-buforowa-przy-granicy-z-bialorusia-zostaje-rzad-podjal-decyzje/wxw49qj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strefa buforowa przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105 zostaje. Rz\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:04.548400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:20:54+00:00",
        "description": "Z drugiego odczytu PKB na Starym Kontynencie, opublikowanym w pi\u0105tek przez Eurostat, wynika, \u017ce gospodarka uros\u0142a w II kwartale 2025 r. bardziej ni\u017c prognozowano, cho\u0107 nie a\u017c tak mocno, jak w wyj\u0105tkowo dobrym I kwartale. Polska uplasowa\u0142a si\u0119 na pi\u0105tym miejscu pod wzgl\u0119dem tempa wzrostu.",
        "id": 3501476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/europejska-gospodarka-rosnie-polska-w-czolowce-dynamiki-pkb/bfn43rl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejska gospodarka ro\u015bnie. Polska w czo\u0142\u00f3wce dynamiki PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:04.673777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:58:34+00:00",
        "description": "Polskie Ministerstwo Spraw Zagranicznych wyrazi\u0142o stanowczy sprzeciw wobec zatrzymania obywatela Polski przez bia\u0142oruskie KGB, uznaj\u0105c zdarzenie za prowokacj\u0119. Rzecznik resortu Pawe\u0142 Wro\u0144ski zapewni\u0142, \u017ce plac\u00f3wka w Mi\u0144sku podejmie wszelkie mo\u017cliwe dzia\u0142ania, aby wspom\u00f3c zatrzymanego rodaka. Swoj\u0105 reakcj\u0119 polskie MSZ zapowiedzia\u0142o w najbli\u017cszym czasie, podczas gdy wiceszef resortu Marcin Bosacki podkre\u015bli\u0142, \u017ce sprawa jest intensywnie analizowana.",
        "id": 3501477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zatrzymanie-obywatela-polski-przez-kgb-msz-ostrzega-przed-prowokacjami-lukaszenki/hrc0m5q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymanie obywatela Polski przez KGB. MSZ ostrzega przed prowokacjami \u0141ukaszenki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:04.831953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:27:39+00:00",
        "description": "\u2014 Widzimy uspokojenie sytuacji na rynkach. Liczymy, \u017ce od stycznia 2026 r. ceny energii b\u0119d\u0105 ni\u017csze ni\u017c 500 z\u0142 za MWh, wi\u0119c nie b\u0119dzie trzeba ich mrozi\u0107 \u2014 stwierdzi\u0142 na konferencji prasowej minister energii Mi\u0142osz Motyka. Doda\u0142, \u017ce liczy na podpis prezydenta pod ustaw\u0105 o mro\u017ceniu cen energii i bonie ciep\u0142owniczym.",
        "id": 3501478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/minister-motyka-od-2026-r-nie-bedzie-potrzeby-mrozenia-cen-pradu/bly16m6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny energii zamro\u017cone do ko\u0144ca roku. \"Od 2026 r. nie b\u0119dzie takiej potrzeby\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:04.976242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:24:47+00:00",
        "description": "Rosyjski prezydent W\u0142adimir Putin zadeklarowa\u0142, \u017ce rozmieszczenie zachodnich \u017co\u0142nierzy w Ukrainie, nawet po podpisaniu rozejmu, by\u0142oby dla Moskwy \"pe\u0142noprawnym celem wojskowym\". Te s\u0142owa pad\u0142y podczas jego pi\u0105tkowego wyst\u0105pienia na forum ekonomicznym we W\u0142adywostoku.",
        "id": 3501479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-grozi-zachodowi-mowi-o-pelnoprawnym-celu-ataku/xcdclv5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin grozi Zachodowi. M\u00f3wi o \"pe\u0142noprawnym celu ataku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:05.131102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:22:19+00:00",
        "description": "Donald Tusk pojawi\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek na placu budowy nowej linii kolejowej do \u0141om\u017cy w ramach rz\u0105dowego programu \"Nasza kolej\". Jak powiedzia\u0142 premier, inwestycja ta to jeden z wielu symboli walki rz\u0105du z wykluczeniem komunikacyjnym w Polsce. \u2014 To jest inwestycja realizowana przez polsk\u0105 firm\u0119, to tu si\u0119 dzieje repolonizacja. Nikt nie zapomnia\u0142 o \u0141apach, o Podlasiu. My\u015blimy bardzo serio o tym, \u017ceby w takich miastach jak \u0141om\u017ca ludzie mieli mo\u017cliwo\u015b\u0107 przemieszczania si\u0119 kolej\u0105 \u2014 powiedzia\u0142 premier.",
        "id": 3501480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-tusk-zapowiada-walke-z-wykluczeniem-komunikacyjnym-tu-sie-dzieje/3v4171t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk zapowiada walk\u0119 z wykluczeniem komunikacyjnym. \"Tu si\u0119 dzieje repolonizacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:05.278268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:49:41+00:00",
        "description": "Prokuratura Krajowa poinformowa\u0142a, \u017ce minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Waldemar \u017burek przekaza\u0142 przewodnicz\u0105cej PE wniosek o wyra\u017cenie zgody na poci\u0105gni\u0119cie europos\u0142a Grzegorza Brauna do odpowiedzialno\u015bci karnej.",
        "id": 3501481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/waldemar-zurek-reaguje-w-sprawie-grzegorza-brauna-jest-wniosek-do-szefowej-pe/b20p5f1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldemar \u017burek reaguje w sprawie Grzegorza Brauna. Jest wniosek do szefowej PE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:05.432814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:47:02+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki kontynuuje aktywn\u0105 dyplomacj\u0119 zagraniczn\u0105. W czwartek spotka\u0142 si\u0119 w Rzymie z premier W\u0142och Giorgi\u0105 Meloni, a tematem rozmowy by\u0142y m.in. dzia\u0142ania na rzecz sprawiedliwego pokoju w Ukrainie oraz stabilizacji na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 3501482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/georgia-meloni-spotkala-sie-z-karolem-nawrockim-wloski-rzad-wydal-komunikat/2x0d00s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Karola Nawrockiego i Georgii Meloni. W\u0142oski rz\u0105d wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:33:05.580159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:35:07+00:00",
        "description": "Zam\u00f3wienia przemys\u0142owe w Niemczech niespodziewanie spad\u0142y w lipcu z powodu spadku zam\u00f3wie\u0144 na du\u017c\u0105 skal\u0119 \u2014 wynika z danych opublikowanych w pi\u0105tek rano. To najwi\u0119kszy miesi\u0119czny spadek od stycznia, co podwa\u017ca optymizm dotycz\u0105cy rych\u0142ego wyj\u015bcia sektora z trzyletniej recesji.",
        "id": 3501483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zimny-prysznic-twarde-dane-z-niemiec-wciaz-slabe-odbicie-sie-opoznia/e0x8lts",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimny prysznic. Twarde dane z Niemiec wci\u0105\u017c s\u0142abe, odbicie si\u0119 op\u00f3\u017ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:01.730553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:00:36+00:00",
        "description": "\u015awiat mody op\u0142akuje jednego ze swoich najwybitniejszych tw\u00f3rc\u00f3w. Giorgio Armani, \u015bwiatowej s\u0142awy projektant, zmar\u0142 w wieku 91 lat. W\u0142oskie media okre\u015blaj\u0105 go mianem \"Re Giorgio\" \u2013 kr\u00f3la mody, a jego \u015bmier\u0107 zajmuje czo\u0142owe miejsca na pierwszych stronach gazet.",
        "id": 3499735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/umarl-krol-wloska-prasa-komentuje-smierc-giorgio-armaniego/elj43zp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Umar\u0142 kr\u00f3l\". W\u0142oska prasa komentuje \u015bmier\u0107 Giorgio Armaniego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:01.841879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T06:49:46+00:00",
        "description": "Projekt zak\u0142adaj\u0105cy m.in. powi\u0105zanie prawa do \u015bwiadczenia wychowawczego 800 plus dla cudzoziemc\u00f3w z pa\u0144stw trzecich z aktywno\u015bci\u0105 na rynku pracy zosta\u0142 w czwartek przyj\u0119ty przez Sta\u0142y Komitet Rady Ministr\u00f3w \u2014 poinformowa\u0142 na pi\u0105tkowym briefingu wiceszef MSWiA Maciej Duszczyk. Doda\u0142, \u017ce teraz zajmie si\u0119 nim Rada Ministr\u00f3w.",
        "id": 3499736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/800-plus-dla-ukraincow-jest-wazny-ruch-rzadu/5gl74dz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Jest wa\u017cny ruch rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:01.951960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T06:23:45+00:00",
        "description": "\"Rzeczpospolita\" poinformowa\u0142a, \u017ce prokuratura wstrzymuje rozliczenie Funduszu Patriotycznego \u2013 jednego z kluczowych instrument\u00f3w finansowania projekt\u00f3w historyczno-patriotycznych w poprzedniej dekadzie.",
        "id": 3499737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wstrzymano-rozliczenie-funduszu-patriotycznego-waldemar-zurek-otrzymal-list/4f9ph9v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrzymano rozliczenie Funduszu Patriotycznego. Waldemar \u017burek otrzyma\u0142 list",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:02.062328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T06:17:00+00:00",
        "description": "Zwolnienie lekarskie z kodem C budzi wiele pyta\u0144 w\u015br\u00f3d pracownik\u00f3w: czy w takim przypadku przys\u0142uguje zasi\u0142ek chorobowy lub wynagrodzenie za L4? Zgodnie z przepisami, osoba z niezdolno\u015bci\u0105 do pracy spowodowan\u0105 nadu\u017cyciem alkoholu nie otrzymuje \u015bwiadcze\u0144 przez pierwsze pi\u0119\u0107 dni zwolnienia. Wed\u0142ug danych ZUS liczba L4 z kodem C wzros\u0142a, co pokazuje, \u017ce problem dotyczy coraz wi\u0119kszej grupy zatrudnionych.",
        "id": 3499738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/zwolnienie-lekarskie-kod-c-czy-przysluguje-zasilek-l4/q3klh6d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS alarmuje: wi\u0119cej zwolnie\u0144 lekarskich z kodem C. Pracownicy trac\u0105 pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:02.171628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T06:05:00+00:00",
        "description": "CBOS przedstawi\u0142 wyniki najnowszego sonda\u017cu poparcia dla rz\u0105du. Wprawdzie obserwowany od kilku miesi\u0119cy trend, kiedy to liczba przeciwnik\u00f3w wyra\u017anie ros\u0142a, zosta\u0142 zahamowany, to jednak najnowsze wyniki dalej nie s\u0105 najlepsze dla obecnej koalicji.",
        "id": 3499739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-cbos-tak-wyglada-poparcie-dla-donalda-tuska-i-rzadu-sierpien-2025/3jr3dfb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Najnowszy sonda\u017c pokazuje krytyczne podej\u015bcie Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:02.283226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:56:41+00:00",
        "description": "Lizbo\u0144ska kolejka linowo-terenowa Gloria, jeden z symboli portugalskiej stolicy, sta\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 wieczorem miejscem dramatycznego wypadku. Oko\u0142o godziny 18.00 wagon kolejki wypad\u0142 z szyn w pobli\u017cu Placu Restauradores i uderzy\u0142 w pobliski budynek. W wyniku katastrofy zgin\u0119\u0142o 16 os\u00f3b, a 22 zosta\u0142y ranne.",
        "id": 3499740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/katastrofa-kolejki-gloria-wstrzasnela-lizbona-znana-jest-mozliwa-przyczyna/ncxjg23",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa kolejki Gloria wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Lizbon\u0105. Znana jest mo\u017cliwa przyczyna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:02.391606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:46:12+00:00",
        "description": "Prezydencka minister Agnieszka J\u0119drzak poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce \u2014 w imieniu prezydenta Karola Nawrockiego \u2014 wys\u0142a\u0142a pismo do Jolanty Lange, domagaj\u0105c si\u0119 zwrotu przyznanego jej w roku 1997 Srebrnego Krzy\u017ca Zas\u0142ugi.",
        "id": 3499741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jolanta-lange-musi-oddac-srebrny-krzyz-zaslugi-komunikat-kancelarii-prezydenta/6d5hm86",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kancelaria Prezydenta wzywa j\u0105 do zwrotu Srebrnego Krzy\u017ca Zas\u0142ugi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:02.502146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:22:41+00:00",
        "description": "Najnowszy sonda\u017c IBRiS dla \"Rzeczpospolitej\" pokazuje, \u017ce scena polityczna w Polsce pozostaje mocno spolaryzowana, a walka o zwyci\u0119stwo wci\u0105\u017c rozgrywa si\u0119 pomi\u0119dzy dwiema najwi\u0119kszymi partiami \u2013 Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105 oraz Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105.",
        "id": 3499742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najnowszy-sondaz-partyjny-male-partie-maja-duzy-problem/sbw5mqk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowszy sonda\u017c partyjny. Ma\u0142e partie maj\u0105 du\u017cy problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:02.611405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:09:28+00:00",
        "description": "Cho\u0107 p\u0142atno\u015bci bezgot\u00f3wkowe zdominowa\u0142y codzienne zakupy, got\u00f3wka nie znika z portfeli Polak\u00f3w. Wr\u0119cz przeciwnie \u2014 jej rola ro\u015bnie, zw\u0142aszcza w kontek\u015bcie niepewno\u015bci gospodarczej i geopolitycznej \u2014 informuje \"Puls Biznesu\".",
        "id": 3499743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/rosnie-rola-gotowki-dla-polakow-w-obiegu-juz-ponad-400-mld-zl/r0w86m9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Got\u00f3wka wraca do \u0142ask Polak\u00f3w. W obiegu ju\u017c ponad 400 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:02.721039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:03:28+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 05 wrze\u015bnia 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 3499744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-5-wrzesnia-2025-r/72rkc9h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:02.829755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:03:26+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 05 wrze\u015bnia 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,2485\u00a0z\u0142.",
        "id": 3499745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-5-wrzesnia-2025-r/qgcgs89",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:02.940097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:03:14+00:00",
        "description": "Zobacz aktualne notowania waluty USD. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs ameryka\u0144skiej waluty w stosunku do polskiej z\u0142ot\u00f3wki. Czy PLN umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie? Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,6462\u00a0z\u0142.",
        "id": 3499746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-5-wrzesnia-2025-r/v30lq3y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:03.058025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:03:05+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,5266\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 3499748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-5-wrzesnia-2025-r/6e4ggnk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:03.181701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:02:59+00:00",
        "description": "Prezentujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty GBP oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Poni\u017cej znajduje si\u0119 kurs na dzie\u0144 05 wrze\u015bnia 2025 \u2014 jak zmieni\u0142 si\u0119 on w stosunku do z\u0142otego? Wczorajszy kurs wynosi\u0142 4,8998\u00a0z\u0142, je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak sytuacja wygl\u0105da dzi\u015b, przeczytaj artyku\u0142.",
        "id": 3499749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-5-wrzesnia-2025-r/m6sr29t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:03.354040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:02:46+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty CZK z dnia 05 wrze\u015bnia 2025. Wczoraj wynosi\u0142 on:0,1734\u00a0z\u0142.",
        "id": 3499750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-5-wrzesnia-2025-r/zhwbhp6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:03.475303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:02:43+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs korony norweskiej. Wczoraj wynosi\u0142 0,3612\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za koron\u0119 norwesk\u0105 trzeba zap\u0142aci\u0107 w tej chwili, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 3499751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-5-wrzesnia-2025-r/zj2nzwf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:03.587513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:02:28+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony szwedzkiej  do z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym na dzie\u0144 05 wrze\u015bnia 2025. Wczoraj kurs SEK wynosi\u0142 0,3805\u00a0z\u0142. Wi\u0119cej informacji o kursie znajdziesz w tym artykule.",
        "id": 3499752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-5-wrzesnia-2025-r/07htrhf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:03.695194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:02:22+00:00",
        "description": "Je\u015bli planujesz wyjazd do Danii lub korzystasz z koron du\u0144skich w swojej dzia\u0142alno\u015bci biznesowej, warto sprawdzi\u0107 bie\u017c\u0105ce notowania kursu w stosunku do z\u0142otego. W tym artykule znajdziesz aktualny kurs korony du\u0144skiej i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 na bie\u017c\u0105co na wykresie sprawdza\u0107 zmiany notowa\u0144. Wczoraj kurs DKK wynosi\u0142: 0,5688\u00a0z\u0142.",
        "id": 3499753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-5-wrzesnia-2025-r/bgwpyk0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:03.804140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:02:11+00:00",
        "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 05 wrze\u015bnia 2025 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,0604\u00a0z\u0142.",
        "id": 3499754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-5-wrzesnia-2025-r/m3egx66",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:33:03.912837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:02:01+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?",
        "id": 3499755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-5-wrzesnia-2025-r/knl86nh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 05 wrze\u015bnia 2025 r.",
        "vote": 0
    }
]