[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:30.829184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T20:38:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdmRpQWY5V0VDMFNfb3BqTDBXSV8xZDAwZ1RLUFREZGUzRHJ3NERtOERjeERvTFRudHVmZTVHcG1LR2UxR3N2eENLc2h1bUJiNXN3Y01hM0t1YUJ5RG1td1RNd1NyRUFGRFJRaHR5NVFmeFRCel9hMUNIajNHWjZUajAyX09WeS1RT2VCb0pMZFJCa2xQZlREOWl0Y05CRUY3YTY2OW1LUE8xN1ZUX01yRFpDRGRPZw?oc=5\" target=\"_blank\">Show we Wroc\u0142awiu, Ukrai\u0144cy pr\u00f3bowali. Mbappe i sp\u00f3\u0142ka mog\u0105 si\u0119 cieszy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNdFBfVllmSkg2UDNqSlhkUlJoZURfVm5rN21RcEp1NW9vS3RRTXgzVHNDbXNRLXdCT21EUXZFanhjMGo4b1E0TmV6aGNQY28wN3MweWJuN1JNRzhabmkweWpSRk9nMFNFY0hIR3VSUkk4TG5jZXdPQlc1cjNFTVhma0p0eTI5WldmdlVaeWstNFNXVU1MMi0zalhVajJqYkZUZ0JOMlFpeE01bS1oSXhHWTd5b2hIZ3hL?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina kontra Francja we... Wroc\u0142awiu. Transmisja w TVP!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxON2o0Rk1fUEh0UjNzVFYtOFp",
        "id": 3506119,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdmRpQWY5V0VDMFNfb3BqTDBXSV8xZDAwZ1RLUFREZGUzRHJ3NERtOERjeERvTFRudHVmZTVHcG1LR2UxR3N2eENLc2h1bUJiNXN3Y01hM0t1YUJ5RG1td1RNd1NyRUFGRFJRaHR5NVFmeFRCel9hMUNIajNHWjZUajAyX09WeS1RT2VCb0pMZFJCa2xQZlREOWl0Y05CRUY3YTY2OW1LUE8xN1ZUX01yRFpDRGRPZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Show we Wroc\u0142awiu, Ukrai\u0144cy pr\u00f3bowali. Mbappe i sp\u00f3\u0142ka mog\u0105 si\u0119 cieszy\u0107 - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:30.983230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T20:20:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM3dpQUl2eWRXVVBXbWl0NWtLMnAya2lXS1RXNXRJNFZRMkFDYmFjMmo3c0RqSHhxbmVVbFBmdGp5WHkydUxGNExZNC1hUUpIZEJuZTI1bkNSNzczWVZya1dnWW1ac2NjVkMtQzNOMUI5QkdqMHhMeS1Wc2JWVUliSXBWMENjblpoWmk4UF9XdUpLZ0ExVVBhdnR6XzRuN3VlRDR3ZWxNYlhUdF90WmduLVpHek44dWZfems4ZQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bu\u017cel. Przera\u017caj\u0105ca cisza opanowa\u0142a trybuny w Rybniku. Stal obdar\u0142a z marze\u0144 ROW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQa29JWEN1SVNBaGs0WEZVcGlyS01Qd0ZWQWQxWThTZ25UWHRtYnZfbnptZU5JNGxOaXV2Nmt6OG5leTZxV1NvTTRIa1FobVktYkVuLXROY2I5Uy1BZGZnMXhqUVdVV3JoeXpEb21BdHpSYnhWc0pyeGlVWmp2TmhVOVFab0lhMUNtMGhXWkxNMXcyRV9YbGFrT29oZGFvQXlNMXdwREVVUVp3ZmhCdHpoYS1kdVJJTXNyQkdfWA?oc=5\" target=\"_blank\">Masakra w Rybniku. Praktycznie znamy spadkowicza PGE Ekstraligi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMii",
        "id": 3506120,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQM3dpQUl2eWRXVVBXbWl0NWtLMnAya2lXS1RXNXRJNFZRMkFDYmFjMmo3c0RqSHhxbmVVbFBmdGp5WHkydUxGNExZNC1hUUpIZEJuZTI1bkNSNzczWVZya1dnWW1ac2NjVkMtQzNOMUI5QkdqMHhMeS1Wc2JWVUliSXBWMENjblpoWmk4UF9XdUpLZ0ExVVBhdnR6XzRuN3VlRDR3ZWxNYlhUdF90WmduLVpHek44dWZfems4ZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bu\u017cel. Przera\u017caj\u0105ca cisza opanowa\u0142a trybuny w Rybniku. Stal obdar\u0142a z marze\u0144 ROW - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:29.961311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T20:00:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPYjVGLUc2YzZFUjg0MHBnR3BHejlta0tINndNZE1Mc1FxX1QyQU9fREdDNXZIWDkxZVlibHFvdGhSUFBZUEhIUm9oUmNpc1pKS0V2UzdkUVhlQkJxdE9PaWFIM1l5TUtxZUUxcG01ODhxUHAxMV85MmNUREh5Qjc5ZkhZcm10VGo0WEVBVW53YkdYazRKV0dKQ0RMZ1ZhVEo0R19WQ2dCVkp2eW9zRGc?oc=5\" target=\"_blank\">Unia nak\u0142ada wysok\u0105 kar\u0119 na Google. Trump grozi odwetem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxOUmVuRHc1TFBCX0NITE1XOUdHVmJvWFF6VS1fc2RNQ1duNzJqcXF2VXZjRlhqLTZySVhmSkRXUUYyUVRlMW5LcHcyZXpMTGFtcnNMYS1pdXplOFlJVDFMeG1qM19pd01aWnRxa0p1azE2b1dtN212Y0h5dk1jLUFMYVhTZmhfSElQQlNtckxpU2Q?oc=5\" target=\"_blank\">Google. Pot\u0119\u017cna kara dla giganta technologicznego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQQmV5LXFqX2s5VzFTcjFEYmxDdklXNWJZalltTmVWSHMxc0ZaSEVMdGJFRUg1eFhSMTdIWjRwV0Ntel9WNFl0ZnpsdVQ1Q1d5Z2VkY1U3b0NmQk1mZ3A1SGlrT0NPTmxZ",
        "id": 3506116,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPYjVGLUc2YzZFUjg0MHBnR3BHejlta0tINndNZE1Mc1FxX1QyQU9fREdDNXZIWDkxZVlibHFvdGhSUFBZUEhIUm9oUmNpc1pKS0V2UzdkUVhlQkJxdE9PaWFIM1l5TUtxZUUxcG01ODhxUHAxMV85MmNUREh5Qjc5ZkhZcm10VGo0WEVBVW53YkdYazRKV0dKQ0RMZ1ZhVEo0R19WQ2dCVkp2eW9zRGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia nak\u0142ada wysok\u0105 kar\u0119 na Google. Trump grozi odwetem - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:38.960245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T18:58:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOMjQzWGlEcTQtWlVFbDdwY3MxblFuS1p3aVNGVnZoYllvbUJ6NWpPZ0UzdXB3UmhEdlhJYWNoR2hXU3ZjWkpqWF90VFRtSllUeWZkdHpYVWU1Z2xtbU5QcnQ1MktTbmxqYlAwdGRBWlRSQU54N0NsYlpnSkFDY2otczlUazdSRm1qOGdyc0gtcEJvTWZ2WHNSdl9pLUY2SGR3RE1IT3Rvbw?oc=5\" target=\"_blank\">Odkrycie na asteroidzie Ryugu. Tego minera\u0142u nigdy nie by\u0142o na Ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font>",
        "id": 3505467,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOMjQzWGlEcTQtWlVFbDdwY3MxblFuS1p3aVNGVnZoYllvbUJ6NWpPZ0UzdXB3UmhEdlhJYWNoR2hXU3ZjWkpqWF90VFRtSllUeWZkdHpYVWU1Z2xtbU5QcnQ1MktTbmxqYlAwdGRBWlRSQU54N0NsYlpnSkFDY2otczlUazdSRm1qOGdyc0gtcEJvTWZ2WHNSdl9pLUY2SGR3RE1IT3Rvbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odkrycie na asteroidzie Ryugu. Tego minera\u0142u nigdy nie by\u0142o na Ziemi - WP Tech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:37.668986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T18:24:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOdFJaS05sQnBfczBUZnBGYnhubnFHVDlGb3dtRVBIWDEzSzBodUhkWTJSVnVoQllfWWswRjZZQjJCOXJUeVpkMVRFeFpZLVBPbUJrcGRlWmUyQUl5WGhRVVkxTThKOU1NVk01aURNR1JQZC1JTXA1MTBYUmo0X0tqRXVwSnVBSXFMLWJMa3Bhc25iV3ZvRm5XWFJGTEtGdnk3eDRHbFpkN2swR3JoMWljYUpLYjdYR3p3eWc?oc=5\" target=\"_blank\">Zabili trzech Korea\u0144czyk\u00f3w. Media o tajnej operacji Trumpa. By\u0142a wymierzona w dyktatora</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNMTlYa2VxRkdHbmtvYm5hOWFHTi01UVVrN1B2OUJjQ1NWdTFMbGFtVTM0ZVRiTVVBTnpDbmhIVkVSSkNzM0tWVGVqUHZYeU03MHpybF9fMHFXV2xld0IxSTJQTTBNSUc4ZHJNVm16cXNoMVNtblFPbVM5MGIyRVJWUHp0dzRMRFZlMk5zNVk5NUxXZ0NqaEZlcXZsX2ZVcU1nWmZwQ211S2NSVDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pora\u017cka ameryka\u0144skich komandos\u00f3w. Mieli szpiegowa\u0107, a zabili p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich rybak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 3505463,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOdFJaS05sQnBfczBUZnBGYnhubnFHVDlGb3dtRVBIWDEzSzBodUhkWTJSVnVoQllfWWswRjZZQjJCOXJUeVpkMVRFeFpZLVBPbUJrcGRlWmUyQUl5WGhRVVkxTThKOU1NVk01aURNR1JQZC1JTXA1MTBYUmo0X0tqRXVwSnVBSXFMLWJMa3Bhc25iV3ZvRm5XWFJGTEtGdnk3eDRHbFpkN2swR3JoMWljYUpLYjdYR3p3eWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabili trzech Korea\u0144czyk\u00f3w. Media o tajnej operacji Trumpa. By\u0142a wymierzona w dyktatora - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:40.008853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T17:56:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQVmhCejdjSXR4ODB5cXkweHduWjJHUFQ1bjdmTURkeEtzUE94SmNKemVpcjNtSExsSElYZk8xWThRLS1qVzFyY2JRbHB2MkZmVjR3N3l0NlRTcS1WYjZoeGpwbzQ3THhJM08xckJreDdlaG80Y0U0RXo5UkQ2bW1tTnM3dW9xcWN2Zmt6STZNcUREcFFHZzNMLXN1WjVRb2ttWWVFZjBtcld0ZDctcF9WVmtRMlduZllIN1ppNlBqT3B5T2dRNVVoTlFLeUc2amJmUUE?oc=5\" target=\"_blank\">Co za debiut Jerzego Brz\u0119czka! Polacy rozbili rywali w el. ME. I te gole!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOQzljbk9sbGRYYmU5Y0owZHplVFBCRU1hcXVKMnFOdVNmSDFucGRselhSRVpjRUFwM2tlazZXeG9aakl2WHd2XzhMRDVtaVprdENmMXhoVmRYYTk2QXVwWW5oRkRXQ0MwRXZjOEdHaUZsbkdCbXl0V1dTenFwRnJSdUZobU9uUVF2bkxhNjBJU1VpV3c3cEd4Uk5OZjJaLUdnczF0cFJwSUh3cWxlM0dGTGhVai1oaGgxZTRXa0kxUFpiX2NXSE0wV0tIc05Za29KMGc?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne wie\u015bci tu\u017c po remisie z Holandi\u0105. Zawodnik opu\u015bci zgrupowanie kadry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.P",
        "id": 3505471,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQVmhCejdjSXR4ODB5cXkweHduWjJHUFQ1bjdmTURkeEtzUE94SmNKemVpcjNtSExsSElYZk8xWThRLS1qVzFyY2JRbHB2MkZmVjR3N3l0NlRTcS1WYjZoeGpwbzQ3THhJM08xckJreDdlaG80Y0U0RXo5UkQ2bW1tTnM3dW9xcWN2Zmt6STZNcUREcFFHZzNMLXN1WjVRb2ttWWVFZjBtcld0ZDctcF9WVmtRMlduZllIN1ppNlBqT3B5T2dRNVVoTlFLeUc2amJmUUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co za debiut Jerzego Brz\u0119czka! Polacy rozbili rywali w el. ME. I te gole! - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:59.902943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T17:31:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOLUcycjdSdVZFcGZkR3RlNEx6d3diRG5PajVBeGlWYml0TWZ4YlE2N1NDUXo3eEtHOVJXTEQwUndxVDVaeVUyMXZfbXdtekpSQnhHZ0lpQkVHdk1JaUxpbnd4SWllYW80anpjX0FBelUwcnJ3Tk5lMUNGRjJsY1ozQTl3WF9TRHVZZkMzNk1xZXdvcE1xSVFfbUtBcmE2alB0Yk1HRXVmS1VMRmRKVjJQaEhsbERFNzg?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bu\u017cel. Motor b\u0119dzie broni\u0107 tytu\u0142u w finale. GKM przegra\u0142 z podniesion\u0105 g\u0142ow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOS3ZMTnZQYVhkb0hIcmJkWEc3dHBCenVKUmdQeEE1NFN0Y2hkYTR5YTJYczc3TmpkY01wTUhnV3BKOXluOHlxT0E5blpENE5GT3BMZHFucGpQalFfT09mbVFsQTFCY1FtaElfWW1NSktzNUJnaHl1NGNyQUZpMHVWSlpGNjZoTVdTYkZLeGdjWTBMNlBnSFJTWWVSS2piRDdzV3duQ2hscjVrUGZqdWxCZXlZRklMd1ZjSExtc3V5TlcyazFVYlhTRmFWVU5vOGQ2bFdLeU5QMjE?oc=5\" target=\"_blank\">Motor Lublin w finale, ale nie ma si\u0119 z czego cieszy\u0107. Bartosz Zmarzlik wykluczony za skandaliczny faul</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet<",
        "id": 3504464,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOLUcycjdSdVZFcGZkR3RlNEx6d3diRG5PajVBeGlWYml0TWZ4YlE2N1NDUXo3eEtHOVJXTEQwUndxVDVaeVUyMXZfbXdtekpSQnhHZ0lpQkVHdk1JaUxpbnd4SWllYW80anpjX0FBelUwcnJ3Tk5lMUNGRjJsY1ozQTl3WF9TRHVZZkMzNk1xZXdvcE1xSVFfbUtBcmE2alB0Yk1HRXVmS1VMRmRKVjJQaEhsbERFNzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bu\u017cel. Motor b\u0119dzie broni\u0107 tytu\u0142u w finale. GKM przegra\u0142 z podniesion\u0105 g\u0142ow\u0105 - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:52.979559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T17:26:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOSXdXU1RUWU9zRmQwRjhZVG9GQ05sRzNESUYwWHVMbXBBb0plaWpEYXhkelBMbkk5ZDFGZmxrZXRSaU5XQ3pHSUZwNjBkZ3NGbGZ1bS1xajh2VjZJUmVzYTFuYUs2aWpoaHJuNHBnYjAyblhaTzNTN1M5enZIbXhvR1VlbHdieHVfclhWaEoyVzFNSGFFNmo0ejZfUG15LU1oOWc?oc=5\" target=\"_blank\">Katarzyna Stoparczyk nie \u017cyje. Znana dziennikarka zgin\u0119\u0142a w wypadku samochodowym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOOEFEYmFpTUJ1Rm56N01XUV9qbF9EVXh5aTdTNGRFX3FMTkhHYW84amRsdlQtbmxPSGNSSEhqclJpS1hUNzNrMXRraENzYWVadjFjR3RyRUZYYjZVT3NVMTlVXzVuMHkxaWJWdkRqUVNMbC0zNk1XNFBlZFlVYlA1YWhYaVFCQVYtVHY1V2RIR2ZCTHVTbXNVLW5kdUFEdVNwa00yR1pyWjBmMHRhaVFOaUhteXNCdjRBRHZ1Y0xsOU44bnNUdDg0?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarka Katarzyna Stoparczyk nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxONm5WNlo1dENqNWxuV0Q0WFFxMEpLZVhhY1ZFMVJqMVNqcl",
        "id": 3504447,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOSXdXU1RUWU9zRmQwRjhZVG9GQ05sRzNESUYwWHVMbXBBb0plaWpEYXhkelBMbkk5ZDFGZmxrZXRSaU5XQ3pHSUZwNjBkZ3NGbGZ1bS1xajh2VjZJUmVzYTFuYUs2aWpoaHJuNHBnYjAyblhaTzNTN1M5enZIbXhvR1VlbHdieHVfclhWaEoyVzFNSGFFNmo0ejZfUG15LU1oOWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Stoparczyk nie \u017cyje. Znana dziennikarka zgin\u0119\u0142a w wypadku samochodowym - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:29.740140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T17:07:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOWWpyM2NGX1UxN1hvZ1JKd25KanJXX3Z2d2RMOERSakpTbHhkQk5kczB5LVozUmhEWklFWUx4V3N2a05hVXNwc1BRMHBEVmR6a1hQOG14Qk5ZZnJnWUtmWDBCc0lLM0pZM0RfUW1fMkZKWnl4WDhodThpa2JkVVMwM05PQmhTWEcwb3EyU3JRaGtvMFNpUTJqSk9BMnZDdFdrTDJTLVQzLUhXTHU2c2tZVGlFSEQ2WXc2cnpyRUtpU1dQa0xTc0ZaOWI5Vy1mQ0N1b0l6VXR4MWo?oc=5\" target=\"_blank\">Komandosi USA zabili p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich rybak\u00f3w podczas nieudanej tajnej misji. Niekt\u00f3rzy potem otrzymali awans</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQRkZ4VW95MnM2WW10OS1oVjJZR1hkWWdnWW9BYkpUUExXdDVDX21pT0RNWGVlS1VFb2U2Wkt5aFc0OEhFQnBhdjVtQU04amlfOHNrSTF4cE5TUXdlV1pHMDVkWktueWlYcV9Oc1ZLMmN0N0ZKT2pOM1MyWjhpa2p1Y3E0ZHlneTkxT3hubUlhS3I0Y0hJNlptMF8walJqWWdKb2NpSUNBaUk?oc=5\" target=\"_blank\">Trump chcia\u0142 pods\u0142uchiwa\u0107 Kima. Wys\u0142a\u0142 SEALs do Korei P\u00f3\u0142nocnej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 3506115,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOWWpyM2NGX1UxN1hvZ1JKd25KanJXX3Z2d2RMOERSakpTbHhkQk5kczB5LVozUmhEWklFWUx4V3N2a05hVXNwc1BRMHBEVmR6a1hQOG14Qk5ZZnJnWUtmWDBCc0lLM0pZM0RfUW1fMkZKWnl4WDhodThpa2JkVVMwM05PQmhTWEcwb3EyU3JRaGtvMFNpUTJqSk9BMnZDdFdrTDJTLVQzLUhXTHU2c2tZVGlFSEQ2WXc2cnpyRUtpU1dQa0xTc0ZaOWI5Vy1mQ0N1b0l6VXR4MWo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komandosi USA zabili p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich rybak\u00f3w podczas nieudanej tajnej misji. Niekt\u00f3rzy potem otrzymali awans - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:37.513196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T16:52:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPYnRTQ2RzdlVRWlZBQkpfZmVwVWMwWlJDTDdHQkd2V1VJQzB1Q1VzcWVzZHNIM2g0U3ZCa2xMUExKM1ZYV1dkZ2xFNU1JUWpIeENwaTk0SmlNUGNEUDh1YzhLbExmanhOSVBQZF9ubXZCSVdBSkh1XzlSY3NJd1dZTWdpbUJhTUNKNUV6RzdiODNFdXM4SDlpS1FNSXZhNU95UmRpdGRZZ0dNMjdpQjhBMl9wX0t1OEZxaTA4ZWdOZXBLVjk5?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura zawini\u0142a, kto posprz\u0105ta? Kulisy burzliwego posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQUG1OMHdQTTJOa01MTGR4V202MUxhdG5qSVB6V1JDZ2F3WHFOdnlHRHNfa0hEeHNuQ0pmU25mM2ZTVHY1NUNRVWx2TWFwdnY1cE9kM1gybEJ5ajVscHVKdHNWS3gtNzh4MnJjOTJyTXRFV2tmT0V3bTRyVEQ4NkdGaHpYSjFSMzdPQTlOSE5ZUVd4NG1WM3VvdDZMSlJ4U3YtSUNaSV9MZ05XXzJOQ1JHclhQZ3IySVRxeVdmZ0sxX0t1MERXc3JlXw?oc=5\" target=\"_blank\">Ma\u0142gorzata Manowska wyda\u0142a o\u015bwiadczenie. Ostra odpowied\u017a cz\u0142onka Trybuna\u0142u Stanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></",
        "id": 3505462,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPYnRTQ2RzdlVRWlZBQkpfZmVwVWMwWlJDTDdHQkd2V1VJQzB1Q1VzcWVzZHNIM2g0U3ZCa2xMUExKM1ZYV1dkZ2xFNU1JUWpIeENwaTk0SmlNUGNEUDh1YzhLbExmanhOSVBQZF9ubXZCSVdBSkh1XzlSY3NJd1dZTWdpbUJhTUNKNUV6RzdiODNFdXM4SDlpS1FNSXZhNU95UmRpdGRZZ0dNMjdpQjhBMl9wX0t1OEZxaTA4ZWdOZXBLVjk5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura zawini\u0142a, kto posprz\u0105ta? Kulisy burzliwego posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu [ANALIZA] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:28.903897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T16:52:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOOEFEYmFpTUJ1Rm56N01XUV9qbF9EVXh5aTdTNGRFX3FMTkhHYW84amRsdlQtbmxPSGNSSEhqclJpS1hUNzNrMXRraENzYWVadjFjR3RyRUZYYjZVT3NVMTlVXzVuMHkxaWJWdkRqUVNMbC0zNk1XNFBlZFlVYlA1YWhYaVFCQVYtVHY1V2RIR2ZCTHVTbXNVLW5kdUFEdVNwa00yR1pyWjBmMHRhaVFOaUhteXNCdjRBRHZ1Y0xsOU44bnNUdDg0?oc=5\" target=\"_blank\">Dziennikarka Katarzyna Stoparczyk nie \u017cyje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxPMlJXb0pSSEpTR0txWHN5b2xNNHhqVWFKd1VkQTQyMG9wWlFLQTJqdmZkTkdRSlo3d3U1SExPR0MwbTNtWXY2dGs4S0gtTVY3ZXN3eUI4NjhwMERqMld6NFp4X2JSMUVUcmdYbTFhblZSSXhFalQyNVNVbVI5WHNwT0xrUDhhZjVaQTR2NTh3RXNpY2dDOU55VmV3Y2xZblV2WTN1dENBZTRJY3BQMGR5RUphNWZfNnc5RmJsWDhmSXNnSUx1SmFHYW9qeGVlRlV1b0ZxbGFn?oc=5\" target=\"_blank\">Wstrz\u0105saj\u0105ce okoliczno\u015bci \u015bmierci Katarzyny Stoparczyk. \"Jechali dwoma r\u00f3\u017cnymi autami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 3506111,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOOEFEYmFpTUJ1Rm56N01XUV9qbF9EVXh5aTdTNGRFX3FMTkhHYW84amRsdlQtbmxPSGNSSEhqclJpS1hUNzNrMXRraENzYWVadjFjR3RyRUZYYjZVT3NVMTlVXzVuMHkxaWJWdkRqUVNMbC0zNk1XNFBlZFlVYlA1YWhYaVFCQVYtVHY1V2RIR2ZCTHVTbXNVLW5kdUFEdVNwa00yR1pyWjBmMHRhaVFOaUhteXNCdjRBRHZ1Y0xsOU44bnNUdDg0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarka Katarzyna Stoparczyk nie \u017cyje - TVN24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:56.635530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T16:06:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPQ0NDdFVKcWljcnlhcHFTM2g1dktvSjB2eWNJZTRVdlNXS0JlSm9vbjZCYm40MThTUDZrLUd4N2xkY2lPUDNnT1lnUWdxRzVtQ0hjQkFmNUpBRUZjX0s1ZS1FaVRSMDRfRUZOcV80QUJnZ0dHQXlZUGFDYlBTSjM5UGxXVWtGVjVOa21FWmx4Q09JZm14N3IwSVZ5TmNMc2pkaUFFNDRCaTE3Yms?oc=5\" target=\"_blank\">T\u0105pni\u0119cie w USA. Pierwsza taka sytuacja od pi\u0119ciu lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONDVtOWtwelBjVXhQMEpIUDZPWmctMzZTUVpGckdNbHlCLW9RUEZvSktCcU1nRnlnclpKaS05VkZPUFpQa1JzN0swY3hwLUI3aGd4akJad3RJTUROR19UNzNIZ2l6OWNrNU1vYi1rTjBtdXNfY29rckoweDVWeVN2czZmOGVvbUY2dE9JdTB3YVpDZWF5SnRHemFtTHNRQWtBMlRsb2trTVVVYjZibWZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne dane dla Trumpa. Ameryka\u0144ska gospodarka wpada w k\u0142opoty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxQUmg1QVFuSjI0WUJJN3cxbFR1N3JvSVFZYUN4YWdsa21pSEp6NFhSRHhaVFpDOTdfTDc2dm1GZDVo",
        "id": 3504458,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPQ0NDdFVKcWljcnlhcHFTM2g1dktvSjB2eWNJZTRVdlNXS0JlSm9vbjZCYm40MThTUDZrLUd4N2xkY2lPUDNnT1lnUWdxRzVtQ0hjQkFmNUpBRUZjX0s1ZS1FaVRSMDRfRUZOcV80QUJnZ0dHQXlZUGFDYlBTSjM5UGxXVWtGVjVOa21FWmx4Q09JZm14N3IwSVZ5TmNMc2pkaUFFNDRCaTE3Yms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0105pni\u0119cie w USA. Pierwsza taka sytuacja od pi\u0119ciu lat - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:56.227655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T16:03:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNbGpyZU5oNVlIc3pydENhUk9Nb2g0bk56QTlXanVGT3QwMWZRY0xwQ0VwdWotT2hxVXdJN1RGd2Q2RE9RMElxVXZqYkpIUzhOM3RpWmZURkpWNjBkUjFUdUc0aDd6X1N2clBjX0g4N2ZnVEp6bFdJVVFVUlM0cnhOUUw0V1NSTjdFY1gtdnVkby1hMENhS2taemR0cDBjWS1abmJmeFYyU1BpRUZqMS1BYlliMFlhZGtsa3FBRkIzT3Fubzg?oc=5\" target=\"_blank\">Unia Europejska nak\u0142ada miliardow\u0105 kar\u0119 na Google. Firma zapowiada odwo\u0142anie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNY0xpVU5sRWN4VmdnTllRa085Zm96VXdHMkhpUy1nRXRjb09TM3pOc0tib2FyWjd5ejViMEV3eGFlX3ZCYWE1cHR5dTJUZlNHN2kweU1SM2xLY1RUc2dvckZRZHJ1V18tVk5qeUwtVUQzMTlVMnB6UnhLZGJpSFEyUjR5TjEtUGRRdklFYk9aUVBGd0lNNENacG9NSWhuaURTOUctclpzOWVTMmhBYVcwQi00WHpUUlpLUllF?oc=5\" target=\"_blank\">Google ukarane. Unia nak\u0142ada 3 mld euro grzywny i nakazuje zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 3504457,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNbGpyZU5oNVlIc3pydENhUk9Nb2g0bk56QTlXanVGT3QwMWZRY0xwQ0VwdWotT2hxVXdJN1RGd2Q2RE9RMElxVXZqYkpIUzhOM3RpWmZURkpWNjBkUjFUdUc0aDd6X1N2clBjX0g4N2ZnVEp6bFdJVVFVUlM0cnhOUUw0V1NSTjdFY1gtdnVkby1hMENhS2taemR0cDBjWS1abmJmeFYyU1BpRUZqMS1BYlliMFlhZGtsa3FBRkIzT3Fubzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska nak\u0142ada miliardow\u0105 kar\u0119 na Google. Firma zapowiada odwo\u0142anie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:58.290154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:35:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxORGZ6bWRHNFRSOEMxZHBSOV82N2dJVnY0UTdRNnVrTE1yX3FfU0JBdXFGT0h3S2dURmVzRGJ5VER3MGlkaWlZTUJ6MmNzRVFDMW9BRmd6ZlI4RjUyYnlaRFJkbXFid1NfR2ZmY2k3MVJMWmlFTlR1SVpGck1vTzRKNURuempvcElNWjFxRmRta3VvZjRhSWR4QmRSWUZZSnVSbld0RmVDSFdEYlplOXY2M3NTeFZXSjQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Katarzyna, ksi\u0119\u017cna Kentu. \u015awiat zna\u0142 j\u0105 z odwa\u017cnego gestu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOOXdManZraFEyRkNZcTlRSHN6ZnVfYVRxTzVOWUt3UmFBc1FsWkpXd0c2Y0pLMVAyOHkybktrdFM4NEgzRzREbHdoVjBSZE51RERUTVNEMUxjd00xYktUNFFfX1ptd3R3NU0zUEhGUjYwSC1yRzBqUllOekcyVXlhNWRNRUVzUjZON3pVRWRQQlV0TUhzOWtZbw?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0119\u017cna Kentu nie \u017cyje. Pa\u0142ac Buckingham potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQVC13N2h1WkRDSGt5dXpzdjFKc2YwWHpGTGlnZjdRWGMzY3dVY3B2M0xIOFVpc2tzN1VrUEVVek9LVWZObEJ4eGNq",
        "id": 3504461,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxORGZ6bWRHNFRSOEMxZHBSOV82N2dJVnY0UTdRNnVrTE1yX3FfU0JBdXFGT0h3S2dURmVzRGJ5VER3MGlkaWlZTUJ6MmNzRVFDMW9BRmd6ZlI4RjUyYnlaRFJkbXFid1NfR2ZmY2k3MVJMWmlFTlR1SVpGck1vTzRKNURuempvcElNWjFxRmRta3VvZjRhSWR4QmRSWUZZSnVSbld0RmVDSFdEYlplOXY2M3NTeFZXSjQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Katarzyna, ksi\u0119\u017cna Kentu. \u015awiat zna\u0142 j\u0105 z odwa\u017cnego gestu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:59.527735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:34:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPX1ZhMHdZVHF3eExKUDdKelZIcDBkUzZ3LWNHbFNncmtzcmdYTWtlRGhYalJrblY5REQ5SE5JTEwwUWlDSUtoUEFIeTlpaWlBdzI3bDcwQ3RVWndNcHJ6LTRWSFlqOTdsTGQ3VmR1Nkx0VHh3ZzJBV3RIcG9DZDlVMzJmU3JRNkd1dS0tekxvemJLTkNKTVg3MTU1ZmNHZkFsMTF6RG45bXdZVUpCVEszQmR2NUFCcnIxaGdWclpHU3F0d2xEbkNoRXdkVFNTZ3JxaGc?oc=5\" target=\"_blank\">Finowie widzieli mecz Polski, potem takie s\u0142owa. Ju\u017c pisz\u0105 o kadrze Urbana i to jak</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxORDJUakE2ZjdrXzI1bTF2N0c3ZE1feG5iM1d2OVpSb21TZ1ZXaVlTeHpHaWR4TnZRZGlCZm11Rm15MjdrbkxycVRCWk9McEJJbVNXZnpNc2tWTUZJZVByLXFfMFdHZVRrSm14MmwtRmpoYjFjdUY5RmNLVWc0QjN0TTY1N09CNmpTbXlia1BtTWhtclJkYXk3SDNPblhRT0kySk0wMmFfNFBVVXlJX2h0V2NmMm9KeXZSOWI3ckJVNGZRa1ROcGQ2R0lDbExIQnc?oc=5\" target=\"_blank\">Awans! Oto miejsce Polski w rankingu FIFA po meczu z Holandi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 3504463,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPX1ZhMHdZVHF3eExKUDdKelZIcDBkUzZ3LWNHbFNncmtzcmdYTWtlRGhYalJrblY5REQ5SE5JTEwwUWlDSUtoUEFIeTlpaWlBdzI3bDcwQ3RVWndNcHJ6LTRWSFlqOTdsTGQ3VmR1Nkx0VHh3ZzJBV3RIcG9DZDlVMzJmU3JRNkd1dS0tekxvemJLTkNKTVg3MTU1ZmNHZkFsMTF6RG45bXdZVUpCVEszQmR2NUFCcnIxaGdWclpHU3F0d2xEbkNoRXdkVFNTZ3JxaGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finowie widzieli mecz Polski, potem takie s\u0142owa. Ju\u017c pisz\u0105 o kadrze Urbana i to jak - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:37.213319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:32:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOOEpQdi1neXNhQWE1QkNHY1Z6MEZTRmpCMldmT3pJNjc0ME93SVhDOUczTDYxZElmXzJabVNQXzhfYXpySmdvUGVORVpUVkp4NzJYUHdwU0FYNGUtZDdlYUtPLVBOb2xiN041RC1VZUZLWk1yX3lRT0RMUUtrR1VQaHFoN01SYTdYdXJYNjVEMGtid2RJYnExamJBbjMzcHUwUmtfZ3MxazMyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nawa\u0142nice szalej\u0105 nad Polsk\u0105. Ulewa i grad nawiedzi\u0142y miasta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQRkNPTmdsNHY1eXFBRVhMX1dzUWlUTDVDbmdkX3MzY05LbDZkWEp4cTdicncxUFlhdUw2RzMwbl80NlZ4bWhwODd2R2dxSkdZdG4tX2FtaDI2X0dRa2JUTXM3RU1qS0FBTXJ3UkFueEdiRlhvY1l3WW9rd0JVeUZJTmc2VHVLYnZQcm5Hckh3?oc=5\" target=\"_blank\">Burze w Polsce. Samochody p\u0142ywa\u0142y w L\u0119borku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOWXdjaWFGNnhkWFBfa1JEdWxESVRQVU5pWkhCSnBvcGVTNUw0emZBNHEwUTZFNXBValJySTJXQW90SHVUTnVkRzJMRUduNFFXUzBoY0RLa2d0c2N0TGR3eHhMM0FPZUszakpISXdsNUtX",
        "id": 3505461,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOOEpQdi1neXNhQWE1QkNHY1Z6MEZTRmpCMldmT3pJNjc0ME93SVhDOUczTDYxZElmXzJabVNQXzhfYXpySmdvUGVORVpUVkp4NzJYUHdwU0FYNGUtZDdlYUtPLVBOb2xiN041RC1VZUZLWk1yX3lRT0RMUUtrR1VQaHFoN01SYTdYdXJYNjVEMGtid2RJYnExamJBbjMzcHUwUmtfZ3MxazMyQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawa\u0142nice szalej\u0105 nad Polsk\u0105. Ulewa i grad nawiedzi\u0142y miasta - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:39.272665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:28:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOd1V3Z083X2NwSGlsYjZNaFAtNE1KSV82clBVbzBkT2RFN01YWUpMU0xnQU1WNnpVVC14R1MzRHhCUHlMQmtYTlhPQ2EtcHV2MGIzVXB3c0pMSEhWemNwRDNvQVB2N3k4d1RXSGRFZ1dBRkx6Y3ZBb0FvVVRON1ZMMXh3YlFJZWZmbTZhVVRhRFBhWnhJbHBENVl3ZFBMdkdkaFB6RU5UbVdfM0RBaWlyUWJzUVUwZTFSOENpbXBwMmNBWUVhREJLRVQzQ0x1WXpjWmNrSFFGMlBoWG1G?oc=5\" target=\"_blank\">Polski horror mo\u017ce by\u0107 ju\u017c wsz\u0119dzie. Tw\u00f3rcy promuj\u0105 wersj\u0119 na Nintendo Switch 2 i udost\u0119pniaj\u0105 darmow\u0105 pr\u00f3bk\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZEwycEs5TVZWYnJDYzMwYVJxVlpTQnRIRGVlUHRkS2FJZEtJdk1qTFUxME1EdWtmQWdlNWpOSnl4MzEzZ3VrdTMzTVdUWG5KUFhYeUNNeVZYelNSb3dDSWFBTmlrOGE1YjVjRmE0Yk1WOERKR01DdkJSeC1jZjJzM2plMGlzQkxnX3pTT2hRQUthOFZQZm5SdGxzSWtHeUFlQWx3WjM1OUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa Huta lat 80. aren\u0105 morderczej rozgrywki w grze \u201eCronos: The New Dawn\u201d [ZDJ\u0118CIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></",
        "id": 3505468,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOd1V3Z083X2NwSGlsYjZNaFAtNE1KSV82clBVbzBkT2RFN01YWUpMU0xnQU1WNnpVVC14R1MzRHhCUHlMQmtYTlhPQ2EtcHV2MGIzVXB3c0pMSEhWemNwRDNvQVB2N3k4d1RXSGRFZ1dBRkx6Y3ZBb0FvVVRON1ZMMXh3YlFJZWZmbTZhVVRhRFBhWnhJbHBENVl3ZFBMdkdkaFB6RU5UbVdfM0RBaWlyUWJzUVUwZTFSOENpbXBwMmNBWUVhREJLRVQzQ0x1WXpjWmNrSFFGMlBoWG1G?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski horror mo\u017ce by\u0107 ju\u017c wsz\u0119dzie. Tw\u00f3rcy promuj\u0105 wersj\u0119 na Nintendo Switch 2 i udost\u0119pniaj\u0105 darmow\u0105 pr\u00f3bk\u0119 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:55.387221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNX2FHYnlKTnFuTnRlNW51UEpVRm5SSnd3c1cxUVBMbGlUbGNGVFozSGZNTGQyS1VHUDk4Rk8waWVKV0JYVFVlU3hvendFSjFqZFJkS04zODQycUl3amRKMkhmbWdfS2hCaV9tWDRmeTNTVFZXLUlVTnYxM3RjNVlOTFJQaFlRTFNpZFN4ZVAyTW5qcmJJLWpkbXJnSEpTTGh6R2d5SldCWDBvVWNvX2F4TmZyaUZQUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Mit 10 tys. krok\u00f3w obalony. Naukowcy wskazali nowe wytyczne poparte badaniami</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPRFNndkJndHZxcDFTQWItZW5tMC1ER1RPZENLTXBJQk0wZWg4bDBWVGVpNVhsNlhPU1lLRzQ1SElrSmo1Y1c2c18zSGd0dW52eDhDMklZa1h2aTdBNmZpVkhyd0haYlhxamtQSVhpUXVCS1lrMmJTaFVzc0ZxYk9ZMzZwS0ExMUxINVEwOUxIbjl0TVVoTTFUbS14VFJyQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Regularnie spaceruj. Zmniejszysz ryzyko b\u00f3lu plec\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP abcZdrowie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQQUpDMlhLNnNFUnlSMWRTdXV4M1B5WTVHdUhnQjNRNnF5RmRVY0hSNDVZX3gyUldXem9o",
        "id": 3504454,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNX2FHYnlKTnFuTnRlNW51UEpVRm5SSnd3c1cxUVBMbGlUbGNGVFozSGZNTGQyS1VHUDk4Rk8waWVKV0JYVFVlU3hvendFSjFqZFJkS04zODQycUl3amRKMkhmbWdfS2hCaV9tWDRmeTNTVFZXLUlVTnYxM3RjNVlOTFJQaFlRTFNpZFN4ZVAyTW5qcmJJLWpkbXJnSEpTTGh6R2d5SldCWDBvVWNvX2F4TmZyaUZQUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mit 10 tys. krok\u00f3w obalony. Naukowcy wskazali nowe wytyczne poparte badaniami - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:54.744364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOY0ZiZXJSLWhoa1VhbzNGZjFib0VCSkRHR1czX3JRVTZ4ek5VdVZsTFFFVjhmeUhDMjFIc2J4V29zR2dqbXdUU1V6eVFoTG9xNHN6TVdxendyb254SU5UN0VhandaaTlEemUxS1VDeWdRMVZhVGx1eWd4ZjgxcHhDZ21zTGZpWTZWcFE5bVNMRDVQS2J3Yi0tNWFn?oc=5\" target=\"_blank\">Tak wygl\u0105da\u0142y ostatnie dni \u017cycia Jacka Jaworka. Jego ciotka podj\u0119\u0142a desperackie kroki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONzdKMUNyeDdsakZGZDQ0VUZIT2JkLU1SVFZnN2QzSUFNZHZESjNTNlVNMm1pM1FLeHRXQVRrMVczdWthWnpvcmtYNVVpWU5oR0xOd2hqNFRlTzJjcXRjUi1TaWx0bWx0YVNmTHc2WWZ2NnBUN2JHSG91aXFlTnhCNXVidS0yVWctb01JZU1mazdxLXc0aC1NU2ZrUzZIRVBRa05EUldtbUZLMnNUbnA3X0VB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jestem Jaworek. Zdziwko, co?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNbjFoSWlPRm02cnAySEIxbkRaMXpnY1BpSHYzczdELVpMQkpveWFDc3RBTFZBWGFNUExHaVpySDVwY3dUTnhwOXpGMEpabV96d1p2UmV",
        "id": 3504452,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOY0ZiZXJSLWhoa1VhbzNGZjFib0VCSkRHR1czX3JRVTZ4ek5VdVZsTFFFVjhmeUhDMjFIc2J4V29zR2dqbXdUU1V6eVFoTG9xNHN6TVdxendyb254SU5UN0VhandaaTlEemUxS1VDeWdRMVZhVGx1eWd4ZjgxcHhDZ21zTGZpWTZWcFE5bVNMRDVQS2J3Yi0tNWFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da\u0142y ostatnie dni \u017cycia Jacka Jaworka. Jego ciotka podj\u0119\u0142a desperackie kroki - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:59.176596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBFR2hlbnltaVYzakRpMno2emEtSGNYYlhkZGFpdVhONDQ5OVhaWThPSlowR0ZMR2tBaDhiYVhidnJwaEJFQ1hsdnktWFAyTTF3dGdXbnA1S0RWS1RxalE?oc=5\" target=\"_blank\">Polska zaczyna eliminacje do Euro U-21. Jak poradzi sobie Brz\u0119czek w debiucie? [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxONThEREhfdXliMUJhOExuekJQckk4RkhEdmNRbUl5M1BybDVZX1ZmTG5pRUU1eGRDdWVlQ0czcS1vTGRjNFE2QWt1M1hKMXhMWTkzS2RZVDBSQ09hRGN3bFJfREk5SW9FNzZQVVE4M2tjQ1JLRG93Qjl1TEFVdXRRUjRfSDVNaGJ2c3dGRWNOQms1MmljSmdTTEVzb2JTT1l5QkNUZGlselpQZmlLRVFJbUVtRi1FdVd4b1dBX09kQkNSRTJFWG1mX0szSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polska \u2013 Macedonia P\u00f3\u0142nocna. Ogl\u0105daj mecz eliminacji ME U21!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQVmhCejdjSXR4ODB5cXkweHduWjJHUFQ1bjdmTURkeEtzUE94SmNKemVpcjNtSExsSElYZk8xWThRLS1qVzFyY2JRbHB2Mk",
        "id": 3504462,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTFBFR2hlbnltaVYzakRpMno2emEtSGNYYlhkZGFpdVhONDQ5OVhaWThPSlowR0ZMR2tBaDhiYVhidnJwaEJFQ1hsdnktWFAyTTF3dGdXbnA1S0RWS1RxalE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zaczyna eliminacje do Euro U-21. Jak poradzi sobie Brz\u0119czek w debiucie? [NA \u017bYWO] Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:29.278768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T15:15:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPb1Z2WTczX2lKejd1Y3kwRDRFRUI5eGVIN1lvai1IdlpxYnBmRlp2MWZ3YU1RenZMYUhwWDRWdjhLTGdxcEN3QkliMTZ5azJfdzJTN0RLWUtEbWFhYnlZa1h1NTlmdTRxWEpGTm1nQnhoTEpXV0x2WWk2Z2hjSW1yb0Z6ZFRUUkU4cml3MkFvcXdFajZNbzFPRWhIaHFYQVlOc3dpTXVwdUtsQTQ1VFZUSl94VlpCY3VJcDZSWG5Da3ZCaV9YbDRaOG05bw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Pr\u00f3ba resetu\" mi\u0119dzy Pa\u0142acem Prezydenckim a MSZ. Wewn\u0119trzne napi\u0119cia niepokoj\u0105 sojusznik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPQW5XQzU0Rm0zN2xpemVGS3JtWDZzeFlpYjJnZmM2bVdNb2ItSXpHNDV1dDVfdUkySjdVTm5QOTY3N1pfVEU2VktLSFJjcGR3c3pJdEpQQlhNUWNOUFlwY3RGbkt2SmVBZTEzWDFlVjlpWGFoT011cDQ0NkdsSFBzbXo3MlZSSjF2alFWTktpYXRkNkhnSlo5eXE1bE9xeGNuUHNvYWFyajA5dF9ELUN4YXkydWI3TTZxSjNuS2xKMFc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Seria wzajemnego plucia na siebie\". Dziennikarz ostro o wsp\u00f3\u0142pracy Kancelarii Prezydenta z MSZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font",
        "id": 3506113,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPb1Z2WTczX2lKejd1Y3kwRDRFRUI5eGVIN1lvai1IdlpxYnBmRlp2MWZ3YU1RenZMYUhwWDRWdjhLTGdxcEN3QkliMTZ5azJfdzJTN0RLWUtEbWFhYnlZa1h1NTlmdTRxWEpGTm1nQnhoTEpXV0x2WWk2Z2hjSW1yb0Z6ZFRUUkU4cml3MkFvcXdFajZNbzFPRWhIaHFYQVlOc3dpTXVwdUtsQTQ1VFZUSl94VlpCY3VJcDZSWG5Da3ZCaV9YbDRaOG05bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pr\u00f3ba resetu\" mi\u0119dzy Pa\u0142acem Prezydenckim a MSZ. Wewn\u0119trzne napi\u0119cia niepokoj\u0105 sojusznik\u00f3w - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:55.696116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:47:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPN2tCX2tWeUdoaUhCSk85UVZhMlJubGhObVlVRWFrV090V1RqRUphWEppZzUwSVpCNEN1V1NjMjIyZWZSejFVRjdhVTM5aXByY0RILV83OFJDaFRtc1N1Z1ZlTmxnXzFzWGFHbk1NTnBPOTh0Mld1azFoYzBhTm4wVHpub3hNNmZhSjRxSUp6WnFVOUVnbV9yMi1sSWY1WURPcDI1UVcwWUdtWWxBZHNjYUlfeE9hcDRRcVE?oc=5\" target=\"_blank\">42 strza\u0142y w g\u0142ow\u0119. Weterynarze nie widzieli jeszcze takich obra\u017ce\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNeFlpOWI5M29NeDZkMDFLRjdOVUpLRjRzclRQZms2bUxJR1RyeFY1bFl3SXVwT0ZTN3l6dllVdUFkMDRic2pCX3RqbmgxVjNGYnpmOW54dEJXa0ZwWHJmUHFNcDA2U1padGVpYUlXLXhudDJMUktIWllWSXpoOVIzWWZNQ0xLd0R2LW95OXM0ZkRtZUNXTERVUHdKMTlidEJ4dUYxSmVSZ2ZXSjZydHY4aWgxUmNha0U?oc=5\" target=\"_blank\">Bulwersuj\u0105ce odkrycie w Niemczech. Pies postrzelony 42 razy w g\u0142ow\u0119. Maj\u0105 oprawc\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPZUJKT3FtdzZxUm1qcjZ",
        "id": 3504455,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPN2tCX2tWeUdoaUhCSk85UVZhMlJubGhObVlVRWFrV090V1RqRUphWEppZzUwSVpCNEN1V1NjMjIyZWZSejFVRjdhVTM5aXByY0RILV83OFJDaFRtc1N1Z1ZlTmxnXzFzWGFHbk1NTnBPOTh0Mld1azFoYzBhTm4wVHpub3hNNmZhSjRxSUp6WnFVOUVnbV9yMi1sSWY1WURPcDI1UVcwWUdtWWxBZHNjYUlfeE9hcDRRcVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "42 strza\u0142y w g\u0142ow\u0119. Weterynarze nie widzieli jeszcze takich obra\u017ce\u0144 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:53.490340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQdC1RWG9qZWdjOWx3SlI3Q3Njc2M4MjJlZUxnTm5zQWtrUTUwYkpYU3pSUzcwSWdzYTk5bURnMFhVczlrdUNlanpFOUlSVHM1YmNhWWV4UmZqblpjVmc1VHNEMW04NFRCZ3RhNEZoRFlEeEJwLWxqSVRvdFlrWkRsUmVzSTdfU0JZZU9LcUZCOUYzYkVUSVB4RmI4aHBfZnI2V0pSNmRNeW42UUtfbDFLZTZvTXNHQThyblFuQg?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatnie po\u017cegnanie Macieja \"Slaba\" Krakowiana. Po\u015bmiertne wyr\u00f3\u017cnienie dla pilota</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOOWVjVlFvdndTZEFKSlN4Mk0zUFBJZG9BcS1nM1ROODBHSzZJRFU2UGdNS2N2WjBWeXhNbE0tSlF4T1ExSjdRWGF3TGFVLXg3LVJzN3FSeXBab2UwSzhTdlUtV01BNmtHRXEwX0FSOTViWXlHeWR0TUYtS0pFMV9JaFFVTnZxaXNXUjduenFLZUhuV2MxUWc?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb Macieja Krakowiana. Pilot odznaczony orderem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQWG9zYkg0V0c1bDVWV0VxYURKYXNBeUJ5Zy1GQVU0N3FmamlWdVEtcjBvO",
        "id": 3504448,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQdC1RWG9qZWdjOWx3SlI3Q3Njc2M4MjJlZUxnTm5zQWtrUTUwYkpYU3pSUzcwSWdzYTk5bURnMFhVczlrdUNlanpFOUlSVHM1YmNhWWV4UmZqblpjVmc1VHNEMW04NFRCZ3RhNEZoRFlEeEJwLWxqSVRvdFlrWkRsUmVzSTdfU0JZZU9LcUZCOUYzYkVUSVB4RmI4aHBfZnI2V0pSNmRNeW42UUtfbDFLZTZvTXNHQThyblFuQg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie po\u017cegnanie Macieja \"Slaba\" Krakowiana. Po\u015bmiertne wyr\u00f3\u017cnienie dla pilota - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:36.404526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:40:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVFlSMGJBV2pNTmRlTXBDTU5DWGFuODVDeUp0RFlwbTEyTUg0T1dkckxFNmJuNFoySWpOTERqNmRxb3o4WDFUVG4wLVFaZVhjNmRLZnJtOGlJRElCNEhmdDlkdm93S2dFUWg5MkJXWkVVbVBtNVh3MFpWT1pKdmNmbUJqbUdWd0hocVB1LXhWRy04SGZURWdOTDZ2UThiX0pCZEdDeTBiZDVVWnh1b05nQXo0VVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb Macieja Krakowiana. Pilot odznaczony orderem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOR3gyb3FxNEZ4UFFyekVlYXVTdlU5Q2tySlg1eVFnZW5acGV6SVlSa1FkeE5GRE81Q3FsZE5FLWN0UnhqUWxRbnFVMEdicGd5MzZOYjVBeF9zZzZuckVfNjJmV1YwLTczNS1wU2JWRS1JMFBMREdiNjI4NGQ1QjJZdkQwSVgydXRjX19ldHZ6UlJ5NHRTaUQ2c2NKS3hPdEw1UnFNYjlmdXlTajhXV04yOXhR?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb Macieja \"Slaba\" Krakowiana. Tak po\u017cegnali go \u017co\u0142nierze. \"Pozostanie na zawsze\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOTlFrODR6Zm1rdi1LSE9Yanh0U1E",
        "id": 3505458,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPVFlSMGJBV2pNTmRlTXBDTU5DWGFuODVDeUp0RFlwbTEyTUg0T1dkckxFNmJuNFoySWpOTERqNmRxb3o4WDFUVG4wLVFaZVhjNmRLZnJtOGlJRElCNEhmdDlkdm93S2dFUWg5MkJXWkVVbVBtNVh3MFpWT1pKdmNmbUJqbUdWd0hocVB1LXhWRy04SGZURWdOTDZ2UThiX0pCZEdDeTBiZDVVWnh1b05nQXo0VVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrzeb Macieja Krakowiana. Pilot odznaczony orderem - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:36.989128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:29:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPWHRvY09yVkZxRnJtck4wUjRUN1lNdFZEY1g4bG1HeWFqbjZha0N4RDB5ZGRDSVo0M2xVX1lxeXR2d2ludHVlZXJWdGQ4cks2M2VfcUpSUldJY1RrMWx0YmxxaDVKcGY4blYxVHU0QktuM3V2dlV3Mk5FMDdsMmcxNGNnWFdpRmNELWJENDhkZU1IZnB0OEwydVJXcw?oc=5\" target=\"_blank\">Sonda\u017c: PiS z niewielk\u0105 przewag\u0105 nad KO. Konfederacja s\u0142abnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQRWU0eTFUY1RIS2xyNXFuVjQzMkdhdEFQcklRRURTQjcyY0s0SjRWbUJFSnFvZkl6UlZFc0ZBV2w4YktTTkVNbkdqbHpTWmJuV0RRamQyYTYyc294S3FCZm1JekdZTEQyNHlTWEdlNHVXVjRHTm9mOXRGdTNtcE5SR3E3M0txRDNYSW5KLUtEN3F1LUM5QmNpTmd6OGo1YXlzeDROOTBOR3hTUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskoczenie na lewicy i pi\u0119\u0107 partii w Sejmie. Jest nowy sonda\u017c CBOS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE1xbkRQY0pVNGFuOXN1SUtXSnlrY2xOM1lwNlBDenBDQTNyMnlDUFRHM1RuR0dyYkdNN2tXZ3VEVU51Yn",
        "id": 3505460,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPWHRvY09yVkZxRnJtck4wUjRUN1lNdFZEY1g4bG1HeWFqbjZha0N4RDB5ZGRDSVo0M2xVX1lxeXR2d2ludHVlZXJWdGQ4cks2M2VfcUpSUldJY1RrMWx0YmxxaDVKcGY4blYxVHU0QktuM3V2dlV3Mk5FMDdsMmcxNGNnWFdpRmNELWJENDhkZU1IZnB0OEwydVJXcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: PiS z niewielk\u0105 przewag\u0105 nad KO. Konfederacja s\u0142abnie - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:57.001098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:25:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPejZsa2Q4eWZ6RzVNck5pVzc2WlEyanlMMk41Rk9nRXhsNnpLS01veE5Mcm1ENnZQVnFVeFNNc2dYak9FSVJmTHo1eHZpVmd4LUVlRVZ6enk4Vl8tOW8xa0RmNkxXQng4Q2J6cFVQTWtXNFhDdTFQT2UwOE4teS1NZXBDUlZibWtpaGltU05CUExiU1pyMXc2UjBVSFlfTDJjeUhOaEl1aVExVmNHalMxRXVRMndfcVd3cEdCc3YwZHA?oc=5\" target=\"_blank\">Za miesi\u0105c dostaniemy po 50 gr za puszk\u0119 i butelk\u0119. Ma\u0142e sklepy ucierpi\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zielona Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxPN0swbFlhMGJKM3hKMzNYM0tldHJvQkkzLU1NcE5OYU5zaXYwMmZvR0NmNFpLTkh5VUF2YzFhSmlNMmVReUNxeHlPWW8zS2Y3OHlFTW11a1VrU1k2UHViVHZENEd6bEl6TTFjbmlvQVZuTTJsQ1FCNDFIOGR3bTQ1RkJ2eGhSck5GdFZPZ1hsTWZ0OUJTUGpLZzdaZHhjd0RqdG04U19zUzU2U2dha2RSQV9IRXMtVnRsamx2TVJmUm9LOUF4d0RHZ0NfUkYxT2xvUEM0VDE5cjJGZVRGQlhLaGZxN2w2Rm1RcWc?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi wielki sprawdzian z gospodarki odpadami. System mo\u017ce za\u0142ama\u0107 si\u0119 ju\u017c na starcie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Po",
        "id": 3504459,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPejZsa2Q4eWZ6RzVNck5pVzc2WlEyanlMMk41Rk9nRXhsNnpLS01veE5Mcm1ENnZQVnFVeFNNc2dYak9FSVJmTHo1eHZpVmd4LUVlRVZ6enk4Vl8tOW8xa0RmNkxXQng4Q2J6cFVQTWtXNFhDdTFQT2UwOE4teS1NZXBDUlZibWtpaGltU05CUExiU1pyMXc2UjBVSFlfTDJjeUhOaEl1aVExVmNHalMxRXVRMndfcVd3cEdCc3YwZHA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za miesi\u0105c dostaniemy po 50 gr za puszk\u0119 i butelk\u0119. Ma\u0142e sklepy ucierpi\u0105? - Zielona Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:30.515325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:18:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQVC13N2h1WkRDSGt5dXpzdjFKc2YwWHpGTGlnZjdRWGMzY3dVY3B2M0xIOFVpc2tzN1VrUEVVek9LVWZObEJ4eGNqbXNhNVVBWUp1SlJMZFoydl9UTl9CTjFKVFJRa1FRMWlXZDZqMVhCTElfVFR0WVZIT1lodURHSjMtSW1xdF9GTFhQSFdPLUg?oc=5\" target=\"_blank\">\u017ba\u0142oba w rodzinie kr\u00f3lewskiej. Nie \u017cyje ksi\u0119\u017cna Katarzyna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxOOXdManZraFEyRkNZcTlRSHN6ZnVfYVRxTzVOWUt3UmFBc1FsWkpXd0c2Y0pLMVAyOHkybktrdFM4NEgzRzREbHdoVjBSZE51RERUTVNEMUxjd00xYktUNFFfX1ptd3R3NU0zUEhGUjYwSC1yRzBqUllOekcyVXlhNWRNRUVzUjZON3pVRWRQQlV0TUhzOWtZbw?oc=5\" target=\"_blank\">Ksi\u0119\u017cna Kentu nie \u017cyje. Pa\u0142ac Buckingham potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNckRQNjAxMzJYdGxWd0FJbHZFbzdzWm5CbDN2NmpuNW5YWXJkbnhUWFVpeHFfbjhVd25vSE5RbjFzY0RpaThkSzJ5VXFpM2VRTERHbldOZk1EYWlZWktRSWhMclY5MnQ0",
        "id": 3506118,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQVC13N2h1WkRDSGt5dXpzdjFKc2YwWHpGTGlnZjdRWGMzY3dVY3B2M0xIOFVpc2tzN1VrUEVVek9LVWZObEJ4eGNqbXNhNVVBWUp1SlJMZFoydl9UTl9CTjFKVFJRa1FRMWlXZDZqMVhCTElfVFR0WVZIT1lodURHSjMtSW1xdF9GTFhQSFdPLUg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017ba\u0142oba w rodzinie kr\u00f3lewskiej. Nie \u017cyje ksi\u0119\u017cna Katarzyna - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:15.102839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:54:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPZUJKT3FtdzZxUm1qcjZVTnNGbzVVd01rdFdHOFNFR0hfYzlQd2pmcmZwYmtub2Fwd2piaVUwUVFrdkVDa2NKckN3SXZIZWJfdTlBU2FVYlgxRVNoaWlFT3p2aU52c18wdjViMm02d3JRMnJneVd3cHhwTHlKeld5enE3Tk1jbmpEWnNESTRoNGxFQVk1NUFWZFJ6cDBMamJ6bFHSAaYBQVVfeXFMT1NJSFk1c2t0YXgxZWYzVi0wTERBdGRHaDBBQkFuTmt5bmpTVU5ERkRsaTZtLWtxZ0tlSENMSERxTXpKSDJTV09tSlhnaVJsMkhFM3R6bDJuTFVtMlVwVmJ0TWtWYU1MenpOXzVFZmFPTjRFWWdMS2Y5R1h3VjIwd2prUUJEQ2V1NERPcU9oOHZ3MlhmZGNOVS04dWRXX2Z6dFRBalZnUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce! 42 \u015bruty w g\u0142owie psa, oprawc\u0105 w\u0142a\u015bciciel</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNeFlpOWI5M29NeDZkMDFLRjdOVUpLRjRzclRQZms2bUxJR1RyeFY1bFl3SXVwT0ZTN3l6dllVdUFkMDRic2pCX3RqbmgxVjNGYnpmOW54dEJXa0ZwWHJmUHFNcDA2U1padGVpYUlXLXhudDJMUktIWllWSXpoOVIzWWZNQ0xLd0R2LW95OXM0ZkRtZUNXTERVUHdKMTlidEJ4dUYxSmVSZ2ZXSjZydHY4aWgxUmNha0U?oc=5\" target=\"_blank\">Bulwersuj\u0105ce odkrycie w Niemczech. Pies p",
        "id": 3503200,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPZUJKT3FtdzZxUm1qcjZVTnNGbzVVd01rdFdHOFNFR0hfYzlQd2pmcmZwYmtub2Fwd2piaVUwUVFrdkVDa2NKckN3SXZIZWJfdTlBU2FVYlgxRVNoaWlFT3p2aU52c18wdjViMm02d3JRMnJneVd3cHhwTHlKeld5enE3Tk1jbmpEWnNESTRoNGxFQVk1NUFWZFJ6cDBMamJ6bFHSAaYBQVVfeXFMT1NJSFk1c2t0YXgxZWYzVi0wTERBdGRHaDBBQkFuTmt5bmpTVU5ERkRsaTZtLWtxZ0tlSENMSERxTXpKSDJTV09tSlhnaVJsMkhFM3R6bDJuTFVtMlVwVmJ0TWtWYU1MenpOXzVFZmFPTjRFWWdMS2Y5R1h3VjIwd2prUUJEQ2V1NERPcU9oOHZ3MlhmZGNOVS04dWRXX2Z6dFRBalZnUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce! 42 \u015bruty w g\u0142owie psa, oprawc\u0105 w\u0142a\u015bciciel - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:55.129177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:53:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOaGJJQ0x6YldpaXhGZHhVcGp1TVVHRGZnUzNHVXdpaVRJcEJHMmY2eG80WkRtUERBVDJlUkF0bmZIRHFxbk1yMzd1SmNnYmF5UHhLeVBDOEJ5WTl5UGJBd3hyY1F1dzNEYmRPR0dDYnFIY2FnZE5LeU9Lem51d1VYT1FKdXN5ell5UWFhVXktTUNTRHhqTTNr?oc=5\" target=\"_blank\">Pok\u0142osie awantury w TS? Prokuratura sk\u0142ada wnioski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQa2prR0FqMXlHT0x0X0lIbWdlWEFxemduVG92LTdYb1BjRlhORW9odUhXX3U0dk50ZkM4WDJpbzBQNV9jb0dtZWZ4NmprZFNRMUxKZ1dwUjlKN1NjLWRMdTdRVnV5Zm5UN1BKU0F4ZzE1LXFnTjAzYWNKLWdPR3dwMWFVZnBOVm1KUHlNTU9KWW5lWmZxLWtvdW5neEVhQzJsQzJ0Qkl5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Prokuratura podj\u0119\u0142a wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119 po awanturze w Trybunale Stanu. \"Prokurator si\u0119 stawi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZ0xYNnl6MVBnQ2dhdGJpcDd2ZldZNEtScjdobUwwNkk4TTBkR2VRRlVLYUE3Mzdxd1pqS3BtM3E5WmJ",
        "id": 3504453,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOaGJJQ0x6YldpaXhGZHhVcGp1TVVHRGZnUzNHVXdpaVRJcEJHMmY2eG80WkRtUERBVDJlUkF0bmZIRHFxbk1yMzd1SmNnYmF5UHhLeVBDOEJ5WTl5UGJBd3hyY1F1dzNEYmRPR0dDYnFIY2FnZE5LeU9Lem51d1VYT1FKdXN5ell5UWFhVXktTUNTRHhqTTNr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u0142osie awantury w TS? Prokuratura sk\u0142ada wnioski - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:30.346652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:50:59+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNZVNjZi1sY2dSZVZEV2ZIYmJiTUlOX3VYZ3BVNVdlNGtBTjVPMXI5Rnc5TWo0cjdzRzFDdHJpaUNOZGhCeFB5VENzckZ5WmNWcFhnbGt3MEJGa1dTZjRLd0N5TnNLRlhzd0NoMFE0ZUxMM1EzSnFXWndZR1BRUFRGQVB5ZEk2cEstV2tudmZvakFkWndkUGFWdmVUM2FIc1FoYndHTTd1eVd6OV9Za0wtZF9QRHZza21pd1o3VjFtR1E1THRSQjJxZDA5X1IzZkhHcEY0?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142ama\u0142 kr\u0119gos\u0142up na planie programu Polsatu. M\u00f3wi o \"przemy\u015blanych zabezpieczeniach\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 3506117,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNZVNjZi1sY2dSZVZEV2ZIYmJiTUlOX3VYZ3BVNVdlNGtBTjVPMXI5Rnc5TWo0cjdzRzFDdHJpaUNOZGhCeFB5VENzckZ5WmNWcFhnbGt3MEJGa1dTZjRLd0N5TnNLRlhzd0NoMFE0ZUxMM1EzSnFXWndZR1BRUFRGQVB5ZEk2cEstV2tudmZvakFkWndkUGFWdmVUM2FIc1FoYndHTTd1eVd6OV9Za0wtZF9QRHZza21pd1o3VjFtR1E1THRSQjJxZDA5X1IzZkhHcEY0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142ama\u0142 kr\u0119gos\u0142up na planie programu Polsatu. M\u00f3wi o \"przemy\u015blanych zabezpieczeniach\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:39.738970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:50:59+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNZHM5NVVmUWIzMDNaOWZOQmlrUEFqYjJhYmdvejBuTnZRNEE5Zm4tcTFYX1BvUS1vaGx2dThUaW9EUkxXVmo2TDRjZXY1bS0wQkJjaTZMYVQtem9pb0JuNTJqdDN4Wmc1TmJCRzBkcmNzd0ZrVkgtLXRLTzZPLVM0SU43MU51T1pmc1BhcGVpMWJ3SDRJeGNvUXl1VURmNDZMUnRHOGRBcjN4SFVvRkU0?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142ama\u0142 kr\u0119gos\u0142up na planie programu Polsatu. Zabiera g\u0142os: ta sytuacja pokaza\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font>",
        "id": 3505470,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNZHM5NVVmUWIzMDNaOWZOQmlrUEFqYjJhYmdvejBuTnZRNEE5Zm4tcTFYX1BvUS1vaGx2dThUaW9EUkxXVmo2TDRjZXY1bS0wQkJjaTZMYVQtem9pb0JuNTJqdDN4Wmc1TmJCRzBkcmNzd0ZrVkgtLXRLTzZPLVM0SU43MU51T1pmc1BhcGVpMWJ3SDRJeGNvUXl1VURmNDZMUnRHOGRBcjN4SFVvRkU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142ama\u0142 kr\u0119gos\u0142up na planie programu Polsatu. Zabiera g\u0142os: ta sytuacja pokaza\u0142a - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:54.214804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:40:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPNmhiZUJzMHV3V2U2QWhSTWZneUJxMHE0MW9NUkM2b2VXQWdiSzdrSlN6R3VRM2dJc3lwZ1pSUHlYbFBlLVA5SnFIVEQ3VHc3QTdFbWlNNk1ObjY1WVZpOEhtZEJYdlQ2RUs3b2VRWXJTRU42c2prWGQ2WFpjbjVVcXdibmlXTmNOR2ZzNWZ4Q0RwWWVrcGFHcHpUSUk2aTk1S09FOVpxcWY1QnB4OEQwMkV1TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119\u0107 partii w Sejmie i mia\u017cd\u017c\u0105ce zwyci\u0119stwo opozycji [SONDA\u017b]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNQUJLVlNlQzRVM1RldkpYNTMwRE84THlnNFpVQllaSDl6YUg0Nk9na3F3Rm9MVTJuNHhMZFR0V1hvV3NFVEZNU2RvQmlaUTRMclJyMUc2V3BYS0I3U2I2R0xhODJUZkotMEJQNUpsODBPc1JtbXJTZnpsekNDVi1fc3VadU5ad0xyaXRKYnpEYXdsVWVmM1cwOVE1ZE5Ja0JlN2I4aEFaYk1qbXRxRy13QUF2cDdaUXRWWTJPbTUwaXRrdw?oc=5\" target=\"_blank\">Zaci\u0119ta walka o pozycj\u0119 lidera i du\u017ce k\u0142opoty koalicjant\u00f3w. Jest nowy sonda\u017c partyjny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 3504450,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPNmhiZUJzMHV3V2U2QWhSTWZneUJxMHE0MW9NUkM2b2VXQWdiSzdrSlN6R3VRM2dJc3lwZ1pSUHlYbFBlLVA5SnFIVEQ3VHc3QTdFbWlNNk1ObjY1WVZpOEhtZEJYdlQ2RUs3b2VRWXJTRU42c2prWGQ2WFpjbjVVcXdibmlXTmNOR2ZzNWZ4Q0RwWWVrcGFHcHpUSUk2aTk1S09FOVpxcWY1QnB4OEQwMkV1TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 partii w Sejmie i mia\u017cd\u017c\u0105ce zwyci\u0119stwo opozycji [SONDA\u017b] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:38.027858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQaE95SHN5SEVzRjNTR2ppMEpPZ0FHbEZWclJmVUJfRWljMWJMcmQ4djVmNlJZN3V2YmVJZVEyM0lCeDJDb1pxX2JQMDRiX0FaaW1MeWpDV0ROX3FNV3d3NUZlTzkydjl1VkU0RlNwcWl1dWZyanRrT1lxQU0wZ29UejltS2RxY0pTX2lBYzRkRV9hLTNLcm1NQW45QUFGRlUtWGJqTy1KT2d3R3ZBNVNDRVlYLUZQbDg?oc=5\" target=\"_blank\">Gwa\u0142towna reakcja dolara na nowe dane z ameryka\u0144skiego rynku pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxONDVtOWtwelBjVXhQMEpIUDZPWmctMzZTUVpGckdNbHlCLW9RUEZvSktCcU1nRnlnclpKaS05VkZPUFpQa1JzN0swY3hwLUI3aGd4akJad3RJTUROR19UNzNIZ2l6OWNrNU1vYi1rTjBtdXNfY29rckoweDVWeVN2czZmOGVvbUY2dE9JdTB3YVpDZWF5SnRHemFtTHNRQWtBMlRsb2trTVVVYjZibWZ3?oc=5\" target=\"_blank\">Fatalne dane dla Trumpa. Ameryka\u0144ska gospodarka wpada w k\u0142opoty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Newsweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPQ0NDdFVKcWljcnlhcHFTM2g1dktvSjB2",
        "id": 3505464,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQaE95SHN5SEVzRjNTR2ppMEpPZ0FHbEZWclJmVUJfRWljMWJMcmQ4djVmNlJZN3V2YmVJZVEyM0lCeDJDb1pxX2JQMDRiX0FaaW1MeWpDV0ROX3FNV3d3NUZlTzkydjl1VkU0RlNwcWl1dWZyanRrT1lxQU0wZ29UejltS2RxY0pTX2lBYzRkRV9hLTNLcm1NQW45QUFGRlUtWGJqTy1KT2d3R3ZBNVNDRVlYLUZQbDg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142towna reakcja dolara na nowe dane z ameryka\u0144skiego rynku pracy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:55.911888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:30:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQdEplcHNIYTZMT1MyUVFwc2xUYzc1RXIwb2s4Q3FXcUtUV185OGgyUVJuRU1YbE5UNkhBWWFLRUJjWVFXMlJScTg1dEI5ZE9UTlVTVGM4WUgxaVBLZ2ZjM0JOdWlxWjlEdnVEWDlGb09FYzB5aUdrVXpNT0pNMWNUbG1Dd09iUHE4SlhfV0oxZFRhRERwMGI5dHJKeUtBRVAteUhENjNHX0lZUEdXSVQ1YWdIZ3VlaHM?oc=5\" target=\"_blank\">Podw\u00f3jna gra Berlina w sprawie Ukrainy? Niemieckie media ostrzegaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPajl5SC1GNGRiclJlY2dJTkNaQ2t4NVRpOHVXRHBoNjZOYkVESFlJOU8zVjd2REdXNmlGVE9nR1dSWkc4YklqS3NCRHJueFJXSlhOLUZqdU1JTDdqeUhlUG5jYV95bDFZc0lKczdiVnlKMHR1cVVEemJCRDk0a3o3WnhoMWpfSkFQckV3YVhhekN6TG5oYXpMdkZnb1MxWUlacGlN?oc=5\" target=\"_blank\">26 pa\u0144stw chce pom\u00f3c Ukrainie. \"To powa\u017cny problem dla Rosji\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOY3V3UDkxLXFja1pXZC13RktSSnc1aGdSdHNFRkVuNXRu",
        "id": 3504456,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQdEplcHNIYTZMT1MyUVFwc2xUYzc1RXIwb2s4Q3FXcUtUV185OGgyUVJuRU1YbE5UNkhBWWFLRUJjWVFXMlJScTg1dEI5ZE9UTlVTVGM4WUgxaVBLZ2ZjM0JOdWlxWjlEdnVEWDlGb09FYzB5aUdrVXpNT0pNMWNUbG1Dd09iUHE4SlhfV0oxZFRhRERwMGI5dHJKeUtBRVAteUhENjNHX0lZUEdXSVQ1YWdIZ3VlaHM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podw\u00f3jna gra Berlina w sprawie Ukrainy? Niemieckie media ostrzegaj\u0105 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:13.292970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T13:14:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQQTFhZi1OeDhVeVp5R1JnR0JwZEttM3hscVVNZ3pKZjcwVmRfZ25rTnF2MHBDVlYxOHNweUNWZ182ODQzY0REUERZdGVFYmlZQUhIY1k3OFNiQ0VUbU8xWDhmQnRXUERqTWdNUmxtckwxaWhSQUQ2VDBSZnFBNy1zTmdMWWRmbjNTWGtPMDVKWENCMHpDX0txWFZWMXVJdExoN0dTRUkydjJYTU0?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej \"Slab\" Krakowian po\u015bmiertnie awansowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOOWVjVlFvdndTZEFKSlN4Mk0zUFBJZG9BcS1nM1ROODBHSzZJRFU2UGdNS2N2WjBWeXhNbE0tSlF4T1ExSjdRWGF3TGFVLXg3LVJzN3FSeXBab2UwSzhTdlUtV01BNmtHRXEwX0FSOTViWXlHeWR0TUYtS0pFMV9JaFFVTnZxaXNXUjduenFLZUhuV2MxUWc?oc=5\" target=\"_blank\">Pogrzeb Macieja Krakowiana. Pilot odznaczony orderem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPR0hSeHM5UWx6UEMwRF9FaXNTOUREb2hFOVRWemlUckdHd0czN2doMC1TUlpEOTk5V1NEV2NKMHY3bVBuR0J4SjNZME9wZm9VT3psMnQ5TUxxS3BnRUJvUFpMQzRR",
        "id": 3503192,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQQTFhZi1OeDhVeVp5R1JnR0JwZEttM3hscVVNZ3pKZjcwVmRfZ25rTnF2MHBDVlYxOHNweUNWZ182ODQzY0REUERZdGVFYmlZQUhIY1k3OFNiQ0VUbU8xWDhmQnRXUERqTWdNUmxtckwxaWhSQUQ2VDBSZnFBNy1zTmdMWWRmbjNTWGtPMDVKWENCMHpDX0txWFZWMXVJdExoN0dTRUkydjJYTU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej \"Slab\" Krakowian po\u015bmiertnie awansowany - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:16.660741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:58:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNNW5oWWRPS3hIREd1QS1WWEFsNVd1ek9BMmRCRzlUN1B5dXh4V05aTC1VdkR1Z1lTUjNyaVkzdzk5SDhLbGdUQU8yRkF5YWRFbWpNODdwSTVHbGpLTUs0bVVSR3BnZU5sVlZ0dW05R2NBUzRLX2pDalBKUkd5eTlnWlpqZU4yWVNZZU5rUHE5V240clBZM2d5WXlCNDhHOUc2bTRYdGFxU0xDRTFkZ09vczVhZG44aGQ0UEt6ZXQ3TjdaMUktY2VFNA?oc=5\" target=\"_blank\">Komunikat Pa\u0142acu Buckingham, rodzina kr\u00f3lewska pogr\u0105\u017cona w \u017ca\u0142obie. \"Zmar\u0142a spokojnie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNckRQNjAxMzJYdGxWd0FJbHZFbzdzWm5CbDN2NmpuNW5YWXJkbnhUWFVpeHFfbjhVd25vSE5RbjFzY0RpaThkSzJ5VXFpM2VRTERHbldOZk1EYWlZWktRSWhMclY5MnQ0b2hSZnZpT1hhZWpHcXlRUHl5clhJWXdjVEJtcEhERWJuMEd2TkZTdTU?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Katharine Worsley, ksi\u0119\u017cna Kentu. Mia\u0142a 92 lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxOeEFpQkpERUU3SXY3ZlFPSFVqYkJKbGpTckZ6M21RTnVzZ1l4Qk",
        "id": 3503205,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNNW5oWWRPS3hIREd1QS1WWEFsNVd1ek9BMmRCRzlUN1B5dXh4V05aTC1VdkR1Z1lTUjNyaVkzdzk5SDhLbGdUQU8yRkF5YWRFbWpNODdwSTVHbGpLTUs0bVVSR3BnZU5sVlZ0dW05R2NBUzRLX2pDalBKUkd5eTlnWlpqZU4yWVNZZU5rUHE5V240clBZM2d5WXlCNDhHOUc2bTRYdGFxU0xDRTFkZ09vczVhZG44aGQ0UEt6ZXQ3TjdaMUktY2VFNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikat Pa\u0142acu Buckingham, rodzina kr\u00f3lewska pogr\u0105\u017cona w \u017ca\u0142obie. \"Zmar\u0142a spokojnie\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:14.149128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:41:07+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQZzV5blAwcVJDTDBvaFRPOUNKV2VQVUgxU0RBc01wUHhEQU5icjdFTWlPWlY4UnFqLUFQRjJYeDhHV3pjWlJXRmhzcGU2Z2dNbzR5VTdTWG4tWnY2Mnl3b01faEZVRWt6N3UwU1RBa1JxLW5CdUxGWmkyY2YtQlZkcUtFeF9mNENJQ2xGRUktTHVjZm8taS1qVWZMU2FpTDNaQzJVblo3bi1hcW9wRkluUUJEdzhDRGY0cmhhRXZ5Qm1xRmxGWkV2MWszZ0NCa3RrR3Nv?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump uderzy\u0142 w polskiego dziennikarza. Jest reakcja Rados\u0142awa Sikorskiego [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lTNXZ1ZUR4RkJGa2trMHl3OGJ5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3503196,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxQZzV5blAwcVJDTDBvaFRPOUNKV2VQVUgxU0RBc01wUHhEQU5icjdFTWlPWlY4UnFqLUFQRjJYeDhHV3pjWlJXRmhzcGU2Z2dNbzR5VTdTWG4tWnY2Mnl3b01faEZVRWt6N3UwU1RBa1JxLW5CdUxGWmkyY2YtQlZkcUtFeF9mNENJQ2xGRUktTHVjZm8taS1qVWZMU2FpTDNaQzJVblo3bi1hcW9wRkluUUJEdzhDRGY0cmhhRXZ5Qm1xRmxGWkV2MWszZ0NCa3RrR3Nv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump uderzy\u0142 w polskiego dziennikarza. Jest reakcja Rados\u0142awa Sikorskiego [WIDEO] - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:29.085096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:33:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQamlLR0J0NFRHVHd2bHo5b0FJMzIyTzVzZEhBYVJjeThJdmFqZUtrUWNnRDJCQnM5YWlTQWwzSXB2YXhhUTRickhzYk1EVGlTUFFSblBIT2NpQ0IzZmZxNFY3eEFPbk9CaXFudXZkNDJRMTFDTWJqTURMTXM1aTN5Z3o4eHNtVlBCcktLWDNKN0FiVldPeklBVHFqcmxtZ1BqRUl6WWF4ZDZyNXhmTFExTEZ4cGJoTjhvaFF2RUx1dVl4d1Y2QzZlaWRsYW8?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142ochy przeciw umowie UE z Mercosur? Prezydent Nawrocki o tym, co us\u0142ysza\u0142 od premier Meloni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQekEwU3VMNVZ4QndtdVRaWnV3dUY4Qm9QdnNEVm42d09vUndfZktmSGVRbklmVDFIQ3NBR19sZ3JUaVBzR21BSE1JNXRtcnJBTDZURnY2amhySi1SbkEyWXNrUklHeVZSWXVLSVVkeXZaSHptZF9UdlNPNS01OGZpeUx1TzlmNjBVSkJndktyRGxabm9nYUh6WTJrUnlVcDR2NVNsc3NaNjY0LWRUNlRqcjh0MW5YWEE3ZFByWTR2SGJvZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kasia Nawrocka z rodzicami w Watykanie. Internauci pytaj\u0105 o jedno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 3506112,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQamlLR0J0NFRHVHd2bHo5b0FJMzIyTzVzZEhBYVJjeThJdmFqZUtrUWNnRDJCQnM5YWlTQWwzSXB2YXhhUTRickhzYk1EVGlTUFFSblBIT2NpQ0IzZmZxNFY3eEFPbk9CaXFudXZkNDJRMTFDTWJqTURMTXM1aTN5Z3o4eHNtVlBCcktLWDNKN0FiVldPeklBVHFqcmxtZ1BqRUl6WWF4ZDZyNXhmTFExTEZ4cGJoTjhvaFF2RUx1dVl4d1Y2QzZlaWRsYW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142ochy przeciw umowie UE z Mercosur? Prezydent Nawrocki o tym, co us\u0142ysza\u0142 od premier Meloni - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:07:00.275571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNamtYQmRyZ3FaNU5OUURGOGNkZ0hSdDR5ck5BbFgwZTR5Z1VCTnZpdXZPMGw1cjVHa0tpaWhONGQ1ZnowY25ISHJVU0tsRkVhWjFUeWttRG9QSXF1bmJkejRLdGpOYzgtcWtLejcybXVyVElHbF9PZlctMmtzS2RIUmtsVkQ4TjJaRUhFelNHVWxrWDNaVWo4QWJIWHYtUWNselItRFhUOHVvOHcyU1VtUk80SzVuXzlETFE40gHAAUFVX3lxTE84NzBsaGUtbzRUaXdnUGxsdWxYMDBEeXVUMHdPc1htUUZEM2FkZkdic29yUFI1Wkk3Q21Dd1MzM3RJQnA5ekpXUmh2d0h5RGRrTHdEelJ2TW1sYkg5ZVZHNm56OTdoWWltVFNmSVlzMzB5SWtpRU1jYjVIWWQ5RzNOVkJpTWdsM2pQRmJkSjh1Z19vYXBsVVFJYmxBbHlpZnlUOUN0QWhhOXJycmRlRktHbW53WTZPdno4Nmhxa0V5eg?oc=5\" target=\"_blank\">Kadrowicze wr\u00f3cili do Katowic. Nieudana pr\u00f3ba sprowokowania Lewandowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPNDZVTU1UbTE5ZUFneFNKYzlnX1VjQ2hJSGxlcmRWYnp6bF9lbnhldkZTRVhYTmNfaHhjMm00U2V4VUUtQURYTEszVGNiSE5YX0NoYVVTb2pUYWZicnlfYUxhVFhsUFhTTTc1WjVrUmZtSXctTlB2MHRyV2Nlb25NLXZIU1puYmxIejNKYkM1aWR6cEpJZlhJejI5T2ZmVk",
        "id": 3504465,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNamtYQmRyZ3FaNU5OUURGOGNkZ0hSdDR5ck5BbFgwZTR5Z1VCTnZpdXZPMGw1cjVHa0tpaWhONGQ1ZnowY25ISHJVU0tsRkVhWjFUeWttRG9QSXF1bmJkejRLdGpOYzgtcWtLejcybXVyVElHbF9PZlctMmtzS2RIUmtsVkQ4TjJaRUhFelNHVWxrWDNaVWo4QWJIWHYtUWNselItRFhUOHVvOHcyU1VtUk80SzVuXzlETFE40gHAAUFVX3lxTE84NzBsaGUtbzRUaXdnUGxsdWxYMDBEeXVUMHdPc1htUUZEM2FkZkdic29yUFI1Wkk3Q21Dd1MzM3RJQnA5ekpXUmh2d0h5RGRrTHdEelJ2TW1sYkg5ZVZHNm56OTdoWWltVFNmSVlzMzB5SWtpRU1jYjVIWWQ5RzNOVkJpTWdsM2pQRmJkSjh1Z19vYXBsVVFJYmxBbHlpZnlUOUN0QWhhOXJycmRlRktHbW53WTZPdno4Nmhxa0V5eg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kadrowicze wr\u00f3cili do Katowic. Nieudana pr\u00f3ba sprowokowania Lewandowskiego - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:36.208168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNc09xeXNSVDlIZE9GSjlId1JQRVBLUDlWQ1RCUmc2WVJMYncwZ1ZCRWRMY0RPOEZTYTdrTVlGejhfSkhLNGtkTVVIazZ4aldiaS1JWGFyM19QdjE4b3FWRmhUWVFzX1VCejQ4UGNTVlRrMG9zdTQxdDZBWVFzTExOWXVlQXZRdkxnS08yXzRaWGp6T19RMk5NZ0RLdmdUTTZBM0haVGJPQzVEVWQ4OFNZNE5XSkwtdVRGQ29Xem93?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent zaprosi\u0142 papie\u017ca do Polski. Zasugerowa\u0142 dat\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQekEwU3VMNVZ4QndtdVRaWnV3dUY4Qm9QdnNEVm42d09vUndfZktmSGVRbklmVDFIQ3NBR19sZ3JUaVBzR21BSE1JNXRtcnJBTDZURnY2amhySi1SbkEyWXNrUklHeVZSWXVLSVVkeXZaSHptZF9UdlNPNS01OGZpeUx1TzlmNjBVSkJndktyRGxabm9nYUh6WTJrUnlVcDR2NVNsc3NaNjY0LWRUNlRqcjh0MW5YWEE3ZFByWTR2SGJvZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kasia Nawrocka z rodzicami w Watykanie. Internauci pytaj\u0105 o jedno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQamlLR0J0NFRHVHd2bHo5b",
        "id": 3505457,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNc09xeXNSVDlIZE9GSjlId1JQRVBLUDlWQ1RCUmc2WVJMYncwZ1ZCRWRMY0RPOEZTYTdrTVlGejhfSkhLNGtkTVVIazZ4aldiaS1JWGFyM19QdjE4b3FWRmhUWVFzX1VCejQ4UGNTVlRrMG9zdTQxdDZBWVFzTExOWXVlQXZRdkxnS08yXzRaWGp6T19RMk5NZ0RLdmdUTTZBM0haVGJPQzVEVWQ4OFNZNE5XSkwtdVRGQ29Xem93?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent zaprosi\u0142 papie\u017ca do Polski. Zasugerowa\u0142 dat\u0119 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:42.166080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T12:06:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOOV9zZml5Ni16UzhFUWw0UFM5MjVCUjNFbW41SVh5N0R6MXdxWjBEUzdSaGRQWWVsdFdZV09TUmxybHgxZDVwOFc3dmhaR2JONWhDRHJtaE1QNVdMUGU2RjVkLWJ3aVZsc1d4c2xBb0xfcGZoWTdmejZJMXMybFlWLUgtWWpVYkNHOG5rckZfLVlWZXh1XzNrVnJXSXBuT2tfX2dqTXdETURySkxBZGxfWTZtemcwNDlQLVRuWmpJcjRvMnpheFl3cVBldUstNWdCdmUzNG9VRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polska walczy o \u0107wier\u0107fina\u0142. Mecz z Bo\u015bni\u0105 i Hercegowin\u0105 w TVP!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxORnlNLWlVb09zVDcyeDRPb1JQVVk1a21oZjVyMkNXSEpHSUlqdVo5ckFweE41bTZFNnRNT09Pc25TMUgtZFBrS0lEVTF6dHBGVlpmVWpRZWZUa0owSlJYVkZmbHBRUGxVWFlQdG5rdWwyeHRMT2RIZjYzUmxrZ2pITHdfaTEyUVZUNlJIdW5SY1J6bFB0UVQ2bUxBby1LY2tURTR2Y2ZhTnFObTJkMW0xTDlBQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wszystko jasne! Oto drabinka Polak\u00f3w w EuroBaskecie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV9",
        "id": 3502320,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxOOV9zZml5Ni16UzhFUWw0UFM5MjVCUjNFbW41SVh5N0R6MXdxWjBEUzdSaGRQWWVsdFdZV09TUmxybHgxZDVwOFc3dmhaR2JONWhDRHJtaE1QNVdMUGU2RjVkLWJ3aVZsc1d4c2xBb0xfcGZoWTdmejZJMXMybFlWLUgtWWpVYkNHOG5rckZfLVlWZXh1XzNrVnJXSXBuT2tfX2dqTXdETURySkxBZGxfWTZtemcwNDlQLVRuWmpJcjRvMnpheFl3cVBldUstNWdCdmUzNG9VRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska walczy o \u0107wier\u0107fina\u0142. Mecz z Bo\u015bni\u0105 i Hercegowin\u0105 w TVP! - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:40.751557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:57:50+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSl9HT0tmWmpEeXJzUy1KWVg2OWdTWGJQT3dqT2FTejc4WFVLajVueGZBOWNvYmVnRWlZcnAteHlkemZWV0lsaTltanFsOW5BdlpaNDVkeDRNbWF4WUZYVk5kV0pkR1ZFTmRDSnY2Nlp1a1VBWGNxalBzRVQwcVY1aW9hOUMyVTR6a3NGcm1QdVBSdGVHck14Qlc4MzBjb3RjYVZidzVJNUpMZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy system na parkingach Biedronki. Sie\u0107 wyja\u015bnia, na czym polega</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 3502313,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPSl9HT0tmWmpEeXJzUy1KWVg2OWdTWGJQT3dqT2FTejc4WFVLajVueGZBOWNvYmVnRWlZcnAteHlkemZWV0lsaTltanFsOW5BdlpaNDVkeDRNbWF4WUZYVk5kV0pkR1ZFTmRDSnY2Nlp1a1VBWGNxalBzRVQwcVY1aW9hOUMyVTR6a3NGcm1QdVBSdGVHck14Qlc4MzBjb3RjYVZidzVJNUpMZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy system na parkingach Biedronki. Sie\u0107 wyja\u015bnia, na czym polega - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:39.499525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:42:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNWEdfNV82Q2E4Zk1sc1JIdm5najVPanlPWTFhNnhRYkFtVXVpNUlJUFZuMXdPdU9vUG1BWGN1RFVCOGV6N1hObXBMS0FpWmxuaVFfVGtSOHg3UGlWU0F5NkpDLUFPM3l4N2lkbURmbUZRZ1BHRml4ZmIyZGpJZWxoV2VBZi04dGxrQUpTZ0lSbFNOSmkxYUhqNlJnUEpTVGpYa2NZdE5n?oc=5\" target=\"_blank\">Ta adaptacja ksi\u0105\u017cki ju\u017c wywo\u0142uje kontrowersje. S\u0119k w tym, \u017ce to mo\u017ce by\u0107 jeden wielki przekr\u0119t</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">naEKRANIE.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQTUFWeUFWdGJ3OVFOZFUzR1B6S2pQQjNZWW43NWhDWS1jd1g3eGVPMktrQkduMkxaOUVSMks3MnhyUVY3cE9Xak5ncFBjclkwYjl1OXoxbHV1OUtVYXFsY1hMcVhpTWhVX3Jnc1ByVks1M0Rac3dGV1gzWlU2OEQyQVdCQmpTSjFTT0xxZ0hrR2p3R2tGcTRvbg?oc=5\" target=\"_blank\">Tak odwa\u017cnie jeszcze nie by\u0142o. Kina w Polsce b\u0119d\u0105 p\u0119ka\u0107 w szwach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOU1Z4b2lMWnlhUkpQLW9HZUJRa29sd0xKOUw3dXVrRnhuYWFSNE84VVFZTy1hZjIyQ0x",
        "id": 3505469,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNWEdfNV82Q2E4Zk1sc1JIdm5najVPanlPWTFhNnhRYkFtVXVpNUlJUFZuMXdPdU9vUG1BWGN1RFVCOGV6N1hObXBMS0FpWmxuaVFfVGtSOHg3UGlWU0F5NkpDLUFPM3l4N2lkbURmbUZRZ1BHRml4ZmIyZGpJZWxoV2VBZi04dGxrQUpTZ0lSbFNOSmkxYUhqNlJnUEpTVGpYa2NZdE5n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta adaptacja ksi\u0105\u017cki ju\u017c wywo\u0142uje kontrowersje. S\u0119k w tym, \u017ce to mo\u017ce by\u0107 jeden wielki przekr\u0119t - naEKRANIE.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:38.212831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:32:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPMVJsUFJPRDg1VmQ5OTRSTzFkWkZwdXlmbWVGX2F0V001ZlhGaGlLaWhDYS1pT1JxUDIzamdhRU9wVzV2bGZSWFlrcnJOQkIzSU03T0tob1FvdGtrZEtjV1RQSUF1eXdsLXJXNFpySmZfWlZQeEVDTi1tbnpUTUIxWEJrVzBOR3Vicnk1VjFtSlByalliN1BCa0hn0gGYAUFVX3lxTE5yR2FlZEdsd3NXWFpFc1BXWWlZbGxHUkVLNjg5QkFmbDlEOTN1TWc2NHBSOGNDc2prY3c0S0VhQS00bDZTWW9wbU1pRnlSOHBfd0VUQmpra1gwSGJPN3M3SldJcC1lNEtVQkVub0NsZ1VhTUZ3Zmx1aHZ0M1NzeW53eVloTk1udXk5T3BFTkdTWGIxX0dGanZ5?oc=5\" target=\"_blank\">Grenevia ma list intencyjny z PGZ dot. wsp\u00f3\u0142pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2loOXZLM0R4RzcySkpDXy1DcG5pZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3505465,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPMVJsUFJPRDg1VmQ5OTRSTzFkWkZwdXlmbWVGX2F0V001ZlhGaGlLaWhDYS1pT1JxUDIzamdhRU9wVzV2bGZSWFlrcnJOQkIzSU03T0tob1FvdGtrZEtjV1RQSUF1eXdsLXJXNFpySmZfWlZQeEVDTi1tbnpUTUIxWEJrVzBOR3Vicnk1VjFtSlByalliN1BCa0hn0gGYAUFVX3lxTE5yR2FlZEdsd3NXWFpFc1BXWWlZbGxHUkVLNjg5QkFmbDlEOTN1TWc2NHBSOGNDc2prY3c0S0VhQS00bDZTWW9wbU1pRnlSOHBfd0VUQmpra1gwSGJPN3M3SldJcC1lNEtVQkVub0NsZ1VhTUZ3Zmx1aHZ0M1NzeW53eVloTk1udXk5T3BFTkdTWGIxX0dGanZ5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenevia ma list intencyjny z PGZ dot. wsp\u00f3\u0142pracy - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:41.221714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:30:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSWUtZ2M1OTJuamRWRlkzY1VJYlp6Z1N6LTZmRldFTHlld21pUWt2MWRpM01pN0E0UkprMFpxNU5uTDJpWG5kc1JDTGp3T1N1UUh5NU1qQ0kydmR4RlZmZWl4Si13UmZrajdURFVObzhGV3hWQ2oyQnl1THBkaVBiWDZ3dzctRi1RYXZua2xQa0Z2UHVyUUhMTkxVUWtDQW03cjJlMg?oc=5\" target=\"_blank\">Spektakularne za\u0107mienie Ksi\u0119\u017cyca we wrze\u015bniu. Gdzie i kiedy ogl\u0105da\u0107 Krwawy Ksi\u0119\u017cyc?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPaV9WcC1PZ3lLTjRLUFNrRmVtcTk4NU1CbkQ0VkNRUXpZR0ZOVU94QWtOdWpsM2RNU1RYV2lmWkRlNWRkTFFIY3UzWXVOMndIc1VvcWR1VTRyR0R5eFRmdEhzTy1JbS1ha1ptdWpqand1QlFKMC1FbTlTMUp0UDZkR2hMMWpXdGxvb3N1eTBLUjJ6VXBPM3dmVXQ1YThpeDZya3d6ZTJ4TTBETHpKZFR2RGRROA?oc=5\" target=\"_blank\">Najbardziej widowiskowe wydarzenie astronomiczne tego roku. Kolejna taka okazja dopiero za trzy lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitw",
        "id": 3502315,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSWUtZ2M1OTJuamRWRlkzY1VJYlp6Z1N6LTZmRldFTHlld21pUWt2MWRpM01pN0E0UkprMFpxNU5uTDJpWG5kc1JDTGp3T1N1UUh5NU1qQ0kydmR4RlZmZWl4Si13UmZrajdURFVObzhGV3hWQ2oyQnl1THBkaVBiWDZ3dzctRi1RYXZua2xQa0Z2UHVyUUhMTkxVUWtDQW03cjJlMg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularne za\u0107mienie Ksi\u0119\u017cyca we wrze\u015bniu. Gdzie i kiedy ogl\u0105da\u0107 Krwawy Ksi\u0119\u017cyc? - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:40.158501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNRl9SdVJjdkRtTUFCVHVFeG9pS2tIUE1DWTZPS05TanVnemx5bU9fVVJMTFJWNnZwTDhaR2Qyam9JZ2k5SmZDd2tHZzFYWEdXak4xMmZ6ckhFTXhpSUljck9aUWRNREwtcGR0dXpuMk1qOXNyc251ekRnRDBGQWpCME1sZGpQbHBqOU5CMEw5c1ZWY05MUjNLazgyakpMcm9RYVpPbmhB0gGrAUFVX3lxTE85QlBRYUtFcGtYc21QTUdrS3o3dXQxeDlZMWRNc2xPZmFmU0F5WktrWkFEZUdrMExiLVFXUHdRQWllSWdZZFFrZ0l2S2dGTWROWk9LeHdscWxMMzhuWGpvTXFsMzZrcHBxSmlRWHZ1QUVJd2djdU5jM212ZVFDRkxmaUNfYmgtSTNvLWtXY1kxVDJCNGhVWU1maEs1WGhEaXRCMUlOVGtkeEJtTQ?oc=5\" target=\"_blank\">El. M\u015a 2026: \u015bwietna ogl\u0105dalno\u015b\u0107 meczu Holandia \u2013 Polska w Telewizji Polskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPTDBsdlh2ZXB6VWVRVWNKQi13UFhuZHJlaThVblVuTzhzeFBZbGZ4U21rSWZLTGE4cWlzcjV2TnVlZjFKSjhMeC12VUdzaTA1SnlPRlRBOWNlVDc3NkN0UURGMTZyNHRvSi1PcTRzTnJGcS1IdHZEX3AtaXZiZkQ2dEJnQ0U4SVk5WlUtbndJY1B5TVFZMTM2UXVibkhFeF9naldGb0V5bmJSVVM3WlBYSGhIMU1RXzdad29sUUk0R00?oc=5\" t",
        "id": 3505472,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNRl9SdVJjdkRtTUFCVHVFeG9pS2tIUE1DWTZPS05TanVnemx5bU9fVVJMTFJWNnZwTDhaR2Qyam9JZ2k5SmZDd2tHZzFYWEdXak4xMmZ6ckhFTXhpSUljck9aUWRNREwtcGR0dXpuMk1qOXNyc251ekRnRDBGQWpCME1sZGpQbHBqOU5CMEw5c1ZWY05MUjNLazgyakpMcm9RYVpPbmhB0gGrAUFVX3lxTE85QlBRYUtFcGtYc21QTUdrS3o3dXQxeDlZMWRNc2xPZmFmU0F5WktrWkFEZUdrMExiLVFXUHdRQWllSWdZZFFrZ0l2S2dGTWROWk9LeHdscWxMMzhuWGpvTXFsMzZrcHBxSmlRWHZ1QUVJd2djdU5jM212ZVFDRkxmaUNfYmgtSTNvLWtXY1kxVDJCNGhVWU1maEs1WGhEaXRCMUlOVGtkeEJtTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "El. M\u015a 2026: \u015bwietna ogl\u0105dalno\u015b\u0107 meczu Holandia \u2013 Polska w Telewizji Polskiej - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:15.569343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:26:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOV2VvWGY4SG5RMkJDQWJWZ29tRkNrbnRfMXZwZGRYSDAzNmlfQkZ0VHNyeXV1NG5iZXhQOW15QlpfRm84VGJpaWZJdmhiZk5WMWpwZEJxMHNjRjAzNDNlSHpKb0Rid193RlpCSjJhMUkxd29JOWd6UHBtek5tS25qSEt5d1lsMzZReFU3Tl95VDA3bFBocGdTM2NMSFFBX0NMSzJSajhyMA?oc=5\" target=\"_blank\">Putin zdecydowa\u0142 \u2014 w Rosji stagnacji gospodarczej nie ma i nie b\u0119dzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQeXpXbnZQeFdTUlR6b21XYjgweTRjT29nWU14VTN2ekRJcVZ3a09TZlh3SnpONEI0NGZWQlFFNjUzel9DU0hPZlppbklEVEFCQ21iemxUNXBsSUJUR2FZTlo0eFpVU1psNEJmQndtcDc4T0tIVTBpYV9VWS1iaWp0R2RMREQxaTBDYmVkc0tCOHhTOWRXUTFjSjV6LUFMLXhyNXE2Y3dLRy1LQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Nic strasznego\". Putin jest na dziurawym okr\u0119cie. Ale wci\u0105\u017c udaje, \u017ce nie tonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNWllhaVhPQkluUWZvcXR6eHBJWXI4aTRMVEpzS2dP",
        "id": 3503202,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOV2VvWGY4SG5RMkJDQWJWZ29tRkNrbnRfMXZwZGRYSDAzNmlfQkZ0VHNyeXV1NG5iZXhQOW15QlpfRm84VGJpaWZJdmhiZk5WMWpwZEJxMHNjRjAzNDNlSHpKb0Rid193RlpCSjJhMUkxd29JOWd6UHBtek5tS25qSEt5d1lsMzZReFU3Tl95VDA3bFBocGdTM2NMSFFBX0NMSzJSajhyMA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin zdecydowa\u0142 \u2014 w Rosji stagnacji gospodarczej nie ma i nie b\u0119dzie - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:14.835773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:22:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxONlN6emtxcm9rRkxvZkJrMjlvbzVFaDlvLV9FMEk2ZjdXaVdvTFNfOE1hV3R4dEJjUWxfYzhxeXNPNFJvRHVtNTAwdFk2R1VZN0xSR3dGZERfdVpocm9LZ19HZV85NFAzRHkxMmZfR21hbmRrdzJrckRvRzJ3SGdYeEtNRTVweGJnQjA0SGhTUm5RNmRYRk5TczRzdXRpbWd1eVpkZ191ejE3R1pTeThlM1A2dEhiRWZI?oc=5\" target=\"_blank\">Atak no\u017cownika w Pas\u0142\u0119ku. Do szpitala trafi\u0142o dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQT1RzRkV3MUlaNGhXSE9YR3pMRXJ1NFFJaDBRS0pBNE9YRWpwN3VtNzROemlxRG9kVng5WlFnMnRCeU5tTElkendweHN6c0VfSVRLVjFMOXRQZzRDUEFDM1dEWWpnMkxMNjB5dnVmc0pzS3FDMFdoSEoxTW9IdGR3RzNxMlp0aUdaSU92MTM3TnN0UWQtTWx0Mk9GS0gyUm03ck1F?oc=5\" target=\"_blank\">Atak no\u017cownika w Pas\u0142\u0119ku. Dwie osoby ranne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxOQzFmOTdCaDVHdmNBcE5aVXgxZHFMbEtDV2syS01rVzVPT00xLU9LUThKUkp0RjJuNGdjNS1tcnF",
        "id": 3503199,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxONlN6emtxcm9rRkxvZkJrMjlvbzVFaDlvLV9FMEk2ZjdXaVdvTFNfOE1hV3R4dEJjUWxfYzhxeXNPNFJvRHVtNTAwdFk2R1VZN0xSR3dGZERfdVpocm9LZ19HZV85NFAzRHkxMmZfR21hbmRrdzJrckRvRzJ3SGdYeEtNRTVweGJnQjA0SGhTUm5RNmRYRk5TczRzdXRpbWd1eVpkZ191ejE3R1pTeThlM1A2dEhiRWZI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Pas\u0142\u0119ku. Do szpitala trafi\u0142o dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:16.152918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:21:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPaV9WcC1PZ3lLTjRLUFNrRmVtcTk4NU1CbkQ0VkNRUXpZR0ZOVU94QWtOdWpsM2RNU1RYV2lmWkRlNWRkTFFIY3UzWXVOMndIc1VvcWR1VTRyR0R5eFRmdEhzTy1JbS1ha1ptdWpqand1QlFKMC1FbTlTMUp0UDZkR2hMMWpXdGxvb3N1eTBLUjJ6VXBPM3dmVXQ1YThpeDZya3d6ZTJ4TTBETHpKZFR2RGRROA?oc=5\" target=\"_blank\">Najbardziej widowiskowe wydarzenie astronomiczne tego roku. Kolejna taka okazja dopiero za trzy lata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSWUtZ2M1OTJuamRWRlkzY1VJYlp6Z1N6LTZmRldFTHlld21pUWt2MWRpM01pN0E0UkprMFpxNU5uTDJpWG5kc1JDTGp3T1N1UUh5NU1qQ0kydmR4RlZmZWl4Si13UmZrajdURFVObzhGV3hWQ2oyQnl1THBkaVBiWDZ3dzctRi1RYXZua2xQa0Z2UHVyUUhMTkxVUWtDQW03cjJlMg?oc=5\" target=\"_blank\">Spektakularne za\u0107mienie Ksi\u0119\u017cyca we wrze\u015bniu. Gdzie i kiedy ogl\u0105da\u0107 Krwawy Ksi\u0119\u017cyc?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitw",
        "id": 3503204,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPaV9WcC1PZ3lLTjRLUFNrRmVtcTk4NU1CbkQ0VkNRUXpZR0ZOVU94QWtOdWpsM2RNU1RYV2lmWkRlNWRkTFFIY3UzWXVOMndIc1VvcWR1VTRyR0R5eFRmdEhzTy1JbS1ha1ptdWpqand1QlFKMC1FbTlTMUp0UDZkR2hMMWpXdGxvb3N1eTBLUjJ6VXBPM3dmVXQ1YThpeDZya3d6ZTJ4TTBETHpKZFR2RGRROA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej widowiskowe wydarzenie astronomiczne tego roku. Kolejna taka okazja dopiero za trzy lata - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:36.570255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:08:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPb2lGeWJQcjJrVWJnb0VSZ2ZFaTBtbF9LOWlUTzVEQ1FYTUg0cEJ1QmVUdzFydjZJaFJ2S2Ezc2Rqbmp1bzlpOWpoQUY2bnBzNGNNNGxsMmRvVkNmanMzdFN1OGdsRkxnTTZLZTZqQVVlQVhoUng1V3haWklBMjFYV1l1WjFCMVl1WXBpeEpqVjdDLWM2a2R5aGIwY01fbVVLQlpnMHVOOU5lNkFlc3U2dEZMcVhYTXhNN2NZ?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142oruskie KGB zatrzyma\u0142o Polaka. \"Zostanie zak\u0142adnikiem jak Poczobut\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOT1U2OXJ1bE5heXBUWnFwTU1CQVJCd2lYb29UYl9EbjBzZGZnSVZnVG01RG00Wlp1SVRzZmVpNHk4WGdKM01mQTJxQUtBSVFGVTR6NkdfRVA4N0tuMy14aWNDNlZfR1pjV3JPZVowX1Z4U3ByalZHcy1MYXpRRGNmREh6Q3hrX1htRVNZMC04NnN2RWJ1MktmR2tXTHU3c3VmT0RLUkF0QS11NVUzNm5DaV9rT2w1ajhWRG9Z?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje po zatrzymaniu Polaka przez KGB. \"Bia\u0142oru\u015b odczuje skutki\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOX3NXVVBtR",
        "id": 3505459,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPb2lGeWJQcjJrVWJnb0VSZ2ZFaTBtbF9LOWlUTzVEQ1FYTUg0cEJ1QmVUdzFydjZJaFJ2S2Ezc2Rqbmp1bzlpOWpoQUY2bnBzNGNNNGxsMmRvVkNmanMzdFN1OGdsRkxnTTZLZTZqQVVlQVhoUng1V3haWklBMjFYV1l1WjFCMVl1WXBpeEpqVjdDLWM2a2R5aGIwY01fbVVLQlpnMHVOOU5lNkFlc3U2dEZMcVhYTXhNN2NZ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oruskie KGB zatrzyma\u0142o Polaka. \"Zostanie zak\u0142adnikiem jak Poczobut\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:38.456592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:05:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNRzc5bTN5RmhOZ3k3dHhZVTQxTWVvajNOS1ZGYVNMSVJCdmdDSGdhbmVUdXgta2ROSWxsZERoZkVTMDltN09vc1o1QlVKWkdiT3BGNDdYbnQyWV90dEd5bzhpbzNFeVc1Q05tM2JJSG1HUjFrNi02NXhyeUpHRUpwMWpSa3VHUFl3UzBTWExuN00?oc=5\" target=\"_blank\">Elon Musk mo\u017ce zarobi\u0107 nawet 1 bln USD. Tesla ma projekt umowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNQi1WNmZ0TzJ5MDF4NHIzQjhNYmdKVlBSQmt2eXI4YXNNcXpKaFFDQk5SLWttaGM4dFFUalVvd0tfUFROMTlhM3VEeG4tTzUxczJpbERwcG1jejIzamxMaDkzaTVmRXhCOXR1cGc1Qkc1R19xUHQzdHJnbWI4bWl1cFBBWnp4NFRpeUdGUmM3Yw?oc=5\" target=\"_blank\">Z\u0142oty strza\u0142 Elona Muska. Horrendalna suma</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQZGRzNXIzc05TM3FTWTQteWJWQ2N0VUNMVjhDX3pQeEVXNDRLZ2FsMUJfbHFwMldoMVhYSDVkdjRVa0prejVBUUZIMlQ1QnZval96NTB2dW54NHlQUjAxd3FqNlFUSWpvbmNnYUdKVmpiSVpoMkJUbEFBdG",
        "id": 3505466,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNRzc5bTN5RmhOZ3k3dHhZVTQxTWVvajNOS1ZGYVNMSVJCdmdDSGdhbmVUdXgta2ROSWxsZERoZkVTMDltN09vc1o1QlVKWkdiT3BGNDdYbnQyWV90dEd5bzhpbzNFeVc1Q05tM2JJSG1HUjFrNi02NXhyeUpHRUpwMWpSa3VHUFl3UzBTWExuN00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk mo\u017ce zarobi\u0107 nawet 1 bln USD. Tesla ma projekt umowy - pb.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:39.514970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:03:27+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQT1RzRkV3MUlaNGhXSE9YR3pMRXJ1NFFJaDBRS0pBNE9YRWpwN3VtNzROemlxRG9kVng5WlFnMnRCeU5tTElkendweHN6c0VfSVRLVjFMOXRQZzRDUEFDM1dEWWpnMkxMNjB5dnVmc0pzS3FDMFdoSEoxTW9IdGR3RzNxMlp0aUdaSU92MTM3TnN0UWQtTWx0Mk9GS0gyUm03ck1F?oc=5\" target=\"_blank\">Atak no\u017cownika w Pas\u0142\u0119ku. Dwie osoby ranne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2psa09xM0R4R21tRzhmUWFQUVhTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3502305,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQT1RzRkV3MUlaNGhXSE9YR3pMRXJ1NFFJaDBRS0pBNE9YRWpwN3VtNzROemlxRG9kVng5WlFnMnRCeU5tTElkendweHN6c0VfSVRLVjFMOXRQZzRDUEFDM1dEWWpnMkxMNjB5dnVmc0pzS3FDMFdoSEoxTW9IdGR3RzNxMlp0aUdaSU92MTM3TnN0UWQtTWx0Mk9GS0gyUm03ck1F?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w Pas\u0142\u0119ku. Dwie osoby ranne - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:40.043359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:02:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRzFGVHIxeWlBTlhqTXBtN1c0X1VWMlRldGRKdlc0NlF6UUItM2o5SHA0bnB0VkdRRGNGbjZBV0JEd0FfR1FYcmtWcElBZ1dCUS1uV01pbzF6QWF6Nk1PVUc0UlNnbjRQZ1JOOG5Ob2hlaWh2MVVPTG1ubVgwX2ZFYktoZlBGTzVNWDVENVpIdzhfSVFjRFBCVWdMRXRuak5sT2dzSzFuZUZqcGh6MmsyNVNyckk?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa kolejki w Lizbonie. Zidentyfikowano wszystkie ofiary \u015bmiertelne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQNG51c0NrYkhkWWlDbG96WE5zLVBhd2FYZE1HSV9GS3QxN0o0SGdMYTdoeEQ4MVFCWFl5akVZX3d2WTZYbnZ5YUE1Zk5BS3ZUaU5ZV1FRTWFXTkZhbmxpOXdzUHp2YXZTTDFUTXdMT2NJcXFPSlI3alFfWmlSUjI4V0VlV2xhcjZ0a3FZOUllbjF3OUJLU1F4aW9n?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa kolejki w Lizbonie. Lista wszystkich ofiar i przyczyny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVE5RT085ZHc1S3o1RkNHR3Zmc1ZYX0RSalhtMjFlRmQwVUNPRkVlakhnNjM1djVBM",
        "id": 3502309,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRzFGVHIxeWlBTlhqTXBtN1c0X1VWMlRldGRKdlc0NlF6UUItM2o5SHA0bnB0VkdRRGNGbjZBV0JEd0FfR1FYcmtWcElBZ1dCUS1uV01pbzF6QWF6Nk1PVUc0UlNnbjRQZ1JOOG5Ob2hlaWh2MVVPTG1ubVgwX2ZFYktoZlBGTzVNWDVENVpIdzhfSVFjRFBCVWdMRXRuak5sT2dzSzFuZUZqcGh6MmsyNVNyckk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa kolejki w Lizbonie. Zidentyfikowano wszystkie ofiary \u015bmiertelne - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:40.176903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T11:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOcmxuTnpsNmlTN3JBMzJ5cXlnbFNwZVNEYlVxY1hUckFhTWg0NTU1YktVQlpQMkpmMGtCTDhnSXN5eTZhMDl0N204NUtCc3NacmN2TDNBZG1YTWRWR3FhRU41SXp4TVJER054dlpWRjF6UlJmcUp6bEdqMjVra2hRUlVhbzNKMFJTdDZUd29LcHNuNGp4SmhnUFljZV9IR3JUU3NicG1yMXMyc0ZYc1Bxb09jWGRxakFuLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Atak no\u017cownika na Polk\u0119 w pobli\u017cu Wenecji. Pom\u00f3g\u0142 jej pi\u0142karz Sampdorii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQdDBSa0czMFJjRjB5Y2d2TE9SM3E3Zks5NFcyUGZabXl1dEJoWjB6WlQ0ZWlrR2lFeTVtc1Z5eXFuSDZjRHZyWXF6a2RCSTRHZVR3eHlVUEROSkJGQlI4SXNVS0NKVzUtN0VFbjRJZGc3VHpFSFVJS3lrbjZJdWNIRHN2TllHNWtzaENTcjdCdmNaYUJqWS1FaDdYUTVLRUluM1lmNFBTdXBGLW95Yzhid1BEcm10RlZweWc?oc=5\" target=\"_blank\">Turystka z Polski zaatakowana no\u017cem podczas spaceru. \u017bycie uratowa\u0142 jej pi\u0142karz w\u0142oskiego klubu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 3502310,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOcmxuTnpsNmlTN3JBMzJ5cXlnbFNwZVNEYlVxY1hUckFhTWg0NTU1YktVQlpQMkpmMGtCTDhnSXN5eTZhMDl0N204NUtCc3NacmN2TDNBZG1YTWRWR3FhRU41SXp4TVJER054dlpWRjF6UlJmcUp6bEdqMjVra2hRUlVhbzNKMFJTdDZUd29LcHNuNGp4SmhnUFljZV9IR3JUU3NicG1yMXMyc0ZYc1Bxb09jWGRxakFuLXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika na Polk\u0119 w pobli\u017cu Wenecji. Pom\u00f3g\u0142 jej pi\u0142karz Sampdorii - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:28.970455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:54:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOWVVlZHJMN2xlR05RaklnOWRZa0otS0Vtc0ZHNWZtZUdvOEg0QUpyZEJCWjBCMkhmc2ZGLWJEUWRpUmlCVFpFZ0p4ZER1WWF0d3NMemxfNk96WG5FelJFYUZDYXIzOVVxR0JkQ2NkaFBteV9fSGlDMkU0dW9QUk05SnNQVTlLNzF2LVpCVWMwbm9MZExkTlh5bFRpWGJONWVDTGtiZWdrbUVhNWZBZnRiaXhVWHpOYWJObzhXMEQtMjQtYjBRVG9Qaw?oc=5\" target=\"_blank\">Jerzy Engel zabra\u0142 g\u0142os po meczu z Holandi\u0105. Co za s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxORDJUakE2ZjdrXzI1bTF2N0c3ZE1feG5iM1d2OVpSb21TZ1ZXaVlTeHpHaWR4TnZRZGlCZm11Rm15MjdrbkxycVRCWk9McEJJbVNXZnpNc2tWTUZJZVByLXFfMFdHZVRrSm14MmwtRmpoYjFjdUY5RmNLVWc0QjN0TTY1N09CNmpTbXlia1BtTWhtclJkYXk3SDNPblhRT0kySk0wMmFfNFBVVXlJX2h0V2NmMm9KeXZSOWI3ckJVNGZRa1ROcGQ2R0lDbExIQnc?oc=5\" target=\"_blank\">Awans! Oto miejsce Polski w rankingu FIFA po meczu z Holandi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.googl",
        "id": 3501387,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOWVVlZHJMN2xlR05RaklnOWRZa0otS0Vtc0ZHNWZtZUdvOEg0QUpyZEJCWjBCMkhmc2ZGLWJEUWRpUmlCVFpFZ0p4ZER1WWF0d3NMemxfNk96WG5FelJFYUZDYXIzOVVxR0JkQ2NkaFBteV9fSGlDMkU0dW9QUk05SnNQVTlLNzF2LVpCVWMwbm9MZExkTlh5bFRpWGJONWVDTGtiZWdrbUVhNWZBZnRiaXhVWHpOYWJObzhXMEQtMjQtYjBRVG9Qaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Engel zabra\u0142 g\u0142os po meczu z Holandi\u0105. Co za s\u0142owa - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:40.449828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:52:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOMkoxdzY0R1h4Rk5KZG9ZRFZmOG5BRWp6V2NZMUVXaWFuUXNsekxqNUk5U1pXa1VXdFYxbTliek9sQWQ0OGVCeTJNUVpBVDlQV0J1VU5jSXdJY1hjdk1NdU1OUl8yalRmWlFxd0NMX0tXZXJpZ2NfOEIzWVg2UUN1bEtDOEpWcGJCMm0yakxqN0Vmb05IcTk1VzNNMWZvWG10SjJYMGtYZExEc2FVYlBrVWpIamV6aHdQeF9TVHgyc0JkaFU?oc=5\" target=\"_blank\">Komarnicki: Iga \u015awi\u0105tek przyjedzie do Gorzowa!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">EchoGorzowa</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOQ0ZHR0Z5YmlyTmMzODhYcHFWeUM4OUF1aVZpUEZWN2JabklVZURYWmNkbzRiMktMcERJbGd6czJ0bVQySjBmQmgwYm5tM3NFd2c2YkNBdGNrellVMkduY2pxVVhxMllrNEtiWnBWRWR5Rl8ydnFoZ3B1NE1sdmsyOGVBRklGbFVaYXRVMEhNM0cyaVhfaGY1NlZDVnZ6T0QydkVaNmkyTlZyY1NhYWhla3RGU3V0RUtBbEZF?oc=5\" target=\"_blank\">Mamy nowe wie\u015bci w sprawie wyst\u0119pu Igi \u015awi\u0105tek w Polsce. Prosto ze sztabu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQdlhwVHJG",
        "id": 3505474,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOMkoxdzY0R1h4Rk5KZG9ZRFZmOG5BRWp6V2NZMUVXaWFuUXNsekxqNUk5U1pXa1VXdFYxbTliek9sQWQ0OGVCeTJNUVpBVDlQV0J1VU5jSXdJY1hjdk1NdU1OUl8yalRmWlFxd0NMX0tXZXJpZ2NfOEIzWVg2UUN1bEtDOEpWcGJCMm0yakxqN0Vmb05IcTk1VzNNMWZvWG10SjJYMGtYZExEc2FVYlBrVWpIamV6aHdQeF9TVHgyc0JkaFU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komarnicki: Iga \u015awi\u0105tek przyjedzie do Gorzowa! - EchoGorzowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:42.314989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:49:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPUkUwWHNzbmRRVzlENm9IMkwxOXZZVHhMdHF1c1BhNGNuYVFMS1VBZXp3RmlXU3RaM0hBWERyU3l6MlJSeUtDc1dxWFplR2kzSUtta05SUE9sdjJnYnBUYVN2d2pGTXpQelR2NWxJNkJaVHllTzVPcGRiUXlGck10azNSZG5kajZNV3RQVmZxNUVER0Y0ZUlVNTZyaTlNakZTQTVDUVlfLXJmV0JsTG5HZDg5Z1hEVklWN1dsbkQ3bUtFU1JJaXRxX09oSFY?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Naomi Osaki po pora\u017cce z pogromczyni\u0105 Igi \u015awi\u0105tek w US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQQzFTOUVLR3dfV0QxOVkxMzZ3bzhoWlphbS1xZEMxQ1FLbWNQRmlXY290SVpsa1plQlI1OXhreFJBQ1pGTUZiLXdhbTJ0TWhYNFNiMzg1ZXJ2U042Z1BUam93d21aUC0xc0xWMVV0YTRxNmx6NjNxSm1PMkpRN1N0czdXSTVVdlpGSDFXTkNFc0NrX21lQkw2aHd2d3lMTHZzM0U3MWJ0OFJ4VURGLS1DSTRlNzluRV9yMkxfbFZENUk?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda Tomasza Wiktorowskiego si\u0119 posypa\u0142a! Oto sk\u0142ad fina\u0142u US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"http",
        "id": 3502321,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPUkUwWHNzbmRRVzlENm9IMkwxOXZZVHhMdHF1c1BhNGNuYVFMS1VBZXp3RmlXU3RaM0hBWERyU3l6MlJSeUtDc1dxWFplR2kzSUtta05SUE9sdjJnYnBUYVN2d2pGTXpQelR2NWxJNkJaVHllTzVPcGRiUXlGck10azNSZG5kajZNV3RQVmZxNUVER0Y0ZUlVNTZyaTlNakZTQTVDUVlfLXJmV0JsTG5HZDg5Z1hEVklWN1dsbkQ3bUtFU1JJaXRxX09oSFY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Naomi Osaki po pora\u017cce z pogromczyni\u0105 Igi \u015awi\u0105tek w US Open - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:14.628726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQalFDdDN1R0JfYlY4NGl5bXo1X3U1Rjc1MFk1a052b2pmbngxWllPeFIxS0FCTjNMYmk1TDNIazZfTl9QSnJGcC1sNENqLURNQmwybnp0WVZhblNGd3A3NkI0SWpYLThOMFY0UGZNRFRXNE1qOTUtLVBIYnpUNWp4SVYtWjNLb3k4WFlmeVhYQ081c1JmeVI2eUFmdkJ6NXhLSldNd2FBbU92MlVNR05wWnRMdTk?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wyr\u00f3wna\u0142 rekord Dudy\". Ho\u0142ownia o wetach prezydenta</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNNWlTVXpycGswRFZmYlV6bVFRR2NyVnVOcHdYMS1BdkhOa2c2a0dsbjRQUm81Q1lKaWl4N3oyLW1jVnRpMWg0WUlEMDRuVDBvSjlZRjVCR0VNdWtpSV85WXhPa2dQUDY4d0RFenhUT0dvWUF6cXJ4M0taRWx1MURFRVA4Q1lEQmttNGVqVWRXb2FSSnh3d3NybnJEVm8tUWVyRGo4MTJZYTVQUmxrTmlyeXRjRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Inicjatywy Karola Nawrockiego trafi\u0142y do Sejmu. Szymon Ho\u0142ownia zdecydowa\u0142. \"Braki formalne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOR0xTRFB6RUY5NlZaMm",
        "id": 3503198,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQalFDdDN1R0JfYlY4NGl5bXo1X3U1Rjc1MFk1a052b2pmbngxWllPeFIxS0FCTjNMYmk1TDNIazZfTl9QSnJGcC1sNENqLURNQmwybnp0WVZhblNGd3A3NkI0SWpYLThOMFY0UGZNRFRXNE1qOTUtLVBIYnpUNWp4SVYtWjNLb3k4WFlmeVhYQ081c1JmeVI2eUFmdkJ6NXhLSldNd2FBbU92MlVNR05wWnRMdTk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wyr\u00f3wna\u0142 rekord Dudy\". Ho\u0142ownia o wetach prezydenta - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:26.846457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPYVI3RzRwcmhyYVAxM2tlX3ZBajJHa3AxY3pBUXRyYjh3aWo0YktFRF9fUzlGdHE0eWs0YTEteHdIYkIyVk9uR1Q4cktmZ3pRSzVTUUM2ckZvN0dWYTN2TEtvUzRYc1o5MUtVdXVhclFkMU05bkFCaG5oZWw3bzdNSlFhWFZQcWd6WnZFRU5RZWZ4WFBWU2NWNUM1MjBja1V2TF9icHlqWkVuUllKaHpEcGNHV3RZdF91WFVTaA?oc=5\" target=\"_blank\">Druga waloryzacja emerytur. Wa\u017cny g\u0142os z rz\u0105du [TABELA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQYVlHVDhHajV5MFV1SkpPLUZiR2VBdDdzRGpCLU1TNDNxcjM1TThueEpSSjlFTEFKV08yZ3RSS0VoaEl6RTRRMS1TR1BzazdrNFdMSkZyM21SR3JJRWQ5VWMxZ3pNc2J1SUQ4bzNtLTRGcElLWjJwZGIwT1JfV0x1TU1VSnJWVGNfU2luSVdQb190S183SE01T29JVllRUDB1Q25oeXJwVXN0TnZ1Q0RCNHZhSkVIZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d zaskoczy\u0142. Da prawie 7 tys. z\u0142 na ka\u017cdego emeryta. Ogromna kwota</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOLXpHWUI3dWhFS0ZWd011RTk0T0JtUE10c",
        "id": 3501379,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPYVI3RzRwcmhyYVAxM2tlX3ZBajJHa3AxY3pBUXRyYjh3aWo0YktFRF9fUzlGdHE0eWs0YTEteHdIYkIyVk9uR1Q4cktmZ3pRSzVTUUM2ckZvN0dWYTN2TEtvUzRYc1o5MUtVdXVhclFkMU05bkFCaG5oZWw3bzdNSlFhWFZQcWd6WnZFRU5RZWZ4WFBWU2NWNUM1MjBja1V2TF9icHlqWkVuUllKaHpEcGNHV3RZdF91WFVTaA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druga waloryzacja emerytur. Wa\u017cny g\u0142os z rz\u0105du [TABELA] - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:53.804620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTE9xZzhPVk9KMWR5RGl6akNlenB2OFM3dS0zQ1M4ZkJLQ2JRQlE0bW5NZWxuWFF6R3AzN29RWnplQmFQOFNpMDNpMWhoT3F4dFFGY1lVSzNuUzdXeFZPQk56RXZTLUlEeFNkZ3ZGdFBRVUxGU0I5TWstWUVaa0g2TFJqUXQ2N0hHdzVTSXBUYWd5Y2VQN1ZTWlBHTjRla1JUb0JaQUg1U01YTW9ZY2c3RmV2cFZ3UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wizyta prezydenta w Watykanie: Czy Karol Nawrocki us\u0142yszy tylko ciep\u0142e s\u0142owa?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQekEwU3VMNVZ4QndtdVRaWnV3dUY4Qm9QdnNEVm42d09vUndfZktmSGVRbklmVDFIQ3NBR19sZ3JUaVBzR21BSE1JNXRtcnJBTDZURnY2amhySi1SbkEyWXNrUklHeVZSWXVLSVVkeXZaSHptZF9UdlNPNS01OGZpeUx1TzlmNjBVSkJndktyRGxabm9nYUh6WTJrUnlVcDR2NVNsc3NaNjY0LWRUNlRqcjh0MW5YWEE3ZFByWTR2SGJvZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kasia Nawrocka z rodzicami w Watykanie. Internauci pytaj\u0105 o jedno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQamlLR0J",
        "id": 3504449,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPTE9xZzhPVk9KMWR5RGl6akNlenB2OFM3dS0zQ1M4ZkJLQ2JRQlE0bW5NZWxuWFF6R3AzN29RWnplQmFQOFNpMDNpMWhoT3F4dFFGY1lVSzNuUzdXeFZPQk56RXZTLUlEeFNkZ3ZGdFBRVUxGU0I5TWstWUVaa0g2TFJqUXQ2N0hHdzVTSXBUYWd5Y2VQN1ZTWlBHTjRla1JUb0JaQUg1U01YTW9ZY2c3RmV2cFZ3UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta prezydenta w Watykanie: Czy Karol Nawrocki us\u0142yszy tylko ciep\u0142e s\u0142owa? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:17.073432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:43:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxORDJUakE2ZjdrXzI1bTF2N0c3ZE1feG5iM1d2OVpSb21TZ1ZXaVlTeHpHaWR4TnZRZGlCZm11Rm15MjdrbkxycVRCWk9McEJJbVNXZnpNc2tWTUZJZVByLXFfMFdHZVRrSm14MmwtRmpoYjFjdUY5RmNLVWc0QjN0TTY1N09CNmpTbXlia1BtTWhtclJkYXk3SDNPblhRT0kySk0wMmFfNFBVVXlJX2h0V2NmMm9KeXZSOWI3ckJVNGZRa1ROcGQ2R0lDbExIQnc?oc=5\" target=\"_blank\">Awans! Oto miejsce Polski w rankingu FIFA po meczu z Holandi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQYUNBTWFTT2R4akwtTXRvRlZCWm54c3pjaUVIUmFkSm9Wd053U2Ffb1JlQXdXZzJnUjlWT1ZSdzRFSTJlVFQ3cHVBVjJDV0g5cmZoRXZsb3VYUjNLaUpSUHAySkU0TFI3S01BNG9ZazB0V1Q0Q0k4VnNidDQ1VGlJelRKUVRINExCRHdHSWtKOS1IY1lIQUp1bXlJVmRxU1lZV1BJ?oc=5\" target=\"_blank\">Szale\u0144stwo. Tylko zobacz, co zrobi\u0142 Borek po golu Casha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQSGYxZ2lLeU8wWHBjYW4teTN4c",
        "id": 3503207,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxORDJUakE2ZjdrXzI1bTF2N0c3ZE1feG5iM1d2OVpSb21TZ1ZXaVlTeHpHaWR4TnZRZGlCZm11Rm15MjdrbkxycVRCWk9McEJJbVNXZnpNc2tWTUZJZVByLXFfMFdHZVRrSm14MmwtRmpoYjFjdUY5RmNLVWc0QjN0TTY1N09CNmpTbXlia1BtTWhtclJkYXk3SDNPblhRT0kySk0wMmFfNFBVVXlJX2h0V2NmMm9KeXZSOWI3ckJVNGZRa1ROcGQ2R0lDbExIQnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awans! Oto miejsce Polski w rankingu FIFA po meczu z Holandi\u0105 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:38.936065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:43:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQdHgxcXJYLTdkalpaS3VfblpzZS1SbDNaZU9NRkRRSUN5QVJreHh0Ym04VzZsOGE0MXBwTXJBbjR0M3FvUWZWck9HYzFha2d3a3ZvYVgxYmp6eUpPNHJTWDktdzE0OW9zNlczc1Z5NEkydGZMNl9QQlU5V1BsNlV2aWN2U3UzQmlvWXdJUmdvWmFDdmRQQTI2RTc4YzRlNm9VOUU1aWpCY0h1dzJjV3lYOUZRc0J0ZVZuT2FNcVcwWWp2UmRCQUdjUXhnbHd1bHc5THBFQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsza dama w czerni na audiencji u papie\u017ca. Ewa Minge chwali styl Marty Nawrockiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQTFdwTXRXOUtBenpGV2I5ZVJ6UENyNDQ1RE1UVG41RW5nTlRNNDVtbjdhMnY5bjRpQ3VVLVRtYVFhY1dPMVV3NEhsTkkwcGtUUW1jSEpERG1UbnZ3Ymd1bGdGQUFfZ0tUSkdJOE9jaHNlai1CckJBZS1WbU5TVmk3NmIzYmxybnBmNVBraDVONURMRVBvOGxNTWI1eHBaTEYxekhOZTQxNzhmT3pnMUR5enBkUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki ostro o s\u0142owach Donalda Tuska. \"To nie przystoi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 3502302,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQdHgxcXJYLTdkalpaS3VfblpzZS1SbDNaZU9NRkRRSUN5QVJreHh0Ym04VzZsOGE0MXBwTXJBbjR0M3FvUWZWck9HYzFha2d3a3ZvYVgxYmp6eUpPNHJTWDktdzE0OW9zNlczc1Z5NEkydGZMNl9QQlU5V1BsNlV2aWN2U3UzQmlvWXdJUmdvWmFDdmRQQTI2RTc4YzRlNm9VOUU1aWpCY0h1dzJjV3lYOUZRc0J0ZVZuT2FNcVcwWWp2UmRCQUdjUXhnbHd1bHc5THBFQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza dama w czerni na audiencji u papie\u017ca. Ewa Minge chwali styl Marty Nawrockiej - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:28.455839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:20:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQkFNNndnLTI0bFlZNzdOSVZSWmF6RXdEbmlpUGpmOHJsaTdHWWxOUHhES0EwbVJqaC00YkZMalNhYVBhT1Y2bFktOEpKa1pvUVVlc09LRFd4V0FkRnQwVENYMnUtVzlDc2lzUFFtbUtqZWg3WWgwd1Nmc1ZlbUtLelhWME9zVnBhRmFpUEJmT3NhaDVjcUdhUkk1UWlDdFExb2c?oc=5\" target=\"_blank\">T\u0142umy widz\u00f3w w Polsce. Owacje na stoj\u0105co przez dziesi\u0119\u0107 minut</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPdG1fck1UQkplWlBjVXZmV0lXTmw2c1ZtSlhWLXFtUnNoTmlmenNUX0tvZWlnblJnUnE1VW9rZ2J6MEN4WVpTT2w3VUVWYnRpV2Q5Z0JqYVdiQnJXNVZQZ0FrWUVsS0tORFhNVjdtazVxY3FyR01rRDM4RjllVHpzMnZDSVZOSDFwYVZjZXlyNzItTUY0d00wTw?oc=5\" target=\"_blank\">Planujecie weekendy wrze\u015bniowe? Te koncerty festiwalu Wratislavia Cantans na Dolnym \u015al\u0105sku s\u0105 za darmo!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNRVFQZ3h5eW0tZlNuTXppc0EwWUQ2TzRwcmlUSFVtbGthZU80c0hUdlJ1T3lDVXl0MzJIaDFqZF",
        "id": 3501385,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNQkFNNndnLTI0bFlZNzdOSVZSWmF6RXdEbmlpUGpmOHJsaTdHWWxOUHhES0EwbVJqaC00YkZMalNhYVBhT1Y2bFktOEpKa1pvUVVlc09LRFd4V0FkRnQwVENYMnUtVzlDc2lzUFFtbUtqZWg3WWgwd1Nmc1ZlbUtLelhWME9zVnBhRmFpUEJmT3NhaDVjcUdhUkk1UWlDdFExb2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142umy widz\u00f3w w Polsce. Owacje na stoj\u0105co przez dziesi\u0119\u0107 minut - WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:40.385709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:14:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNWVBpeFRVWl9aRG9zVjdiS1hQZ1NwMHF2ZjJST2xMUXJlVmVNcXpGSnJFNDdOajExMktkak5KbVJYT21HQktRRnl0Q1AyRGxzWVIwTTdSQlRqMktfS3RtSWFYR3pENTYxWFFZd0Z6VG9FZnJWRTZpa0wzQndic3pKZ2JpYVdMWDBZVnlMYU8wQ01fbkVwdTdCdlYwUGtNemNqOVZKLVJuSlVVbWNSMlpnT2k4ZXpzSFU0bFc3WTRoTjc?oc=5\" target=\"_blank\">Prezes Adam Glapi\u0144ski zmienia ton. Oto scenariusze w zakresie obni\u017cek st\u00f3p procentowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOQ3lKSXNYaVV6OVhEWFF3aHpOWW9Ya3U2ZEtYbjJKVmNwcXh2bW5jd0FPYmJEM3NLX0lNYTZvY2xlaGZjbGhEUzJuc0ZDQ1FwSW9DV3FsT1dwdW9md2lJay1zZkpPMlJGcEdta3RCWVBsOXhwaENZNW0zekw2eVpoS0RTc05JUFFOS1Zjb2o5Y0JPanZiXzQ3WVBaMjYwbDh4UUpLbWFpMzdSemdNREtRaWhwdGplV0RRLTkzT0dn?oc=5\" target=\"_blank\">Najpierw ci\u0119cie, teraz pauza? Du\u017cy bank przewiduje kolejne kroki RPP</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 3502311,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNWVBpeFRVWl9aRG9zVjdiS1hQZ1NwMHF2ZjJST2xMUXJlVmVNcXpGSnJFNDdOajExMktkak5KbVJYT21HQktRRnl0Q1AyRGxzWVIwTTdSQlRqMktfS3RtSWFYR3pENTYxWFFZd0Z6VG9FZnJWRTZpa0wzQndic3pKZ2JpYVdMWDBZVnlMYU8wQ01fbkVwdTdCdlYwUGtNemNqOVZKLVJuSlVVbWNSMlpnT2k4ZXpzSFU0bFc3WTRoTjc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Adam Glapi\u0144ski zmienia ton. Oto scenariusze w zakresie obni\u017cek st\u00f3p procentowych - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:28.140498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:12:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcVhrWjNkb3VkQWhrTmhqdElaTUNocGV2U3hWN0kxZ3MtbDRpZExQeHk1MlRNd3dEdHFGaUdXX0RXS3h3WG5lOW5zNzRIYk8yZGZYMWdwa3FIUDlvWEZJSWYwT3NIUXE2MEFCY0h5bWFWVWdmWDVoLV9QOXlSdkR2MVk0d1hxejhiNWJqay1waUF0TmFRVUQzRmd2QlVRMDdIQjBfNE83Qy1pYjhL?oc=5\" target=\"_blank\">Doniesienia ws. Choteckiej i Pazury dotar\u0142y niespodziewanie. Kto by pomy\u015bla\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNdm1rY2w3aEZRWWtjeW9GVnF2MHdDUXFtV1JIQVN1S0htUG96bGtvNjdEUURTbGc5aHgwT2ZWYnp2NTRlYVFMTlN0eVR0SmJmMVp4NXdMM2QteGphOGJQYlU1Wmhub1FvdFVqbjN4ekEweDMxWVpOb0RjN2lFWEZ5OXo1SlM3Ti1NYmkyT1E3VmMyUXU2amlFUHFPbGdwY2RwVC1FNmxpcHhUeUl6R2RyWkstUThaRkUzTEV5eWFkREJSMVdXeGpjQ2xXbUxXa2Y5LWc?oc=5\" target=\"_blank\">Dorota Chotecka i Rados\u0142aw Pazura na jednej scenie. Premiera spektaklu \"Opiekunka na zab\u00f3j\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jedynka - Polskie Radio</font></li><li><a href=\"https://news.go",
        "id": 3501384,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcVhrWjNkb3VkQWhrTmhqdElaTUNocGV2U3hWN0kxZ3MtbDRpZExQeHk1MlRNd3dEdHFGaUdXX0RXS3h3WG5lOW5zNzRIYk8yZGZYMWdwa3FIUDlvWEZJSWYwT3NIUXE2MEFCY0h5bWFWVWdmWDVoLV9QOXlSdkR2MVk0d1hxejhiNWJqay1waUF0TmFRVUQzRmd2QlVRMDdIQjBfNE83Qy1pYjhL?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doniesienia ws. Choteckiej i Pazury dotar\u0142y niespodziewanie. Kto by pomy\u015bla\u0142 - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:29.329368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:03:47+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNejh6a1p1QUVLM3JLYjhlbll5NWs0VGFQZUg5eVVtcXY1WERrX0FzZk5RR2hBMi1JeTZfYnpkdkh3elAzTzc4ejFvLVRVQi0xdGg4d0ZJa0ZvMGxKQXgzcGVBdGdBZ2hCN3ktRXRwdC1hMnBFeEpPUWZzYmlpbG1kWnlDV282NDBmQmhvM0lWVkprdXJ1Z2J2WS1nTURGaW5qWW5nTGE4LU9TSWNfSFVLLTZfZk5RNVo0R1JRXzhuVUVjSHllb0xrcTFJaDFFcWtfc0VJRlpnbkFPYnpsWDZnOHJwUFNJZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nie cieszmy si\u0119 z kl\u0119ski Niemc\u00f3w w el. M\u015a 2026! Dla nas to fatalnie. Wyja\u015bniamy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font>",
        "id": 3501389,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxNejh6a1p1QUVLM3JLYjhlbll5NWs0VGFQZUg5eVVtcXY1WERrX0FzZk5RR2hBMi1JeTZfYnpkdkh3elAzTzc4ejFvLVRVQi0xdGg4d0ZJa0ZvMGxKQXgzcGVBdGdBZ2hCN3ktRXRwdC1hMnBFeEpPUWZzYmlpbG1kWnlDV282NDBmQmhvM0lWVkprdXJ1Z2J2WS1nTURGaW5qWW5nTGE4LU9TSWNfSFVLLTZfZk5RNVo0R1JRXzhuVUVjSHllb0xrcTFJaDFFcWtfc0VJRlpnbkFPYnpsWDZnOHJwUFNJZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie cieszmy si\u0119 z kl\u0119ski Niemc\u00f3w w el. M\u015a 2026! Dla nas to fatalnie. Wyja\u015bniamy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:39.381987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:53:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOR0xTRFB6RUY5NlZaMmxQQlNkSTFfcW5fMFFHTDFrU1A5TThPTUxjQVUyWFlaWDVrTnd6a0NmMk5sbEIxSjBYY3RSS2VmSjliMF9uM0YweXB1YzZ3OXlIeEE3OUVEN1pCaWlmay1BRkZOLWg5cVhfTGZ6U1RYd3cweHB5T0ZvdllOeDhvdGRWMW1HRG5hWFBWdWdiTnM4bGZ4aUhlSDVOT00xLWhMNU1CRld4Z2FiTm5WUk5r?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia o inicjatywach Karola Nawrockiego. Zwraca dwa projekty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNNWlTVXpycGswRFZmYlV6bVFRR2NyVnVOcHdYMS1BdkhOa2c2a0dsbjRQUm81Q1lKaWl4N3oyLW1jVnRpMWg0WUlEMDRuVDBvSjlZRjVCR0VNdWtpSV85WXhPa2dQUDY4d0RFenhUT0dvWUF6cXJ4M0taRWx1MURFRVA4Q1lEQmttNGVqVWRXb2FSSnh3d3NybnJEVm8tUWVyRGo4MTJZYTVQUmxrTmlyeXRjRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Inicjatywy Karola Nawrockiego trafi\u0142y do Sejmu. Szymon Ho\u0142ownia zdecydowa\u0142. \"Braki formalne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 3502304,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOR0xTRFB6RUY5NlZaMmxQQlNkSTFfcW5fMFFHTDFrU1A5TThPTUxjQVUyWFlaWDVrTnd6a0NmMk5sbEIxSjBYY3RSS2VmSjliMF9uM0YweXB1YzZ3OXlIeEE3OUVEN1pCaWlmay1BRkZOLWg5cVhfTGZ6U1RYd3cweHB5T0ZvdllOeDhvdGRWMW1HRG5hWFBWdWdiTnM4bGZ4aUhlSDVOT00xLWhMNU1CRld4Z2FiTm5WUk5r?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia o inicjatywach Karola Nawrockiego. Zwraca dwa projekty - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:23.199198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:49:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxNOERNRGFQS3A4Zy1qTHQyQ1cyNjdsTFZabVF1SWdrb19wcFlmYmZmTC05dTZ0OEVVek1JQ18xMTJuNjB0ZEN5RjU0OXZ4a0JMZXdfZGI5VlFpS2JxQm9kdU82NnE4eEpnbDByT0VUcTY1Y2VWNWNCSTF5MGx1MXhOdGotajh4YU1JbjJISDNVcFRIMmtZV1R5ZkR2MGlIT3NLV2FMTUFYaDlONEdEUVE4c2t5TDZYRmZKRTI1ZUJRVWlXWEtfUlJCYVVWelBYbE55QUdmcFAtMTQ1SnJfZ2c?oc=5\" target=\"_blank\">Karol i Marta Nawroccy u papie\u017ca Leona XIV. Pierwsza dama w czarnej sukience i mantyli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOMkd5WjdxWmVMMGd6ak56UjlCd0hyZnRSNktWTXR0eGxueVZxclZuT3hxV3FubXZUTUFyaFpJNUlqa3NtVFgyT2ViRlJxZS0yZHk2aXVOX3hQMnZGQ0N2Z1J0QlU1LW9zMmxJT1RnXzh6YWRQSlZrdjgyWWlxeF9oX0ZHLXc2MUlWMlN6V3pSc2xmeEMwcjFoTEJHb2hjMkdleFBMaHJPSVdqNnpGWE9zVzdVNDhuLTZERGZpNjFR?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki z wizyt\u0105 w Watykanie. Wiemy, co podarowa\u0142 papie\u017cowi [GALERIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><",
        "id": 3501366,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxNOERNRGFQS3A4Zy1qTHQyQ1cyNjdsTFZabVF1SWdrb19wcFlmYmZmTC05dTZ0OEVVek1JQ18xMTJuNjB0ZEN5RjU0OXZ4a0JMZXdfZGI5VlFpS2JxQm9kdU82NnE4eEpnbDByT0VUcTY1Y2VWNWNCSTF5MGx1MXhOdGotajh4YU1JbjJISDNVcFRIMmtZV1R5ZkR2MGlIT3NLV2FMTUFYaDlONEdEUVE4c2t5TDZYRmZKRTI1ZUJRVWlXWEtfUlJCYVVWelBYbE55QUdmcFAtMTQ1SnJfZ2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol i Marta Nawroccy u papie\u017ca Leona XIV. Pierwsza dama w czarnej sukience i mantyli - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:14.424252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNSWhYeEwwZHVVRE1IYXNsajVaUTZiVTBiTHY1eER3NzBoZTNuWXhhM1M4bXotU0tIZlQzVDk4YjRvQlU4NEtqenpNWjRqZ1NpTXVpTHJORmJDTDRoZjNOMkYybGRKRHo1eHljcHBvVC1hMHhxN0lza3U5WWNDZ3k3bHlvRzRyQ1lOMF94ZlJnSGJoMUZVOE5wWGlXWkxGd19Pb0FPeEY3eWt1VG5iRzRoaUt6S09TWDZkRTJNZ2tBZTdPUk04WHc?oc=5\" target=\"_blank\">Polecia\u0142y g\u0142owy po skandalicznym wyst\u0119pie uczni\u00f3w na rozpocz\u0119ciu roku w Starachowicach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPRzVmWGJOTi1QckhLYUxuUzlTWldXeDd4dWFsV1REWVF2VzQ1cV9fU1htYVBRWXktVzk5MWlpQUtXdnVJY2hQdVFLbWhmRmcxZ3R0RDU1N3lEYlRXaFRQeWZtZGx0Tjk3ZmlMYVpkMlFlYUxJQUdEZDM4T2M4eXppejhCdF9oZmYwYldlN3JhWnF3VnJTMmpFcDEyU3FKN2pQYzB0emY0cnhrNWRkTmZZLXFvNWlqdVNzN3BSS3pERk53dG9uQVhER3FydmQ1TU0?oc=5\" target=\"_blank\">Uczniowie \u015bpiewali w szkole \"Na weselu b\u0119d\u0119 pijana\". Nauczycielki zwolniono w trybie natychmiastowym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><",
        "id": 3503197,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNSWhYeEwwZHVVRE1IYXNsajVaUTZiVTBiTHY1eER3NzBoZTNuWXhhM1M4bXotU0tIZlQzVDk4YjRvQlU4NEtqenpNWjRqZ1NpTXVpTHJORmJDTDRoZjNOMkYybGRKRHo1eHljcHBvVC1hMHhxN0lza3U5WWNDZ3k3bHlvRzRyQ1lOMF94ZlJnSGJoMUZVOE5wWGlXWkxGd19Pb0FPeEY3eWt1VG5iRzRoaUt6S09TWDZkRTJNZ2tBZTdPUk04WHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polecia\u0142y g\u0142owy po skandalicznym wyst\u0119pie uczni\u00f3w na rozpocz\u0119ciu roku w Starachowicach - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:17.332356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:22:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPQVpFVzNDamExOXpBd2luLXp2YnluM0NJbmgwSlRZTGpFQUJtX0l1dHIzOGtfaWNxc2NCa0xUZTdCUzdRbkJpaXFXLTF5MUIyeVhreXg2bGJHU2pWMW5UWmFqNGU3VS16NDlKUU0tYi1naERwVUk1bC1lOEQ3ZFZlQ0M3WmloRjl0MGtMN3RtaTU2RDFLUlpDcg?oc=5\" target=\"_blank\">Boniek typuje wynik z Finlandi\u0105. Wywo\u0142a\u0142 burz\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQSE9KTmF4T0ZYR3BLY0s1ZzNEWmhBUGprdy1UTUdjejdkQzNDU0hORDR2UHFJS0tLRDFMQzlUWkFNRk9IaHhqZzUxc19JTXNHaVFvbW10RXJXd0p0UmI0aWFPc1l4cXZvMVVZZGV0dUNjZUxZWWRDTGtjZi02NTlvUTRxNFl5anhKNWxLR2EwWW4xdC1xV3pWRHA0UzN3VWlFS1FCalJmR2Z3YlJQNWNlV1E0WVZYOHJ6OURSUk1ZRGs4LTFSSmdKVXlTZHdyTVVManpSNW5uYw?oc=5\" target=\"_blank\">Zbigniew Boniek zawyrokowa\u0142 przed meczem z Finami. Taki wynik obstawia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihgFBVV95cUxPRTZqZFpBUHR3UnZ1UGJBeTZrSThLUVN",
        "id": 3503208,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPQVpFVzNDamExOXpBd2luLXp2YnluM0NJbmgwSlRZTGpFQUJtX0l1dHIzOGtfaWNxc2NCa0xUZTdCUzdRbkJpaXFXLTF5MUIyeVhreXg2bGJHU2pWMW5UWmFqNGU3VS16NDlKUU0tYi1naERwVUk1bC1lOEQ3ZFZlQ0M3WmloRjl0MGtMN3RtaTU2RDFLUlpDcg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boniek typuje wynik z Finlandi\u0105. Wywo\u0142a\u0142 burz\u0119 - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:39.646823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:14:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNQlVVVHctTldZdlo5X3NwN1FWSVk1TWVRVHdTQ2hObXV6S3JtdHNqRV95NERtbjVVdzA5NGN6ZkFhTDJhSFRkSlNkcWxfMHdpRkFNaDNCODIzUFJ4QkRIdVQyc2JlT0lzb2dfWl84NVk0N0N6REFWTElSNkFUeEpOUFVKNk1uOWZISlZlMnZiWWxfMDBiWjRsSDNTSWhreC14M1U3bzdkYS1sVVRhRTQwRmNWdkVYRTFGRVFoa3Voa3c0cDJMbXU0aFFn?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura w Trybunale Stanu. Mec. Piotr Andrzejewski b\u0119dzie mia\u0142 dyscyplinark\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQZ0xYNnl6MVBnQ2dhdGJpcDd2ZldZNEtScjdobUwwNkk4TTBkR2VRRlVLYUE3Mzdxd1pqS3BtM3E5WmJvdi1wa1NOdEg2alhqc1BPd3JEdGxaTTd4SUFzWk9zMWtIZHBaazZGekU5WXVLZGJoS2hNZmRpcWJ1OGt1WGwtYnlEaU1acU45dm9DUy1EMzBFdHZzbE5ydHh4SnVnOTFQQmNQZGwxMTlTUlJnU2JkV0p3VmxsQ0o5YVEzdENMc3N0Zzhn?oc=5\" target=\"_blank\">J\u00f3zef Zych i burzliwe posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu. Kim jest s\u0119dzia w centrum awantury?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li>",
        "id": 3502306,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNQlVVVHctTldZdlo5X3NwN1FWSVk1TWVRVHdTQ2hObXV6S3JtdHNqRV95NERtbjVVdzA5NGN6ZkFhTDJhSFRkSlNkcWxfMHdpRkFNaDNCODIzUFJ4QkRIdVQyc2JlT0lzb2dfWl84NVk0N0N6REFWTElSNkFUeEpOUFVKNk1uOWZISlZlMnZiWWxfMDBiWjRsSDNTSWhreC14M1U3bzdkYS1sVVRhRTQwRmNWdkVYRTFGRVFoa3Voa3c0cDJMbXU0aFFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w Trybunale Stanu. Mec. Piotr Andrzejewski b\u0119dzie mia\u0142 dyscyplinark\u0119? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:39.911197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOUzhFLWdoN3Njc2c3b1lqZDlYTzZCTUFENDJCTF9TVXF1ZUYya2NuN3NUclJhX2xzYklwMnJyMVhsYXl2cHNjTC1SQTBFb3lQRVhYdDNwc2stcnZ0azlCNFdmVThHQ2VCal80NjRNVDRHVFhiWkxBZFVLNVlxYXNHTldOeS03QWxTSkgydlBFVjZURXpWUTljZl95QjNLaFhQNzdTbw?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119d\u0105 zmiany w rz\u0105dzie. Tusk poda\u0142 termin</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOdnpRc0hiaWtNNUE1LUhrUFRPaWN5cXJtZ1pSNlc0dzh4bm1sdXdrVUtGS2VPVng3c2x0SThNTjhrVVVsanpGOWVmZzRMUHZBejdYeWlXaUNpbHBBOG94OHV3RWZ4MjBPLUN5cTZjVlJQMEZYR2NWVTJJNHN1U3pHeFdQUHhzZjBXaDRqY0taT2Q0dndITjN1MzlEVDBkNDVteGUtT3BR?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w Ministerstwie Zdrowia. Donald Tusk o zmianach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOM0xhODI4QUtFc3VsaTZIaWMwNzczTWE1aUE3ZG5lVTRJekN6R1Ytd2tuVEVPc1Exa0YwSVdwQW9rb2FSU3NhT",
        "id": 3502308,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOUzhFLWdoN3Njc2c3b1lqZDlYTzZCTUFENDJCTF9TVXF1ZUYya2NuN3NUclJhX2xzYklwMnJyMVhsYXl2cHNjTC1SQTBFb3lQRVhYdDNwc2stcnZ0azlCNFdmVThHQ2VCal80NjRNVDRHVFhiWkxBZFVLNVlxYXNHTldOeS03QWxTSkgydlBFVjZURXpWUTljZl95QjNLaFhQNzdTbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 zmiany w rz\u0105dzie. Tusk poda\u0142 termin - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:27.289333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:11:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOZkRBRVd1am83Tlk3MVRTSVhHQ0thanNlcl9qdk9XUERKdEZhbGJCM1FVdlhha3RnVExzVHJmX0JOVUdob1otYUhVTFJLNG5BOTlSM3FIT0Vka3Z5bk1tX3pyTlVTU21xSEN1UGhsdTRtMUlEM3c3TGVXQ1dCZnFCV1VZOUFHQWdMRmd5cGoxNE1EbDQzbmlaSE5wVGhsMHdpNzVha3p6UzhQTm82ckZxUm1HU0ZsaFpCM2xPUEliUWpWZXVFNjBUUkQ5LUxCVzNvSlpCMTF3V0FhM0REb3VJcXdpaXZ0ZTNl?oc=5\" target=\"_blank\">670 z\u0142 za such\u0105 kukurydz\u0119 z nowych zbior\u00f3w. Aktualne ceny zb\u00f3\u017c, kukurydzy i rzepaku z 4 wrze\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Farmer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMieEFVX3lxTFBMbmhzQjlXV3pzN2dacmRpbnE4cVVtUXkwb1pCSWR1TzRDV1g1d3FNdjNwVEhqN2hmN3RKN0Z0a2lnS2JuZk9Ub0ZYQ05FOW5Ub0xSWWZ1RXlmeEpJTUZEVXF1SHBYd01kNW9FRTljcXdORGZiTjNfbw?oc=5\" target=\"_blank\">Niskie ceny skupu kukurydzy 2025 \u2013 ile za ton\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">AgroFakt.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNR3puODByUUIxb1JubnhmTllya01pbmFOUEUyTU",
        "id": 3501381,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxOZkRBRVd1am83Tlk3MVRTSVhHQ0thanNlcl9qdk9XUERKdEZhbGJCM1FVdlhha3RnVExzVHJmX0JOVUdob1otYUhVTFJLNG5BOTlSM3FIT0Vka3Z5bk1tX3pyTlVTU21xSEN1UGhsdTRtMUlEM3c3TGVXQ1dCZnFCV1VZOUFHQWdMRmd5cGoxNE1EbDQzbmlaSE5wVGhsMHdpNzVha3p6UzhQTm82ckZxUm1HU0ZsaFpCM2xPUEliUWpWZXVFNjBUUkQ5LUxCVzNvSlpCMTF3V0FhM0REb3VJcXdpaXZ0ZTNl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "670 z\u0142 za such\u0105 kukurydz\u0119 z nowych zbior\u00f3w. Aktualne ceny zb\u00f3\u017c, kukurydzy i rzepaku z 4 wrze\u015bnia - Farmer.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:57.564988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:11:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOaGJNUGI4TGRTZTdlbXV2dnBIWGpmZmV3TlJpbGdxS2l3TFQyM3k4RnpRZmRRMTRYUDVHNW4zdnZMc3JqSW11aUtiSndDWHJsNC1GeFpSc25nZnBub1VfTGlUXzVqcE5raDZsSHpSUUx2YUxhbmpfcndnUDZzM0FxTWstOGtIbnRnQkNXaE1IdTRac292NnBV?oc=5\" target=\"_blank\">Motorolo, zmiatasz z planszy. Tak dobrze poprawionego poprzednika w Polsce ze \u015bwiec\u0105 szuka\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxONkZfaHZWUVdCX0dReUUyLW5FTWZmdklhTDZFM3NLTWlxeUFQaWVPek5LT2xuRlFrM0doTXRuRHloM2lWZ0k5akpLbnFEY2d3dGYzZ1dKN1FVVnVjZlN4TkJhWURDOURiMk00akNEOHIxcHBaUi1yTFdlb3Z3VmthSllqS3BUWXpYc0NETDNXdWtsdTQwQnhOMjMwUDlvRk1jVW9kRGpZdVNnTDgwXzNrSV9jMV9aMjFWb3dDS2M5amo?oc=5\" target=\"_blank\">Motorola Edge 60 Neo to smuk\u0142y, odporny smartfon z jasnym ekranem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPNTRwM1RydzRGYmdROHltVzhhWjJOZz",
        "id": 3504460,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxOaGJNUGI4TGRTZTdlbXV2dnBIWGpmZmV3TlJpbGdxS2l3TFQyM3k4RnpRZmRRMTRYUDVHNW4zdnZMc3JqSW11aUtiSndDWHJsNC1GeFpSc25nZnBub1VfTGlUXzVqcE5raDZsSHpSUUx2YUxhbmpfcndnUDZzM0FxTWstOGtIbnRnQkNXaE1IdTRac292NnBV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motorolo, zmiatasz z planszy. Tak dobrze poprawionego poprzednika w Polsce ze \u015bwiec\u0105 szuka\u0107 - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:48:40.305803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQMTNla0xtZ3YyQmpOYWlpbkY0WG55MjltMkhUeXZmR2NwaUVIWkp5OWtQbWJuLXZBbUw1Qm55TVk1d2tTWkRuYTRoVFpoM3hqcUZLZ3FJMTl6d1ZtRk1IbzFsck5Tc1dfMFV6MzRJUXJyb3FCNjFGWkVyLXl1bWNpRVZlb2lWRklGeVM3QU9TMkJSOTVBRS1BZkEyTUNIVnF5T3p0YWh2UUx6V0k?oc=5\" target=\"_blank\">Boniek nie wytrzyma\u0142 po s\u0142owach Lewandowskiego. 'Halo Robert' Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPNDZVTU1UbTE5ZUFneFNKYzlnX1VjQ2hJSGxlcmRWYnp6bF9lbnhldkZTRVhYTmNfaHhjMm00U2V4VUUtQURYTEszVGNiSE5YX0NoYVVTb2pUYWZicnlfYUxhVFhsUFhTTTc1WjVrUmZtSXctTlB2MHRyV2Nlb25NLXZIU1puYmxIejNKYkM1aWR6cEpJZlhJejI5T2ZmVkF2T2l5Q2VZdTM4bWJRSjF2OFpIZDRDeFJDNmtienpvRnVZN1JFX1otZ3ZPYW9hZGVmbTlFVXhYejM?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski zn\u00f3w przem\u00f3wi\u0142 w sprawie opaski. Ostateczna deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 3505473,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQMTNla0xtZ3YyQmpOYWlpbkY0WG55MjltMkhUeXZmR2NwaUVIWkp5OWtQbWJuLXZBbUw1Qm55TVk1d2tTWkRuYTRoVFpoM3hqcUZLZ3FJMTl6d1ZtRk1IbzFsck5Tc1dfMFV6MzRJUXJyb3FCNjFGWkVyLXl1bWNpRVZlb2lWRklGeVM3QU9TMkJSOTVBRS1BZkEyTUNIVnF5T3p0YWh2UUx6V0k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boniek nie wytrzyma\u0142 po s\u0142owach Lewandowskiego. 'Halo Robert' Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:17.854469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T09:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOaGwxU1NOR1NFUGsxOUlxaXc3eHg4cTJVOW1FM0dSTmZEbnp4eTNqOWFXUEY5dzFJWm1aUEwtMHA5OHZkSW9JNldsOE5VTk1GQjU0RHg3YkZlVTdWb0JRaXNuYkVjTnpYeUJuQWJqZjhyWlVZb0V4LS1Vekc1aXZROUE0VFhrQkRaVEkteDRsR3hkVmdqZVlacmxmVTh5cTJEMHh6YkZ6QWlOQk96aWFHUXVVTHExdEFCMmc?oc=5\" target=\"_blank\">Sabalenka - Anisimova na \u017cywo. Relacja live i wynik online fina\u0142 US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQQzFTOUVLR3dfV0QxOVkxMzZ3bzhoWlphbS1xZEMxQ1FLbWNQRmlXY290SVpsa1plQlI1OXhreFJBQ1pGTUZiLXdhbTJ0TWhYNFNiMzg1ZXJ2U042Z1BUam93d21aUC0xc0xWMVV0YTRxNmx6NjNxSm1PMkpRN1N0czdXSTVVdlpGSDFXTkNFc0NrX21lQkw2aHd2d3lMTHZzM0U3MWJ0OFJ4VURGLS1DSTRlNzluRV9yMkxfbFZENUk?oc=5\" target=\"_blank\">Gwiazda Tomasza Wiktorowskiego si\u0119 posypa\u0142a! Oto sk\u0142ad fina\u0142u US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3503210,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOaGwxU1NOR1NFUGsxOUlxaXc3eHg4cTJVOW1FM0dSTmZEbnp4eTNqOWFXUEY5dzFJWm1aUEwtMHA5OHZkSW9JNldsOE5VTk1GQjU0RHg3YkZlVTdWb0JRaXNuYkVjTnpYeUJuQWJqZjhyWlVZb0V4LS1Vekc1aXZROUE0VFhrQkRaVEkteDRsR3hkVmdqZVlacmxmVTh5cTJEMHh6YkZ6QWlOQk96aWFHUXVVTHExdEFCMmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabalenka - Anisimova na \u017cywo. Relacja live i wynik online fina\u0142 US Open - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:13.512660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:58:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPcldYNEJBdnk5eFdrQVhiZkdRZEZWRThFSEE4X0ltdEpQS3hoTW53ZHU3MzdtcUdMVExhT3gtMVB2aGRkWnhOWXJGRkpia0t0YW94emlvZzZSUmFMaXN1enJRSU1DUXZCcWxOQXJTNkFyTGVDZVRoMmNQQVRDNUxuZnB6Vy1DX0RUNUdoTEVmX0gwaDhLVHVvT2xwRGY0dG5Wc0toSXBjTWpEd2lTdlc3aUFDM0ltS1RBTTJNaVFuMTUxVC1iaFUxTUxMZw?oc=5\" target=\"_blank\">Zatrzymanie obywatela Polski przez KGB. MSZ ostrzega przed prowokacjami \u0141ukaszenki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxObUt2TXlPMkd5U2JfdzREeVpvOVUtMUNOa2FBakMtNERsMXBxa2E1SGNYTHg2bzVSM29CVTRJSHo5c0kydjkzbTV5TUxMX2FXM25LVVhwcE9VNjE4ZHo0LTdZRnNpbTR6QXFWb3RNbW5yY0hNeFJKVFd5alQ3Y1Z5dnY1bFVwZDZBbXVsbGJzcE9rR0liZXZqdmt5aHlOWGxHZ0E?oc=5\" target=\"_blank\">27-letni Polak zatrzymany na Bia\u0142orusi. Nowe informacje z MSZ</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNM",
        "id": 3503193,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPcldYNEJBdnk5eFdrQVhiZkdRZEZWRThFSEE4X0ltdEpQS3hoTW53ZHU3MzdtcUdMVExhT3gtMVB2aGRkWnhOWXJGRkpia0t0YW94emlvZzZSUmFMaXN1enJRSU1DUXZCcWxOQXJTNkFyTGVDZVRoMmNQQVRDNUxuZnB6Vy1DX0RUNUdoTEVmX0gwaDhLVHVvT2xwRGY0dG5Wc0toSXBjTWpEd2lTdlc3aUFDM0ltS1RBTTJNaVFuMTUxVC1iaFUxTUxMZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymanie obywatela Polski przez KGB. MSZ ostrzega przed prowokacjami \u0141ukaszenki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:24.553505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:56:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxORU9JMFJlOEJNMTBiSkJOckE3UEV0cF95LTNNOXpxd1k1eHQ4a1MybFhzSElUYVlocUNjeG1wYkQxVkE4bXhaZkZITHo0WlFCT3VNUzZhUWdpTkxBb2c1a1NiODNPVDZBNFpJOFcteDRDbkxpSnJ3NzRRZ3I5QUY3aGtnS3R3RnJPNGpobmljQURGSEpJSDdfNXFKclZSeUduenU3WVBIMEpaY21JM3pTNWlhMndTdjdUT0s4?oc=5\" target=\"_blank\">Pilny projekt rz\u0105du po wecie prezydenta. Co b\u0119dzie z cenami pr\u0105du?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbHVmbU5DSkh2NE8wMUxQV1BZSVpSX080YWhlMzZVdE0xSldVcmNWVUtuUnpxSFBuNFpnQmdKckdYX2QwYlBxb3c2WHZQZGhuOEF2UERMRlZTdHRkVFdrTzRKMU9KWWJNcDZVeWcxOFVLUWpYQ0RSRDdlSmNPOEZRcUlsZ1hDZW8yMmhMc2Q0cEJjTjVSN194NXhidHh3SFRrcm5Pd2dfaWo5aVZV?oc=5\" target=\"_blank\">Przyj\u0119to kluczowy projekt ws. cen pr\u0105du. Celem jest \"ochrona polskich rodzin\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOX1pvWXdicC1lSU8yWEVHVGxCbl",
        "id": 3501370,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxORU9JMFJlOEJNMTBiSkJOckE3UEV0cF95LTNNOXpxd1k1eHQ4a1MybFhzSElUYVlocUNjeG1wYkQxVkE4bXhaZkZITHo0WlFCT3VNUzZhUWdpTkxBb2c1a1NiODNPVDZBNFpJOFcteDRDbkxpSnJ3NzRRZ3I5QUY3aGtnS3R3RnJPNGpobmljQURGSEpJSDdfNXFKclZSeUduenU3WVBIMEpaY21JM3pTNWlhMndTdjdUT0s4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny projekt rz\u0105du po wecie prezydenta. Co b\u0119dzie z cenami pr\u0105du? - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:25.194048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:50:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSjJDVXlpc0xIZ0xTVjdMa084dzNlSUFOWnZUOXlkaFdQWGg1czlEZnpnMFo1UDVpU3E4NHZuVkdWMjZqN2R2YmRvMFU1d0JCcTRDWGFVZklPV1VMTk9aTnl1SjlYSVE3c1RyUGJ1azV1dHp6T1U5VE5BZ1gtVU91UzFkVFNEdE4tVkNLUTU0Rk0wdmJTMlNqSmFUM1UySWlGSlYtVlg4MndfZERHWGFBdEprclJSMVlsWFJmb0VPakNlMWlD?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w Ministerstwie Zdrowia. Donald Tusk o zmianach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQUi00QXZVeGd6eTM5ZUtlSUVnUml1U25qOEkzSnkwUnJBT3lNOHhmZ3ZGTGtfRmtELXoxVGRRVFRxQ3lYT3hFQ2p5UDZPTFdrUkZHOVQ2NkV0WFg1NGpEWWRPdVd2MEdVVzBwTHNoNVY0ZERzOW00VU43MEJrMlphaUV0NDdYb21nQnRKSUo3MldETE1BZDRWU0VmU0xoeUVwQ1BkTWVnSUQ1U2FPRzV3aw?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w ministerstwie na pocz\u0105tku tygodnia. Tusk: szefostwo b\u0119dzie bezpartyjne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOM0xhODI4QUtFc3VsaTZIa",
        "id": 3501372,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSjJDVXlpc0xIZ0xTVjdMa084dzNlSUFOWnZUOXlkaFdQWGg1czlEZnpnMFo1UDVpU3E4NHZuVkdWMjZqN2R2YmRvMFU1d0JCcTRDWGFVZklPV1VMTk9aTnl1SjlYSVE3c1RyUGJ1azV1dHp6T1U5VE5BZ1gtVU91UzFkVFNEdE4tVkNLUTU0Rk0wdmJTMlNqSmFUM1UySWlGSlYtVlg4MndfZERHWGFBdEprclJSMVlsWFJmb0VPakNlMWlD?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Ministerstwie Zdrowia. Donald Tusk o zmianach - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:17.594940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:45:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPemlmVXhub1k0WEhkb0Q3cjZfLVFURVl3dkZmN2x6WGtDdXFVU0ZwTVJaSm82cVp4d0RsZVNzSW01Wm9laEQyWmZLbWtua2lDVUZyMGRuQzk2bGxlV28yRnJhVEE2U1RrTWItLWhqelhsX0VqX2d0dGNsdE9CT3ZHalpzY0lnVVN0UmVGUVFZMnpUYkFZM2dyLVVjeHE3empFTzYzeWU1U3dQb2FIWUZ6UXl3UHVMcEVUNC1IS293?oc=5\" target=\"_blank\">Boniek publicznie wypali\u0142 do Lewandowskiego. Mocna odpowied\u017a. \"Rewolucja\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPNDZVTU1UbTE5ZUFneFNKYzlnX1VjQ2hJSGxlcmRWYnp6bF9lbnhldkZTRVhYTmNfaHhjMm00U2V4VUUtQURYTEszVGNiSE5YX0NoYVVTb2pUYWZicnlfYUxhVFhsUFhTTTc1WjVrUmZtSXctTlB2MHRyV2Nlb25NLXZIU1puYmxIejNKYkM1aWR6cEpJZlhJejI5T2ZmVkF2T2l5Q2VZdTM4bWJRSjF2OFpIZDRDeFJDNmtienpvRnVZN1JFX1otZ3ZPYW9hZGVmbTlFVXhYejM?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski zn\u00f3w przem\u00f3wi\u0142 w sprawie opaski. Ostateczna deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a h",
        "id": 3503209,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPemlmVXhub1k0WEhkb0Q3cjZfLVFURVl3dkZmN2x6WGtDdXFVU0ZwTVJaSm82cVp4d0RsZVNzSW01Wm9laEQyWmZLbWtua2lDVUZyMGRuQzk2bGxlV28yRnJhVEE2U1RrTWItLWhqelhsX0VqX2d0dGNsdE9CT3ZHalpzY0lnVVN0UmVGUVFZMnpUYkFZM2dyLVVjeHE3empFTzYzeWU1U3dQb2FIWUZ6UXl3UHVMcEVUNC1IS293?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boniek publicznie wypali\u0142 do Lewandowskiego. Mocna odpowied\u017a. \"Rewolucja\" - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:13.717387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQZ0o1Uy02bkFRaERFSFBjZ003aU16dkZaaF9jTGhGMjE3TDNMZEx1TmtpXzJJODY0M1llTTA3WnRBUUlDRnFyLWNaSi0yZUZ6dTYyTjhhcGI1d1F0ZzRUUHJLVmFSMFFXZ2E4eWQyOFJpc3hvNWxOTG5LeElodzF5b3p1cVhUUjVVZ1M2UnJKNUFDMXJncXp5Y1dFcGJmc09lNk92VGt5X0RLTFpJT2JmNUtkNlIxUGNMY0ZNcA?oc=5\" target=\"_blank\">Burze z gradem i fala upa\u0142\u00f3w. Ostrze\u017cenia dla niemal ca\u0142ej Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQR2hfS01IV2tiWlU1ZUo0RHdBVy1MckNqRHQxV1BIQ2NiTHBpeEhyZGY2MHVaVU1ScUpoUDVOSkpINENTTTZpUjJPdnhFU1hINld4bVdfSE12dXJ5X3JYZnJqZWI4V1F6V0hvQXhBTXoxOXJtN0hwS3lwS2FDT1dZaGZkTTFxWkI1MU5lc1k5TUdxVnYxUEtuMmFWRzdzX3F5RVB1R28tSWhyTHBQazRTcURVUQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Mo\u017cliwe gwa\u0142towne burze, silny wiatr i lokalnie grad\". RCB ostrzega mieszka\u0144c\u00f3w 11 wojew\u00f3dztw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 3503194,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQZ0o1Uy02bkFRaERFSFBjZ003aU16dkZaaF9jTGhGMjE3TDNMZEx1TmtpXzJJODY0M1llTTA3WnRBUUlDRnFyLWNaSi0yZUZ6dTYyTjhhcGI1d1F0ZzRUUHJLVmFSMFFXZ2E4eWQyOFJpc3hvNWxOTG5LeElodzF5b3p1cVhUUjVVZ1M2UnJKNUFDMXJncXp5Y1dFcGJmc09lNk92VGt5X0RLTFpJT2JmNUtkNlIxUGNMY0ZNcA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze z gradem i fala upa\u0142\u00f3w. Ostrze\u017cenia dla niemal ca\u0142ej Polski - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:42.020951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdmtMYlQ3bUhLRUh3Ql9hZVRfVV8tR0dyeUN5NW02OUtjWlZJVzgyeTFGSWRQR1RteGx5bUc2T25VZzRhbDBtbllnZVdrZGk3blUzcHJYTWZ4US1GNlFOLThkNEZwdU85WFZGbVk3Ymh5N0F4bVR2bmRWczcyb29TU3BFZVAzOWxJTm9udkRURTdUWEZoZDNKcDdKR0ViajRjRWZ2VXQ5dDVyc3lNRnc?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Rafael van der Vaart nazwa\u0142 polskiego bramkarza po meczu z Holandi\u0105 Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQQWJkME9qRHo0b01VYWNwTTdIWXl0dGVUakgzZms1X3Q3UU9XSTlmdEptZU9NOGtMUWNCNGV4dVlfT2lTMDhLb05RWW8wMXcxVzF2cF9WT3pnSjNvWDFrWDBZbUlobDE2UXV2SnR0YUVXZVZEQ0poMW9TOGVtTGtfeXZ2RVotSGZhSmlMX0doSHppQUJ6UWYwRXlKV3pQbl9WcS1DSFZRelVxMi1HeURvYk4yQ3lTTjNBSG00N3NuNA?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka nagroda dla Polski po meczu z Holandi\u0105. I to jaka!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQMlhVZ3p0cW5E",
        "id": 3502319,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPdmtMYlQ3bUhLRUh3Ql9hZVRfVV8tR0dyeUN5NW02OUtjWlZJVzgyeTFGSWRQR1RteGx5bUc2T25VZzRhbDBtbllnZVdrZGk3blUzcHJYTWZ4US1GNlFOLThkNEZwdU85WFZGbVk3Ymh5N0F4bVR2bmRWczcyb29TU3BFZVAzOWxJTm9udkRURTdUWEZoZDNKcDdKR0ViajRjRWZ2VXQ5dDVyc3lNRnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Rafael van der Vaart nazwa\u0142 polskiego bramkarza po meczu z Holandi\u0105 Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:13.938147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTmlnQjhrQnNGV0RaMzQtTzVVZzhNZDhhMkFQRkZVcFpWQjIya3NnUFBSdk5IZHdBZkhIajBJUjdvQi1VYjFFWFlhRUxodU9vaW4wSmp3S0NmZTh6S21TdmFGb0xrVVkyX0pTNFVMWk5PU2duay1uLWNCQ3lQYW9Tb0FIem93ZllhcmFIdkZ2UlZLOE9BOFZWWlNQSEJsUEtzalBTQVlsOHlXVTd6Ukx1S3BlT2QwTjZUQUtfM3ZLMTFMZVRpSDln0gHGAUFVX3lxTFBWRlRicXRQcUZ2S1NiM1B2bGNSWWYzODZqZFRlY2V2aHRyR3JxU19QRGQwdm5KcThucUN1V3BxQ0VMWm1DZ194REJqS2ltZzNDaVlMOU5XalZHOG9tUWI0ZkxBT3BWVUJOY2NpZEk4Z3VldG1EcmtMdGlNWXRBc0FJMUo3X3dlYmJGRUtvYVVCNk5TUWFYWEJDeUVnQnM4LU01cVlfbkFIS1hVelM4ZDh1NUczWnZhWXQ2WWxqRUF6OFIwRWxpdw?oc=5\" target=\"_blank\">Macron zignorowa\u0142 Tuska. Do sieci trafi\u0142o nagranie z \"przywitania\" polskiego premiera w Pary\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPajl5SC1GNGRiclJlY2dJTkNaQ2t4NVRpOHVXRHBoNjZOYkVESFlJOU8zVjd2REdXNmlGVE9nR1dSWkc4YklqS3NCRHJueFJXSlhOLUZqdU1JTDdqeUhlUG5jYV95bDFZc0lKczdiVnlKMHR1cVVEemJCRDk0a3o3W",
        "id": 3503195,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTmlnQjhrQnNGV0RaMzQtTzVVZzhNZDhhMkFQRkZVcFpWQjIya3NnUFBSdk5IZHdBZkhIajBJUjdvQi1VYjFFWFlhRUxodU9vaW4wSmp3S0NmZTh6S21TdmFGb0xrVVkyX0pTNFVMWk5PU2duay1uLWNCQ3lQYW9Tb0FIem93ZllhcmFIdkZ2UlZLOE9BOFZWWlNQSEJsUEtzalBTQVlsOHlXVTd6Ukx1S3BlT2QwTjZUQUtfM3ZLMTFMZVRpSDln0gHGAUFVX3lxTFBWRlRicXRQcUZ2S1NiM1B2bGNSWWYzODZqZFRlY2V2aHRyR3JxU19QRGQwdm5KcThucUN1V3BxQ0VMWm1DZ194REJqS2ltZzNDaVlMOU5XalZHOG9tUWI0ZkxBT3BWVUJOY2NpZEk4Z3VldG1EcmtMdGlNWXRBc0FJMUo3X3dlYmJGRUtvYVVCNk5TUWFYWEJDeUVnQnM4LU01cVlfbkFIS1hVelM4ZDh1NUczWnZhWXQ2WWxqRUF6OFIwRWxpdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron zignorowa\u0142 Tuska. Do sieci trafi\u0142o nagranie z \"przywitania\" polskiego premiera w Pary\u017cu - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:24.187237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T08:09:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTmlnQjhrQnNGV0RaMzQtTzVVZzhNZDhhMkFQRkZVcFpWQjIya3NnUFBSdk5IZHdBZkhIajBJUjdvQi1VYjFFWFlhRUxodU9vaW4wSmp3S0NmZTh6S21TdmFGb0xrVVkyX0pTNFVMWk5PU2duay1uLWNCQ3lQYW9Tb0FIem93ZllhcmFIdkZ2UlZLOE9BOFZWWlNQSEJsUEtzalBTQVlsOHlXVTd6Ukx1S3BlT2QwTjZUQUtfM3ZLMTFMZVRpSDln?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Macron potraktowa\u0142 Tuska w Pary\u017cu. \"Policzek wymierzony wszystkim Polakom\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQaXBSTHcyLWhNOU1DQ29sME1kd0w1R01zMXlDV0libzI1d2N3U244QWo1bGJUdGN1Ym9oZTlLUDhJNE13alVSb0FKQ2luMFVnRV9JWFRvRW9NdU5rSExfT1NjamZvWnVjUnJJUGVBVnFmemRPSHJZNFlPcDhJcVRQV3djTzd6SHEta0FoZ05hNUNRclFaendpU0d2azFUai1CREFfaG1nRFFEekplZmNVcw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk po spotkaniu koalicji ch\u0119tnych. \"Wszyscy akceptuj\u0105 nasz\u0105 rol\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBV",
        "id": 3501369,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOTmlnQjhrQnNGV0RaMzQtTzVVZzhNZDhhMkFQRkZVcFpWQjIya3NnUFBSdk5IZHdBZkhIajBJUjdvQi1VYjFFWFlhRUxodU9vaW4wSmp3S0NmZTh6S21TdmFGb0xrVVkyX0pTNFVMWk5PU2duay1uLWNCQ3lQYW9Tb0FIem93ZllhcmFIdkZ2UlZLOE9BOFZWWlNQSEJsUEtzalBTQVlsOHlXVTd6Ukx1S3BlT2QwTjZUQUtfM3ZLMTFMZVRpSDln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Macron potraktowa\u0142 Tuska w Pary\u017cu. \"Policzek wymierzony wszystkim Polakom\" - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:25.832648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:48:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPd2xjSzFxd2Juem5Oa2pJLTE4WTRSSDd4R2tMZ2dFVzFGekE3WXlOa01lZjM5aE82XzJoS1JDeXkySnpRbDhXaWMtVjcwRW1LMzMzdTVVWWZ6UFRVeGFPbm16Qm00Skl5M0Y4SHBUejJqWUF0NE85VjRrM0pYN2ozTlVVbWQ1aDljSFJPbmhxUkZCbW5VcW1oZHJlbUhmNXBCMVlqUGx3UzRYOWVpenU4RXE5MA?oc=5\" target=\"_blank\">Uchylenie immunitetu Brauna. \u017burek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do szefowej PE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQV3diR0phSVVHVkNqT3VhVDJwYmM1Z1RqNGl4S2s4RU5uWExTNFBtRFhtYkJHSWJ5OS0taklzZXRreGpac3o2MUZWQm5LY2x2NzlMSV9sWVZlN1JXc3A4aDAzLUNqbmNIRzlaZHREck1tSi1jZlE4SXEyWWNHc2stWXNIRkJCZG1nRGZpaUg2UVZ4c0dSVXpHVm4tNW5YSnp2?oc=5\" target=\"_blank\">Grzegorz Braun stanie przed s\u0105dem? Jest ruch Waldemara \u017burka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPdlgxOU5CWUFSaHpfRGFQZ2V5eFdlQktBdTF0TDhzZmg2cnY4eDE3cmgzMl",
        "id": 3501374,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPd2xjSzFxd2Juem5Oa2pJLTE4WTRSSDd4R2tMZ2dFVzFGekE3WXlOa01lZjM5aE82XzJoS1JDeXkySnpRbDhXaWMtVjcwRW1LMzMzdTVVWWZ6UFRVeGFPbm16Qm00Skl5M0Y4SHBUejJqWUF0NE85VjRrM0pYN2ozTlVVbWQ1aDljSFJPbmhxUkZCbW5VcW1oZHJlbUhmNXBCMVlqUGx3UzRYOWVpenU4RXE5MA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uchylenie immunitetu Brauna. \u017burek zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do szefowej PE - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:23.569030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:40:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOTV9aYnhTc3JyN1RJNlltMjdHSzdOTjZiQjJjSmpBcEZtLTBWeEhDOWtoc09lU1dkUnB0S2dsV0xibUJiclVKUmZjeURtb2hBOEFyTGxLM2tjVTAtQ05SVUhlMVlWOEZMNHhxZFY1cENnYzdwdi0wWGw4ZUlpTWpqb3RLMzllMFlLTENzQjl2NXczNVpwRmx0RmlfeDZUODFzc1E?oc=5\" target=\"_blank\">Do Polski sun\u0105 pot\u0119\u017cne nawa\u0142nice. Zacznie si\u0119 ju\u017c w pi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOSEd1bmdOV2dLaTZoZ2tqbFdmYkE3SGVMZ0w0QVRGdXZrdThGVGU5ZWlidjBTUk9aZnlZRnZDQ3FQRXFNcEVtUlN0YmR3alhpeldvUzRVQ0QwUmlkekJ1SFdKTF9kTWdsd1k2QTlCcHlDS1VRb0hjT25FYUtLVEtQand6N08xeFlXTEpvbVpBN1VrMzRRak93VktBNG12eTkxUW5DT1Q2OGpGVVRFd2tOME1ob3JXemM5?oc=5\" target=\"_blank\">Alert RCB w 11 wojew\u00f3dztwach. \"Zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQR2hfS01IV2tiWlU1ZUo0RHdBVy1MckNqRHQxV1BIQ2NiTHBpeEhyZGY2MHVaVU1ScUpoUDVOSkpINENTT",
        "id": 3501367,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOTV9aYnhTc3JyN1RJNlltMjdHSzdOTjZiQjJjSmpBcEZtLTBWeEhDOWtoc09lU1dkUnB0S2dsV0xibUJiclVKUmZjeURtb2hBOEFyTGxLM2tjVTAtQ05SVUhlMVlWOEZMNHhxZFY1cENnYzdwdi0wWGw4ZUlpTWpqb3RLMzllMFlLTENzQjl2NXczNVpwRmx0RmlfeDZUODFzc1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Polski sun\u0105 pot\u0119\u017cne nawa\u0142nice. Zacznie si\u0119 ju\u017c w pi\u0105tek - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:15.307522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:39:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdm1qQWh1Z1h6VFdsVEtLU1RBRFpKTHAxQV9lalhwSG5TX1NTSHBYbVlZTllSaGZweEp4Y1lhMEVmenB5MlRSRGNZdzJoWkFNUDNWOWhiMXpDU2lQWHlDVVI3dkRDVUdLY2x1RUJsNDRxNjFGcjE3UUdfN1R6RG1XRFpueVdKcEtadDR0YzVlWWZUcGFxSU1HY2dWQzdybnZDdmdRWVJyU19ZTG8xYWczbmJ3UjdpUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Joe Biden choruje na nowotw\u00f3r. Przeszed\u0142 zabieg usuni\u0119cia raka sk\u00f3ry z czo\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wydarzenia w INTERIA.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPb2JWTGNlN0hmR0V1Xy1MNGUycDVHS1NiWVpRcVluYnR6ajZTMU1XLVI1al92eU85blA3aGJyVWpvclA4RUZueWo1ZTFuSGo0S1JUX0lXTDNGd0dkWHlHTHp2QlViU3ZfM1BvWG1MVEJicVR3dng5S0VQdk1laGloYlBpNHZoTk5VaEJTZFdNUDA0Um1maTlwZ25yZG1jZUNMQjc2NWNiY2pOMlBRbEhSbFJCZw?oc=5\" target=\"_blank\">Joe Biden z tajemniczym opatrunkiem na g\u0142owie. Jest komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxOVkx1SmlaWURv",
        "id": 3503201,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdm1qQWh1Z1h6VFdsVEtLU1RBRFpKTHAxQV9lalhwSG5TX1NTSHBYbVlZTllSaGZweEp4Y1lhMEVmenB5MlRSRGNZdzJoWkFNUDNWOWhiMXpDU2lQWHlDVVI3dkRDVUdLY2x1RUJsNDRxNjFGcjE3UUdfN1R6RG1XRFpueVdKcEtadDR0YzVlWWZUcGFxSU1HY2dWQzdybnZDdmdRWVJyU19ZTG8xYWczbmJ3UjdpUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joe Biden choruje na nowotw\u00f3r. Przeszed\u0142 zabieg usuni\u0119cia raka sk\u00f3ry z czo\u0142a - Wydarzenia w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:26.305700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPY0dBNlkzYUZlUEcxQlUza3VtaDZZM2FMQVZveVBRcnJqVC1uMEFHczZfd0pqcXJWdU9XSTFPQTUyRldCcTBuRFd1NjNjZHdETzVKUi0xeTE1RndjY0d2RU5Yc09LcFVJS2FuYS02a2JUdEVRQzU0VjhQMWpyOUJES2ZtNEJUcHY5RWZPUnJVeUIzOU9zMWV6emh1dkZBU0pEUUItTzVKZDlobXZkSmJsQksxS21aMTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jacht wart miliony poszed\u0142 na dno w kilka sekund od zwodowania. Trudno uwierzy\u0107 w to nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOdDNFdHBzVW1fUms0VGltaHgtd1ZlQ0JxVW1LcjJQMGZEbXA2VXhyaFRMVXZFSjFVSWU0bjdVeHphNm14eUhsN09ZNGlKS3A1ZDFGTHQ2U1c4c2l6M0ZVaWtHbmF2Skt2UllXdm1RUFJIZHVKM0k3ejdSeEFXMDlFVW5jVG42UHZqU3ZVMEhjcHg0akhselA1WG9BUll4b3VOdnluMUxWRlR3V0Z3c0xLZ3BfX2tIRmF1SnJpQ1FJYUxobzk5N3d0LWI5WXJnV0t3TGlpNg?oc=5\" target=\"_blank\">Ledwie 15 minut \u2014 tyle swoim nowym, luksusowym jachtem cieszy\u0142 si\u0119 jego w\u0142a\u015bciciel. Warta blisko milion...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><",
        "id": 3501376,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPY0dBNlkzYUZlUEcxQlUza3VtaDZZM2FMQVZveVBRcnJqVC1uMEFHczZfd0pqcXJWdU9XSTFPQTUyRldCcTBuRFd1NjNjZHdETzVKUi0xeTE1RndjY0d2RU5Yc09LcFVJS2FuYS02a2JUdEVRQzU0VjhQMWpyOUJES2ZtNEJUcHY5RWZPUnJVeUIzOU9zMWV6emh1dkZBU0pEUUItTzVKZDlobXZkSmJsQksxS21aMTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacht wart miliony poszed\u0142 na dno w kilka sekund od zwodowania. Trudno uwierzy\u0107 w to nagranie - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T21:08:29.552606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:34:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOZnp2bmZjOXFNaDJobGZrT19iV09NNGNWT3NGeWszMW53RnJsbnM1OWpYTE5JSDlWTWIxbW0wZWgwei11QktENGY0RC1HTVl2YkFQQi1XUllMOVdkRGdPZkM0NTZPVnpPNlhZbmJxVm55aXEwelF4UWNvdlA5TUlZcW96YklHS1B0TUhFME15LUJ0aWdqX2xITFFpSFczLXhYaVlZZmtQRFA?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump przywraca Departament Wojny. Dekret jeszcze w pi\u0105tek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNdVhYNnZ3UmpnY1FQdzY3cGtZMXBFdWltOE5mQlRLMk96eUhuQkFIdGZrTEdRbm12UzF4NjBBcjF3dGpHcUpXb3ZaY2Z3Mkx0NU9fMG42THk1VW43bVpCV2VnaEs2Q216bEFPV3JzeW5Ic09VUU9EMGlTeHdmSXdRdGFWa3VycENaMEotRXRYS3JfcEpnMEN3N1Y0V2dUSHVW?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump zmienia nazw\u0119 Departamentu Obrony. Jest podpis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNVHNhejdpZHZGX0FqV1V3R2tBbi1hZFhnNFN6dENBVXlxZWp4aHNNX09NYndrVGhqMDByYW",
        "id": 3506114,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxOZnp2bmZjOXFNaDJobGZrT19iV09NNGNWT3NGeWszMW53RnJsbnM1OWpYTE5JSDlWTWIxbW0wZWgwei11QktENGY0RC1HTVl2YkFQQi1XUllMOVdkRGdPZkM0NTZPVnpPNlhZbmJxVm55aXEwelF4UWNvdlA5TUlZcW96YklHS1B0TUhFME15LUJ0aWdqX2xITFFpSFczLXhYaVlZZmtQRFA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump przywraca Departament Wojny. Dekret jeszcze w pi\u0105tek - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:26.013775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPVWFCYlZqTmJmMVM0dk5sYS1idGkwVEZLTkZrR1haUS1MZHR6eTFuRlQwQ2lVRkZ0WjRac0dPUVpOc2o2Mk0xNW9BYU9NcjJoRTNHVHByaTgtWHkxUGhuZVpQOUxFcFpHYllLMlRUVkhfYU9DSW1GZVd6Z1JNWG5pN2N0cWVJd2REb1ROcHNaVE05QUhMSGZLWlY4UXBJUjZ2Yk8xakRnV214VV9YNkV2LQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polak zatrzymany na Bia\u0142orusi. MSZ: Traktujemy to jako prowokacj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPWGFqbXJKUFpmNm1YeEdEMXYxS3g0UlNlN2pxQndTUkJ5VGhucURlZTEtdHZPMlRBNmh4d1F2dDJmNzBpckFvME9kbzFMS0tjOTlYVFlTYW93NTlfd2tER0pGNm9HbTRZUW1GQW9oYWdSNUUwT1pZVUlGaUVUUUpsU29ONU5Qak1sWXZGOFdNazdiSVBmVUpvTjNXMnVrV0VXZzR2RWlMc3lnX1NrX3hxeGZ6ckJGaHFRU0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Przygotowujemy \u015brodki odwetowe\". Donald Tusk reaguje na zatrzymanie Polaka na Bia\u0142orusi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxOZWczT",
        "id": 3501375,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPVWFCYlZqTmJmMVM0dk5sYS1idGkwVEZLTkZrR1haUS1MZHR6eTFuRlQwQ2lVRkZ0WjRac0dPUVpOc2o2Mk0xNW9BYU9NcjJoRTNHVHByaTgtWHkxUGhuZVpQOUxFcFpHYllLMlRUVkhfYU9DSW1GZVd6Z1JNWG5pN2N0cWVJd2REb1ROcHNaVE05QUhMSGZLWlY4UXBJUjZ2Yk8xakRnV214VV9YNkV2LQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak zatrzymany na Bia\u0142orusi. MSZ: Traktujemy to jako prowokacj\u0119 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:45.719704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOalRvTU83ank5ZmN4ZFM5MFBTN2ZrRHFuLUpKVVVLX01QcFdTRndkajNwSVBBV3JFd0JlaUJnem85dTJfTmVJcWE4OWd5N0VOZ2FVY1NlMEMwVl9Ma2ZmWVlpTldYZlZqaGU1QS1kMGNmOU9ndXBDRGQ5SGZOd0RDY0QzeXpHS1FHYTlJZkNIQlhadDZfc05PbFRzSUE4VFdDaVYtdzNZOUx5eWYzNzU5Zk5TX2M?oc=5\" target=\"_blank\">Putin ostrzega Europ\u0119. \"Uzasadnione cele do zniszczenia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQTXlpN3drR1pZR3JCTDZGdDRWR3BKRTNUQUZVOXQxWjByZHN5ekdVc2VSOTZ6WlhqTENFMzd3N1pES3c5Nk9rQ0QweWl1ZlhnMjd1Mm1lU1M5NHVPN1dPWU9CbFZoOFkwenBaTVlUWmlRY1dYRGxIZGVuU1V0S19vZEtrUHA4a3hic2xsWGVCX1VRQmZMQk5UMGVSOHdKODF5SVNfODQ4ODJBYk5rd3QyaDNJV0RxbjNJQlpZU0NqQzA?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin o obecno\u015bci zachodnich \u017co\u0142nierzy w Ukrainie. Jednoznaczna deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQTmI3ckhWTkhCM",
        "id": 3499606,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOalRvTU83ank5ZmN4ZFM5MFBTN2ZrRHFuLUpKVVVLX01QcFdTRndkajNwSVBBV3JFd0JlaUJnem85dTJfTmVJcWE4OWd5N0VOZ2FVY1NlMEMwVl9Ma2ZmWVlpTldYZlZqaGU1QS1kMGNmOU9ndXBDRGQ5SGZOd0RDY0QzeXpHS1FHYTlJZkNIQlhadDZfc05PbFRzSUE4VFdDaVYtdzNZOUx5eWYzNzU5Zk5TX2M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin ostrzega Europ\u0119. \"Uzasadnione cele do zniszczenia\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:27.529749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:00:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNWm9sQkNSOXB5elpPVlFwd0c4UVVmZFZZN2xMWkdON29lZzYwY0djZVBjUGtxRTRBa3hLS1Zna2dsRlhTNUM3aVhvZUo1TXp0R2MtenMtNVRXQmgwcUdkV0FrbmZvUERyMVFKbXJVVWJiNHMySW9vMGlGaWs5TXJVMzdMeUVudFQ0LU5nYndBdFM4SUp0MGZ2UnNtd2VOeUs1ZDdmczUyY1FlVUZQYlB1MEkwWXd6MmJta1RkUVF4NkNKeTNPXzA1a0JjbnFQSm1WNkp1a3htN1k?oc=5\" target=\"_blank\">Hollow Knight: Silksong w 120 FPS na Nintendo Switch 2. Sprawd\u017acie por\u00f3wnanie ze Switchem 1 i Steam Deckiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNLUZFU0JsclAtMmgxX1NSajg4U2NRLVJSTG42MlhqWFRPT0Qzc0R0Sy0xN3JDMDNXNmhuNWt0bHctcW5oOHkyUjlsbFFaX2hURV92cmxnOG5xZ0lVbXJTQS1oa1BObVRlMmJXaEJuVG9jUldzMEhSWUZYNFp6RFVQaGNLenVTWlV2T1BabnJzSG1vaWNLTUdsWTF5TkxnOGhfOG5TZjVXcXNiZTNLOHc?oc=5\" target=\"_blank\">Na ten dzie\u0144 czeka\u0142o 5 mln graczy. \"Nagle okazuje si\u0119, \u017ce min\u0119\u0142o siedem lat\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"ht",
        "id": 3501382,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxNWm9sQkNSOXB5elpPVlFwd0c4UVVmZFZZN2xMWkdON29lZzYwY0djZVBjUGtxRTRBa3hLS1Zna2dsRlhTNUM3aVhvZUo1TXp0R2MtenMtNVRXQmgwcUdkV0FrbmZvUERyMVFKbXJVVWJiNHMySW9vMGlGaWs5TXJVMzdMeUVudFQ0LU5nYndBdFM4SUp0MGZ2UnNtd2VOeUs1ZDdmczUyY1FlVUZQYlB1MEkwWXd6MmJta1RkUVF4NkNKeTNPXzA1a0JjbnFQSm1WNkp1a3htN1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hollow Knight: Silksong w 120 FPS na Nintendo Switch 2. Sprawd\u017acie por\u00f3wnanie ze Switchem 1 i Steam Deckiem - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:41.869824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T07:00:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVmNvblZmXzhGV2ZhcUZRWjdtZTFZZ3ZyYWdScWFfTlBKR25qUFk5c0s1Tzd2emYydHNLdHZ5WDBEVm1CNnZEYndmWFlxd2ZhQk5yaEEzeC1zSDhrM2c0UFlpaFItY3BqX0lucHVCRHYya0gtVkVGUXhhSi1WeFA4eXhVWUU1TG96TmNvSUdiaVJSNVd2ZU8xNGRlcm13cUI4eEpkZ3V3SWVzVXJQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Umar\u0142 kr\u00f3l\". W\u0142oska prasa komentuje \u015bmier\u0107 Giorgio Armaniego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNckVFa3ppUFNjdXFPdmtLdkl2V2pKcFdENEtidzlVZzJtV1p3RHk0bEh3NGtVTlowTjliUzZoZFY0VGdoR3lPWDl6cnJzeXZLZm1BYTZPS25yaVJvSzhVRGMxZmdNaVlhbThSUGJab1JZUHJNU0tHTnltVGtiNnZYRC1XdXk2Y2xWM1l0ZTREcVVSOUZnS1JpRzFXX0U4bUNMdGRWRWdiaUp1RUF4bnRHQ0xuS2VEdw?oc=5\" target=\"_blank\">Miliarder i ikona mody Giorgio Armani zmar\u0142 w wieku 91 lat. Jego droga do wielko\u015bci by\u0142a pe\u0142na przeszk\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxONFh",
        "id": 3502318,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVmNvblZmXzhGV2ZhcUZRWjdtZTFZZ3ZyYWdScWFfTlBKR25qUFk5c0s1Tzd2emYydHNLdHZ5WDBEVm1CNnZEYndmWFlxd2ZhQk5yaEEzeC1zSDhrM2c0UFlpaFItY3BqX0lucHVCRHYya0gtVkVGUXhhSi1WeFA4eXhVWUU1TG96TmNvSUdiaVJSNVd2ZU8xNGRlcm13cUI4eEpkZ3V3SWVzVXJQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Umar\u0142 kr\u00f3l\". W\u0142oska prasa komentuje \u015bmier\u0107 Giorgio Armaniego - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:24.851526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T06:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNcjY5ZXdHUDNINHdTendaTmx5YkswUUUwYkI3bUNFc3JlNDRJYTh0MHl4cHpycnUxUDJYTEQyOTBNd0dXbWQySmVrTWhtcmFGQ2x6elhndlNKaTF2ZU9BUC1OS2d1ZlhNSDNYYWU1R2lsQXpTcXhPdXVad00yUDVnT085VF9ic3ZHTmJQWWdEQk1NaGJaSGtZZ2V1Zy0?oc=5\" target=\"_blank\">Da\u0142a schronienie mordercy z Borowc\u00f3w. Przyjmowa\u0142a go\u015bci, gdy siedzia\u0142 za \u015bcian\u0105. Prokurator m\u00f3wi o \"bezkrytycznej potrzebie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxONzdKMUNyeDdsakZGZDQ0VUZIT2JkLU1SVFZnN2QzSUFNZHZESjNTNlVNMm1pM1FLeHRXQVRrMVczdWthWnpvcmtYNVVpWU5oR0xOd2hqNFRlTzJjcXRjUi1TaWx0bWx0YVNmTHc2WWZ2NnBUN2JHSG91aXFlTnhCNXVidS0yVWctb01JZU1mazdxLXc0aC1NU2ZrUzZIRVBRa05EUldtbUZLMnNUbnA3X0VB?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jestem Jaworek. Zdziwko, co?\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNdDhSOTVzbWJ6bnRGaDFSZnF5U0x2UzFkajhUUHN2RXpHV21MNF93QVhST3V1L",
        "id": 3501371,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNcjY5ZXdHUDNINHdTendaTmx5YkswUUUwYkI3bUNFc3JlNDRJYTh0MHl4cHpycnUxUDJYTEQyOTBNd0dXbWQySmVrTWhtcmFGQ2x6elhndlNKaTF2ZU9BUC1OS2d1ZlhNSDNYYWU1R2lsQXpTcXhPdXVad00yUDVnT085VF9ic3ZHTmJQWWdEQk1NaGJaSGtZZ2V1Zy0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Da\u0142a schronienie mordercy z Borowc\u00f3w. Przyjmowa\u0142a go\u015bci, gdy siedzia\u0142 za \u015bcian\u0105. Prokurator m\u00f3wi o \"bezkrytycznej potrzebie\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:26.559101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T06:39:38+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxObnp6UFNfWWd4d01yZFJUVVlTZWVHdnVWZ2xYUHJHczN4YzJEQzBjYjVUZHk2SHBtWTBLU3JEMHlrc19uVmNROHB4TzVvUWJabFZBQnM5X2RDeW43djQ0QTFMRFNSdmVGeVFBbHpDMzNJdnRUdERNcHVMamxzUTJzOThpeno3ZlFTYVM4UFFsN05wVHVPMmw3aTUyWUtHYkRZSGx4ck5NZW93QTc5YW94Y1NHVlE4QWZPdEMtLVlUa3FuOHp1WFBUUDdlNi1DcTAycTEzc1hOWWNYUHdPZEE?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin o obecno\u015bci zachodnich \u017co\u0142nierzy w Ukrainie. Jednoznaczna deklaracja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lvb2VTZER4RTZiRUNKNUdfcXdpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3501378,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxObnp6UFNfWWd4d01yZFJUVVlTZWVHdnVWZ2xYUHJHczN4YzJEQzBjYjVUZHk2SHBtWTBLU3JEMHlrc19uVmNROHB4TzVvUWJabFZBQnM5X2RDeW43djQ0QTFMRFNSdmVGeVFBbHpDMzNJdnRUdERNcHVMamxzUTJzOThpeno3ZlFTYVM4UFFsN05wVHVPMmw3aTUyWUtHYkRZSGx4ck5NZW93QTc5YW94Y1NHVlE4QWZPdEMtLVlUa3FuOHp1WFBUUDdlNi1DcTAycTEzc1hOWWNYUHdPZEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin o obecno\u015bci zachodnich \u017co\u0142nierzy w Ukrainie. Jednoznaczna deklaracja - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:48.797589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T06:31:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWGw1Q1BnblllU29zTDdDT0lrWEFGemRsVEZTVmQ4bVRGRXVKYTV5TXZRQVpGbXdBUTYtc1B0QXR1U2JJVU1mckNnNGVIT0I1X1c0MTE5R0doVDBkd3pGMGtFTFAtWTlJbXE2ZkxMSFhLenp4SEFZcndfeFZEYzFkenQ4ZWtHcEY0T0ExNVZkVFNTeHFvRExVYVJDbUoxXzREaHk3dDR2dUFBbHZ3ZFJ4dkZPbjVDQndMclJac2NGdGIzWTBJS1gw?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c wydali wyrok przed fina\u0142em Aryna Sabalenka \u2013 Amanda Anisimova w US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQc1h3dU00a0FWRTFwczdIXy1MX0g1S3VvbTVaWXY3cVM3Y1FRZ1l4dG0tcmtVN010UnZRY3REWlpmUkZRbW5BWWxwbzZOSHRBQ0RmdVNKR2ptOTl4VVAzQW9laXctYThaWEs1N1RMclZOSldMUHlVbVh5N29zM2xwMWN3c19EWEk0ckF4TzZQMEpKQWJvR1NoUlNjZGZLLTFxUl9TczRNSlZEYjF2OUpheU95WFZSOGxPdFRv?oc=5\" target=\"_blank\">Co za batalia! Znamy pierwsz\u0105 finalistk\u0119 US Open. Po trzech setach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 3499619,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQWGw1Q1BnblllU29zTDdDT0lrWEFGemRsVEZTVmQ4bVRGRXVKYTV5TXZRQVpGbXdBUTYtc1B0QXR1U2JJVU1mckNnNGVIT0I1X1c0MTE5R0doVDBkd3pGMGtFTFAtWTlJbXE2ZkxMSFhLenp4SEFZcndfeFZEYzFkenQ4ZWtHcEY0T0ExNVZkVFNTeHFvRExVYVJDbUoxXzREaHk3dDR2dUFBbHZ3ZFJ4dkZPbjVDQndMclJac2NGdGIzWTBJS1gw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c wydali wyrok przed fina\u0142em Aryna Sabalenka \u2013 Amanda Anisimova w US Open - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:47.768087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T06:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQnhwWU9JRGVUOUxMRVZ3cjg3QzlTNWFCSWZORy15aW9aNHp4cGRXRVBzaEw2SS1EWkhKeXFKUFgzT2EwdG5OWnNDVXlsNXpYb1JLUzFlcXhmYXE2Zk90UjJicktoQWhubU84MnQwUzVrWUFrQVRJSjZQVkVIeFd5aEZsNlByUG91T0QwQ1VPcVpPc3NTVnkyQjJUc0xJN2tSWDFfMnc5VWRTXzEzSWc?oc=5\" target=\"_blank\">Niezwyk\u0142a kumulacja zjawisk na niebie. Ksi\u0119\u017cyc zaskoczy ju\u017c w ten weekend. C\u00f3\u017c za kombinacja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxPTzZvXzJLQVdUQzhlSU5wM04wc1o5NXpYVDZmb0dHWTBsVWRmRUZDbVFYT1pjMG9Nd0tuaXZtb2tIVHYxd2VILWl5cTBoQ3QzWVdCR3FMSkRDZEJYT3E1UUpQeU1OTE9HRVd5OXgzT1BKLXVSMjM5aEc5bFdxeXNseUlabldOcnFoa01abHQ2REEySzVZLWxF?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi Krwawy Superksi\u0119\u017cyc. Co to za zjawisko?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVP3 \u0141\u00f3d\u017a</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxPVVo2dXVFLS03c1JOeUpLQVRUSGYxSXR6TUthamxWLW5WdHNKNjcwY1BseGZjSld2a3ZLNXcx",
        "id": 3499613,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOQnhwWU9JRGVUOUxMRVZ3cjg3QzlTNWFCSWZORy15aW9aNHp4cGRXRVBzaEw2SS1EWkhKeXFKUFgzT2EwdG5OWnNDVXlsNXpYb1JLUzFlcXhmYXE2Zk90UjJicktoQWhubU84MnQwUzVrWUFrQVRJSjZQVkVIeFd5aEZsNlByUG91T0QwQ1VPcVpPc3NTVnkyQjJUc0xJN2tSWDFfMnc5VWRTXzEzSWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142a kumulacja zjawisk na niebie. Ksi\u0119\u017cyc zaskoczy ju\u017c w ten weekend. C\u00f3\u017c za kombinacja - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T18:06:54.480138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T06:05:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPRzVmWGJOTi1QckhLYUxuUzlTWldXeDd4dWFsV1REWVF2VzQ1cV9fU1htYVBRWXktVzk5MWlpQUtXdnVJY2hQdVFLbWhmRmcxZ3R0RDU1N3lEYlRXaFRQeWZtZGx0Tjk3ZmlMYVpkMlFlYUxJQUdEZDM4T2M4eXppejhCdF9oZmYwYldlN3JhWnF3VnJTMmpFcDEyU3FKN2pQYzB0emY0cnhrNWRkTmZZLXFvNWlqdVNzN3BSS3pERk53dG9uQVhER3FydmQ1TU0?oc=5\" target=\"_blank\">Uczniowie \u015bpiewali w szkole \"Na weselu b\u0119d\u0119 pijana\". Nauczycielki zwolniono w trybie natychmiastowym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPcUlYTV9XX05qLUFzLTNTV00xMFJKOW96R1MtT3lPajhpeDBKZlBFazFyaDhEVGUtSEVhODFGZjd4b0tBakE2bDlMaEFzLVpWRDZDVENHMmp3a0stR2tUXzIzck43VHVqQ0QxVExQVjQ0OWJkclV0UktqUkl4ZGlmWW52WWJKUkVDaFBaRENlVm95WnQ1bUVyZnp2SU9jZUtOdHpv?oc=5\" target=\"_blank\">Skandal w szkole podstawowej. Uczennice \u015bpiewa\u0142y o alkoholu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxO",
        "id": 3504451,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPRzVmWGJOTi1QckhLYUxuUzlTWldXeDd4dWFsV1REWVF2VzQ1cV9fU1htYVBRWXktVzk5MWlpQUtXdnVJY2hQdVFLbWhmRmcxZ3R0RDU1N3lEYlRXaFRQeWZtZGx0Tjk3ZmlMYVpkMlFlYUxJQUdEZDM4T2M4eXppejhCdF9oZmYwYldlN3JhWnF3VnJTMmpFcDEyU3FKN2pQYzB0emY0cnhrNWRkTmZZLXFvNWlqdVNzN3BSS3pERk53dG9uQVhER3FydmQ1TU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uczniowie \u015bpiewali w szkole \"Na weselu b\u0119d\u0119 pijana\". Nauczycielki zwolniono w trybie natychmiastowym - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:44.618504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:56:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVE5RT085ZHc1S3o1RkNHR3Zmc1ZYX0RSalhtMjFlRmQwVUNPRkVlakhnNjM1djVBMUQtM09uVkpuNU1vRERsNzVpYWNnTmJpT3RFRHdDVmZqdUs4ZDRuMjh4d0pUS0c1WWNDc21VMjhPUlhGWmxMZmN2MUxhb0k4U3FqVnkyZDBTWHJPSm5FMnAtMU91V29JRzV1VVJPUlpHQ3R0ZmJOcTlONDV5TkU3ZkdnWDRrcVBMaHlEc0pzcmJLUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa kolejki Gloria wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Lizbon\u0105. Znana jest mo\u017cliwa przyczyna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNV25OeFdJVEZFZ2hVMmExcTBDbHZpNTJKXzY3SUMyZWVEaUZkODhsLXBxcmFEb2taeHB3b2ItamJSRFA2ZjZ3ZUUwNWNTTWZudWZCS1dTUmo5NXlNbjZWMUNXYVdGYS1uZUxneVRBNzVCSFJwa09DampjR2RkZmtFczBFWGthUTBfNElxT3pPcHpqSDlNYndoeGczZnFZbjZ4cEtr?oc=5\" target=\"_blank\">Katastrofa kolejki w Lizbonie. Podano narodowo\u015b\u0107 ofiar</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPQUVrWnFISmNvWXJpUmgzeTJhaT",
        "id": 3499599,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQVE5RT085ZHc1S3o1RkNHR3Zmc1ZYX0RSalhtMjFlRmQwVUNPRkVlakhnNjM1djVBMUQtM09uVkpuNU1vRERsNzVpYWNnTmJpT3RFRHdDVmZqdUs4ZDRuMjh4d0pUS0c1WWNDc21VMjhPUlhGWmxMZmN2MUxhb0k4U3FqVnkyZDBTWHJPSm5FMnAtMU91V29JRzV1VVJPUlpHQ3R0ZmJOcTlONDV5TkU3ZkdnWDRrcVBMaHlEc0pzcmJLUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa kolejki Gloria wstrz\u0105sn\u0119\u0142a Lizbon\u0105. Znana jest mo\u017cliwa przyczyna - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:39.142289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:52:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQR016Y3NGVUkwNmVZS29tSExlUDY0OXZkZGx5bk5MSm9WbGdpejFXUGdMME1wUmFOTHNKckZzbk5mVE9ZajdiU0xWUklUQ2RWUnJ2V2hpa3BWVTJGdHdwM3c4RENhckp6X0ZzeDRjUFpkMXRndll2SGpzU3hrU1B0LUN0SVhaa3RDYTFmQmRqX2pJUkFzWlZnNGFNNFAySGcwVVM3aGc4YmhabndjMGFOakl3emg1UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Burze z silnym deszczem i porywistym wiatrem. IMGW ostrzega</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOWEFMYzNJeG4yTlIwNkhGa2VfaEh4YmZnM1ZSZFNwSTFLUHhzUGNqdmEwQUZWNzRDME1Od1h1c2hReWo5M0U4Y2pYQXptV0dEaWxpamFyQ3ZGb0xlZ2V4NzZ6TndlVUFCcm5mSnJMcEI2aUNCajRWVzRkdGdvUUx1N2tjNDNkMjFkSmhVM2l6NTJ6WDZCSDFXVElXMndLSi14Sk5yUWF4MS04UFktdXpMTVUwdm5GSUtUUzdWQ1pOWGNkRlowcjdWX3dHZk9fRElPM2c?oc=5\" target=\"_blank\">Gdzie jest burza? Pogoda pogorszy\u0142a si\u0119 w kolejnych miejscach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95",
        "id": 3502303,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQR016Y3NGVUkwNmVZS29tSExlUDY0OXZkZGx5bk5MSm9WbGdpejFXUGdMME1wUmFOTHNKckZzbk5mVE9ZajdiU0xWUklUQ2RWUnJ2V2hpa3BWVTJGdHdwM3c4RENhckp6X0ZzeDRjUFpkMXRndll2SGpzU3hrU1B0LUN0SVhaa3RDYTFmQmRqX2pJUkFzWlZnNGFNNFAySGcwVVM3aGc4YmhabndjMGFOakl3emg1UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze z silnym deszczem i porywistym wiatrem. IMGW ostrzega - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:46.047351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZEQyQ0VmZmJHcFVZb1ladEE4N3BVOW5JQ3B1eDZYMm1ZT1ZYQkZBRU4yZFB5UGQ5Zjg3NHRycTBEQnJWZ2RZNDhBU1BOU2g0Yy1WY0J6SWJJWU9Ja01pR3dfMnIxcUh6ZXNEVTFYWjB6RHdzOEhQakNOWmt0ZnpSYWFTUTF6WWZsR3FYRnFFNUl6eHl5bjBYYUlmOEZIWDdlV3pyQkptRmVLYmZ1R3c?oc=5\" target=\"_blank\">Mocny sygna\u0142 z USA. Trump zmienia nazw\u0119 Pentagonu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOb3R6R1A2VFRzUlJQeXdkNHZNYWUzWEE3RWJSemhodzVPQkFucjgtY1NfV1hrSG5QV3JpeE9ianRGUFkwYzJCU2EwVUlhVnROM2psOHlrMm9wWmlwSnJqVGUyNzVTR0Ewa2cxTU0tOF9DSUZwR1NLM1N1UUpoWEduaFlHXzAtZmUwTkxJTkFpMUxyV0ZKX244dWdoVy10QQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cna zmiana w Pentagonie. Donald Trump wysy\u0142a sygna\u0142. \"Obrona jest zbyt defensywna\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOVGktdGlteVQxMVpjZ3NUY2dja0RWTk5HVEdCbHpaLUhpMkczUXBZWmY0TUNucVBiNWZfeTdu",
        "id": 3499607,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxOZEQyQ0VmZmJHcFVZb1ladEE4N3BVOW5JQ3B1eDZYMm1ZT1ZYQkZBRU4yZFB5UGQ5Zjg3NHRycTBEQnJWZ2RZNDhBU1BOU2g0Yy1WY0J6SWJJWU9Ja01pR3dfMnIxcUh6ZXNEVTFYWjB6RHdzOEhQakNOWmt0ZnpSYWFTUTF6WWZsR3FYRnFFNUl6eHl5bjBYYUlmOEZIWDdlV3pyQkptRmVLYmZ1R3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocny sygna\u0142 z USA. Trump zmienia nazw\u0119 Pentagonu - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:48.434374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:28:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPRjI0Q2Z1ZWNHS0ZTTEFzSXJ1SWxYS1hsQ21fY09qY0VldXJXYlBhTkFOWG5LQXFSMkw5blRoVVB6SGpYNGZrVzY3U1phM2ktQlZEZm5nYXg2cjBKZnUzWEJIVWQ1Q2lpaF84a1RsTEhVbmhKaXFnMGlaTXFUNmRHQ2QtRW1RcFFIc3dUWlh6ZXlac3loaXVuVTdkQ3BWVkc3QVlLTFk1REtlVGJ5SWNObkhaRHc5RHN4cTZ3Vm1LeHhva29rMlow?oc=5\" target=\"_blank\">Marcela Leszczak potwierdzi\u0142a rozstanie z Micha\u0142em Koterskim. Pozew rozwodowy trafi\u0142 ju\u017c do s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQazFMdUtMN2pkNTRVOVFlNHNmWncycmZfR3IzWVJ2TjJRUDUzZlhSYnk2TE0wMk9pNGtvQzh6ZWVqUDdZYnEwOXQtcklLeDFwTWNnRVlZT2VrS0JHOENYcEozUFYyTEJZOWhsNW9aaUtJU1ViY2VqV2V6TEozektjaVlwUmZKN21fcmRoTG5YMy0wUUE3ejcteHdURTdPX3JXLW1aVnBtN1lDNldIMVdlVVBLTjJNVTY3Y0F4OGtUQWs4Qk9mbWpNV0Nwd3ZPUXpVNHhEOC1ZWQ?oc=5\" target=\"_blank\">A jednak! Marcela Leszczak potwierdzi\u0142a ROZSTANIE z Micha\u0142em Koterskim: \"Dobrze si\u0119 czuj\u0119 sama ze sob\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#",
        "id": 3499616,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPRjI0Q2Z1ZWNHS0ZTTEFzSXJ1SWxYS1hsQ21fY09qY0VldXJXYlBhTkFOWG5LQXFSMkw5blRoVVB6SGpYNGZrVzY3U1phM2ktQlZEZm5nYXg2cjBKZnUzWEJIVWQ1Q2lpaF84a1RsTEhVbmhKaXFnMGlaTXFUNmRHQ2QtRW1RcFFIc3dUWlh6ZXlac3loaXVuVTdkQ3BWVkc3QVlLTFk1REtlVGJ5SWNObkhaRHc5RHN4cTZ3Vm1LeHhva29rMlow?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcela Leszczak potwierdzi\u0142a rozstanie z Micha\u0142em Koterskim. Pozew rozwodowy trafi\u0142 ju\u017c do s\u0105du - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:27.101148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T05:09:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPN3NZajBUSlRISEhKY25oS3hORk5hNHhFelpRS2RteXlqdFZqS3c4N1NfbHZza2hKeW5ZLXhTWmhxQ0I4NkhvM0dNdklZcDF5ZVpTR1o0RzJUbkhCY3owdlg0LV9qQzhsMFliQ0tRSDNRMl9ZWVNBLTUxaG1KOV8zc0FxR0JaeTUyMlBiUUc5VU1tZUN0U0VrWW02S2x5TXFGNzRUbDRuNl9aaWhy?oc=5\" target=\"_blank\">Got\u00f3wka wraca do \u0142ask Polak\u00f3w. W obiegu ju\u017c ponad 400 mld z\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWk9MZzB1LTZ3cnF5RXdOcEJpT2s5TlpMTWExQWpSWlJrZ2VQcVZWeEE5ZURzVWZSLUpySDU4Uy1TblpTYThaRWRyUk5CUVpMRVZXcjFxOUpXYmFRRXRsOThmQXZ4dnRXaHQ4SE9VUVZNSlpWVHVmTE1IZFhCSkZ4R2lYcS1lODVIZ0QtUmNrc01hUUZfSHFCbnBVOE1VLUlWeDJ6dXNLS0Q0U1FCdU9PWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Coraz wi\u0119cej got\u00f3wki w portfelach. Polacy nie ufaj\u0105 tylko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOc2NIWnpObVk5Y2VVVU1rZVZWWjlyaWpBelVsOW01X1BUMm1qYWp",
        "id": 3501380,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPN3NZajBUSlRISEhKY25oS3hORk5hNHhFelpRS2RteXlqdFZqS3c4N1NfbHZza2hKeW5ZLXhTWmhxQ0I4NkhvM0dNdklZcDF5ZVpTR1o0RzJUbkhCY3owdlg0LV9qQzhsMFliQ0tRSDNRMl9ZWVNBLTUxaG1KOV8zc0FxR0JaeTUyMlBiUUc5VU1tZUN0U0VrWW02S2x5TXFGNzRUbDRuNl9aaWhy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Got\u00f3wka wraca do \u0142ask Polak\u00f3w. W obiegu ju\u017c ponad 400 mld z\u0142 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:49.018255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:57:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPMzdtUW4tTUE3eGx4Q21LSzMwT3FNeUU4UkhRaGR6bk5OdklhUl9HSTNLdGJlZnhjVE1kZDllVUlWZXUyMzZJTmo3Rl9hUGJGVlIwMVYySXNQNXlpQnNXWDA1UnJSVGFscHVEak1aQV9OSGQ4TGFqOHdpcVpENGw4RjBZOHkxeDBmWERIS1pYWVM2ZGZUMHk0d0l4M3ZzR3E4NDNCMGo0cDBvLXdmakZnSE5TSlVHaU9iZlpOWHk2V2pzWUZwWk1B?oc=5\" target=\"_blank\">Oto po\u017cegnanie Messiego z kadr\u0105? Magiczny wyst\u0119p na koniec pi\u0119knej historii [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNVUp2UzhqUzlObUVUSDZ5MzdiVmlHZ0RyMEJCdG5FdHU3R0k2NjdvYkZGS2tJb0tNWVhwelRsamZSV0FFbW5kSmEtSUI5dHZpcmM3T1ZXV1NFa19vZUNodS1CdTl5S2NLWFNMMzZFQ0s0ZjRXZlhOOU1TeU5KSDIwRVc4cm04MHpuMjBnM1VmZU45OXcwQ3VUb0JQY3NXZlRJU0dNMXd3TjUwclBPQVE4?oc=5\" target=\"_blank\">Ostatni taki taniec Leo Messiego. Dwie bramki i po\u017cegnanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cU",
        "id": 3499621,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPMzdtUW4tTUE3eGx4Q21LSzMwT3FNeUU4UkhRaGR6bk5OdklhUl9HSTNLdGJlZnhjVE1kZDllVUlWZXUyMzZJTmo3Rl9hUGJGVlIwMVYySXNQNXlpQnNXWDA1UnJSVGFscHVEak1aQV9OSGQ4TGFqOHdpcVpENGw4RjBZOHkxeDBmWERIS1pYWVM2ZGZUMHk0d0l4M3ZzR3E4NDNCMGo0cDBvLXdmakZnSE5TSlVHaU9iZlpOWHk2V2pzWUZwWk1B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto po\u017cegnanie Messiego z kadr\u0105? Magiczny wyst\u0119p na koniec pi\u0119knej historii [WIDEO] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:29.190383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNVUhSbTl4dktqYlk4THVObGEtbm9FMUF5Q2xycThjWHl1UTdXVWZUTTVzbzVqemQxeThIUGJ4Y1VaMHFLV29kSzNkNkc3bUFqd2VMY1ZMZVYxRHhhcFFLMncwSmVTWnVmZ2JsWS1nYmg3OHllTnRNcm5UNUxhX3hSalF4Zk05NWF5WnJxcHZxNGRVR1HSAZgBQVVfeXFMT090MDdqazEybk5IbFlneFZ4MmVHeFRkSTFxMkRXNkdiVEstaU9SV0xMZW5XTFNRWFM1YUphYktqalI4YVdYVTFBRFlfSVdRcUE1dTFJRlN1QkptNUlxdlluR29RRnJRLWtLaW1XSTViSjVCN1Nab3YtTUdkWUhneHZSS2pNUDhfMTN3bmNiZHJwTlZjSnYyNlE?oc=5\" target=\"_blank\">US Open: Aryna Sabalenka i Amanda Anisimova zagraj\u0105 w finale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPUkUwWHNzbmRRVzlENm9IMkwxOXZZVHhMdHF1c1BhNGNuYVFMS1VBZXp3RmlXU3RaM0hBWERyU3l6MlJSeUtDc1dxWFplR2kzSUtta05SUE9sdjJnYnBUYVN2d2pGTXpQelR2NWxJNkJaVHllTzVPcGRiUXlGck10azNSZG5kajZNV3RQVmZxNUVER0Y0ZUlVNTZyaTlNakZTQTVDUVlfLXJmV0JsTG5HZDg5Z1hEVklWN1dsbkQ3bUtFU1JJaXRxX09oSFY?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Naomi Osaki po pora",
        "id": 3501388,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNVUhSbTl4dktqYlk4THVObGEtbm9FMUF5Q2xycThjWHl1UTdXVWZUTTVzbzVqemQxeThIUGJ4Y1VaMHFLV29kSzNkNkc3bUFqd2VMY1ZMZVYxRHhhcFFLMncwSmVTWnVmZ2JsWS1nYmg3OHllTnRNcm5UNUxhX3hSalF4Zk05NWF5WnJxcHZxNGRVR1HSAZgBQVVfeXFMT090MDdqazEybk5IbFlneFZ4MmVHeFRkSTFxMkRXNkdiVEstaU9SV0xMZW5XTFNRWFM1YUphYktqalI4YVdYVTFBRFlfSVdRcUE1dTFJRlN1QkptNUlxdlluR29RRnJRLWtLaW1XSTViSjVCN1Nab3YtTUdkWUhneHZSS2pNUDhfMTN3bmNiZHJwTlZjSnYyNlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US Open: Aryna Sabalenka i Amanda Anisimova zagraj\u0105 w finale - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:47.130384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:51:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWk9MZzB1LTZ3cnF5RXdOcEJpT2s5TlpMTWExQWpSWlJrZ2VQcVZWeEE5ZURzVWZSLUpySDU4Uy1TblpTYThaRWRyUk5CUVpMRVZXcjFxOUpXYmFRRXRsOThmQXZ4dnRXaHQ4SE9VUVZNSlpWVHVmTE1IZFhCSkZ4R2lYcS1lODVIZ0QtUmNrc01hUUZfSHFCbnBVOE1VLUlWeDJ6dXNLS0Q0U1FCdU9PWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Coraz wi\u0119cej got\u00f3wki w portfelach. Polacy nie ufaj\u0105 tylko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Biznes Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNSzg4MlNqWktrSjVrZUphdUZnaFRTcmUwUDEyeGpIUlZ2a25NdHpKUTU3djViZkJGekZBZk9MZVdlM0p4Mm5Yd0F1c0ZOX1l2VjJZQWtTckxubkFkS2JWX0FtT2xTT3hKSUlfM3Y1Q0FIZjlGUkY1QXVXRHM0eVJYVjJrWWIyLWhxcjVBNVFocVZJMXdMcmhFOFZGd2R0NnFVemRCckRpRi1yS3dPc1BxSUJ0dlNKZw?oc=5\" target=\"_blank\">Niezawodna w kryzysowych sytuacjach. Niekt\u00f3re banki \"wyda\u0142y nawet rekomendacje\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQaGN5MnBtbTRGTllEYmFFc3RPenVHTnAwUmNL",
        "id": 3499611,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOWk9MZzB1LTZ3cnF5RXdOcEJpT2s5TlpMTWExQWpSWlJrZ2VQcVZWeEE5ZURzVWZSLUpySDU4Uy1TblpTYThaRWRyUk5CUVpMRVZXcjFxOUpXYmFRRXRsOThmQXZ4dnRXaHQ4SE9VUVZNSlpWVHVmTE1IZFhCSkZ4R2lYcS1lODVIZ0QtUmNrc01hUUZfSHFCbnBVOE1VLUlWeDJ6dXNLS0Q0U1FCdU9PWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej got\u00f3wki w portfelach. Polacy nie ufaj\u0105 tylko - Biznes Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T11:30:23.934188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:46:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNZUJkTzMxMUFhZGwyTDJDa3NDUXdhLVJWMXhLT0RyV0xSWG9DcXF4emEwODVRODA3aEhOQkFPQWs1SzZtbjEwZlRHQ3JNaUFENTIxeWlkanBzdVZ0TnRjbmlsUlhGWUhNVnprVnA1MU5ReUsxS3FhNFZaSGdVYUdnRWEwazdvcVN3MURXM3BHcWhxdVpLVG5ocDE2eDVkaVZwV1RCTHVWbTYzeEF0MS1OejRlanJfd3Fxc1llMWFqTmZCNzU0RW9FYg?oc=5\" target=\"_blank\">Ostry sp\u00f3r Trumpa z reporterem Polskiego Radia. Sikorski: ja bym Pana nie zwolni\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOVWxYYmU5MVVpTUFIbmpTMjVTYVFuOU5UdUUzcDZhd1N3UENlXzcydXhldS1lMnhZV0NJUkw4alZoajRaUGxGSXhDb2RUcnUtdTVRaWEwVnZ2V01SSkFZT2R1dzZmclpVcWhRb3JvRk5TWkpzanp2VktmRFpjYTZ1SnpjQ091ZHFwUWdrSnVmd3cyOTNUbklMTE1aVG9qSkM3cnBCSg?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki nie owija w bawe\u0142n\u0119. Uderza w Rados\u0142awa Sikorskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijA",
        "id": 3501368,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNZUJkTzMxMUFhZGwyTDJDa3NDUXdhLVJWMXhLT0RyV0xSWG9DcXF4emEwODVRODA3aEhOQkFPQWs1SzZtbjEwZlRHQ3JNaUFENTIxeWlkanBzdVZ0TnRjbmlsUlhGWUhNVnprVnA1MU5ReUsxS3FhNFZaSGdVYUdnRWEwazdvcVN3MURXM3BHcWhxdVpLVG5ocDE2eDVkaVZwV1RCTHVWbTYzeEF0MS1OejRlanJfd3Fxc1llMWFqTmZCNzU0RW9FYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostry sp\u00f3r Trumpa z reporterem Polskiego Radia. Sikorski: ja bym Pana nie zwolni\u0142 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:40.963817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:32:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPT2FLNnROd1JlT1Z2SndOcUpjNUd3cDJyUFVMMER4MW0yUTRsMFdqQ0VYRUtTRkZBbHgxNFUxUV9FSGJZcGYtM2xRWGNjZmFacE1DYUtKbUVDUFhjaDlMREtWa29HU0otT1gwbnZDZ0xPZi1FTUFsWXlHRTBFamxMSVE2M2xnRVI1aFJkc00tNW0ybERJajZramNPVk1UQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nie ka\u017cdy senior zyska tyle samo. Waloryzacja 2026: +150 z\u0142 albo tylko 92 z\u0142 \u2013 zobacz swoj\u0105 tabel\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GazetaPrawna.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQYVlHVDhHajV5MFV1SkpPLUZiR2VBdDdzRGpCLU1TNDNxcjM1TThueEpSSjlFTEFKV08yZ3RSS0VoaEl6RTRRMS1TR1BzazdrNFdMSkZyM21SR3JJRWQ5VWMxZ3pNc2J1SUQ4bzNtLTRGcElLWjJwZGIwT1JfV0x1TU1VSnJWVGNfU2luSVdQb190S183SE01T29JVllRUDB1Q25oeXJwVXN0TnZ1Q0RCNHZhSkVIZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rz\u0105d zaskoczy\u0142. Da prawie 7 tys. z\u0142 na ka\u017cdego emeryta. Ogromna kwota</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOLXpHWUI3dWhFS0ZWd01",
        "id": 3502314,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPT2FLNnROd1JlT1Z2SndOcUpjNUd3cDJyUFVMMER4MW0yUTRsMFdqQ0VYRUtTRkZBbHgxNFUxUV9FSGJZcGYtM2xRWGNjZmFacE1DYUtKbUVDUFhjaDlMREtWa29HU0otT1gwbnZDZ0xPZi1FTUFsWXlHRTBFamxMSVE2M2xnRVI1aFJkc00tNW0ybERJajZramNPVk1UQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ka\u017cdy senior zyska tyle samo. Waloryzacja 2026: +150 z\u0142 albo tylko 92 z\u0142 \u2013 zobacz swoj\u0105 tabel\u0119 - GazetaPrawna.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:48.578194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:25:07+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQbTdORE1lVnExX00tZHJsdFVMUy1PcE9CZnNicUxKaUU4VmlkWnNIOG5HbzJZcG1tR0lhay1qbFFGRWxkd2cyN3RzbmhVNzRFZFVVa19TOVY0Q2VXbk40ZW9GRVFfODd0RHJxYkJfdnM0ZHpUdFJMUG85UmE3b1k3YllCNUdtX1FGVVptYg?oc=5\" target=\"_blank\">Nie \u017cyje Alexander Lewandowski. Mia\u0142 19 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font>",
        "id": 3499617,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxQbTdORE1lVnExX00tZHJsdFVMUy1PcE9CZnNicUxKaUU4VmlkWnNIOG5HbzJZcG1tR0lhay1qbFFGRWxkd2cyN3RzbmhVNzRFZFVVa19TOVY0Q2VXbk40ZW9GRVFfODd0RHJxYkJfdnM0ZHpUdFJMUG85UmE3b1k3YllCNUdtX1FGVVptYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Alexander Lewandowski. Mia\u0142 19 lat - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:40.532540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:17:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQaGN5MnBtbTRGTllEYmFFc3RPenVHTnAwUmNLazVWNEtaaGUzV0NjNXhxSFBmSVVORF9GaW1PQ3ZLb0Q5UDVXTHZPNVZlVEQwX2F3VnhJeDNmYnBGaWJtblduTzEwd2J3ZXRMbXQ4Y0RWQm5LZWtDQ0xZdVJvdVpzbW5nTGVGSnAzNVJKVWZJV29tWkVTQkJxVlU1aFFneEZTSlRFd3pNalZfc0JaRUlieXdwTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Got\u00f3wka nie tylko do skarpety. Polacy chc\u0105 banknot\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOc2NIWnpObVk5Y2VVVU1rZVZWWjlyaWpBelVsOW01X1BUMm1qYWpwdE4yX3kzSTJmRFpKZ29NMlJHd1RENmhZLWpOdUpGLW9jQnh0WlF6N2NjSWhZMDhvcWJfaEU1c2JtMHA1SUx5ZGN4cVVERTRNZzlNVF9uYkV0eThQOTJDLWZpNy1SNlVvWGJRVWlBQm5VcGhwbnZfRXh2ZW5N?oc=5\" target=\"_blank\">Renesans got\u00f3wki w Polsce. \u201eBanki nie oferuj\u0105 atrakcyjnych odsetek, bo je rozpie\u015bcili\u015bmy\u201d. Dlaczego odwracamy si\u0119 od kart p\u0142atniczych?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPN3NZajBUSlRIS",
        "id": 3502312,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQaGN5MnBtbTRGTllEYmFFc3RPenVHTnAwUmNLazVWNEtaaGUzV0NjNXhxSFBmSVVORF9GaW1PQ3ZLb0Q5UDVXTHZPNVZlVEQwX2F3VnhJeDNmYnBGaWJtblduTzEwd2J3ZXRMbXQ4Y0RWQm5LZWtDQ0xZdVJvdVpzbW5nTGVGSnAzNVJKVWZJV29tWkVTQkJxVlU1aFFneEZTSlRFd3pNalZfc0JaRUlieXdwTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Got\u00f3wka nie tylko do skarpety. Polacy chc\u0105 banknot\u00f3w - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:44.729746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQeXJESTkzT0Q1QksxMngzaExVNDhYZW5DM0YzMHg1elY5Umd6Z0NYZjBHdWNLdnM1ZDlNNWpnbWU1dElvNy1fdEt1aFRjMWlSaG1mVUUydERvcFF5TjJVUmhmU0JqSjhheGJGa2N3WWVOX1NQLThJbnlWSlUza0tPZmFvM0YzWXpCemQtQnVDRjhTTEJqSkpqMlh0b2dxVTVHbGpHendRcHJmZHNiWVctM2lVU1NGb2JDTGxrWDF3Q1dJellPMGtqaU4yVmhWQQ?oc=5\" target=\"_blank\">K\u0142\u0119by czarnego dymu nad Gda\u0144skiem. W ogniu dwie kamienice. Przekazano dramatyczn\u0105 wiadomo\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQUm5GVEdxa2ZWZmg0LXg2YnZnRzc2VV84dHY2eXU4YTg2TTFEd0N3dVpKNkNMTjlWZHhYUzZUZ1FvckN1ZUJkRW5VWHRUV21oTm5ibkk3WF9fX3lRR2IyOGxjS3ZBeTZZZGlTZmpHXzJ4TVY2Qm01UVZKN1R3dl91bUphVjRGNnM?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny po\u017car kamienicy w Gda\u0144sku. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNY2xiVHlsREJSWk9mMzQ5RUVEXzRtNEh4c1RmajY0aE5CMWtKSU9yZzN2WG",
        "id": 3499600,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQeXJESTkzT0Q1QksxMngzaExVNDhYZW5DM0YzMHg1elY5Umd6Z0NYZjBHdWNLdnM1ZDlNNWpnbWU1dElvNy1fdEt1aFRjMWlSaG1mVUUydERvcFF5TjJVUmhmU0JqSjhheGJGa2N3WWVOX1NQLThJbnlWSlUza0tPZmFvM0YzWXpCemQtQnVDRjhTTEJqSkpqMlh0b2dxVTVHbGpHendRcHJmZHNiWVctM2lVU1NGb2JDTGxrWDF3Q1dJellPMGtqaU4yVmhWQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u0119by czarnego dymu nad Gda\u0144skiem. W ogniu dwie kamienice. Przekazano dramatyczn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:48.909790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:04:01+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNamtnQlY1VkJZNTJhdmxfTHdJNXg3TDBFcnVLVFZoUDJiM1g5b3hRaGlqbnJfeVNDNlhmZmVIbVMtX241dmhDejZRZ1hDQmo3WGg5azBtakJKbTZLS3Z4eklULTJaQ1V4eDJxekNlbklCYnVvemF4cW1OWjhzV29pR1JNcFZYNzZXQS1IYlpSSE5tdzE0b1hlLU1qY2EwY0J0alA4ZGRGUFA2Tk5PVktiSUM0b01oVVBLUGdfTS13Z25yYm9naGxtR3ExNDdFWmpVQXc?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Lewandowski oceni\u0142 debiut Jana Urbana. Nawet si\u0119 z tym nie kry\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport w INTERIA.PL</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2l1djUyMkR4RkFiV1FxRnFrSzdpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 3499620,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNamtnQlY1VkJZNTJhdmxfTHdJNXg3TDBFcnVLVFZoUDJiM1g5b3hRaGlqbnJfeVNDNlhmZmVIbVMtX241dmhDejZRZ1hDQmo3WGg5azBtakJKbTZLS3Z4eklULTJaQ1V4eDJxekNlbklCYnVvemF4cW1OWjhzV29pR1JNcFZYNzZXQS1IYlpSSE5tdzE0b1hlLU1qY2EwY0J0alA4ZGRGUFA2Tk5PVktiSUM0b01oVVBLUGdfTS13Z25yYm9naGxtR3ExNDdFWmpVQXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Lewandowski oceni\u0142 debiut Jana Urbana. Nawet si\u0119 z tym nie kry\u0142 - Sport w INTERIA.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T13:10:41.432575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:03:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOd0xRRE1ZQW9JeW90ZkU3aHM5eTVMM25pbmRsZk1OZGFGSi10WEVyR2RramhXSEVfOXRmX0Nsc2Q2VHlSVEdRNUo5UEhLVTItQ3hoTVBfS1F1eXJQZWhJUFZ4UUVva21wQlVEaWNhVVh2clhUZEFpQ3ZDdW56MWpJbkRrY3BFa2htTjFubzI5RHF3SENnZ3dEVm02LWNHR3FKTkdaUF9WYnpvOFVLVkQwWlFn?oc=5\" target=\"_blank\">To ju\u017c plaga. Ma to nawet smarfon za 5 tysi\u0119cy z\u0142otych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font>",
        "id": 3502316,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOd0xRRE1ZQW9JeW90ZkU3aHM5eTVMM25pbmRsZk1OZGFGSi10WEVyR2RramhXSEVfOXRmX0Nsc2Q2VHlSVEdRNUo5UEhLVTItQ3hoTVBfS1F1eXJQZWhJUFZ4UUVva21wQlVEaWNhVVh2clhUZEFpQ3ZDdW56MWpJbkRrY3BFa2htTjFubzI5RHF3SENnZ3dEVm02LWNHR3FKTkdaUF9WYnpvOFVLVkQwWlFn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c plaga. Ma to nawet smarfon za 5 tysi\u0119cy z\u0142otych - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T15:18:15.833654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T04:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPa3pzQlV3VE0wTEhyUE5IcUNxN01PMi1nQXpFVGFyWHprcjRkeEl1TzhYdnZmZ3VBMGNfXy1uSDg4THkxZnhvZTV4cWw1b0FNYzVwa045RlZ4aF9lU3hZa0U2c0NIMklHek9WY0NpWGVuTS1NZG9tYWNsUEdlXzYtUXJvbWpRc2hjcVEtZy0zOUkzTjB0Vm1WcUVxQjVRMVQwQXpROHdLbTctalVROURQaklnWE02ZGdWcW8xSHRlbw?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec z mro\u017ceniem cen energii? Minister klimatu wskaza\u0142a konkretn\u0105 dat\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOX1pvWXdicC1lSU8yWEVHVGxCblUzcENCcWJpVUIySjFEUmxiX2NxRGd4QVIxczhWQU53aDVpVUprRkdIY2NUc0lGc2lFbXdJenpqSXJCRXViTHFwV2hmUkNqaWdrYW5mRlJlS2N6OXNHekRPRmxUclZ5TW90eTFmSmlBV0VmaGxidkZVRHhDaThqUjMyaXJCSEpoZzMtb0F1TE5HLTFXVi1LYzJsSHh5Tg?oc=5\" target=\"_blank\">3,5 tys. z\u0142 na rachunki za pr\u0105d. Oto, kto mo\u017ce skorzysta\u0107 z nowego bonu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxORnoyMW9",
        "id": 3503203,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPa3pzQlV3VE0wTEhyUE5IcUNxN01PMi1nQXpFVGFyWHprcjRkeEl1TzhYdnZmZ3VBMGNfXy1uSDg4THkxZnhvZTV4cWw1b0FNYzVwa045RlZ4aF9lU3hZa0U2c0NIMklHek9WY0NpWGVuTS1NZG9tYWNsUEdlXzYtUXJvbWpRc2hjcVEtZy0zOUkzTjB0Vm1WcUVxQjVRMVQwQXpROHdLbTctalVROURQaklnWE02ZGdWcW8xSHRlbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z mro\u017ceniem cen energii? Minister klimatu wskaza\u0142a konkretn\u0105 dat\u0119 - wnp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:45.430849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T03:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOZ3NPRmVtOEZCQUxGRjBqVFJ5VHAzc1JpbEVXRGpOR2xQM3NHT09RektOOWRyRFBzcjZLV3B0ZDRuYVpTNmRLZjlEYVVvY3QwTnpxbWdhRF93TXJJNTR5TmZ1RUViOGNxNGFuWlpZS2xlUkx0Q1JJWjBXRHZEWmRpbm5nclcwZjdjTnBIbUJIRWxOSzZEdU40Snhmd2hHWXpJZENEc0M1U2RBM3lzQkRrMk1ZWUxWMmxtdTdwdA?oc=5\" target=\"_blank\">G\u00f3rale wypisuj\u0105 dzieci z edukacji zdrowotnej. Ale po\u015bl\u0105 je na drug\u0105 lekcj\u0119 religii: 'To nie jest ciemnota'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zakopane.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQT01KdWdUSFJEQ0VDWGVHRVRmWk9ac1FiOUZWc2FWS1lUZ0V1amhWNDhtN1dwclZXbTZleU9Ib1RjYnViRmplRUFpeHExMU5uLWxKRjZZUFlzdE1yQnVzeEp1SERkOUlhVjFYVUpYcmhib1RwYjZERE9Dai1tdnR5dlpkaGU2dGtSX3FaTm1jcmUyNmxBWGFpSXlrVjJiLTZMZGV3SUJhUTZJWXRNdklBZmZsLU5OZm8?oc=5\" target=\"_blank\">Edukacja zdrowotna ju\u017c w szko\u0142ach. Nauczycielka wylicza, ilu przysz\u0142o uczni\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://n",
        "id": 3499605,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOZ3NPRmVtOEZCQUxGRjBqVFJ5VHAzc1JpbEVXRGpOR2xQM3NHT09RektOOWRyRFBzcjZLV3B0ZDRuYVpTNmRLZjlEYVVvY3QwTnpxbWdhRF93TXJJNTR5TmZ1RUViOGNxNGFuWlpZS2xlUkx0Q1JJWjBXRHZEWmRpbm5nclcwZjdjTnBIbUJIRWxOSzZEdU40Snhmd2hHWXpJZENEc0M1U2RBM3lzQkRrMk1ZWUxWMmxtdTdwdA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00f3rale wypisuj\u0105 dzieci z edukacji zdrowotnej. Ale po\u015bl\u0105 je na drug\u0105 lekcj\u0119 religii: 'To nie jest ciemnota' - Zakopane.Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:46.330708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T03:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQeTB6cnl1QWtPWk9veFlKejE5YWZSOVdBcVR5cDRGcl9hN2RwaDZVb0NjdHBEQTF4MDU4Ylh3OTVJRzJBdTdBaDJPRlM5ZHNyMXAweUJ1M01PLWxHbjVla1lwRnltTmRuQkd4d0dwNVllMGxtUWIyR3JwX2FuVFVtT2lXQzNvaGJ5cnZuM3N0bFFNTVVoVDhXUy1xeGRrZGpW?oc=5\" target=\"_blank\">W Strefie Gazy nie ma g\u0142odu? Prze\u015bledzili\u015bmy, jak powstaj\u0105 filmy propagandowe Izraela</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxONG4taklvVjNaLVU2OGQweW9qZ1J2d0ZYVG1yRG5tSzlSYkpJYmVqM3ExcTNyOWZiX1QxSUFRU1VEMTBCY1pScENLa0tSQlFRSFVwOEpLV1NyQ016T2NyUG5IODJJZ2ZTcnBSajM1ZFJhWThyM0g1ejBaUjFMeWloYUdXU2pWOUU0aXMwaE45OTlIWUVWUF9hTVVqZGlGejhkVUNNRDJtUzJFcGNSVVk1RDJCLTNtTWM?oc=5\" target=\"_blank\">Naloty na Stref\u0119 Gazy nie ustaj\u0105. Liczba ofiar ro\u015bnie w zatrwa\u017caj\u0105cym tempie [RELACJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQazVpVUNDeVcxVHZ",
        "id": 3499608,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQeTB6cnl1QWtPWk9veFlKejE5YWZSOVdBcVR5cDRGcl9hN2RwaDZVb0NjdHBEQTF4MDU4Ylh3OTVJRzJBdTdBaDJPRlM5ZHNyMXAweUJ1M01PLWxHbjVla1lwRnltTmRuQkd4d0dwNVllMGxtUWIyR3JwX2FuVFVtT2lXQzNvaGJ5cnZuM3N0bFFNTVVoVDhXUy1xeGRrZGpW?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Strefie Gazy nie ma g\u0142odu? Prze\u015bledzili\u015bmy, jak powstaj\u0105 filmy propagandowe Izraela - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T07:30:44.994102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T02:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNXzFrUWJ1ODFmWHdFUldOVUdwUjg5SDJwUlNHYnUwckVXbDJjemQ4NXZjcUhVWnVTeUtVZkF6NkNOOThfNnBpVUtVWkRUbDFSbDQ2RVNIT2pWallpRngybnNZV05Sd1h2bUd5X0R3dWN5LVZMZzhTNVJFTEtPU0tZbEoxZ1B4LUE1akk2NlVqOW95MmJoRFNjVnJrcGtRUEtfbVZrYnhQWmJXYVpYdnFGUEFvVzY?oc=5\" target=\"_blank\">Szpiegowali dla Rosji ze szkod\u0105 dla Polski. Po wyroku nie chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 na Ukrain\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOblRHXzBDN2o5eWVaRlBkQ21adlJkdlI2emptMk5NVkVMX0JmYXVwLWRfeFZpUWs2aU9yZWRfQkhubmxtTjFsWWlSbnFiMTFXam83YkltRmJTdWdvTEg1RmE3eXJEMS1rQktRZ1JJZEhKeXBsNnY5emxfVEZoOVktTEwyYV9pOUpSWG9lWnlWeWVqMjFHU3VUamRjSHZJMEl2ZHJVeXM1OA?oc=5\" target=\"_blank\">Zaskakuj\u0105cy zwrot w g\u0142o\u015bnej sprawie. Szpiedzy chc\u0105 azylu w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNZjVpS2RBYXN2MEMwdV8tTE9CQkJyYnlK",
        "id": 3499602,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNXzFrUWJ1ODFmWHdFUldOVUdwUjg5SDJwUlNHYnUwckVXbDJjemQ4NXZjcUhVWnVTeUtVZkF6NkNOOThfNnBpVUtVWkRUbDFSbDQ2RVNIT2pWallpRngybnNZV05Sd1h2bUd5X0R3dWN5LVZMZzhTNVJFTEtPU0tZbEoxZ1B4LUE1akk2NlVqOW95MmJoRFNjVnJrcGtRUEtfbVZrYnhQWmJXYVpYdnFGUEFvVzY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szpiegowali dla Rosji ze szkod\u0105 dla Polski. Po wyroku nie chc\u0105 wr\u00f3ci\u0107 na Ukrain\u0119 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    }
]