[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T19:10:33.954933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T19:10:32+00:00",
        "description": "Grupa PGE szacuje, \u017ce mia\u0142a w II kw. 2025 r. 3,34 mld z\u0142 raportowanej EBITDA oraz 9,61 mld z\u0142 straty netto j.d. - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie gie\u0142dowym.",
        "id": 3505155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art42967621-pge-podzielila-sie-wstepnymi-wynikami-za-drugi-kwartal-spolce-ciazy-wegiel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGE podzieli\u0142a si\u0119 wst\u0119pnymi wynikami za drugi kwarta\u0142. Sp\u00f3\u0142ce ci\u0105\u017cy w\u0119giel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T17:17:31.594554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T17:17:29+00:00",
        "description": "Indie nadal b\u0119d\u0105 kupowa\u0107 rosyjsk\u0105 rop\u0119, poniewa\u017c jest to op\u0142acalne \u2013 o\u015bwiadczy\u0142a w pi\u0105tek minister finans\u00f3w, mimo decyzji administracji Donalda Trumpa o na\u0142o\u017ceniu wysokich ce\u0142 importowych na indyjskie towary. C\u0142a to \u201ekara\u201d za zakupy rosyjskich surowc\u00f3w.",
        "id": 3503851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art42966821-indie-nie-uginaja-sie-przed-usa-rosyjska-ropa-wazniejsza-niz-cla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie nie uginaj\u0105 si\u0119 przed USA. Rosyjska ropa wa\u017cniejsza ni\u017c c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T14:42:14.003561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T14:42:13+00:00",
        "description": "Polska Grupa Zbrojeniowa (PGZ) oraz Grenevia podpisa\u0142y list intencyjny o wsp\u00f3\u0142pracy. W jej zakres ma wej\u015b\u0107 wsp\u00f3lna realizacja projekt\u00f3w, optymalizacja proces\u00f3w produkcyjnych oraz dostawy komponent\u00f3w i us\u0142ug. Kurs sp\u00f3\u0142ki po tej informacji ro\u015bnie o blisko 19 proc.",
        "id": 3502788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art42966011-po-bumechu-teraz-grenevia-kolejna-spolka-chce-produkowac-dla-wojska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po Bumechu teraz Grenevia. Kolejna sp\u00f3\u0142ka chce produkowa\u0107 dla wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T10:58:05.407883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:58:03+00:00",
        "description": "Vestas przej\u0105\u0142 fabryk\u0119 \u0142opat do turbin wiatrowych na l\u0105dzie, kt\u00f3ra znajduje si\u0119 w Goleniowie ko\u0142o Szczecina. Dotychczas nale\u017ca\u0142a ona do LM Wind Power nale\u017c\u0105cej do ameryka\u0144skiej GE Vernova.",
        "id": 3500908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art42964541-dunczycy-zakotwiczyli-w-polsce-na-dluzej-przejmuja-kolejny-wiatrowy-biznes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u0144czycy zakotwiczyli w Polsce na d\u0142u\u017cej. Przejmuj\u0105 kolejny wiatrowy biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T10:58:05.143676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T10:58:03+00:00",
        "description": "Projekt ustawy o mro\u017ceniu cen pr\u0105du dla gospodarstw domowych w IV kwartale oraz o bonie ciep\u0142owniczym ma by\u0107 procedowany na najbli\u017cszym posiedzeniu rz\u0105du \u2013 zapowiedzia\u0142 minister energii Mi\u0142osz Motyka na briefingu prasowym.",
        "id": 3500907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art42964581-mrozenie-cen-pradu-w-tym-roku-raczej-pewne-przyszly-rok-niewiadoma",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mro\u017cenie cen pr\u0105du w tym roku raczej pewne. Przysz\u0142y rok niewiadom\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-05T06:48:04.372792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-05T00:00:00+00:00",
        "description": "Debata uczestnik\u00f3w Kongresu Energetyki Rozproszonej b\u0119dzie skupia\u0142a si\u0119 wok\u00f3\u0142 pytania, czy jest szansa na konsensus wok\u00f3\u0142 kierunk\u00f3w transformacji energetycznej.",
        "id": 3498767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energianews/art42961911-energetyka-rozproszona-jaka-szansa-na-konsensus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energetyka rozproszona: jaka szansa na konsensus?",
        "vote": 0
    }
]