[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T19:11:15.123770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T18:30:59+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #groundzero #andrzejczak #d\u0119bski #wojsko #armia #wojskopolskie #polska",
        "id": 3345797,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/jDqnKWAoGXA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jDqnKWAoGXA/hqdefault.jpg",
        "title": "M\u0141ODZI LUDZIE NIE NADAJ\u0104 SI\u0118 DO WOJSKA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T18:06:21.083087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T18:00:15+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nM\u0142odo\u015b\u0107 Gomu\u0142ki brzmi jak scenariusz filmu sensacyjnego \u2013 zorganizowa\u0142 w\u0142asny oddzia\u0142 terrorystyczny, ostrzela\u0142 mieszkanie lokalnego w\u0142a\u015bciciela rafinerii, a innym razem zosta\u0142 postrzelony podczas ucieczki przed policj\u0105. Rok 1938 prze\u017cy\u0142 tylko dzi\u0119ki temu, \u017ce przebywa\u0142 w\u00f3wczas w wi\u0119zieniu.\nW ci\u0105gu 107 lat od odzyskania niepodleg\u0142o\u015bci nikt nie rz\u0105dzi\u0142 Polsk\u0105 d\u0142u\u017cej. Czterna\u015bcie lat niemal wy\u0142\u0105cznej, dyktatorskiej w\u0142adzy Gomu\u0142ki przypad\u0142o na czas powojennego boomu demograficznego \u2013 pod rz\u0105dami \u017cadnego innego przyw\u00f3dcy nie urodzi\u0142o si\u0119 tylu Polak\u00f3w: ponad 11 milion\u00f3w. Gomu\u0142ka to \u2013 jak okre\u015blaj\u0105 niekt\u00f3rzy \u2013 symbol \u201edyktatury ciemniak\u00f3w\u201d: cz\u0142owiek, kt\u00f3ry po dorwaniu si\u0119 do w\u0142adzy sprawowa\u0142 j\u0105 w prymitywny, momentami wr\u0119cz chamski spos\u00f3b nad lud\u017ami bardziej \u015bwiat\u0142ymi, kt\u00f3rzy bardziej zas\u0142ugiwali na rz\u0105dzenie.\nOkres od 1944 do 1948 roku, kiedy pe\u0142ni\u0142 funkcj\u0119 I sekretarza Komitetu Centralnego PPR, to natomiast jeden z dw\u00f3ch najbardziej krw",
        "id": 3345554,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LfcIvqXzqDE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/LfcIvqXzqDE/hqdefault.jpg",
        "title": "GOMU\u0141KA POPULARNIEJSZY OD WA\u0141\u0118SY I PI\u0141SUDSKIEGO.TO ON RZ\u0104DZI\u0141 NAJD\u0141U\u017bEJ PO ODZYSKANIU NIEPODLEG\u0141O\u015aCI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T18:06:21.292269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T17:48:11+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #po\u017car #polska #hotel #starachowice",
        "id": 3345555,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/x2f2Mrji8qs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/x2f2Mrji8qs/hqdefault.jpg",
        "title": "PO\u017bAR HOTELU W STARACHOWICACH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T18:06:21.501085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T16:50:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kosikowski #lekarz #medycyna #prezydent #ukraina #pomoc #nfz",
        "id": 3345556,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/GNA7qtxbJMM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/GNA7qtxbJMM/hqdefault.jpg",
        "title": "NIE FAWORYZUJMY UKRAINY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T17:01:34.324686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T16:32:16+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\nFILM PRZYGOTOWANY PRZEZ KONFEDERACJ\u0118\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi7kqXianRtVjwv104G2qC7\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #konfederacja #polityka #polskapolityka #berkowicz #nawrocki #kaczy\u0144ski",
        "id": 3345220,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gdL6L6xl6-Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/gdL6L6xl6-Y/hqdefault.jpg",
        "title": "NOWY PREZYDENT I AMNEJZA KACZY\u0143SKIEGO ( FILM KONFEDERACJI)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T15:56:25.439679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T15:01:15+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #groundzero #andrzejczak #d\u0119bski #wojsko #armia #wojskopolskie #polska",
        "id": 3344870,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ly8ToRAZdFw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/ly8ToRAZdFw/hqdefault.jpg",
        "title": "OBRAZ WOJSKA W MEDIACH SPO\u0141ECZNO\u015aCIOWYCH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:51:17.120497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T14:34:12+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Trump zapowiada spotkanie tr\u00f3jstronne Rosja - Ukraina - Stany Zjednoczone. Rosja zaprzecza, by w og\u00f3le taki temat by\u0142 poruszany podczas spotkania Trump - Putin na Alasce. G\u0142os zabiera Europa i m\u00f3wi: nic o Ukrainie bez Ukrainy, a Wo\u0142odymyr Ze\u0142e\u0144ski w poniedzia\u0142ek b\u0119dzie w Waszyngtonie. Pierwsze echa po spotkaniu Trump - Putin w Anchorage na Alasce zebra\u0142a Maria Stepan.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udcfaZgarnij VOUCHER na Canal Plus Online \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/CanalPlus (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.",
        "id": 3344574,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hMT0KcFj2nM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/hMT0KcFj2nM/hqdefault.jpg",
        "title": "TRIUMF PUTINA CZY REMIS ZE WSKAZANIEM? PO ALASCE CZAS NA WASZYNGTON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:51:17.331326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T14:00:16+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #groundzero #andrzejczak #d\u0119bski #wojsko #armia #wojskopolskie #polska",
        "id": 3344575,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/CCWp7xrbAco",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/CCWp7xrbAco/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY POLSKA ARMIA POTRZEBUJE CZO\u0141G\u00d3W?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T13:46:21.014109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T13:30:44+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #praca #tydzie\u0144 #pieni\u0105dze #polityka #polska #czaspracy",
        "id": 3344223,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/jWysT4W4dGU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jWysT4W4dGU/hqdefault.jpg",
        "title": "TEN PROJEKT MO\u017bE NAS WIELE KOSZTOWA\u0106",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T13:46:21.265359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T13:01:44+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPazerno\u015b\u0107 ludzka nie zna granic - do prawnik\u00f3w cz\u0119sto trafiaj\u0105 chciwi klienci, kt\u00f3rzy chc\u0105 wyci\u0105gn\u0105\u0107 pieni\u0105dze od\u2026 \u017cony, rodzic\u00f3w, lekarzy czy nauczycieli. Jakie s\u0105 granice prawa? Mec. Bogus\u0142aw Le\u015bnodorski i prof. Marcin Matczak wyja\u015bniaj\u0105 jakie pozwy wchodz\u0105 w gr\u0119.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhCqSlr-j3z8Hg-KZY_D1oa\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2",
        "id": 3344224,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yvl8AOXk41M",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/yvl8AOXk41M/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY MO\u017bNA POZWA\u0106 \u017bON\u0118, RODZIC\u00d3W LUB NAUCZYCIELA | NIEPOPRAWNIK #72",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T13:46:21.473837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T12:36:34+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #trump #putin #polityka #wojna #zelensky #pinkwart",
        "id": 3344225,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/IaC4yNfM0UU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/IaC4yNfM0UU/hqdefault.jpg",
        "title": "CO DA\u0141O SPOTKANIE TRUMP-PUTIN?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T11:36:17.555915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T10:30:14+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #groundzero #andrzejczak #d\u0119bski #wojsko #armia #wojskopolskie #polska",
        "id": 3343590,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/Lx5WxNlc4mI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/Lx5WxNlc4mI/hqdefault.jpg",
        "title": "JAK LUDZIE TRAKTUJ\u0104 \u017bO\u0141NIERZY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T10:31:23.015539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T10:07:45+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanyzjednoczone #alaska #rosja #putin #trump #donaldtrump #spotkanie #polityka #ukraina #wojna",
        "id": 3343266,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WQD1FqVfZJE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/WQD1FqVfZJE/hqdefault.jpg",
        "title": "PO SP0TKANIU TRUMP-PUTIN - PROGRAM SPECJALNY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T10:31:23.253834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T09:40:02+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #sejm #polityka #polskapolityka #kpo #pe\u0142czy\u0144ska #na\u0142\u0119cz #pelczynska #funduszeeuropejskie",
        "id": 3343267,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/W0ah0GyKZt4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/W0ah0GyKZt4/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI VS PE\u0141CZY\u0143SKA-NA\u0141\u0118CZ. KTO MA RACJ\u0118?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T09:26:18.600953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T09:01:04+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nLekarze m\u00f3wi\u0105 wprost - \u201cnie\u201d dla ustawy o pomocy Ukrainie. Ich zdaniem ustawa nie tylko dyskryminuje polskich lekarzy wzgl\u0119dem lekarzy z Ukrainy, ale r\u00f3wnie\u017c nie wspiera samej Ukrainy, kt\u00f3ra apeluje, by w obliczu kryzysu nie pozbawia\u0107 jej medyk\u00f3w. Pojawia si\u0119 tak\u017ce problem dopuszczania os\u00f3b, kt\u00f3rych kompetencje nie s\u0105 weryfikowane, do polskiego systemu informatycznego. Dost\u0119p do system\u00f3w ZUS, system\u00f3w recept czy szpitalnych umo\u017cliwia wgl\u0105d we wra\u017cliwe dane, kt\u00f3re powinny by\u0107 przecie\u017c \u015bci\u015ble chronione.\nPolski NFZ w 2022 roku stan\u0105\u0142 na wysoko\u015bci zadania i pospieszy\u0142 z pomoc\u0105 uchod\u017acom z Ukrainy. Czy jednak trzy lata po rozpocz\u0119ciu wojny nadal powinni\u015bmy utrzymywa\u0107 tzw. \u201etryb leczenia uchod\u017ac\u00f3w\u201d i oferowa\u0107 przybyszom pe\u0142ny dost\u0119p do leczenia w ramach NFZ?\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XT",
        "id": 3343010,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=flQIjBDdYtc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/flQIjBDdYtc/hqdefault.jpg",
        "title": "POLSCY LEKARZE NIE CHC\u0104 USTAWY O POMOCY UKRAINIE. APEL O WETO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T09:26:18.813248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T08:15:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #amunicja #wojna #wojsko #polska #polityka #nawrocki",
        "id": 3343011,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/5nXOhz-ip68",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/5nXOhz-ip68/hqdefault.jpg",
        "title": "TAK WYGL\u0104DA\u0141A DEFILADA WOJSKOWA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T07:16:18.058724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T07:03:53+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny w Hadze wystawi\u0142 za nim nakaz aresztowania, ale Donald Trump powita\u0142 go w ameryka\u0144skiej bazie wojskowej jak dawno niewidzianego przyjaciela. W\u0142adimir Putin zosta\u0142 nawet zaproszony do prezydenckiej limuzyny. Ale te\u017c zarazem postraszy\u0142 go bombowcami B2 i my\u015bliwcami F22. Strategia negocjacyjna Donalda Trumpa jednak zawiod\u0142a. Po prawie pi\u0119ciu godzinach na Alasce Rosja kupi\u0142a sobie czas, a Ameryka go straci\u0142a. Nie uda\u0142o si\u0119 wynegocjowa\u0107 rozejmu na Ukrainie. Ale szczeg\u00f3\u0142\u00f3w rozm\u00f3w ani jeden ani drugi przyw\u00f3dca nie podali. Prezydent USA powiedzia\u0142, \u017ce musi przedyskutowa\u0107 efekty tego spotkania z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim i europejskimi sojusznikami. Cho\u0107 na razie tej batalii nikt nie przegra\u0142, to zwyci\u0119sko ze spotkania w Ameryce wyszed\u0142 W\u0142adimir Putin. O szczeg\u00f3\u0142ach - Joanna Pinkwart.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: h",
        "id": 3342534,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_BrrSn2JlQk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/_BrrSn2JlQk/hqdefault.jpg",
        "title": "ROZMOWY TRUMP-PUTIN NA ALASCE BEZ ROZSTRZYGNI\u0118\u0106. CZERWONY DYWAN, OKLASKI I BOMBOWCE NA LOTNISKU",
        "vote": 0
    }
]