[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T21:11:38.486106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T21:11:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3346369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166618-remis_na_stadionie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remis na stadionie w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T20:06:38.739701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T20:06:38+00:00",
        "description": "Wi\u0119cej mamy p\u0142aci\u0107 ju\u017c we wrze\u015bniu.",
        "id": 3346076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166617-kolejna_podwyzka_oplat_za_przejazd_a2_jest_stanowisko_gddkia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna podwy\u017cka op\u0142at za przejazd A2. Jest stanowisko GDDKiA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T19:01:40.028691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T19:01:39+00:00",
        "description": "Zn\u00f3w potrzebny jest ratunek dla traszek.",
        "id": 3345774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166615-inwazja_czebaczka_w_poznaniu_problem_powrocil?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwazja czebaczka w Poznaniu. Problem powr\u00f3ci\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T19:01:39.847943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T19:01:39+00:00",
        "description": "Na szcz\u0119\u015bcie nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.",
        "id": 3345773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166616-region_samochod_zderzyl_sie_z_parowozem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Samoch\u00f3d zderzy\u0142 si\u0119 z parowozem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T17:58:51.680565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T17:58:51+00:00",
        "description": "Zmodernizowane zosta\u0142y sieci uzbrojenia podziemnego, post\u0119puj\u0105 te\u017c roboty brukarskie.",
        "id": 3345523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166614-trwa_przebudowa_calej_poznanskiej_ulicy_tak_wyglada_plac_budowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa przebudowa ca\u0142ej pozna\u0144skiej ulicy. Tak wygl\u0105da plac budowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T16:53:41.598493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T16:53:41+00:00",
        "description": "Uda\u0142o si\u0119 pom\u00f3c.",
        "id": 3345188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166613-nietypowa_interwencja_drogowki_w_regionie_zostali_wezwani_do_bociana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa interwencja drog\u00f3wki w regionie. Zostali wezwani do... bociana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T15:48:41.911352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T15:48:41+00:00",
        "description": "Organizatorzy uspokajaj\u0105 i zapewniaj\u0105, \u017ce teren zostanie posprz\u0105tany.",
        "id": 3344845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166612-cytadela_zasypana_smieciami_skala_nas_zaskoczyla?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cytadela zasypana \u015bmieciami. &quot;Skala nas zaskoczy\u0142a&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T15:48:42.111658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T15:48:41+00:00",
        "description": "Chodzi o portfel.",
        "id": 3344846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166596-szukaja_tego_mezczyzny_rozpoznajesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Rozpoznajesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:44:26.447897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T14:44:25+00:00",
        "description": "Oddali\u0142a si\u0119 od rodzic\u00f3w.",
        "id": 3344535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166609-akcja_policji_w_poznaniu_policja_i_ludzie_szukaja_dziewczynki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja policji w Poznaniu. &quot;Policja i ludzie szukaj\u0105 dziewczynki&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:44:26.094895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T14:44:25+00:00",
        "description": "Na miejscu pojawili si\u0119 policjanci i stra\u017cacy.",
        "id": 3344533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166610-dzialania_sluzb_na_poznanskim_osiedlu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb na pozna\u0144skim osiedlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:44:25.919685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T14:44:25+00:00",
        "description": "Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny.",
        "id": 3344532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166598-kolejny_produkt_znika_ze_sklepowych_polek_moze_stanowic_ryzyko_dla_zdrowia_konsumentow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny produkt znika ze sklepowych p\u00f3\u0142ek. &quot;Mo\u017ce stanowi\u0107 ryzyko dla zdrowia konsument\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:44:26.270313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T14:44:25+00:00",
        "description": "Pojawi\u0105 si\u0119 kolejne utrudnienia na wa\u017cnej trasie.",
        "id": 3344534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166608-ogromna_inwestycja_w_regionie_powstaja_dwa_mosty_zalecamy_korzystanie_z_objazdu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna inwestycja w regionie - powstaj\u0105 dwa mosty. &quot;Zalecamy korzystanie z objazdu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:44:25.736250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T14:44:25+00:00",
        "description": "Na placu Adama Mickiewicza.",
        "id": 3344531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166611-w_poznaniu_glosno_manifestuja_solidarnosc_z_migrantami_nie_bedzie_cichego_przyzwolenia_na_faszystowskie_nastroje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu g\u0142o\u015bno manifestuj\u0105 solidarno\u015b\u0107 z migrantami. &quot;Nie b\u0119dzie cichego przyzwolenia na faszystowskie nastroje!&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T13:36:39.487054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T13:36:38+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cby ju\u017c zako\u0144czy\u0142y swoje dzia\u0142ania.",
        "id": 3344178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166607-pozar_bloku_przy_ulicy_krancowej_sa_najnowsze_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car bloku przy ulicy Kra\u0144cowej. S\u0105 najnowsze informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T13:36:39.282106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T13:36:38+00:00",
        "description": "Dwaj nastolatkowie przekroczyli dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107.",
        "id": 3344177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166602-zaszaleli_na_hulajnogach_elektrycznych_w_regionie_policjanci_wezwali_rodzicow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaszaleli na hulajnogach elektrycznych w regionie. Policjanci wezwali rodzic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T12:33:47.403832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T12:33:46+00:00",
        "description": "Policja apeluje o rozwag\u0119.",
        "id": 3343862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166606-tragiczna_doba_na_polskich_drogach_najwiecej_ofiar_w_wielkopolsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczna doba na polskich drogach. Najwi\u0119cej ofiar w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T12:33:47.581513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T12:33:46+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144, to 35-latek wszcz\u0105\u0142 b\u00f3jk\u0119.",
        "id": 3343863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166604-trzech_nastolatkow_z_zarzutami_po_bojce_w_regionie_35_latek_doznal_obrazen_zagrazajacych_zyciu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzech nastolatk\u00f3w z zarzutami po b\u00f3jce w regionie. 35-latek &quot; dozna\u0142 obra\u017ce\u0144 zagra\u017caj\u0105cych \u017cyciu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T12:33:47.220542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T12:33:46+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3lnie z pi\u0142karzami i kibicami od\u015bpiewaj\u0105 hymn.",
        "id": 3343861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166605-wyjatkowe_wydarzenie_podczas_dzisiejszego_meczu_przy_bulgarskiej_30_zolnierzy_wejdzie_z_flaga_na_boisko?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowe wydarzenie podczas dzisiejszego meczu przy Bu\u0142garskiej: 30 \u017co\u0142nierzy wejdzie z flag\u0105 na boisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T11:26:38.930177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T11:26:38+00:00",
        "description": "W okolicach Bu\u0142garskiej.",
        "id": 3343523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166599-dzis_czekaja_nas_spore_utrudnienia_beda_zamykac_ulice?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b czekaj\u0105 nas spore utrudnienia. B\u0119d\u0105 zamyka\u0107 ulice!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T11:26:38.752620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T11:26:38+00:00",
        "description": "W tym sezonie.",
        "id": 3343522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166603-koniec_kultowego_cyklu_dzis_nad_warta_ostatni_koncert?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec kultowego cyklu. Dzi\u015b nad Wart\u0105 ostatni koncert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T11:26:39.139285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T11:26:38+00:00",
        "description": "Ju\u017c dzi\u015b.",
        "id": 3343524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166597-wieczorem_otworza_podziemia_okolic_poznanskiego_dworca_wejscie_do_obiektow_na_wlasna_odpowiedzialnosc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorem otworz\u0105 podziemia okolic pozna\u0144skiego dworca. &quot;Wej\u015bcie do obiekt\u00f3w na w\u0142asn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T10:23:42.031892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T10:23:41+00:00",
        "description": "Warto wiedzie\u0107.",
        "id": 3343235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166601-nagla_choroba_w_czasie_dlugiego_weekendu_tutaj_znajdziemy_pomoc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a choroba w czasie d\u0142ugiego weekendu. Tutaj znajdziemy pomoc!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T10:23:42.271735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T10:23:41+00:00",
        "description": "Ju\u017c dzi\u015b.",
        "id": 3343236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166597-wieczorem_pokaza_podziemia_okolic_poznanskiego_dworca_wejscie_do_obiektow_na_wlasna_odpowiedzialnosc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorem poka\u017c\u0105 podziemia okolic pozna\u0144skiego dworca. &quot;Wej\u015bcie do obiekt\u00f3w na w\u0142asn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T09:18:44.217034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T09:18:43+00:00",
        "description": "Autem podr\u00f3\u017cowa\u0142y dwa ma\u0142\u017ce\u0144stwa.",
        "id": 3342975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166600-cztery_osoby_zginely_w_wypadku_pod_poznaniem_jest_wiecej_informacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku pod Poznaniem. Jest wi\u0119cej informacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T09:18:44.401914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T09:18:43+00:00",
        "description": "Obywatel Ukrainy trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 3342976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166595-nocne_zatrzymanie_pod_poznaniem_podanie_falszywych_danych_nie_pomoglo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocne zatrzymanie pod Poznaniem. Podanie fa\u0142szywych danych nie pomog\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T08:11:37.022222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T08:11:36+00:00",
        "description": "Wystawcy mog\u0105 si\u0119 zg\u0142asza\u0107 tylko do 17 sierpnia.",
        "id": 3342732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166594-niezwykly_targ_szykuje_sie_w_poznaniu_ostatni_moment_na_zgloszenia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142y targ szykuje si\u0119 w Poznaniu. Ostatni moment na zg\u0142oszenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T08:11:37.198026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T08:11:36+00:00",
        "description": "Od poniedzia\u0142ku.",
        "id": 3342733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166593-zmiany_i_utrudnienia_na_trzech_poznanskich_ulicach_niektore_potrwaja_kilka_miesiecy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany i utrudnienia na trzech pozna\u0144skich ulicach. Niekt\u00f3re potrwaj\u0105 kilka miesi\u0119cy!",
        "vote": 0
    }
]