[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T21:06:40.929378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T20:23:27+00:00",
        "description": "Zagin\u0105\u0142 redaktor Polsat News, Filip Trzosek. W sobot\u0119 rano wyszed\u0142 z domu na Bemowie do pracy i od tamtej pory nie da\u0142 znaku \u017cycia. Nasz kolega mo\u017ce potrzebowa\u0107 pilnej pomocy medycznej. Apelujemy o pomoc w poszukiwaniach.",
        "id": 3346319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-zaginal-nasz-redakcyjny-kolega-moze-potrzebowac-pilnej-pomoc,nId,22174975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 nasz redakcyjny kolega. Mo\u017ce potrzebowa\u0107 pilnej pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T20:01:38.238395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T19:14:50+00:00",
        "description": "Donald Trump planuje przeprowadzenie tr\u00f3jstronnych negocjacji z udzia\u0142em Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego i W\u0142adimira Putina. Serwis Axios podaje, \u017ce do rozm\u00f3w mia\u0142oby doj\u015b\u0107 22 sierpnia.",
        "id": 3346041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-spotkanie-trumpa-putina-i-zelenskiego-media-podaly-date,nId,22174971",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trumpa, Putina i Ze\u0142enskiego. Media poda\u0142y dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T20:01:38.417219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T19:04:14+00:00",
        "description": "Huragan Erin, pierwszy w sezonie atlantyckim 2025, sta\u0142 si\u0119 huraganem \"katastrofalnej\" kategorii pi\u0105tej - poinformowa\u0142o w sobot\u0119 ameryka\u0144skie Narodowe Centrum Huragan\u00f3w (NHC).",
        "id": 3346042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-huragan-erin-osiagnal-katastrofalna-kategorie-podano-kiedy-u,nId,22174969",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huragan Erin osi\u0105gn\u0105\u0142 \"katastrofaln\u0105\" kategori\u0119. Podano, kiedy uderzy w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T18:56:41.142014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T18:30:07+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska rozg\u0142o\u015bnia radiowa dotar\u0142a do dokument\u00f3w, dotycz\u0105cych spotkania Trumpa i Putina w Anchorage, kt\u00f3re mia\u0142y rzekomo zosta\u0107 pozostawione w hotelu przez ameryka\u0144skich urz\u0119dnik\u00f3w. Wynika z nich, \u017ce ameryka\u0144ski prezydent mia\u0142 przygotowany upominek dla swojego rosyjskiego odpowiednika.",
        "id": 3345739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-wreczyl-jego-ekscelencji-prezent-wyciekly-tajne-dokume,nId,22174966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wr\u0119czy\u0142 \"jego ekscelencji\" prezent? Wyciek\u0142y tajne dokumenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T18:56:41.346704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T17:59:17+00:00",
        "description": "Przywr\u00f3cenie j\u0119zyka rosyjskiego jako urz\u0119dowego i powa\u017cne ust\u0119pstwa terytorialne Ukrainy - takie \u017c\u0105dania, zdaniem ameryka\u0144skich medi\u00f3w, mia\u0142 przedstawi\u0107 dyktator W\u0142adimir Putin na rozmowie z prezydentem USA Donaldem Trumpem. W zamian Putin ma zgodzi\u0107 si\u0119 na zamro\u017cenie konfliktu i obj\u0119cie Ukrainy gwarancjami bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 3345740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tego-zazadal-putin-na-spotkaniu-z-trumpem-sa-najnowsze-przec,nId,22174962",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego za\u017c\u0105da\u0142 Putin na spotkaniu z Trumpem. S\u0105 najnowsze przecieki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T17:53:37.334375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T17:48:54+00:00",
        "description": "68 pasa\u017cer\u00f3w samolotu, maj\u0105cego wylecie\u0107 z Helsinek do Gda\u0144ska, zosta\u0142o ewakuowanych z maszyny tu\u017c przed startem. Jedno ze \u015bmigie\u0142 silnika uderzy\u0142o w mobilny agregat pr\u0105dotw\u00f3rczy, doprowadzaj\u0105c do uszkodzenia p\u0142at\u00f3w.",
        "id": 3345435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chwile-grozy-w-samolocie-do-gdanska-pasazerowie-ewakuowani,nId,22174959",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwile grozy w samolocie do Gda\u0144ska. Pasa\u017cerowie ewakuowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T16:47:49.763559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T16:01:18+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w wideokonferencji z przyw\u00f3dc\u0105 USA Donaldem Trumpem i europejskimi liderami. - Zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na to, \u017ce z W\u0142adimirem Putinem nale\u017cy rozmawia\u0107 bardzo ostro\u017cnie, bardzo twardo i konsekwentnie - zdradzi\u0142 w rozmowie z RMF FM prezydencki rzecznik, Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz.",
        "id": 3345129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nawrocki-mial-rade-dla-trumpa-rzecznik-prezydenta-ujawnia,nId,22174945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki mia\u0142 rad\u0119 dla Trumpa. Rzecznik prezydenta ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T16:47:49.939715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T15:49:51+00:00",
        "description": "- Nadarzy\u0142a si\u0119 okazja, aby zn\u00f3w w spos\u00f3b spokojny i szczeg\u00f3\u0142owy przedstawi\u0107 nasze stanowisko (w sprawie Ukrainy - red.) - m\u00f3wi\u0142 podczas spotkania z przedstawicielami rosyjskiego rz\u0105du, Dumy Pa\u0144stwowej i Biura Wykonawczego Prezydenta W\u0142adimir Putin. Przyw\u00f3dca zda\u0142 relacj\u0119 ze spotkania z Donaldem Trumpem w Anchorage.",
        "id": 3345130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-zabral-glos-po-spotkaniu-z-trumpem-niezbedne-decyzje,nId,22174954",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin zabra\u0142 g\u0142os po spotkaniu z Trumpem. \"Niezb\u0119dne decyzje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T15:42:44.828813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T15:30:23+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie media donosz\u0105, \u017ce w podczas poniedzia\u0142kowej wizyty Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego w Bia\u0142ym Domu ukrai\u0144skiemu prezydentowi towarzyszy\u0107 b\u0119d\u0105 r\u00f3wnie\u017c europejscy liderzy. Zaproszenia wystosowa\u0107 mia\u0142 Donald Trump.",
        "id": 3344799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-spotkanie-trump-zelenski-rozszerzone-media-donosza-o-zmianac,nId,22174944",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trump-Ze\u0142enski rozszerzone? Media donosz\u0105 o zmianach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T15:42:45.005342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T15:01:17+00:00",
        "description": "\"Przewidujemy, \u017ce w nadchodz\u0105cych dniach armia rosyjska mo\u017ce podj\u0105\u0107 pr\u00f3b\u0119 zwi\u0119kszenia presji i uderze\u0144 na pozycje ukrai\u0144skie, aby stworzy\u0107 bardziej sprzyjaj\u0105ce warunki polityczne do rozm\u00f3w z globalnymi aktorami\" - ostrzega w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent ma w poniedzia\u0142ek uda\u0107 si\u0119 do Waszyngtonu na spotkanie z Donaldem Trumpem. Wcze\u015bniej odby\u0107 ma si\u0119 spotkanie lider\u00f3w tzw. koalicji ch\u0119tnych.",
        "id": 3344800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-ostrzega-rosja-moze-miec-niecny-plan-na-najblizsze,nId,22174941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski ostrzega. Rosja mo\u017ce mie\u0107 niecny plan na najbli\u017csze dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:37:50.944640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T14:00:03+00:00",
        "description": "Znamy ju\u017c propozycj\u0119 rz\u0105du dotycz\u0105c\u0105 p\u0142acy minimalnej na 2026 rok. Projekt rozporz\u0105dzenia zosta\u0142 opublikowany przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w. Cho\u0107 dopiero przekroczyli\u015bmy po\u0142ow\u0119 roku, rz\u0105d jest ju\u017c blisko przyj\u0119cia ostatecznego kszta\u0142tu przepis\u00f3w. Prezentujemy najwa\u017cniejsze informacje, kt\u00f3re warto zna\u0107.",
        "id": 3344436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-140-zl-wiecej-jest-projekt-w-sprawie-minimalnej-krajowej-w-t,nId,22174572",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "140 z\u0142 wi\u0119cej. Jest projekt w sprawie minimalnej krajowej. W tle sp\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:37:51.144989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T14:00:03+00:00",
        "description": "- Chi\u0144skie produkty przestaj\u0105 kojarzy\u0107 si\u0119 z obciachem, z kiepskim wykonaniem - m\u00f3wi dziennikarka Sylwia Czubkowska, wyja\u015bniaj\u0105c fenomen Labubu. Globalna popularno\u015b\u0107 brzydko-uroczej zabawki to efekt zjawisk marketingowych, spo\u0142ecznych i psychologicznych, ale i pokaz chi\u0144skiej soft power.",
        "id": 3344437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przypadek-czy-zaplanowane-dzialania-chinska-zabawka-zawladne,nId,22174327",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przypadek czy zaplanowane dzia\u0142ania? Chi\u0144ska zabawka zaw\u0142adn\u0119\u0142a popkultur\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:37:51.320864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T13:53:43+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone zaoferowa\u0142y Ukrainie gwarancje bezpiecze\u0144stwa podobne do artyku\u0142u pi\u0105tego NATO, ale bez formalnego cz\u0142onkostwa w Sojuszu - poinformowa\u0142a agencja AFP powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \"\u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne\". Co ciekawe, tej propozycji nie sprzeciwi\u0142 si\u0119 rosyjski dyktator W\u0142adimir Putin.",
        "id": 3344438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niespodziewana-oferta-usa-dla-ukrainy-media-donosza,nId,22174929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewana oferta USA dla Ukrainy. Media donosz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T14:37:51.495470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T13:49:34+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump spotka\u0142 si\u0119 z ostr\u0105 krytyk\u0105 po spotkaniu z W\u0142adimirem Putinem na Alasce - donosz\u0105 ameryka\u0144skie media. Co ciekawe, g\u0142osy niezadowolenia pochodz\u0105 r\u00f3wnie\u017c z jego macierzystej partii.",
        "id": 3344439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niepokoj-w-waszyngtonie-po-spotkaniu-z-putinem-srogie-konsek,nId,22174917",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepok\u00f3j w Waszyngtonie po spotkaniu z Putinem. \"Srogie konsekwencje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T13:33:03.109699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T12:45:46+00:00",
        "description": "\"Dzi\u015b wida\u0107 jeszcze wyra\u017aniej, \u017ce Rosja szanuje wy\u0142\u0105cznie silnych, a Putin okaza\u0142 si\u0119 po raz kolejny graczem sprytnym i bezwzgl\u0119dnym\" - napisa\u0142 Donald Tusk. Premier uczestniczy\u0142 w sobot\u0119 w rozmowie europejskich lider\u00f3w po szczycie Trump-Putin na Alasce.",
        "id": 3344124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-szanuje-wylacznie-silnych-tusk-po-szczycie-trump-putin,nId,22174918",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosja szanuje wy\u0142\u0105cznie silnych\". Tusk po szczycie Trump-Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T18:56:41.878232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T12:40:42+00:00",
        "description": "W hotelu w Starachowicach wybuch\u0142 po\u017car. Z budynku uda\u0142o si\u0119 ewakuowa\u0107 180 go\u015bci. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w trudno dost\u0119pnej, nieu\u017cytkowanej cz\u0119\u015bci. Po\u017car ugaszony zosta\u0142 oko\u0142o 18 w sobot\u0119, jednak akcja stra\u017cak\u00f3w potrwa do niedzieli z powodu konieczno\u015bci rozbi\u00f3rki budynku.",
        "id": 3345741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-pozar-hotelu-w-starachowicach-budynek-do-rozbiorki-wciaz-trw,nId,22174910",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hotelu w Starachowicach. Budynek do rozbi\u00f3rki, wci\u0105\u017c trwa akcja stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T13:33:03.319968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T12:40:42+00:00",
        "description": "W hotelu w Starachowicach wybuch\u0142 po\u017car. Z budynku uda\u0142o si\u0119 ewakuowa\u0107 180 go\u015bci. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w trudno dost\u0119pnej, nieu\u017cytkowanej cz\u0119\u015bci. Walczy z nim dziewi\u0119\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 3344125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-pozar-hotelu-w-starachowicach-ewakuacja-gosci-i-pracownikow,nId,22174910",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hotelu w Starachowicach. Ewakuacja go\u015bci i pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T12:26:39.803549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T11:31:06+00:00",
        "description": "- To jest najwi\u0119ksza ha\u0144ba XXI wieku. Jeste\u015bmy \u015bwiadkiem tej historii. Nie chc\u0119 by\u0107 Kasandr\u0105, ale przygotujcie si\u0119 na najgorsze - powiedzia\u0142 w najnowszym nagraniu Zbigniew Preisner, odnosz\u0105c si\u0119 do szczytu na Alasce. Jeden z najpopularniejszych polskich kompozytor\u00f3w nie pierwszy raz w ostrych s\u0142owach wypowiedzia\u0142 si\u0119 o dzia\u0142aniach Donalda Trumpa w kontek\u015bcie wojny w Ukrainie. Jego zdaniem \u015bwiat by\u0142 w pi\u0105tek \u015bwiadkiem \"\u017cenuj\u0105cego spektaklu\".",
        "id": 3343813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-znany-kompozytor-ostro-o-trumpie-najwieksza-hanba-xxi-wieku,nId,22174906",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany kompozytor ostro o Trumpie. \"Najwi\u0119ksza ha\u0144ba XXI wieku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T11:21:33.082171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T11:11:19+00:00",
        "description": "Mog\u0142o by\u0107 gorzej. - Trzeba zawrze\u0107 umow\u0119 - poradzi\u0142 Donald Trump prezydentowi Ukrainy po zako\u0144czonym noc\u0105 spotkaniu na Alasce z W\u0142adimirem Putinem. Pod wp\u0142ywem kaprysu Trump m\u00f3g\u0142 zgodzi\u0107 si\u0119 na wszystko ponad g\u0142owami Europy Wschodniej.",
        "id": 3343476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-alaska-putin-trump-1-0-do-przerwy,nId,22174898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alaska. Putin-Trump 1:0 (do przerwy)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T11:21:33.259854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T11:07:08+00:00",
        "description": "11 os\u00f3b, w tym czworo dzieci, trafi\u0142o do szpitala po zderzeniu tramwaj\u00f3w w centrum Torunia. Nadje\u017cd\u017caj\u0105cy sk\u0142ad uderzy\u0142 w stoj\u0105cy na przystanku pojazd. Na tras\u0119 skierowano autobusy komunikacji zast\u0119pczej.",
        "id": 3343477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-zderzenie-tramwajow-w-centrum-torunia-wielu-rannych-wsrod-ni,nId,22174902",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie tramwaj\u00f3w w centrum Torunia. Wielu rannych, w\u015br\u00f3d nich dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T11:21:33.436863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T10:21:23+00:00",
        "description": "Za po\u017car zajezdni w czeskiej Pradze otrzyma\u0142 trzy tysi\u0105ce dolar\u00f3w, ale dzi\u0119ki sprawnym dzia\u0142aniom s\u0142u\u017cb w ko\u0144cu wpad\u0142. 27-letni obywatel Kolumbii, kt\u00f3ry zosta\u0142 w czerwcu skazany na osiem lat wi\u0119zienia, planowa\u0142 akty sabota\u017cowe tak\u017ce na terenie Polski. ABW dotar\u0142o do nagra\u0144 z monitoringu, wskazuj\u0105cych na wywrotow\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 obcokrajowca. M\u0119\u017cczyzna wysy\u0142a\u0142 zdj\u0119cia kolejnych cel\u00f3w do znajomego z internetu.",
        "id": 3343478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-podpalil-zajezdnie-w-pradze-czesi-ujawniaja-szczegoly-ws-kol,nId,22174884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podpali\u0142 zajezdni\u0119 w Pradze. Czesi ujawniaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142y ws. Kolumbijczyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T10:17:50.991656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T09:57:28+00:00",
        "description": "- Trump pa\u0142a niezrozumia\u0142\u0105 sympati\u0105 do Putina. Mo\u017cemy mie\u0107 nadziej\u0119, \u017ce nie do ko\u0144ca podda\u0142 si\u0119 jego urokowi - m\u00f3wi amerykanista dr hab. Krzysztof Wasilewski. Wed\u0142ug niego ostatnie godziny pokaza\u0142y, jak bardzo Donald Trump zapatrzony jest w rosyjskiego przyw\u00f3dc\u0119. Ekspert wskazuje tak\u017ce na spos\u00f3b, w jaki Amerykanie przyj\u0119li kilka miesi\u0119cy temu Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.",
        "id": 3343179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niezrozumiala-sympatia-i-urok-przywodcy-amerykanista-o-spotk,nId,22174856",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin przyj\u0119ty lepiej ni\u017c Ze\u0142enski. \"Niezrozumia\u0142a sympatia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T10:17:51.188120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T09:47:55+00:00",
        "description": "\"Jeste\u015bmy gotowi utrzyma\u0107 nacisk na Rosj\u0119\" - napisano w stanowisku europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w po szczycie Trump-Putin na Alasce. Jak dodano, \"Rosja nie mo\u017ce mie\u0107 prawa weta wobec drogi Ukrainy do UE i NATO\". Wcze\u015bniej o o\u015bwiadczeniu informowa\u0142 premier Donald Tusk, kt\u00f3ry wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w dyskusji lider\u00f3w.",
        "id": 3343180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-oswiadczenie-europejskich-liderow-po-szczycie-na-alasce-jest,nId,22174889",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O\u015bwiadczenie europejskich lider\u00f3w. \"Jeste\u015bmy gotowi utrzyma\u0107 nacisk\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T10:17:51.364926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T09:20:00+00:00",
        "description": "\"\u015awiat jest dzi\u015b bezpieczniejszy ni\u017c wczoraj\" - napisa\u0142 Viktor Orban, komentuj\u0105c pi\u0105tkowe spotkanie Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. W\u0119gierski premier podkre\u015bli\u0142 przy tym, \u017ce przez lata USA i Rosja wymienia\u0142y mi\u0119dzy sob\u0105 gro\u017aby, ale \"teraz to si\u0119 sko\u0144czy\u0142o\". Wcze\u015bniej g\u0142os zabra\u0142 tak\u017ce szef MSZ W\u0119gier Peter Szijjarto.",
        "id": 3343181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-teraz-to-sie-skonczylo-orban-przemowil-po-spotkaniu-trumpa-z,nId,22174883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Teraz to si\u0119 sko\u0144czy\u0142o\". Orban przem\u00f3wi\u0142 po spotkaniu Trumpa z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T08:07:49.068892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T08:04:00+00:00",
        "description": "Za nami kilka wyj\u0105tkowo upalnych i s\u0142onecznych dni, ale w sobot\u0119 mo\u017cemy w ko\u0144cu liczy\u0107 na lekki oddech. Ju\u017c dzi\u015b gor\u0105ce masy powietrza zaczn\u0105 szybko w\u0119drowa\u0107 na wsch\u00f3d, przez co w wielu regionach na termometrach ujrzymy ju\u017c ni\u017csze temperatury. Mimo to, nadal b\u0119dzie pogodnie i raczej bez opad\u00f3w. Na horyzoncie wida\u0107 ju\u017c tak\u017ce du\u017cy, ma\u0142o pozytywny zwrot.",
        "id": 3342688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sobota-pod-znakiem-slonca-i-ciepla-pozniej-duzy-zwrot,nId,22174860",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sobota pod znakiem s\u0142o\u0144ca i ciep\u0142a. P\u00f3\u017aniej du\u017cy zwrot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T08:07:49.246722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T08:00:04+00:00",
        "description": "Ministerstwo Zdrowia przeznaczy 4,2 mld z\u0142 na psychiatri\u0119 dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Pieni\u0105dze te zostan\u0105 zainwestowane g\u0142\u00f3wnie w rozbudow\u0119 infrastruktury lub przebudow\u0119 tej istniej\u0105cej. - To pierwszy, ale milowy krok. Budynki nie lecz\u0105 ludzi, wci\u0105\u017c widzimy ogromne pole do pracy - m\u00f3wi Dominik Kuc z fundacji GrowSPACE, kt\u00f3ra dotar\u0142a do tych danych. Szpitale podkre\u015blaj\u0105 - przebudowy s\u0105 absolutnie konieczne, ale z kadr\u0105 mo\u017ce by\u0107 problem.",
        "id": 3342689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dostali-miliardy-na-inwestycje-moga-miec-problem-z-kadra-duz,nId,22172020",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostali miliardy na inwestycje, mog\u0105 mie\u0107 problem z kadr\u0105. \"Du\u017ce wyzwanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T08:07:49.424399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T07:35:53+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek spotkam si\u0119 z prezydentem Trumpem w Waszyngtonie, aby om\u00f3wi\u0107 wszystkie szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce zako\u0144czenia zab\u00f3jstw i wojny. Jestem wdzi\u0119czny za zaproszenie - poinformowa\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. W sobot\u0119 przyw\u00f3dcy odbyli d\u0142ug\u0105 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 po szczycie Trump-Putin na Alasce.",
        "id": 3342690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-spotkam-sie-z-trumpem-zelenski-oglasza-po-rozmowie-z-prezyde,nId,22174865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Spotkam si\u0119 z Trumpem\". Ze\u0142enski og\u0142asza po rozmowie z prezydentem USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T08:07:49.624750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T07:16:46+00:00",
        "description": "Rosja wystrzeli\u0142a w sobot\u0119 85 dron\u00f3w szturmowych i pocisk balistyczny w kierunku Ukrainy - poinformowa\u0142y ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne. Celem nocnych nalot\u00f3w sta\u0142y si\u0119 m.in. obwody sumski i dniepropietrowski. Armia naje\u017ad\u017acy ruszy\u0142a te\u017c na wielu liniach frontu, zdoby\u0142a Pop\u00f3w Jar i naciera w kierunki Iwaniwki. Wszystko to po tym, jak na Alasce odby\u0142 si\u0119 szczyt z udzia\u0142em Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina.",
        "id": 3342691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-ukladal-sie-z-putinem-rosja-w-tym-czasie-przeprowadzil,nId,22174852",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump uk\u0142ada\u0142 si\u0119 z Putinem. Rosja w tym czasie przeprowadzi\u0142a ataki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T08:07:49.828818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T07:09:44+00:00",
        "description": "Donald Trump zda\u0142 relacj\u0119 ze spotkania z W\u0142adimirem Putinem liderom pa\u0144stw europejskich, w tym Karolowi Nawrockiemu - poinformowa\u0142a Komisja Europejska. P\u00f3\u017aniej rozpocz\u0119to narad\u0119 w gronie przyw\u00f3dc\u00f3w europejskich, w kt\u00f3rej udzia\u0142 wzi\u0105\u0142 Donald Tusk. Wcze\u015bniej prezydent USA rozmawia\u0142 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 3342692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zdal-relacje-europejskim-liderom-wsrod-nich-nawrocki,nId,22174861",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zda\u0142 relacj\u0119 europejskim liderom. W\u015br\u00f3d nich Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T08:07:50.066028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T06:46:58+00:00",
        "description": "Donald Trump rozmawia\u0142 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim oraz liderami pa\u0144stw NATO - poinformowa\u0142 Bia\u0142y Dom. Jak przekazano, prezydent USA \"przeprowadzi\u0142 d\u0142ug\u0105 rozmow\u0119\". Tu\u017c po rozmowie z prezydentem Ukrainy Trump zadzwoni\u0142 do Ursuli von der Leyen. \"Putin nie chce zawieszenia broni\" - powiedzia\u0142 Trump wed\u0142ug ustale\u0144 reportera Axios.",
        "id": 3342693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-zadzwonil-do-zelenskiego-i-liderow-nato-dluga-rozmowa,nId,22174857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zadzwoni\u0142 do Ze\u0142enskiego i lider\u00f3w NATO. \"D\u0142uga rozmowa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T07:01:32.678313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T06:46:58+00:00",
        "description": "Donald Trump rozmawia\u0142 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim oraz liderami pa\u0144stw NATO - poinformowa\u0142 Bia\u0142y Dom. Jak przekazano, prezydent USA \"przeprowadzi\u0142 d\u0142ug\u0105 rozmow\u0119\". Wcze\u015bniej przyw\u00f3dca spotka\u0142 si\u0119 na Alasce z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 3342454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zadzwonil-do-zelenskiego-i-liderow-nato-dluga-rozmowa,nId,22174857",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zadzwoni\u0142 do Ze\u0142enskiego i lider\u00f3w NATO. \"D\u0142uga rozmowa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T07:01:32.855455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T06:24:35+00:00",
        "description": "Huragan Erin, pierwszy w tym sezonie atlantycki huragan, zbli\u017ca si\u0119 do p\u00f3\u0142nocno-wschodniej cz\u0119\u015bci Karaib\u00f3w i przybiera na sile. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed pot\u0119\u017cnymi wiatrami, ulewami oraz ryzykiem powodzi i osuni\u0119\u0107 ziemi. W kilku regionach wydano ostrze\u017cenia.",
        "id": 3342455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-huragan-przybiera-na-sile-mieszkancy-przygotowuja-sie-na-naj,nId,22174845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huragan przybiera na sile. Mieszka\u0144cy przygotowuj\u0105 si\u0119 na najgorsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T07:01:33.035973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T06:11:19+00:00",
        "description": "\"Wyra\u017anie 1:0 dla Putina\", \"Rosja kontynuuje bombardowanie\", \"propagandowe bzdury\" - tak europejscy politycy zareagowali na efekty rozm\u00f3w Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. G\u0142os w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zabrali mi\u0119dzy innymi minister obrony Litwy oraz szefowie czeskiego, w\u0119gierskiego i norweskiego MSZ.",
        "id": 3342456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyraznie-1-0-politycy-na-goraco-po-spotkaniu-trumpa-z-putine,nId,22174846",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wyra\u017anie 1:0\". Politycy na gor\u0105co po spotkaniu Trumpa z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T07:01:33.213309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T06:00:02+00:00",
        "description": "Rz\u0105d og\u0142osi\u0142 wysoko\u015b\u0107 wska\u017anika waloryzacji emerytur i rent na rok 2026. Zgodnie z rozporz\u0105dzeniem opublikowanym w Dzienniku Ustaw, waloryzacja zostanie przeprowadzona na poziomie ustawowego minimum - czyli inflacji plus 20 proc. realnego wzrostu przeci\u0119tnego wynagrodzenia z 2025 roku. To znacznie mniej ni\u017c si\u0119 spodziewano.",
        "id": 3342457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przykra-niespodzianka-dla-emerytow-dotyczy-przyszlorocznych,nId,22173149",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przykra niespodzianka dla emeryt\u00f3w. Dotyczy przysz\u0142orocznych \u015bwiadcze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T05:56:38.377954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T05:30:10+00:00",
        "description": "Ambasadorzy kraj\u00f3w Unii Europejskiej b\u0119d\u0105 rozmawia\u0107 w sobot\u0119 o spotkaniu Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem na Alasce - poda\u0142a telewizja Sky News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o unijne. Tego samego dnia doj\u015b\u0107 ma r\u00f3wnie\u017c do wirtualnego spotkania przyw\u00f3dc\u00f3w z Europy z prezydentem USA, a tak\u017ce rozmowy Trumpa z samym Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 3342257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-europa-reaguje-po-szczycie-trump-putin-seria-spotkan-i-rozmo,nId,22174844",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa reaguje po szczycie Trump-Putin. Seria spotka\u0144 i rozm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T05:56:38.558444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T05:04:19+00:00",
        "description": "\"Sukces legitymizacji Putina\", \"Trump podziela jego zdanie\", \"Prezydent USA pokonany\" - tak zachodnie media zareagowa\u0142y na spotkanie Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. Stanowcze komentarze po konferencji obu przyw\u00f3dc\u00f3w p\u0142yn\u0105 mi\u0119dzy innymi z Wielkiej Brytanii i W\u0142och. \"Takie stanowisko jest dla Ukrainy nie do przyj\u0119cia\" - przekaza\u0142a stacja Sky News.",
        "id": 3342258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zachodnie-media-reaguja-po-spotkaniu-trumpa-z-putinem-pierws,nId,22174842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zachodnie media reaguj\u0105 po spotkaniu Trumpa z Putinem. Pierwsze komentarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T05:56:38.736983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T04:52:41+00:00",
        "description": "Kolejne spotkanie (w sprawie Ukrainy - red.) mo\u017ce odby\u0107 si\u0119 w przysz\u0142ym miesi\u0105cu - zapowiedzia\u0142 w wywiadzie dla Fox News prezydent USA Donald Trump. Jednocze\u015bnie ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca zaznaczy\u0142, \u017ce udzia\u0142 w nim mieliby wzi\u0105\u0107 Putin, Ze\u0142enski i on sam. - Nie, \u017cebym chcia\u0142 tam by\u0107, ale chc\u0119 mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce to si\u0119 uda - podkre\u015bli\u0142, wyra\u017caj\u0105c tak\u017ce przekonanie, \u017ce dzi\u0119ki rozmowom na Alasce nie musi my\u015ble\u0107 o nak\u0142adaniu kolejnych sankcji na Rosj\u0119 przez najbli\u017csze tygodnie.",
        "id": 3342259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-wspomnial-o-kolejnym-szczycie-ujawnil-mozliwy-termin,nId,22174843",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wspomnia\u0142 o kolejnym szczycie. Ujawni\u0142 mo\u017cliwy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T04:51:37.276625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T04:14:18+00:00",
        "description": "Melania Trump napisa\u0142a \"osobisty list\" do W\u0142adimira Putina. Jak ustali\u0142y nieoficjalnie media, wiadomo\u015b\u0107 przekaza\u0142 osobi\u015bcie rosyjskiemu przyw\u00f3dcy Donald Trump. \u017bona prezydenta USA poruszy\u0142a w nim kwestie trudnej sytuacji ukrai\u0144skich i rosyjskich dzieci, a tak\u017ce przypadki ich porywania w wyniku wojny w Ukrainie.",
        "id": 3342080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-dostarczyl-putinowi-wiadomosc-od-swojej-zony-osobisty,nId,22174840",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump dostarczy\u0142 Putinowi wiadomo\u015b\u0107 od swojej \u017cony. \"Osobisty list\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-16T03:46:39.259276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-16T03:19:55+00:00",
        "description": "- Trzeba zawrze\u0107 umow\u0119 - poradzi\u0142 Donald Trump prezydentowi Ukrainy po spotkaniu na Alasce z W\u0142adimirem Putinem. W wywiadzie udzielonym po pi\u0105tkowym szczycie przyw\u00f3dca przekaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w nadchodz\u0105cym czasie mo\u017ce doj\u015b\u0107 do spotkania Putina z Ze\u0142enskim. - Je\u015bli b\u0119d\u0105 chcieli, b\u0119d\u0119 obecny na nast\u0119pnym spotkaniu - podkre\u015bli\u0142.",
        "id": 3341919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trump-radzi-co-musi-zrobic-zelenski-stanowcze-slowa-po-rozmo,nId,22174839",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump radzi, co musi zrobi\u0107 Ze\u0142enski. Stanowcze s\u0142owa po rozmowie z Putinem",
        "vote": 0
    }
]