[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T00:05:43.439369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2390685-popada-deszcz-ph8466137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 16.06. Nad Polsk\u0105 w\u0119drowa\u0107 b\u0119dzie strefa opad\u00f3w\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 16.06 w wi\u0119kszo\u015bci kraju b\u0119dzie pochmurny. Przesuwaj\u0105ca si\u0119 nad Polsk\u0105 strefa opad\u00f3w przyniesie miejscami ulewny deszcz, szczeg\u00f3lnie obfity na obszarach g\u00f3rskich. Warunki biometeorologiczne b\u0119d\u0105 przewa\u017cnie niekorzystne.",
        "id": 2939642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-dzis-poniedzialek-16-06-nad-polska-wedrowac-bedzie-strefa-opadow-st8513056?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2390685-popada-deszcz-ph8466137/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 16.06. Nad Polsk\u0105 w\u0119drowa\u0107 b\u0119dzie strefa opad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T21:54:37.493216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T21:01:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8700675-fragment-nagrania-pokazujacy-atak-izraela-na-iran-ph8513095/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwaj\u0105 wzajemne ataki Izraela i Iranu. Podsumowanie ostatnich godzin\u00a0\" />\n    Izrael i Iran kontynuuj\u0105 wymian\u0119 ognia po pi\u0105tkowym ataku izraelskiej armii. \u015awiatowi przyw\u00f3dcy wzywaj\u0105 do deeskalacji w regionie i powrotu Iranu do negocjacji w kwestii programu j\u0105drowego tego pa\u0144stwa.",
        "id": 2939130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konflikt-izraela-i-iranu-co-sie-wydarzylo-w-ostatnich-godzinach-podsumowanie-st8513098?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8700675-fragment-nagrania-pokazujacy-atak-izraela-na-iran-ph8513095/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trwaj\u0105 wzajemne ataki Izraela i Iranu. Podsumowanie ostatnich godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T21:54:37.667147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T20:51:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3181082-karol-nawrocki-i-przemyslaw-czarnek-na-manifestacji-przeciw-edukacji-zdrowotnej-ph8463763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto w kancelarii Nawrockiego? \"Dwie koncepcje, kt\u00f3re si\u0119 \u015bcieraj\u0105\" \" />\n    Chocia\u017c nie zosta\u0142o to oficjalnie potwierdzone, coraz cz\u0119stsze s\u0105 doniesienia o tym, \u017ce szefem kancelarii prezydenta Karola Nawrockiego ma zosta\u0107 Przemys\u0142aw Czarnek. - Mia\u0142 by\u0107 premierem, mia\u0142 by\u0107 prezydentem, zostanie szefem kancelarii - komentowa\u0142 w programie \"W kuluarach\" Jan Piotrowski. - Przemys\u0142aw Czarnek, w polskiej polityce, a na pewno w swoich marzeniach, nie powiedzia\u0142 ostatniego s\u0142owa - prognozowa\u0142 Konrad Piasecki.",
        "id": 2939131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przemyslaw-czarnek-w-kancelarii-prezydenta-karola-nawrockiego-dziennikarze-komentuja-st8513091?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3181082-karol-nawrocki-i-przemyslaw-czarnek-na-manifestacji-przeciw-edukacji-zdrowotnej-ph8463763/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto w kancelarii Nawrockiego? \"Dwie koncepcje, kt\u00f3re si\u0119 \u015bcieraj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T20:49:43.629627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T20:01:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9033916-radoslaw-sikorski-ph8508024/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Coraz bardziej legendarna historia\" o Sikorskim. \"To obrazuje, jaka jest atmosfera\"\" />\n    - Du\u017co jest goryczy po stronie zwolennik\u00f3w Rados\u0142awa Sikorskiego, \u017ce to nie on by\u0142 kandydatem. Tam jest budowana legenda, \u017ce \"Radek to by na pewno wygra\u0142\" - m\u00f3wi\u0142 w programie \"W kuluarach\" Konrad Piasecki. Wraz z Maj\u0105 W\u00f3jcikowsk\u0105 i Janem Piotrowskim komentowa\u0142 sytuacj\u0119 w Platformie Obywatelskiej i ca\u0142ej rz\u0105dz\u0105cej koalicji po przegranej Rafa\u0142a Trzaskowskiego w wyborach prezydenckich.",
        "id": 2938835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaka-atmosfera-w-koalicji-rzadzacej-i-platformie-obywatelskiej-jakie-stosunki-miedzy-radoslawem-sikorskim-i-stronnikami-rafala-trzaskowskiego-st8513077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9033916-radoslaw-sikorski-ph8508024/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Coraz bardziej legendarna historia\" o Sikorskim. \"To obrazuje, jaka jest atmosfera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:37:46.824814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:12:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3295693-krzysztof-gawkowski-ph8513037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gawkowski: politycy za ma\u0142o melisy wypili\" />\n    Krzysztof Gawkowski, minister cyfryzacji, komentowa\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 wpis minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyny Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz, kt\u00f3ra stwierdzi\u0142a, \u017ce rz\u0105d od dw\u00f3ch tygodni jest \"w tym samym punkcie\". Zdaniem Gawkowskiego prawdziwa polityka r\u00f3\u017cni si\u0119 od tej prowadzonej w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2938260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/relacje-w-koalicji-rzadzacej-minister-krzysztof-gawkowski-politycy-za-malo-melisy-wypili-st8513035?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3295693-krzysztof-gawkowski-ph8513037/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gawkowski: politycy za ma\u0142o melisy wypili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:37:47.030697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:04:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3482021-andrzej-duda-ph8504094/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Andrzej Duda premierem? Sonda\u017c\" />\n    Wi\u0119kszo\u015b\u0107 badanych nie chce, \u017ceby Andrzej Duda obj\u0105\u0142 w przysz\u0142o\u015bci funkcj\u0119 polskiego premiera - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla \"Wirtualnej Polski\".",
        "id": 2938261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-na-stanowisku-premiera-polski-wyniki-sondazu-st8513048?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3482021-andrzej-duda-ph8504094/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Andrzej Duda premierem? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:37:47.202117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T17:56:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zf4epp-noca-pojawia-sie-burze-5755354/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 16.06. Noc pod znakiem grzmot\u00f3w i ulew\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na poniedzia\u0142ek 16.06. W nocy nad Polsk\u0119 nasunie si\u0119 strefa g\u0119stszego zachmurzenia i opad\u00f3w deszczu, miejscami zagrzmi. W ci\u0105gu dnia burze maj\u0105 w\u0119drowa\u0107 na wsch\u00f3d, do kolejnych region\u00f3w. Termometry poka\u017c\u0105 od 20 do 29 stopni Celsjusza.",
        "id": 2938262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/pogoda-na-jutro-poniedzialek-16-06-noc-pod-znakiem-grzmotow-i-ulew-st8513034?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zf4epp-noca-pojawia-sie-burze-5755354/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 16.06. Noc pod znakiem grzmot\u00f3w i ulew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:37:47.375332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T17:35:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5043272-donald-trump-benjamin-netanjahu-ph8399911/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump \"powstrzyma\u0142\" plan Izraela. Netanjahu: nie zamierzam si\u0119 w to zag\u0142\u0119bia\u0107\" />\n    Chc\u0105cy zachowa\u0107 anonimowo\u015b\u0107 urz\u0119dnicy administracji USA przekazali, \u017ce Izraelczycy mieli okazj\u0119 zabi\u0107 najwy\u017cszego przyw\u00f3dc\u0119 Iranu. Trump mia\u0142 jednak zawetowa\u0107 ich plan.",
        "id": 2938263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-iran-izraelczycy-chcieli-zabic-najwyzszego-przywodce-iranu-powstrzymal-ich-prezydent-usa-donald-trump-st8513020?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5043272-donald-trump-benjamin-netanjahu-ph8399911/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump \"powstrzyma\u0142\" plan Izraela. Netanjahu: nie zamierzam si\u0119 w to zag\u0142\u0119bia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:32:43.938119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:59:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5354499-burza-chmury-pogoda-ph8418099/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Pierwsze wy\u0142adowania nad Polsk\u0105\" />\n    Gdzie jest burza? W niedziel\u0119 15.06 w cz\u0119\u015bci kraju pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne. Burzom towarzysz\u0105 opady deszczu oraz silny wiatr. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w Polsce w tvnmeteo.pl.",
        "id": 2937895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-niedziele-15-czerwca-radar-opadow-i-mapa-burz-st8513021?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5354499-burza-chmury-pogoda-ph8418099/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Pierwsze wy\u0142adowania nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:32:44.113400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:45:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-393186-l-u-c-ph8513019/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"L.U.C. \u017cegna si\u0119 z mikrofonem. Czy wierzy w \u017cycie pozarapowe?\" />\n    Raper, kompozytor i producent muzyczny \u0141ukasz L.U.C. Rostkowski \u017cegna si\u0119 z mikrofonem po 22 latach na scenie. - Ostatnie miesi\u0105ce, lata s\u0105 troch\u0119 pozarapowym \u017cyciem. Mikrofon le\u017ca\u0142 na p\u00f3\u0142ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 czasu - powiedzia\u0142 w rozmowie z reporterem \"Fakt\u00f3w po po\u0142udniu\" Piotrem Parolem. Teraz muzyk celuje w tworzenie muzyki filmowej.",
        "id": 2937896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/lukasz-l-u-c-rostkowski-zegna-sie-z-mikrofonem-czy-wierzy-w-zycie-pozarapowe-st8512996?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-393186-l-u-c-ph8513019/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "L.U.C. \u017cegna si\u0119 z mikrofonem. Czy wierzy w \u017cycie pozarapowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:32:44.285653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:45:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8908978-ciala-znaleziono-w-parku-w-rzymie-ph8512997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta i niemowl\u0119 znalezione martwe w parku. Zatrzymano Amerykanina\" />\n    Grecka i w\u0142oska policja udost\u0119pni\u0142y nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 aresztowanie Amerykanina podejrzanego w sprawie kobiety i jej c\u00f3rki, kt\u00f3rych nagie cia\u0142a znaleziono w parku w Rzymie. M\u0119\u017cczyzna opu\u015bci\u0142 W\u0142ochy i zosta\u0142 zatrzymany w Grecji.",
        "id": 2937897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-rzym-kobieta-i-niemowle-znalezione-martwe-w-parku-zatrzymano-amerykanina-st8512983?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8908978-ciala-znaleziono-w-parku-w-rzymie-ph8512997/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kobieta i niemowl\u0119 znalezione martwe w parku. Zatrzymano Amerykanina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:32:44.457110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:36:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4546102-burza-dalila-przeszla-przez-acapulco-ph8512929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po burzy restauracje wpad\u0142y do oceanu\" />\n    Burza tropikalna Dalila szaleje u wybrze\u017cy Meksyku. W sobot\u0119 silny wiatr i ulewy spowodowa\u0142y szkody w Acapulco - restauracje wpad\u0142y do oceanu, a ulice zosta\u0142y zalane. Podczas burzy na Pacyfiku zaton\u0119\u0142o kilka \u0142odzi rybackich, na szcz\u0119\u015bcie bez za\u0142ogi na pok\u0142adzie.",
        "id": 2937898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/po-burzy-restauracje-wpadly-do-oceanu-st8512912?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4546102-burza-dalila-przeszla-przez-acapulco-ph8512929/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po burzy restauracje wpad\u0142y do oceanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T16:26:44.573269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:48:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6105111-katastrofa-samolotu-w-indiach-hostel-ph8508692/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyszed\u0142 zanim uderzy\u0142 samolot. W budynku zostawi\u0142 c\u00f3rk\u0119 i matk\u0119\" />\n    Zaledwie p\u00f3\u0142 godziny przed uderzeniem samolotu Air India w akademik w Indiach, kucharz Ravi Thakor, kt\u00f3ry pracowa\u0142 w sto\u0142\u00f3wce akademika, wyszed\u0142 razem z \u017con\u0105 z budynku. Na miejscu zostawi\u0142 swoj\u0105 dwuletni\u0105 c\u00f3rk\u0119 oraz matk\u0119.",
        "id": 2937531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/katastrofa-samolotu-w-indiach-kucharz-wyszedl-ze-stolowki-zanim-uderzyl-w-nia-samolot-w-budynku-zostawil-corke-i-matke-st8512944?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6105111-katastrofa-samolotu-w-indiach-hostel-ph8508692/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyszed\u0142 zanim uderzy\u0142 samolot. W budynku zostawi\u0142 c\u00f3rk\u0119 i matk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T16:26:44.747422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:33:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7962843-deszcz-parasol-ph8480813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana pogody w Polsce. Gdzie ma najsilniej pada\u0107?\" />\n    Po pogodnym i s\u0142onecznym, a miejscami r\u00f3wnie\u017c upalnym weekendzie, pogoda nad Polsk\u0105 ulegnie sporej zmianie. Ju\u017c najbli\u017cszej nocy nad nasz kraj zacznie wkracza\u0107 front atmosferyczny, przynosz\u0105cy ze sob\u0105 opady i burze. Deszcz wida\u0107 w prognozach na ca\u0142y przysz\u0142y tydzie\u0144 - gdzie i kiedy spadnie go najwi\u0119cej?",
        "id": 2937532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zmiana-pogody-w-polsce-gdzie-ma-najsilniej-padac-st8512954?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7962843-deszcz-parasol-ph8480813/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiana pogody w Polsce. Gdzie ma najsilniej pada\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T16:26:44.920101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:24:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5346115-donald-trump-ph8506467/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: Doprowadz\u0119 do porozumienia. Putin mo\u017ce pom\u00f3c\" />\n    \"Iran i Izrael powinny si\u0119 dogada\u0107 i dogadaj\u0105 si\u0119\" - napisa\u0142 Donald Trump w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Prezydent USA przekaza\u0142, \u017ce \"obecnie odbywa si\u0119 wiele rozm\u00f3w i spotka\u0144\" mi\u0119dzy Izraelem a Iranem. W wywiadzie dla telewizji ABC powiedzia\u0142 z kolei o sobotniej rozmowie z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 2937533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/prezydent-usa-donald-trump-wypowiedzial-sie-na-temat-konfliktu-izraela-i-iranu-st8512952?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5346115-donald-trump-ph8506467/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: Doprowadz\u0119 do porozumienia. Putin mo\u017ce pom\u00f3c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:21:31.280597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:47:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1360997-krzysztof-pokora-zaginal-ph8512931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjanci i stra\u017cacy szukaj\u0105 13-letniego ch\u0142opca. W sobot\u0119 wyszed\u0142 z domu i dot\u0105d nie wr\u00f3ci\u0142\" />\n    Krzysztof Pokora ma 13 lat. Ostatni raz widziany by\u0142 w swojej miejscowo\u015bci Hutki pod Cz\u0119stochow\u0105 14 czerwca. W sobot\u0119 oko\u0142o godziny 18 wyszed\u0142 z domu. Policja prosi o pomoc w odnalezieniu ch\u0142opca.",
        "id": 2937202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/hutki-krzysztof-pokora-zaginal-ma-13-lat-szukaja-go-policjanci-i-strazacy-st8512941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1360997-krzysztof-pokora-zaginal-ph8512931/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policjanci i stra\u017cacy szukaj\u0105 13-letniego ch\u0142opca. W sobot\u0119 wyszed\u0142 z domu i dot\u0105d nie wr\u00f3ci\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:43:31.811159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:47:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-458161-na-miejscu-byla-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8467077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poszukiwania 13-letniego ch\u0142opca zako\u0144czone\" />\n    13-letni Krzysztof w sobot\u0119 oko\u0142o godziny 18 wyszed\u0142 z domu. Policja w niedziel\u0119 poprosi\u0142a o pomoc w jego odnalezieniu. Wieczorem poinformowano, \u017ce nastolatek zosta\u0142 odnaleziony.",
        "id": 2938540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/hutki-poszukiwania-13-letniego-krzysztofa-chlopiec-zostal-odnaleziony-st8512941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-458161-na-miejscu-byla-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8467077/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poszukiwania 13-letniego ch\u0142opca zako\u0144czone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:21:31.452206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:46:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9539439-amerykanski-dziennikarz-austin-tice-ph8235848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y syryjski dow\u00f3dca o zaginionym dziennikarzu: Asad nakaza\u0142 jego egzekucj\u0119\" />\n    M\u0119\u017cczyzna oskar\u017cony o przetrzymywanie zaginionego ameryka\u0144skiego dziennikarza Austina Tice'a twierdzi, \u017ce obalony dyktator Baszar al-Asad nakaza\u0142 jego egzekucj\u0119 - poinformowa\u0142y \u017ar\u00f3d\u0142a BBC. Dziennikarz zagin\u0105\u0142 w Syrii w 2012 roku.",
        "id": 2937203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zaginiecie-amerykanskiego-dziennikarza-austina-tice-a-byly-syryjski-dowodca-asad-nakazal-jego-egzekucje-st8512893?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9539439-amerykanski-dziennikarz-austin-tice-ph8235848/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142y syryjski dow\u00f3dca o zaginionym dziennikarzu: Asad nakaza\u0142 jego egzekucj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:21:31.623380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:27:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3417093-tiktok-a-wybory-trzy-raporty-o-dezinformacji-i-wplywie-na-kampanie-ph8512927/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"TikTok a wybory: trzy raporty o dezinformacji i wp\u0142ywie na kampani\u0119\" />\n    Trzy raporty wskazuj\u0105 na powa\u017cne problemy TikToka podczas kampanii prezydenckiej w Polsce: od stronniczo\u015bci algorytmu, po niedostateczne oznaczanie wprowadzaj\u0105cych w b\u0142\u0105d tre\u015bci. Prezentujemy kluczowe ustalenia, opini\u0119 eksperta oraz stanowisko samej platformy.",
        "id": 2937204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/tiktok-a-wybory-prezydenckie-trzy-raporty-o-dezinformacji-i-wplywie-na-kampanie-st8510175?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3417093-tiktok-a-wybory-trzy-raporty-o-dezinformacji-i-wplywie-na-kampanie-ph8512927/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "TikTok a wybory: trzy raporty o dezinformacji i wp\u0142ywie na kampani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:21:31.796016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:25:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-so7wpv-park-akcji-burza-po-rewitalizacji-7884911/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porz\u0105dki w parku na Kopcu Powstania Warszawskiego. Wy\u0142\u0105cz\u0105 niekt\u00f3re alejki\" />\n    W przysz\u0142ym tygodniu sto\u0142eczny Zarz\u0105d Zieleni przeprowadzi prace zwi\u0105zane z utrzymaniem ma\u0142ej architektury w Parku Akcji \"Burza\" na Mokotowie. Niekt\u00f3re jego cz\u0119\u015bci zostan\u0105 wy\u0142\u0105czone z u\u017cytkowania.",
        "id": 2937205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-porzadki-w-parku-akcji-burza-wylacza-niektore-alejki-st8512316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-so7wpv-park-akcji-burza-po-rewitalizacji-7884911/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Porz\u0105dki w parku na Kopcu Powstania Warszawskiego. Wy\u0142\u0105cz\u0105 niekt\u00f3re alejki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:21:31.967041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:22:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7698122-wypadek-na-mistrzostwach-swiata-w-motocross-i-quad-gdansk-ph8512916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na motocrossowej imprezie, quad zjecha\u0142 z trasy\" />\n    Podczas mistrzostw \u015bwiata w motocross w Gda\u0144sku kieruj\u0105cy quadem zjecha\u0142 z trasy i uderzy\u0142 w ludzi. Jak informuje policja, do szpitala trafi\u0142y na badania dwie osoby, w tym kierowca.",
        "id": 2937206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-quad-wjechal-w-ludzi-na-motocrossowej-imprezie-st8512926?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7698122-wypadek-na-mistrzostwach-swiata-w-motocross-i-quad-gdansk-ph8512916/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek na motocrossowej imprezie, quad zjecha\u0142 z trasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:17:27.396200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:02:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5495954-drogowcy-wymienia-nawierzchnie-na-fragmencie-trasy-s8-ph8512570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Naprawi\u0105 jezdni\u0119 na warszawskim odcinku trasy S8\" />\n    Prace na warszawskim odcinku trasy S8 b\u0119d\u0105 prowadzone etapami w godzinach wieczornych i nocnych. Drogowcy wymieni\u0105 oko\u0142o dw\u00f3ch kilometr\u00f3w nawierzchni.",
        "id": 2936801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-naprawia-jezdnie-na-odcinku-trasy-s8-st8512494?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5495954-drogowcy-wymienia-nawierzchnie-na-fragmencie-trasy-s8-ph8512570/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Naprawi\u0105 jezdni\u0119 na warszawskim odcinku trasy S8",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:17:27.572979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:57:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1994494-powodzie-w-rejonie-saragossy-ph8512886/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pow\u00f3d\u017a nadesz\u0142a w nocy. \"Woda praktycznie si\u0119ga\u0142a sufitu\"\" />\n    W Hiszpanii trwa sprz\u0105tanie po powodziach, kt\u00f3re w pi\u0105tek wieczorem i sobot\u0119 przetoczy\u0142y si\u0119 przez kraj. Ulewny deszcz spowodowa\u0142 spore zniszczenia w okolicach Saragossy. Woda zdewastowa\u0142a wiele dom\u00f3w, uszkodzi\u0142a drogi i zmy\u0142a mosty.",
        "id": 2936802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/powodz-nadeszla-w-nocy-woda-praktycznie-siegala-sufitu-st8512837?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1994494-powodzie-w-rejonie-saragossy-ph8512886/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pow\u00f3d\u017a nadesz\u0142a w nocy. \"Woda praktycznie si\u0119ga\u0142a sufitu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:17:27.744504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:52:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8558652-do-wypadku-doszlo-w-strykowie-ph8512908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek nieoznakowanego radiowozu. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych\" />\n    Sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym dwoje policjant\u00f3w, zosta\u0142o rannych w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 w Strykowie niedaleko \u0141odzi. Osobowy opel zderzy\u0142 si\u0119 tam z nieoznakowanymi radiowozem. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 to nie funkcjonariusze pope\u0142nili b\u0142\u0105d.",
        "id": 2936803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/stryszow-wypadek-nieoznakowanego-radiowozu-szesc-osob-rannych-st8512919?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8558652-do-wypadku-doszlo-w-strykowie-ph8512908/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek nieoznakowanego radiowozu. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:17:27.915940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:44:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3058988-w-wypadku-zginal-17-latek-ph8512872/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straci\u0142 panowanie nad autem i dachowa\u0142. Zgin\u0105\u0142 17-letni pasa\u017cer\" />\n    Czworo m\u0142odych ludzi podr\u00f3\u017cowa\u0142o fordem, kt\u00f3ry dachowa\u0142 w okolicy Chodzie\u017cy. Kierowcy nic si\u0119 nie sta\u0142o, ale w zdarzeniu zgin\u0105\u0142 17-letni pasa\u017cer, a pozostali podr\u00f3\u017cuj\u0105cy trafili do szpitala.",
        "id": 2936804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/rudki-dw-193-stracil-panowanie-nad-autem-i-dachowal-zginal-17-letni-pasazer-st8512858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3058988-w-wypadku-zginal-17-latek-ph8512872/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Straci\u0142 panowanie nad autem i dachowa\u0142. Zgin\u0105\u0142 17-letni pasa\u017cer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:17:28.088676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:36:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6342197-morze-baltyckie-upal-ph7983155/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie na urlop? Te miejsca wybieraj\u0105 Polacy\" />\n    A\u017c trzy czwarte Polak\u00f3w planuje sp\u0119dzi\u0107 tegoroczne wakacje w kraju - najch\u0119tniej wybieraj\u0105 Pomorze, Sudety, Tr\u00f3jmiasto i Podhale - wynika z badania \"Urlopowy Kompas Polak\u00f3w: Wakacje 2025\". Prezes Polskiej Organizacji Turystycznej, Rafa\u0142 Szmytke, podkre\u015bla, \u017ce liczba podr\u00f3\u017cuj\u0105cych po Polsce systematycznie ro\u015bnie.",
        "id": 2936805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/wakacje-2025-gdzie-na-urlop-te-miejsca-wybieraja-polacy-st8512879?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6342197-morze-baltyckie-upal-ph7983155/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie na urlop? Te miejsca wybieraj\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:10:05.852037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:04:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-674072-w-indyjskim-miescie-pune-zawalil-sie-most-sa-ofiary-ph8512864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katastrofa mostu. Sta\u0142o na nim ponad 100 os\u00f3b\" />\n    Co najmniej sze\u015b\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a wiele zosta\u0142o porwanych przez nurt rzeki Indrayani w wyniku zawalenia si\u0119 mostu w zachodnim indyjskim mie\u015bcie Pune - poinformowa\u0142a stacja CNN-News18.",
        "id": 2936462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-w-miescie-pune-zawalil-sie-most-stalo-na-nim-ponad-100-osob-st8512875?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-674072-w-indyjskim-miescie-pune-zawalil-sie-most-sa-ofiary-ph8512864/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Katastrofa mostu. Sta\u0142o na nim ponad 100 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:17:28.323916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:02:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8536372-epa12176273-izraelska-zelazna-kopula-przechwytuje-rakiety-balistyczne-wystrzelone-z-iranu-nad-tel-awiwem-ph8512276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ewakuacja Polak\u00f3w z Izraela. Jest termin\" />\n    Na poniedzia\u0142ek lub wtorek przewidziana jest ewakuacja dla Polak\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 opu\u015bci\u0107 Izrael - poinformowa\u0142 na antenie TVN24 Jacek Tacik, reporter \"Fakt\u00f3w\" TVN. Ewakuacja mia\u0142aby si\u0119 odby\u0107 przez Jordani\u0119 lub Egipt. - Wiemy, \u017ce konsul pracuje z w\u0142asnej inicjatywy nad takim rozwi\u0105zaniem. Jak rozumiem, jest to inicjatywa odp\u0142atna - powiedzia\u0142 rzecznik MSZ.",
        "id": 2936806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ewakuacja-polakow-z-izraela-w-zwiazku-z-atakami-iranu-jest-termin-st8512836?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8536372-epa12176273-izraelska-zelazna-kopula-przechwytuje-rakiety-balistyczne-wystrzelone-z-iranu-nad-tel-awiwem-ph8512276/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ewakuacja Polak\u00f3w z Izraela. Jest termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:10:06.027556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:02:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8536372-epa12176273-izraelska-zelazna-kopula-przechwytuje-rakiety-balistyczne-wystrzelone-z-iranu-nad-tel-awiwem-ph8512276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ewakuacja Polak\u00f3w z Izraela. Jest termin\" />\n    Na poniedzia\u0142ek lub wtorek przewidziana jest ewakuacja dla Polak\u00f3w, kt\u00f3rzy chc\u0105 opu\u015bci\u0107 Izrael - poinformowa\u0142 na antenie TVN24 Jacek Tacik, reporter \"Fakt\u00f3w\" TVN. Ewakuacja mia\u0142aby si\u0119 odby\u0107 przez Jordani\u0119 lub Egipt. - Wiemy, \u017ce konsul pracuje z w\u0142asnej inicjatywy nad takim rozwi\u0105zaniem. Jak rozumiem, jest to inicjatywa odp\u0142atna - powiedzia\u0142 rzecznik MSZ.",
        "id": 2936463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/ewakuacja-polakow-z-izraela-w-zwiazku-z-atakami-iranu-jest-termin-st8512836?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8536372-epa12176273-izraelska-zelazna-kopula-przechwytuje-rakiety-balistyczne-wystrzelone-z-iranu-nad-tel-awiwem-ph8512276/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ewakuacja Polak\u00f3w z Izraela. Jest termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:10:06.199335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:54:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6399807-test-rakiety-arrow-2-na-amerykanskim-poligonie-ph3240646/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"My\u015bliwce, Proca Dawida, \u017belazna Kopu\u0142a, rakiety Arrow. Jak broni si\u0119 Izrael?\" />\n    Izraelska obrona powietrzna uwa\u017cana jest za jedn\u0105 z najsilniejszych na \u015bwiecie. Obecnie - podczas eskalacji konfliktu z Iranem - jest pr\u0119\u017cnie wykorzystywana. Z czego sk\u0142ada si\u0119 i jak dzia\u0142a?",
        "id": 2936464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/obrona-przeciwlotnicza-izraela-z-czego-sie-sklada-i-jak-dziala-st8512639?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6399807-test-rakiety-arrow-2-na-amerykanskim-poligonie-ph3240646/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "My\u015bliwce, Proca Dawida, \u017belazna Kopu\u0142a, rakiety Arrow. Jak broni si\u0119 Izrael?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:10:06.371212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:44:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5793554-orka-znalazla-sie-na-brzegu-ph8512597/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orka utkn\u0119\u0142a na l\u0105dzie. Trudna decyzja s\u0142u\u017cb\" />\n    Na islandzkim wybrze\u017cu utkn\u0119\u0142a orka. S\u0142u\u017cbom uda\u0142o si\u0119 odeskortowa\u0107 j\u0105 do wody, jednak kolejnego dnia zwierz\u0119 zn\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 na l\u0105dzie. Specjali\u015bci musieli podj\u0105\u0107 trudn\u0105 decyzj\u0119 o eutanazji.",
        "id": 2936465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/orka-utknela-na-ladzie-trudna-decyzja-sluzb-st8512521?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5793554-orka-znalazla-sie-na-brzegu-ph8512597/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Orka utkn\u0119\u0142a na l\u0105dzie. Trudna decyzja s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:10:06.543477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:33:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8848397-krzeslo-ph8512662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Eksponat nie wytrzyma\u0142 ci\u0119\u017caru turysty. \"To nie by\u0142 zwyk\u0142y mebel\"\" />\n    W muzeum Palazzo Maffei w Weronie dosz\u0142o do nietypowego zdarzenia. Jeden z turyst\u00f3w uszkodzi\u0142 eksponat - krzes\u0142o ozdobione kryszta\u0142ami Swarovskiego - siadaj\u0105c na nim. Dzie\u0142o, stworzone przez w\u0142oskiego artyst\u0119 Nicol\u0119 Bolliego, by\u0142o ho\u0142dem dla tw\u00f3rczo\u015bci Vincenta van Gogha.",
        "id": 2936466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/turysta-zniszczyl-eksponat-w-muzeum-palazzo-maffei-usiadl-na-krzesle-van-gogha-z-krysztalami-swarovskiego-st8512670?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8848397-krzeslo-ph8512662/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Eksponat nie wytrzyma\u0142 ci\u0119\u017caru turysty. \"To nie by\u0142 zwyk\u0142y mebel\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:10:06.716597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:24:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8750377-wezwana-zostala-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8468429/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna ugodzony ostrym narz\u0119dziem na festynie. Policja szuka sprawcy\" />\n    W sobot\u0119 wieczorem podczas Dni Ursynowa dosz\u0142o do szarpaniny mi\u0119dzy dwoma m\u0119\u017cczyznami. Jeden ugodzi\u0142 drugiego ostrym narz\u0119dziem w okolice brzucha. 33-latek trafi\u0142 do szpitala. Policja szuka sprawcy.",
        "id": 2936467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-mezczyzna-ugodzony-ostrym-narzedziem-na-festynie-policja-szuka-sprawcy-st8512667?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8750377-wezwana-zostala-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8468429/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna ugodzony ostrym narz\u0119dziem na festynie. Policja szuka sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:10:06.888682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:21:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5727232-symulacja-procesu-znachorki-z-xvi-wieku-ph8510700/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wied\u017ama przed s\u0105dem. Przed wiekami sp\u0142on\u0119\u0142a na stosie, jaki dzi\u015b us\u0142ysza\u0142a wyrok?\" />\n    Wied\u017ama z Chwaliszewa, stracona w 1511 r. pozna\u0144ska znachorka to wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 pierwsza na ziemiach polskich kobieta spalona na stosie za u\u017cywanie czar\u00f3w. A gdyby tak czarownica sprzed wiek\u00f3w teraz stan\u0119\u0142a przed s\u0105dem? O tym, jakby wygl\u0105da\u0142 jej proces i jak s\u0105d oceni\u0142by \"materia\u0142 dowodowy\" dowiedzieli si\u0119 uczestnicy symulacji procesu.",
        "id": 2936468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-symulacja-procesu-zanchorki-ktora-w-xvi-wieku-spalono-na-stosie-teraz-sprawe-rozpatrzyl-sedzia-michal-laskowski-st8512573?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5727232-symulacja-procesu-znachorki-z-xvi-wieku-ph8510700/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wied\u017ama przed s\u0105dem. Przed wiekami sp\u0142on\u0119\u0142a na stosie, jaki dzi\u015b us\u0142ysza\u0142a wyrok?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:04:00.412446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:59:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5538872-oddawanie-glosu-w-wyborach-zdjecie-ilustracyjne-ph8512643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Fundamentalna sprawa\" vs \"g\u0142\u0119boka defensywa\". Co dalej z liczeniem g\u0142os\u00f3w?\" />\n    Komitet wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego zapowiedzia\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy protest wyborczy do S\u0105du Najwy\u017cszego. Go\u015bcie \"Kawy na \u0142aw\u0119\" w TVN24 dyskutowali o tej sprawie, a tak\u017ce o anomaliach zwi\u0105zanych z liczeniem g\u0142os\u00f3w oraz atmosferze panuj\u0105cej w koalicji rz\u0105dz\u0105cej.",
        "id": 2936175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kawa-na-lawe-protesty-wyborcze-co-dalej-z-liczeniem-glosow-st8512491?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5538872-oddawanie-glosu-w-wyborach-zdjecie-ilustracyjne-ph8512643/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Fundamentalna sprawa\" vs \"g\u0142\u0119boka defensywa\". Co dalej z liczeniem g\u0142os\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:04:00.583722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:39:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6538934-uszkodzony-zaklad-wzbogacania-uranu-w-natanz-zdjecie-z-14-czerwca-2025-r-udostepnione-przez-maxar-technologies-ph8512046/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ira\u0144skie obiekty nuklearne powa\u017cnie uszkodzone\" />\n    Izrael zaatakowa\u0142 80 obiekt\u00f3w w Iranie, w tym zak\u0142ady nuklearne w Isfahanie - przekaza\u0142y izraelskie \u017ar\u00f3d\u0142a wojskowe. Obiekty nuklearne w Isfahanie i Natanz mia\u0142y zosta\u0107 powa\u017cnie uszkodzone.",
        "id": 2936176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-obiekty-nuklearne-w-isfahanie-i-natanz-powaznie-uszkodzone-po-ataku-izraela-st8512647?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6538934-uszkodzony-zaklad-wzbogacania-uranu-w-natanz-zdjecie-z-14-czerwca-2025-r-udostepnione-przez-maxar-technologies-ph8512046/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ira\u0144skie obiekty nuklearne powa\u017cnie uszkodzone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:04:00.755267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:17:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-rzeczywistosc-jacka-malczewskiego-sprzedana-nowy-wlasciciel-moze-jednak-nigdy-obrazu-nie-dostac-5367157/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekord na polskim rynku sztuki. \"Po raz kolejny przebili\u015bmy magiczn\u0105 granic\u0119\"\" />\n    Obraz \"Rzeczywisto\u015b\u0107\" Jacka Malczewskiego zosta\u0142 sprzedany za rekordowe 22,2 miliona z\u0142otych. - Ten obraz rozpala\u0142 wyobra\u017ani\u0119 historyk\u00f3w sztuki, muzealnik\u00f3w, krytyk\u00f3w\u00a0- m\u00f3wi\u0142a na antenie TVN24 Agata Szkup, prezeska zarz\u0105du Desa Unicum. Dopytywana o to, kto kupi\u0142 dzie\u0142o, odpowiedzia\u0142a jedynie, \u017ce \"obraz zostanie w Polsce\".",
        "id": 2936177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rekord-na-polskim-rynku-sztuki-obraz-rzeczywistosc-jacka-malczewskiego-wylicytowany-za-22-2-mln-zl-st8512416?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-rzeczywistosc-jacka-malczewskiego-sprzedana-nowy-wlasciciel-moze-jednak-nigdy-obrazu-nie-dostac-5367157/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rekord na polskim rynku sztuki. \"Po raz kolejny przebili\u015bmy magiczn\u0105 granic\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:04:00.926368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:06:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6504020-pozar-samochodu-na-autostradzie-a2-ph8512623/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d sp\u0142on\u0105\u0142 doszcz\u0119tnie na autostradzie. 10-letnie dziecko zabrane do szpitala\" />\n    Po\u017car samochodu na autostradzie A2 w miejscowo\u015bci Micha\u0142\u00f3wek ko\u0142o Otwocka. Pojazdem podr\u00f3\u017cowa\u0142a czteroosobowa rodzina. 10-letnie dziecko dozna\u0142o poparze\u0144. Zosta\u0142o zabrane do szpitala.",
        "id": 2936178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/michalowek-samochod-splonal-doszczetnie-na-autostradzie-10-letnie-dziecko-zabrane-do-szpitala-st8512606?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6504020-pozar-samochodu-na-autostradzie-a2-ph8512623/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d sp\u0142on\u0105\u0142 doszcz\u0119tnie na autostradzie. 10-letnie dziecko zabrane do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:00:46.685449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:57:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7966477-pogoda-na-16-dni-ph8512585/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 16 dni. Taki mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tek wakacji\" />\n    Zaraz po upalnej niedzieli czeka nas wizyta frontu ch\u0142odnego. To, jak wp\u0142ynie ona na temperatur\u0119, opisuje autorska d\u0142ugoterminowa prognoza temperatury na 16 dni, przygotowana przez Tomasza Wasilewskiego. Ekspert z tvnmeteo.pl sprawdza w niej tak\u017ce, jakie warunki mog\u0105 panowa\u0107 w Polsce do ko\u0144ca czerwca.",
        "id": 2935856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-prognoza-dlugoterminowa-tomasza-wasilewska-pogoda-na-poczatek-wakacji-st8512586?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7966477-pogoda-na-16-dni-ph8512585/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na 16 dni. Taki mo\u017ce by\u0107 pocz\u0105tek wakacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:00:46.861273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:28:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4365916-zbiornik-wodny-przy-mop-podleze-ph8512555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"19-latek k\u0105pa\u0142 si\u0119 przy autostradzie. Nagle znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105\" />\n    Nie \u017cyje 19-latek, kt\u00f3ry podczas postoju przy autostradzie A4 niedaleko Wieliczki k\u0105pa\u0142 si\u0119 w zbiorniku wodnym przylegaj\u0105cym do parkingu. Ch\u0142opak nagle znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105 i ju\u017c nie wyp\u0142yn\u0105\u0142. Nie pomog\u0142a resuscytacja.",
        "id": 2935857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/utoniecie-w-zbiorniku-wodnym-przy-autostradzie-a4-nie-zyje-19-latek-st8512439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4365916-zbiornik-wodny-przy-mop-podleze-ph8512555/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "19-latek k\u0105pa\u0142 si\u0119 przy autostradzie. Nagle znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:00:47.034351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:22:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4185259-nikodem-lyp-ph8512303/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polak w Izraelu: w p\u00f3\u0142torej minuty musimy si\u0119 znale\u017a\u0107 w schronie\" />\n    Dzisiaj o trzeciej w nocy mieli\u015bmy solidny alarm. Najpierw dostajemy informacj\u0119 wyprzedzaj\u0105c\u0105 w aplikacji w telefonie, \u017ce taki alarm w ci\u0105gu pi\u0119ciu minut mo\u017ce si\u0119 pojawi\u0107. Nast\u0119pnie dostajemy drugi alarm, \u017ce w ci\u0105gu p\u00f3\u0142torej minuty musimy si\u0119 znale\u017a\u0107 w schronie - opisywa\u0142 Nikodem \u0141yp, kt\u00f3ry przebywa w Izraelu.",
        "id": 2935858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/polak-w-izraelu-w-poltorej-minuty-musimy-sie-znalezc-w-schronie-st8512349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4185259-nikodem-lyp-ph8512303/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polak w Izraelu: w p\u00f3\u0142torej minuty musimy si\u0119 znale\u017a\u0107 w schronie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:00:47.206955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:22:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6090679-tatromaniak-2-ph8512500/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Czasem wydaje si\u0119 nam, \u017ce tury\u015bci niczym ju\u017c nas nie zaskocz\u0105. A jednak\"\" />\n    Kilka dni temu do sieci trafi\u0142o wideo, na kt\u00f3rym m\u0119\u017cczyzna w pobli\u017cu Mi\u0119guszowieckiego Szczytu Po\u015bredniego w Tatrach kopie w przepa\u015b\u0107 kamie\u0144. Przewodnik tatrza\u0144ski Jan Krzeptowski-Saba\u0142a t\u0142umaczy\u0142 w TVN24, czym mog\u0105 grozi\u0107 takie zachowania. Opowiada\u0142 te\u017c o tym, jakie inne nieodpowiedzialne zachowania widuje w g\u00f3rach.",
        "id": 2935859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/tatry-kopnal-kamien-ten-spadl-w-przepasc-to-moze-miec-znaczenie-dla-czyjegos-zdrowia-lub-zycia-st8512244?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6090679-tatromaniak-2-ph8512500/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Czasem wydaje si\u0119 nam, \u017ce tury\u015bci niczym ju\u017c nas nie zaskocz\u0105. A jednak\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:00:47.379295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:13:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9639318-atak-nozownika-w-ursusie-zdj-ilustracyjne-ph8466415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkanie towarzyskie, \"utarczka s\u0142owna\", starszy m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje, m\u0142odszy trze\u017awieje\" />\n    33-latek ugodzi\u0142 ostrym narz\u0119dziem 50-latka - informuje policja. Wiadomo, \u017ce si\u0119 znali. Mimo reanimacji, starszy z m\u0119\u017cczyzn zmar\u0142. M\u0142odszy zosta\u0142 zatrzymany i trze\u017awieje w policyjnym areszcie. Spraw\u0119 bada prokuratura.",
        "id": 2935860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/gora-33-latek-ugodzil-ostrym-narzedziem-50-latka-starszy-mezczyzna-nie-zyje-mlodszy-trzezwieje-w-areszcie-st8512488?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9639318-atak-nozownika-w-ursusie-zdj-ilustracyjne-ph8466415/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spotkanie towarzyskie, \"utarczka s\u0142owna\", starszy m\u0119\u017cczyzna nie \u017cyje, m\u0142odszy trze\u017awieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:00:47.552399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:04:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8035166-iranczycy-wyszli-na-ulice-teheranu-w-protescie-przeciwko-izraelskim-atakom-ph8509533/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"My bez gazu i ropy, oni bez wolno\u015bci\". Tusk ostrzega\" />\n    Ruszyli\u015bmy z podobnego pu\u0142apu - my bez gazu i ropy, oni bez wolno\u015bci - napisa\u0142 Donald Tusk, por\u00f3wnuj\u0105c drog\u0119 rozwoju Polski i Iranu. W swoim wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier ostrzega przed konsekwencjami odej\u015bcia od kursu prozachodniego.",
        "id": 2935861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/konflikt-iran-izrael-donald-tusk-ostrzega-st8512489?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8035166-iranczycy-wyszli-na-ulice-teheranu-w-protescie-przeciwko-izraelskim-atakom-ph8509533/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"My bez gazu i ropy, oni bez wolno\u015bci\". Tusk ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T09:53:05.826630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:45:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-854104-katastrofa-helikoptera-w-kedarnath-ph8512238/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lot mia\u0142 trwa\u0107 dziesi\u0119\u0107 minut. Zgin\u0119li tu\u017c po starcie\" />\n    Kr\u00f3tko po starcie dosz\u0142o do katastrofy \u015bmig\u0142owca z pielgrzymami w Indiach. Zgin\u0119\u0142o siedem os\u00f3b - poinformowa\u0142y w niedziel\u0119 w\u0142adze.",
        "id": 2935571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/katastrofa-w-indiach-lot-mial-trwac-dziesiec-minut-zgineli-tuz-po-starcie-st8512240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-854104-katastrofa-helikoptera-w-kedarnath-ph8512238/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lot mia\u0142 trwa\u0107 dziesi\u0119\u0107 minut. Zgin\u0119li tu\u017c po starcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T09:53:06.033422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:42:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8176322-rozmowa-rafala-wojdy-z-jackiem-purskim-o-radykalizacji-mlodziezy-ph8512368/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastolatkowie planowali zamach. \"Proces radykalizacji na ka\u017cdym z etap\u00f3w mo\u017cna przerwa\u0107\"\" />\n    Proces radykalizacji jest powszechny - m\u00f3wi ekspert Jacek Purski z Instytutu Bezpiecze\u0144stwa Spo\u0142ecznego i wskazuje, \u017ce mimo to nie jeste\u015bmy bezbronni. Osobom, kt\u00f3re uleg\u0142y werbunkowi lub fascynacji skrajnych \u015brodowisk, mo\u017cna pom\u00f3c, ale trzeba mie\u0107 do tego wachlarz narz\u0119dzi systemowych. - Tego typu dzia\u0142a\u0144 w Polsce kompletnie nie ma - powiedzia\u0142 na antenie TVN24.",
        "id": 2935572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nastolatkowie-planowali-zamach-proces-radykalizacji-na-kazdym-z-etapow-mozna-przerwac-st8512359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8176322-rozmowa-rafala-wojdy-z-jackiem-purskim-o-radykalizacji-mlodziezy-ph8512368/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nastolatkowie planowali zamach. \"Proces radykalizacji na ka\u017cdym z etap\u00f3w mo\u017cna przerwa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T09:53:06.205761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:31:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3013417-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8512475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosiniak-Kamysz: bez nas nie ma tego rz\u0105du\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    Zdaniem W\u0142odzimierza Kosiniaka-Kamysza, Polskie Stronnictwo Ludowe do wybor\u00f3w b\u0119dzie budowa\u0107 w\u0142asn\u0105 siln\u0105 mark\u0119. - PSL jest najstarsz\u0105 formacj\u0105 polityczn\u0105 i zawsze musi by\u0107 gotowy na wybory - m\u00f3wi\u0142 prezes.",
        "id": 2935573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kosiniak-kamysz-bez-nas-nie-ma-tego-rzadu-st8512479?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3013417-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8512475/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kosiniak-Kamysz: bez nas nie ma tego rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T09:53:06.381537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:24:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4809651-mieszkancy-i-kuracjusze-podzieleni-w-sprawie-wyremontowanego-deptaka-w-ciechocinku-ph8503507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deptak s\u0142aw po remoncie. Mieszka\u0144cy i kuracjusze wskazuj\u0105 na usterki. \"A mia\u0142o by\u0107 tak pi\u0119knie\"\" />\n    Najnowsza inwestycja Ciechocinka, jak\u0105 jest remont deptaka s\u0142aw, rozczarowa\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w i kuracjuszy. Wskazuj\u0105 na niechlujno\u015b\u0107 wykonania. Burmistrz Jaros\u0142aw Jucewicz zdaje sobie spraw\u0119 z pewnych niedoci\u0105gni\u0119\u0107. Zapewnia, \u017ce zostan\u0105 naprawione.",
        "id": 2935574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/ciechocinek-znany-deptak-slaw-juz-po-remoncie-budzi-watpliwosci-mieszkancow-i-kuracjuszy-a-mialo-byc-tak-pieknie-st8503515?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4809651-mieszkancy-i-kuracjusze-podzieleni-w-sprawie-wyremontowanego-deptaka-w-ciechocinku-ph8503507/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Deptak s\u0142aw po remoncie. Mieszka\u0144cy i kuracjusze wskazuj\u0105 na usterki. \"A mia\u0142o by\u0107 tak pi\u0119knie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T09:53:06.570660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:11:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2017086-wypadek-na-s17-ph8512385/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie na drodze ekspresowej, troje rannych. L\u0105dowa\u0142y dwa \u015bmig\u0142owce ratownicze \" />\n    Do powa\u017cnego w skutkach wypadku dosz\u0142o na drodze ekspresowej S17. W wyniku zderzenia trzech aut poszkodowane zosta\u0142y trzy osoby. Droga by\u0142a zablokowana przez kilka godzin.",
        "id": 2935575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/jozefow-zderzenie-trzech-aut-na-drodze-ekspresowej-troje-rannych-ladowaly-dwa-smiglowce-ratownicze-st8512379?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2017086-wypadek-na-s17-ph8512385/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie na drodze ekspresowej, troje rannych. L\u0105dowa\u0142y dwa \u015bmig\u0142owce ratownicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T09:53:06.749621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:10:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1663168-fruczak-golabek-ph8512435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fruczak go\u0142\u0105bek przylecia\u0142 do Reportera24. Nagranie\" />\n    Do redakcji Kontaktu24 zg\u0142osi\u0142 si\u0119 pan Wojtek z Szubina (woj. kujawsko-pomorskie), kt\u00f3remu uda\u0142o si\u0119 nagra\u0107 fruczaka go\u0142\u0105bka, czyli naszego polskiego kolibra.",
        "id": 2935576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/fruczak-golabek-przylecial-do-reportera24-nagranie-st8512362?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1663168-fruczak-golabek-ph8512435/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Fruczak go\u0142\u0105bek przylecia\u0142 do Reportera24. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T09:53:06.928261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:10:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5965196-lotnisko-warszawa-radom-ph7152531/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z Radomia b\u0119dzie mo\u017cna polecie\u0107 noc\u0105. Lotnisko dosta\u0142o zgod\u0119\" />\n    Z lotniska Warszawa-Radom b\u0119dzie mo\u017cna teraz lata\u0107 noc\u0105. -  Limit 10 operacji nocnych mo\u017ce wydawa\u0107 si\u0119 niewielki,  ale dla czarter\u00f3w to realne u\u0142atwienie - zauwa\u017cy\u0142 wiceprezes Polskich Port\u00f3w Lotniczych Marcin Dani\u0142. W ubieg\u0142ym roku lotnisku w Radomiu odprawi\u0142o 112 tys. 629 pasa\u017cer\u00f3w, o ponad 7 proc. wi\u0119cej ni\u017c w 2023 r.",
        "id": 2935577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/z-radomia-bedzie-mozna-poleciec-noca-lotnisko-dostalo-zgode-st8512403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5965196-lotnisko-warszawa-radom-ph7152531/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z Radomia b\u0119dzie mo\u017cna polecie\u0107 noc\u0105. Lotnisko dosta\u0142o zgod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T09:53:07.112120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:49:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4090852-wyremontowany-fragment-linii-kolejowej-nasielsk-torun-wschodni-ph8512293/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poci\u0105gi mi\u0119dzy wojew\u00f3dztwami wyra\u017anie przyspiesz\u0105  \" />\n    W wyniku zako\u0144czonych prac remontowych na szlaku kolejowym pomi\u0119dzy Nasielskiem i Sierpcem podr\u00f3\u017c poci\u0105giem mi\u0119dzy wojew\u00f3dztwami mazowieckim i kujawsko-pomorskim b\u0119dzie kr\u00f3tsza o oko\u0142o 25 minut - informuje sp\u00f3\u0142ka PKP PLK. Zapowiada te\u017c, \u017ce w przysz\u0142ym roku pr\u0119dko\u015b\u0107 sk\u0142ad\u00f3w wzro\u015bnie jeszcze bardziej.",
        "id": 2935578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mazowieckie-pociagi-przyspieszaja-na-trasie-nasielsk-sierpc-st8512245?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4090852-wyremontowany-fragment-linii-kolejowej-nasielsk-torun-wschodni-ph8512293/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poci\u0105gi mi\u0119dzy wojew\u00f3dztwami wyra\u017anie przyspiesz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T09:53:07.289592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:44:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6414335-akcja-w-tatrach-ph8249748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z o\u015bmioletni\u0105 c\u00f3rk\u0105 utkn\u0105\u0142 w Tatrach podczas zamieci. Jest akt oskar\u017cenia \" />\n    Zakopia\u0144ska prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko 28-latkowi, kt\u00f3ry w bardzo trudnych warunkach pogodowych utkn\u0105\u0142 w Tatrach Wysokich z o\u015bmioletni\u0105 c\u00f3rk\u0105. Ojciec dziewczynki odpowie za nara\u017cenie dziecka na niebezpiecze\u0144stwo ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu. Grozi mu wi\u0119zienie.",
        "id": 2935579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-akt-oskarzenia-przeciwko-turyscie-ktory-w-zamieci-zabral-corke-na-szczyt-st8512346?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6414335-akcja-w-tatrach-ph8249748/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z o\u015bmioletni\u0105 c\u00f3rk\u0105 utkn\u0105\u0142 w Tatrach podczas zamieci. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:33:08.832376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:27:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5302502-izraelscy-zolnierze-ph7382089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izraelska armia do Ira\u0144czyk\u00f3w: ewakuujcie si\u0119\" />\n    Wzywamy do natychmiastowej ewakuacji Ira\u0144czyk\u00f3w mieszkaj\u0105cych w okolicy o\u015brodk\u00f3w j\u0105drowych i obiekt\u00f3w wojskowych - przekaza\u0142a w niedziel\u0119 izraelska armia.",
        "id": 2935309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izraelska-armia-do-iranczykow-ewakuujcie-sie-st8512331?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5302502-izraelscy-zolnierze-ph7382089/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Izraelska armia do Ira\u0144czyk\u00f3w: ewakuujcie si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:33:09.041328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:24:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7599276-korale-ph8508517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy\u015b dobro rodzinne, przechodnie, z moc\u0105 uzdrawiania, dzi\u015b symbol\" />\n    S\u0142abo\u015b\u0107 do czerwonych korali zosta\u0142a w kilkuletniej Asi zaszczepiona przez mam\u0119, kt\u00f3ra sprawi\u0142a ma\u0142ej gdyniance barwny str\u00f3j Krakowianki, kt\u00f3rego korale by\u0142y nieod\u0142\u0105cznym elementem. Doros\u0142ej Joannie pozosta\u0142a s\u0142abo\u015b\u0107 do koloru i do mody. W kampanii wyborczej napisa\u0142a nowy rozdzia\u0142 w historii czerwonych korali. O tym, jak\u0105 moc przypisywano im wcze\u015bniej i czego symbolem w\u0142a\u015bnie si\u0119 sta\u0142y pisze dla TVN24+ Karolina Sulej, antropolo\u017cka mody, pisarka, aktywistka.",
        "id": 2935310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czerwone-korale-o-tym-jaka-moc-przypisywano-im-wczesniej-i-czego-symbolem-wlasnie-sie-staly-st8509352?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7599276-korale-ph8508517/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy\u015b dobro rodzinne, przechodnie, z moc\u0105 uzdrawiania, dzi\u015b symbol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:33:09.224973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:20:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8364903-sytuacja-w-akademiku-zaczek-ph8510394/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ple\u015b\u0144, karaluchy, awarie wind i woda kapi\u0105ca z sufitu. Tak mieszkali studenci\" />\n    Studenci i studentki Politechniki Warszawskiej musz\u0105 do ko\u0144ca miesi\u0105ca wyprowadzi\u0107 si\u0119 z akademika \"\u017baczek\". Lubili to miejsce, cho\u0107 panuj\u0105ce w nim warunki pozostawia\u0142y wiele do \u017cyczenia. W ostatnich latach borykali si\u0119 przerwami w dostawach wody i pr\u0105du, psuj\u0105cymi si\u0119 windami, ple\u015bni\u0105 na \u015bcianach i karaluchami. Stra\u017c po\u017carna uzna\u0142a, \u017ce budynek nie spe\u0142nia standard\u00f3w ochrony przeciwpo\u017carowej i nakaza\u0142a go zamkn\u0105\u0107.",
        "id": 2935311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-tak-wygladal-od-srodka-akademik-zaczek-plesn-karaluchy-awarie-wind-i-woda-kapiaca-z-sufitu-st8509670?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8364903-sytuacja-w-akademiku-zaczek-ph8510394/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ple\u015b\u0144, karaluchy, awarie wind i woda kapi\u0105ca z sufitu. Tak mieszkali studenci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:33:09.574628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:48:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7509918-ajatollah-ali-chamenei-ph8107519/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na przyw\u00f3dc\u0119 Iranu \"nie jest niemo\u017cliwy\" \" />\n    Atak Izraela na przyw\u00f3dc\u0119 Iranu ajatollaha Alego Chameneia \"nie jest niemo\u017cliwy\" - stwierdzi\u0142 izraelski urz\u0119dnik w rozmowie z dziennikiem \"Wall Street Journal\". M\u00f3wi\u0142 te\u017c o niszczeniu infrastruktury nuklearnej.",
        "id": 2935313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-na-przywodce-iranu-nie-jest-niemozliwy-st8512252?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7509918-ajatollah-ali-chamenei-ph8107519/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na przyw\u00f3dc\u0119 Iranu \"nie jest niemo\u017cliwy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:33:09.751210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:48:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2616057-trsat-rijeka-chorwacja-shutterstock-2166448415-ph8471939/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeszcze nie ruszy\u0142, a ju\u017c ma przyspieszy\u0107. Minister zapowiada skr\u00f3cenie podr\u00f3\u017cy\" />\n    Poci\u0105gi z Warszawy do Rijeki w Chorwacji rusz\u0105 27 czerwca. W nast\u0119pnym sezonie letnim poci\u0105g z Warszawy do chorwackiej Rijeki pojedzie o trzy godziny szybciej - zapowiada minister infrastruktury Dariusz Klimczak. Obecnie czas przejazdu jest planowany na ponad 19 godzin.",
        "id": 2935314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/jeszcze-nie-ruszyl-a-juz-ma-przyspieszyc-minister-zapowiada-skrocenie-podrozy-st8512255?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2616057-trsat-rijeka-chorwacja-shutterstock-2166448415-ph8471939/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jeszcze nie ruszy\u0142, a ju\u017c ma przyspieszy\u0107. Minister zapowiada skr\u00f3cenie podr\u00f3\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:28:14.891752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:15:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7403628-capri-wlochy-shutterstock-1116246443-ph8494935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nadszed\u0142 czas, by powiedzie\u0107: do\u015b\u0107\". Nowy zakaz na w\u0142oskiej wyspie\" />\n    Na w\u0142oskiej wyspie Capri wprowadzono zakaz nagabywania turyst\u00f3w. Burmistrz Paolo Falco podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie, kt\u00f3re zabrania mi\u0119dzy innymi podchodzenia do odwiedzaj\u0105cych z menu, ulotkami reklamowymi oraz wszelkich form natr\u0119tnej promocji us\u0142ug.",
        "id": 2935097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wlochy-na-capri-wprowadzono-zakaz-nekania-i-nagabywania-turystow-st8512205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7403628-capri-wlochy-shutterstock-1116246443-ph8494935/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nadszed\u0142 czas, by powiedzie\u0107: do\u015b\u0107\". Nowy zakaz na w\u0142oskiej wyspie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:28:15.115576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:08:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5356455-benjamin-netanjahu-podczas-spotkania-z-donaldem-trumpem-ph8401719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O co naprawd\u0119 chodzi Netanjahu? Wa\u017cny \"czynnik Trumpa\"\" />\n    Prawdopodobnym celem Benjamina Netanjahu jest doprowadzenie do takiej sytuacji, w kt\u00f3rej odwet ira\u0144ski wci\u0105gnie w t\u0119 wojn\u0119 Stany Zjednoczone - powiedzia\u0142 w TVN24 dziennikarz Maciej Tomaszewski, autor \"Podcastu o zagranicy\", komentuj\u0105c ostatnie wydarzenia na Bliskim Wschodzie. Jego zdaniem izraelskiemu premierowi \"chodzi o totalne upokorzenie Iranu i by\u0107 mo\u017ce zmian\u0119 w\u0142adzy\". Widzi tu rol\u0119 Donalda Trumpa.",
        "id": 2935098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konflikt-izraelski-iranski-jaki-jest-ostateczny-cel-benjamina-netanjahu-st8512153?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5356455-benjamin-netanjahu-podczas-spotkania-z-donaldem-trumpem-ph8401719/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "O co naprawd\u0119 chodzi Netanjahu? Wa\u017cny \"czynnik Trumpa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:28:15.328210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:05:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-143704-prawie-doprowadzil-do-zderzenia-policja-pokazuje-nagranie-z-pijanym-kierowca-ph8511881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Omal nie doprowadzi\u0142 do zderzenia. Policja pokazuje nagranie z pijanym kierowc\u0105\" />\n    Policjanci z Piaseczna zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry omal nie doprowadzi\u0142 do zderzenia z innym pojazdem. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 49-latek by\u0142 pijany. Jego zachowanie na drodze wida\u0107 na nagraniu.",
        "id": 2935099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-prawie-doprowadzil-do-zderzenia-pijany-kierowca-zatrzymany-nagranie-st8511555?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-143704-prawie-doprowadzil-do-zderzenia-policja-pokazuje-nagranie-z-pijanym-kierowca-ph8511881/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Omal nie doprowadzi\u0142 do zderzenia. Policja pokazuje nagranie z pijanym kierowc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:28:15.546063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:48:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-72ou00-truskawki-5126984/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie wyrzucaj szypu\u0142ek truskawek\" />\n    Jest czerwiec, wi\u0119c truskawki pojawiaj\u0105 si\u0119 na naszych sto\u0142ach. Warto jednak wiedzie\u0107, \u017ce nie tylko sama ich czerwona cz\u0119\u015b\u0107 jest \u017ar\u00f3d\u0142em mn\u00f3stwa korzystnych sk\u0142adnik\u00f3w od\u017cywczych. Jak przekonuj\u0105 naukowcy z dw\u00f3ch polskich uczelni, tak\u017ce szypu\u0142ki s\u0105 dla nas zdrowe.",
        "id": 2935100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/czy-mozna-jesc-szypulki-truskawek-st8489841?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-72ou00-truskawki-5126984/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie wyrzucaj szypu\u0142ek truskawek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:28:15.742319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:35:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1343609-lotto-shutterstock-618129317-ph3651148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto\" />\n    W sobotnim losowaniu Lotto pad\u0142a sz\u00f3stka. Jeden z graczy wygra\u0142 ponad osiem milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 14 czerwca 2025 roku.",
        "id": 2935101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-i-lotto-plus-14-czerwca-2025-jakie-liczby-padly-w-trakcie-losowania-st8512195?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1343609-lotto-shutterstock-618129317-ph3651148/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:28:15.947588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:28:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4304726-izrael-zaatakowal-magazyn-ropy-w-stolicy-iranu-ph8512189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izrael ostrzega Ira\u0144czyk\u00f3w. Chodzi o reaktory\" />\n    Ro\u015bnie liczba ofiar i rannych w wyniku wymiany ognia mi\u0119dzy Izraelem i Iranem. W niedziel\u0119 izraelskie wojsko wystosowa\u0142o ostrze\u017cenie do Ira\u0144czyk\u00f3w, kt\u00f3rzy mieszkaj\u0105 w pobli\u017cu reaktor\u00f3w.",
        "id": 2935102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konflikt-izrael-iran-relacja-na-zywo-kolejny-dzien-wymiany-ognia-i-atakow-st8512178?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4304726-izrael-zaatakowal-magazyn-ropy-w-stolicy-iranu-ph8512189/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Izrael ostrzega Ira\u0144czyk\u00f3w. Chodzi o reaktory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:24:18.722592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:14:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5323818-anna-werblinska-to-jedna-z-najlepszych-polskich-siatkarek-w-historii-ph8510368/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzucali pier\u015bcionki, by\u0142y niepokoj\u0105ce listy. Polska do niej wzdycha\u0142a\" />\n    Na sesj\u0119 zabra\u0142a plik zdj\u0119\u0107. Sama wybra\u0142a te, kt\u00f3re znajd\u0105 si\u0119 w magazynie dla pan\u00f3w. Polska, g\u0142\u00f3wnie ta m\u0119ska, j\u0105 podziwia\u0142a i do niej wzdycha\u0142a. Z trybun s\u0142ysza\u0142a o\u015bwiadczyny, rzucano jej pier\u015bcionki zar\u0119czynowe. Bara\u0144ska, p\u00f3\u017aniej Werbli\u0144ska - jaki\u015b czas temu jedno z najgor\u0119tszych nazwisk w polskim sporcie. M\u00f3wili o niej: arogancka i nad\u0119ta. Dzi\u015b sama si\u0119 z tego \u015bmieje.",
        "id": 2934908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/anna-werblinska-kiedys-baranska-o-karierze-siatkarki-sesji-do-playboya-i-nowej-roli-st8510373?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5323818-anna-werblinska-to-jedna-z-najlepszych-polskich-siatkarek-w-historii-ph8510368/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rzucali pier\u015bcionki, by\u0142y niepokoj\u0105ce listy. Polska do niej wzdycha\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:24:18.929554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T05:39:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-897981-cezary-kulesza-ph8393212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak s\u0105 wybierani selekcjonerzy? Kulesza chce wszystkich wykiwa\u0107\" />\n    \u017badna inna pi\u0142karska reprezentacja, kt\u00f3ra regularnie gra w mistrzostwach \u015bwiata i Europy, nie zmienia\u0142a w ostatnim czasie selekcjonera tak cz\u0119sto jak Polska. Kto zast\u0105pi Micha\u0142a Probierza? Przekonanie granicz\u0105ce z pewno\u015bci\u0105 mo\u017cna mie\u0107 tylko co do jednego: prezes PZPN Cezary Kulesza zn\u00f3w b\u0119dzie chcia\u0142 gra\u0107 ze wszystkimi dooko\u0142a w podchody. W\u0142\u0105cznie z samymi kandydatami.",
        "id": 2934909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jak-sa-wybierani-selekcjonerzy-kulesza-chce-wszystkich-wykiwac-st8510949?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-897981-cezary-kulesza-ph8393212/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak s\u0105 wybierani selekcjonerzy? Kulesza chce wszystkich wykiwa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:24:19.105181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T05:23:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3916307-izraelski-system-obrony-powietrznej-zelazna-kopula-przechwytuje-pociski-balistyczne-wystrzelone-z-iranu-nad-tel-awiwem-15-czerwca-ph8512121/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To obna\u017cy\u0142o s\u0142abo\u015b\u0107 re\u017cimu w Teheranie\"\" />\n    Operacja wojskowo-wywiadowcza Izraela przeciwko Iranowi imponuje pod wzgl\u0119dem przygotowania i skuteczno\u015bci i bardzo wyra\u017anie obna\u017cy\u0142a s\u0142abo\u015b\u0107 re\u017cimu w Teheranie - oceni\u0142 Philip Wasielewski, analityk wojskowy i by\u0142y oficer CIA. Jak stwierdzi\u0142, mo\u017ce ona zachwia\u0107 pozycj\u0105 w\u0142adz w Iranie.",
        "id": 2934910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/to-obnazylo-slabosc-rezimu-w-teheranie-st8512122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3916307-izraelski-system-obrony-powietrznej-zelazna-kopula-przechwytuje-pociski-balistyczne-wystrzelone-z-iranu-nad-tel-awiwem-15-czerwca-ph8512121/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To obna\u017cy\u0142o s\u0142abo\u015b\u0107 re\u017cimu w Teheranie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T05:19:27.774330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:59:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9959299-ogien-i-dym-unosza-sie-z-magazynu-ropy-naftowej-w-teheranie-po-izraelskim-ataku-15-czerwca-ph8512133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Spadnie na was si\u0142a, jakiej \u015bwiat nie widzia\u0142\". Trump ostrzega\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jego kraj nie mia\u0142 nic wsp\u00f3lnego z izraelskim atakiem na Iran. Ostrzeg\u0142 jednocze\u015bnie Teheran przed atakowaniem USA w \"jakikolwiek spos\u00f3b\".",
        "id": 2934730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spadnie-na-was-sila-jakiej-swiat-nie-widzial-trump-ostrzega-st8512134?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9959299-ogien-i-dym-unosza-sie-z-magazynu-ropy-naftowej-w-teheranie-po-izraelskim-ataku-15-czerwca-ph8512133/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Spadnie na was si\u0142a, jakiej \u015bwiat nie widzia\u0142\". Trump ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T05:19:27.978256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:32:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3316027-pokrowsk-reportaz-superwizjera-ph8511418/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbi\u00f3rka dla Bia\u0142ych Anio\u0142\u00f3w. \"Nadal s\u0105 gotowi ryzykowa\u0107 gard\u0142em\"\" />\n    W takich miejscach, jak Pokrowsk, gdzie \"jest jedno z najwi\u0119kszych zagro\u017ce\u0144 na ca\u0142ym ukrai\u0144skim froncie\" trzeba stawia\u0107 na ludzi, kt\u00f3rzy \"nadal s\u0105 gotowi ryzykowa\u0107 gard\u0142em\" - t\u0142umaczy\u0142 w TVN24 Micha\u0142 Przedlacki dziennikarz \"Superwizjera\" i autor reporta\u017cu \"Anio\u0142y Pokrowska\", zach\u0119caj\u0105c do wsparcia za\u0142o\u017conej przez niego zbi\u00f3rki. Zebrane \u015brodki zostan\u0105 przeznaczone na samochody i sprz\u0119t do ewakuacji cywil\u00f3w oraz \u017co\u0142nierzy z najbardziej zagro\u017conych teren\u00f3w Ukrainy.",
        "id": 2934731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zbiorka-dla-bialych-aniolow-nadal-sa-gotowi-ryzykowac-gardlem-st8512069?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3316027-pokrowsk-reportaz-superwizjera-ph8511418/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zbi\u00f3rka dla Bia\u0142ych Anio\u0142\u00f3w. \"Nadal s\u0105 gotowi ryzykowa\u0107 gard\u0142em\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T05:19:28.150375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:32:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8253845-upal-ph7996804/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie tak gor\u0105co, \u017ce IMGW wyda\u0142 alarmy. Tu zapanuje upa\u0142\" />\n    IMGW ostrzega przed upa\u0142ami. Miejscami termometry mog\u0105 pokaza\u0107 nawet 32 stopnie Celsjusza. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 2934732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/upal-w-niedziele-15-06-bedzie-tak-goraco-ze-imgw-wydal-alarmy-st8509084?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8253845-upal-ph7996804/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119dzie tak gor\u0105co, \u017ce IMGW wyda\u0142 alarmy. Tu zapanuje upa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:33:09.398271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:32:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2910889-chmury-burzowe-ph8512312/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do skwaru dojd\u0105 burze. Alarmy\" />\n    IMGW ostrzega przed upa\u0142ami i burzami. Miejscami termometry maj\u0105 pokaza\u0107 nawet 32 stopnie Celsjusza, mo\u017ce tak\u017ce zagrzmie\u0107. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 2935312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/upal-w-niedziele-15-06-bedzie-tak-goraco-ze-imgw-wydal-alarmy-beda-tez-burze-st8509084?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2910889-chmury-burzowe-ph8512312/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Do skwaru dojd\u0105 burze. Alarmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T20:49:43.807506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:32:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fcxqo1-burza-noc-piorun-7942511/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW. Gro\u017ana aura przez ca\u0142\u0105 noc\" />\n    IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W nocy w zachodniej Polsce spodziewane s\u0105 burze z intensywnymi opadami deszczu, lokalnie mo\u017ce pada\u0107 grad. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy zachowa\u0107 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 2938836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/burze-w-niedziele-15-06-imgw-wydal-alarmy-st8509084?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fcxqo1-burza-noc-piorun-7942511/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostrze\u017cenia IMGW. Gro\u017ana aura przez ca\u0142\u0105 noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:14:42.326369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:12:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9348410-ukrainscy-zolnierze-ph8478149/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy wyzwolili kolejn\u0105 miejscowo\u015b\u0107 \" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1208 dni temu. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 o kolejnej wymianie je\u0144c\u00f3w. Przyw\u00f3dcy Rosji i USA rozmawiali telefonicznie w sobot\u0119. Ukrai\u0144ska armia przekaza\u0142a, \u017ce uda\u0142o si\u0119 wyprze\u0107 wojska rosyjskie z kolejnej miejscowo\u015bci w obwodzie sumskim. Ze\u0142enski udzieli\u0142 wywiadu w ameryka\u0144skiej telewizji Newsmax. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 2934550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraincy-wyzwolili-kolejna-miejscowosc-wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-informacje-st8512108?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9348410-ukrainscy-zolnierze-ph8478149/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukrai\u0144cy wyzwolili kolejn\u0105 miejscowo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:24:19.442083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T03:57:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2451236-parada-wojskowa-w-waszyngtonie-ph8512103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump \u015bwi\u0119towa\u0142 na defiladzie. \"On robi z nas Rosj\u0119\"\" />\n    W sobot\u0119 na ulice ameryka\u0144skich miast, miejscowo\u015bci i miasteczek wysz\u0142y t\u0142umy Amerykan\u00f3w. Protesty wymierzone w prezydenta USA Donalda Trumpa i jego \"autorytarne ekscesy\" odbywa\u0142y si\u0119 r\u00f3wnolegle do defilady wojskowej, w kt\u00f3rej uczestniczy\u0142 ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca.",
        "id": 2934911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trump-swietowal-na-defiladzie-on-robi-z-nas-rosje-st8512090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2451236-parada-wojskowa-w-waszyngtonie-ph8512103/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump \u015bwi\u0119towa\u0142 na defiladzie. \"On robi z nas Rosj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:14:42.501864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T03:57:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2584612-protest-w-los-angeles-ph8512086/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka parada wojskowa Trumpa w cieniu protest\u00f3w\" />\n    W sobot\u0119 na ulice ameryka\u0144skich miast, miejscowo\u015bci i miasteczek wysz\u0142y t\u0142umy Amerykan\u00f3w. Protesty wymierzone w prezydenta USA Donalda Trumpa i jego \"autorytarne ekscesy\" odbywa\u0142y si\u0119 r\u00f3wnolegle do defilady wojskowej, w kt\u00f3rej uczestniczy\u0142 ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca.",
        "id": 2934551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-parada-wojskowa-trumpa-w-cieniu-protestow-st8512090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2584612-protest-w-los-angeles-ph8512086/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wielka parada wojskowa Trumpa w cieniu protest\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:14:42.675454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T03:45:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5494649-uszkodzony-zaklad-wzbogacania-uranu-w-natanz-zdjecie-z-14-czerwca-2025-r-udostepnione-przez-maxar-technologies-ph8512047/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ira\u0144skie obiekty nuklearne po atakach Izraela. Zdj\u0119cia satelitarne\" />\n    W nocy z czwartku na pi\u0105tek si\u0142y izraelskie rozpocz\u0119\u0142y najwi\u0119ksz\u0105 w historii operacj\u0119 powietrzn\u0105 przeciwko ira\u0144skim celom wojskowym, w tym obiektom j\u0105drowym. Wed\u0142ug w\u0142adz w Jerozolimie ma to uniemo\u017cliwi\u0107 Teheranowi dalsze prace nad uzyskaniem broni nuklearnej. Nowe zdj\u0119cia satelitarne, udost\u0119pnione przez Maxar Technologies, pokazuj\u0105 skal\u0119 zniszcze\u0144 w jednym z ira\u0144skich obiekt\u00f3w nuklearnych.",
        "id": 2934552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iranskie-obiekty-nuklearne-po-atakach-izraela-zdjecia-satelitarne-st8512102?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5494649-uszkodzony-zaklad-wzbogacania-uranu-w-natanz-zdjecie-z-14-czerwca-2025-r-udostepnione-przez-maxar-technologies-ph8512047/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ira\u0144skie obiekty nuklearne po atakach Izraela. Zdj\u0119cia satelitarne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:14:42.850410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T03:37:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8152528-system-obrony-powietrznej-iron-dome-izraela-przechwytuje-pociski-balistyczne-wystrzelone-z-iranu-nad-miastem-tel-awiw-ph8512106/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Eskalacja na Bliskim Wschodzie. Powr\u00f3t prezydenta do kraju. Defilada Trumpa \" />\n    Kolejna niespokojna noc na Bliskim Wschodzie. W nocy Izrael i Iran wymienili si\u0119 seri\u0105 wzajemnych atak\u00f3w. Para prezydencka wr\u00f3ci\u0142a do Polski po wizycie w Azji. W USA odby\u0142a si\u0119 defilada wojskowa Trumpa, a w tle liczne protesty Amerykan\u00f3w. Sztab Rafa\u0142a Trzaskowskiego planuje z\u0142o\u017cy\u0107 protest wyborczy. Lot Polaka w kosmos - jest kolejna data. Najnowsza prognoza pogody na\u00a0Bo\u017ce Cia\u0142o i\u00a0d\u0142ugi weekend.",
        "id": 2934553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-15-czerwca-2025r-najwazniejsze-wydarzenia-st8512107?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8152528-system-obrony-powietrznej-iron-dome-izraela-przechwytuje-pociski-balistyczne-wystrzelone-z-iranu-nad-miastem-tel-awiw-ph8512106/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Eskalacja na Bliskim Wschodzie. Powr\u00f3t prezydenta do kraju. Defilada Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:14:43.057318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T03:18:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6665001-andrzej-duda-ph8497751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Duda wr\u00f3ci\u0142 do kraju \" />\n    Prezydent Andrzej Duda wr\u00f3ci\u0142 do Polski z wizyty w Singapurze w niedziel\u0119 nad ranem - przekaza\u0142 tvn24.pl reporter Grzegorz Tkaczyk. Pierwotny powr\u00f3t mia\u0142 odby\u0107 si\u0119 w pi\u0105tek, ale lot zosta\u0142 op\u00f3\u017aniony z uwagi na sytuacj\u0119 na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 2934554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-duda-wrocil-do-kraju-st8512104?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6665001-andrzej-duda-ph8497751/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent Duda wr\u00f3ci\u0142 do kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T00:59:43.220534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6749879-slonecznie-lato-pogodnie-rower-goraco-upal-ph8073833/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 15.06. Pami\u0119tajmy o wodzie i kremach z filtrem\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Niedziela 15.06 przyniesie s\u0142oneczn\u0105 aur\u0119 niemal przez ca\u0142y dzie\u0144. Aura zacznie si\u0119 psu\u0107 wieczorem - w cz\u0119\u015bci kraju mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 burze. Zrobi si\u0119 upalnie. Termometry poka\u017c\u0105 lokalnie ponad 30 stopni.",
        "id": 2934005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-15-06-pamietajmy-o-wodzie-i-kremach-z-filtrem-st8512039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6749879-slonecznie-lato-pogodnie-rower-goraco-upal-ph8073833/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 15.06. Pami\u0119tajmy o wodzie i kremach z filtrem",
        "vote": 0
    }
]