[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T23:06:11.393790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T23:06:10+00:00",
        "description": "Die Formel-1-Strecke im kanadischen Montr\u00e9al ist bekannt f\u00fcr ihre Murmeltiere. Das musste Lewis Hamilton nun am eigenen Rennwagen erfahren. Anschlie\u00dfend gab sich der erkl\u00e4rte Tierfreund \u00bbsehr traurig\u00ab.",
        "id": 2939512,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/lewis-hamilton-ueberfaehrt-murmeltier-bei-formel-1-rennen-in-kanada-a-95553df6-993a-49fb-8178-7a4f0c338ed7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewis Hamilton \u00fcberf\u00e4hrt Murmeltier bei Formel-1-Rennen in Kanada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T22:00:44.202400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T22:00:43+00:00",
        "description": "\u00c4hnlich \u00fcberzeugend wie das K\u00f6nigsklassen-Finale hat Paris Saint-Germain den Auftakt der Klub-WM gemeistert. Das Topspiel gegen Atl\u00e9tico Madrid war eine einseitige Angelegenheit \u2013 obwohl PSG der wohl wichtigste Spieler fehlte.",
        "id": 2939211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-psg-mit-ueberzeugendem-auftaktsieg-gegen-atletico-madrid-a-89ca921f-e95d-48fc-94ca-640a6cac8355#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM: PSG mit \u00fcberzeugendem Auftaktsieg gegen Atl\u00e9tico Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T22:00:44.409133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T22:00:43+00:00",
        "description": "Ein Tor, zwei Vorlagen und eine kuriose Aktion: Shootingstar Nick Woltemade stand beim EM-Gruppenspiel gegen Tschechien einmal mehr im Fokus. Auch dank ihm qualifizierte sich die deutsche U21 vorzeitig f\u00fcr die K.-o.-Runde.",
        "id": 2939212,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/u21-em-nick-woltemade-fuehrt-deutschland-gegen-tschechien-vorzeitig-ins-viertelfinale-a-a398c51f-77e4-474f-bb5b-1362f338f745#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U21-EM: Nick Woltemade f\u00fchrt Deutschland gegen Tschechien vorzeitig ins Viertelfinale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T20:55:35.757268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T20:55:35+00:00",
        "description": "Doppelerfolg f\u00fcr Mercedes, Eklat bei McLaren: Beim Rennen in Kanada triumphiert George Russell und Teenager Kimi Antonelli f\u00e4hrt erstmals aufs Podium. Au\u00dferdem: Das Murmeltier bleibt heimlicher Star und tragische Figur.",
        "id": 2938923,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-kanada-george-russell-triumphiert-kimi-antonelli-auf-dem-podium-und-ein-eklat-bei-mclaren-a-af43b337-8adb-4ad3-a02a-869fbbe49ca8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formel 1 in Kanada: George Russell triumphiert, Kimi Antonelli auf dem Podium und ein Eklat bei McLaren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T20:55:35.962524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T20:55:35+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump hat mit Kremlchef Putin telefoniert, es ging auch um die Idee, dass Russland zwischen Israel und Iran vermitteln k\u00f6nnte. Und: Wo in Israel Irans Raketen eingeschlagen sind. Alle Entwicklungen im Newsblog.",
        "id": 2938924,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-putin-als-vermittler-im-nahostkrieg-trump-waere-dafuer-offen-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Putin als Vermittler im Nahostkrieg? Trump w\u00e4re daf\u00fcr offen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T20:55:35.549326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T20:55:35+00:00",
        "description": "Auch bei ihrer Iran-Kampagne geht die Netanyahu-Regierung v\u00f6lkerrechtswidrig und ohne erkennbare Strategie vor. Die Bundesregierung sollte aus dem Gazakrieg gelernt haben \u2013 und das Vorgehen nicht erneut kritiklos unterst\u00fctzen.",
        "id": 2938922,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israels-operation-rising-lion-deutschland-darf-nicht-erneut-schweigen-a-0de0691e-52fc-48e5-a2a8-a88f8e4edccf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israels Operation \u00bbRising Lion\u00ab: Deutschland darf nicht erneut schweigen!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T20:55:36.168383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T20:55:35+00:00",
        "description": "Oasis spielen im August in Edinburgh. In internen Dokumenten warnen die schottischen Beh\u00f6rden vor \u00bbrauflustigen\u00ab Fans, die \u00bbmehr Platz einnehmen\u00ab. S\u00e4nger Liam Gallagher reagiert gewohnt pointiert.",
        "id": 2938925,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/oasis-rauflustige-und-uebergewichtige-fans-liam-gallagher-schimpft-ueber-schottische-behoerden-a-a0145d00-89ec-407f-a2b5-3e2611522e65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oasis: \u00bbRauflustige\u00ab und \u00fcbergewichtige Fans? Liam Gallagher schimpft \u00fcber schottische Beh\u00f6rden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:31.239292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T19:51:29+00:00",
        "description": "Im deutschen Endspiel hat sich der SC Magdeburg gegen die F\u00fcchse Berlin durchgesetzt. Kurz vor der Pause zog der SCM davon und lie\u00df sich auch von einer Roten Karte nicht verunsichern.",
        "id": 2938647,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-champions-league-sc-magdeburg-gewinnt-gegen-fuechse-berlin-a-863b99c7-e496-4525-a7b2-f7b6659db8b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball-Champions-League: SC Magdeburg gewinnt gegen F\u00fcchse Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:30.270051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T19:51:29+00:00",
        "description": "Die Raketen trafen Ziele nahe Haifa und s\u00fcdwestlich von Jerusalem: Mindestens sieben Verletzte seien in Krankenh\u00e4user gebracht worden. Und: Ursula von der Leyen spricht mit Netanyahu. Alle Entwicklungen im Newsblog.",
        "id": 2938643,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-mehrere-verletzte-in-israel-nach-juengstem-angriff-irans-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Mehrere Verletzte in Israel nach j\u00fcngstem Angriff Irans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:31.034634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T19:51:29+00:00",
        "description": "Schon zur Pause stand es 6:0: Die Bayern haben bei der neuen Klub-WM in den USA losgelegt, Auckland City war ihnen erwartungsgem\u00e4\u00df kein Gegner. Werbung f\u00fcr den Fu\u00dfball war das nicht.",
        "id": 2938646,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-2025-fc-bayern-muenchen-besiegt-auckland-city-10-0-a-8eedc27b-8f8c-4c49-8d71-7cba60da65da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM 2025: FC Bayern M\u00fcnchen besiegt Auckland City 10:0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:30.510930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T19:51:29+00:00",
        "description": "Von Autos zu Schmuck und Mode: Renaults Chef Luca de Meo verl\u00e4sst den Autobauer nach f\u00fcnf Jahren und f\u00e4ngt beim franz\u00f6sischen Luxuskonzern Kering an. Offenbar beerbt er einen Milliard\u00e4r.",
        "id": 2938644,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/luca-de-meo-renault-chef-wechselt-zu-luxuskonzern-a-0f0d428b-7617-45a5-8d53-6cddd4192b14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luca de Meo: Renault-Chef wechselt zu Luxuskonzern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:30.718294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T19:51:29+00:00",
        "description": "Zwei M\u00e4nner springen am Starnberger See von Booten: Einer stirbt, der andere wird noch vermisst.",
        "id": 2938645,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/starnberger-see-mindestens-ein-toter-bei-badeunfaellen-a-07277434-afbc-452d-874c-95986fbb6a41#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starnberger See: Mindestens ein Toter bei Badeunf\u00e4llen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:31.485222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T19:07:00+00:00",
        "description": "Vance B. wird in der N\u00e4he von Minneapolis vermutet. Ermittler gehen aber davon aus, dass er die Region verlassen wird. Der 57-J\u00e4hrige soll bewaffnet sein. Er soll auf zwei US-Politiker geschossen haben.",
        "id": 2938648,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/minnesota-schuesse-auf-politiker-polizei-weitet-fahndung-nach-schuetzen-aus-a-7bbf4477-8c1b-40a4-b721-759d604d16c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minnesota: Sch\u00fcsse auf Politiker - Polizei weitet Fahndung nach Sch\u00fctzen aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:46:16.191083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:46:15+00:00",
        "description": "Unser Kolumnist zeigt an Beispielen aus der Literatur, wie kraftvoll die deutsche Sprache sein kann. Folge 119: Friedrich von Gentz entfernt einen Weggef\u00e4hrten.",
        "id": 2938372,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/friedrich-von-gentz-wie-man-freundschaften-literarisch-beendet-deutschkolumne-a-4f84a2bd-9728-4dff-8f6f-2eeaa7cd4d14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich von Gentz: Wie man Freundschaften literarisch beendet \u2013 Deutschkolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:46:17.412820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:46:15+00:00",
        "description": "Im deutschen Endspiel hat sich der SC Magdeburg gegen die F\u00fcchse Berlin durchgesetzt. Kurz vor der Pause zog der SCM davon und lie\u00df sich auch von einer Roten Karte nicht verunsichern.",
        "id": 2938376,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-champions-league-sc-magdeburg-gewinnt-gegen-die-fuechse-berlin-a-863b99c7-e496-4525-a7b2-f7b6659db8b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball-Champions-League: SC Magdeburg gewinnt gegen die F\u00fcchse Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:46:16.517549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:46:15+00:00",
        "description": "Tragisches Ungl\u00fcck in Norditalien: Ein sechsj\u00e4hriger Junge sprang in ein Schwimmbecken und starb wenig sp\u00e4ter. Die Todesursache ist noch unklar.",
        "id": 2938373,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/italien-sechsjaehriger-deutscher-nach-badeunfall-gestorben-a-7f671d74-33c4-45a2-958d-e03ddbf95344#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Sechsj\u00e4hriger Deutscher nach Badeunfall gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:46:17.122915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:46:15+00:00",
        "description": "Schon zur Pause stand es 6:0: Die Bayern haben bei der neuen Klub-WM in den USA losgelegt, Auckland City war ihnen erwartungsgem\u00e4\u00df kein Gegner. Werbung f\u00fcr den Fu\u00dfball war das nicht.",
        "id": 2938375,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-fc-bayern-muenchen-besiegt-auckland-city-10-0-a-8eedc27b-8f8c-4c49-8d71-7cba60da65da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM: FC Bayern M\u00fcnchen besiegt Auckland City 10:0",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:46:16.820087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:46:15+00:00",
        "description": "Auf Wunsch von Verteidigungsminister Pistorius spricht Prinz Harry zu den Deutschen \u2013 und findet ernste Worte.",
        "id": 2938374,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/prinz-harry-sendet-botschaft-an-deutschland-a-a63a66a0-4cc2-4884-8bfb-83853fe1bcb6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prinz Harry sendet Botschaft an Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:31.814514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:37:00+00:00",
        "description": "Der eskalierende Konflikt zwischen Israel und Iran zwingt Au\u00dfenminister Johann Wadephul zu einer Reise\u00e4nderung. Nun ist er der einzige europ\u00e4ische Diplomat am Golf \u2013 doch was kann er bewirken?",
        "id": 2938649,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/johann-wadephul-in-der-golfregion-aussenminster-auf-schwieriger-mission-a-49c6bbe5-563c-4b7a-a44c-4e10e3ee64de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johann Wadephul in der Golfregion: Au\u00dfenminster auf schwieriger Mission",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:32.048964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:26:00+00:00",
        "description": "Werder trifft in der ersten Runde auf Bielefeld und hat dabei noch eine Rechnung offen. Borussia Dortmund erwartet ein Nachbarschaftsduell in Essen, die Bayern m\u00fcssen nach Wiesbaden.",
        "id": 2938650,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-auslosung-arminia-bielefeld-empfaengt-werder-bremen-derby-fuer-borussia-dortmund-a-0b80a4ed-3b4b-4290-83d0-4aac60ac2daa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Pokal-Auslosung: Arminia Bielefeld empf\u00e4ngt Werder Bremen, Derby f\u00fcr Borussia Dortmund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:32.290699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:15:00+00:00",
        "description": "Wegen einer verwehrten Vorfahrt ist eine SUV-Fahrerin unfreiwillig im Gr\u00fcnen gelandet: Nach dem Unfall verlor die Frau die Kontrolle \u00fcber ihr Fahrzeug und kam nur knapp vor einem Haus zum Stehen.",
        "id": 2938651,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wettenberg-gelaendewagen-landet-nach-zusammenstoss-in-vorgarten-a-99b8d6bf-ddec-4dec-bdf1-e06d495c7c5f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wettenberg: Gel\u00e4ndewagen landet nach Zusammensto\u00df in Vorgarten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:32.494866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:11:00+00:00",
        "description": "Angeh\u00f6rige in N\u00fcrnberg hatten ein autistisches Kind am Mittag als vermisst gemeldet. Nun ist der Junge im Grundschulalter leblos geborgen worden.",
        "id": 2938652,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nuernberg-vermisster-junge-tot-im-main-donau-kanal-gefunden-a-69a7702c-1344-43c9-9a15-8399a2c32d76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "N\u00fcrnberg: Vermisster Junge tot im Main-Donau-Kanal gefunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:41:16.027981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T17:41:15+00:00",
        "description": "Die Ursache f\u00fcr die Trag\u00f6die in Ahmadabad ist weiterhin unklar. Am Donnerstag war dort ein Dreamliner direkt nach dem Start in ein Wohngebiet gest\u00fcrzt. Ein Stimmrekorder k\u00f6nnte bei der Aufk\u00e4rung helfen.",
        "id": 2938008,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/air-india-absturz-in-indien-ermittler-finden-zweite-blackbox-a-326d0f60-13b1-4840-942e-7bd669b4b119#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Air India-Absturz in Indien: Ermittler finden zweite Blackbox",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:41:17.108251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T17:41:15+00:00",
        "description": "Tennisstar Angelique Kerber ist erneut Mutter geworden. Auf Instagram verk\u00fcndete sie die Geburt eines Sohnes.",
        "id": 2938011,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/angelique-kerber-ist-zum-zweiten-mal-mutter-geworden-a-7679182d-4493-468d-a825-50e90a0ce6af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angelique Kerber ist zum zweiten Mal Mutter geworden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:41:16.408202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T17:41:15+00:00",
        "description": "Die israelische Polizei und der Inlandsgeheimdienst Schin Bet haben zwei Staatsb\u00fcrger enttarnt, die offenbar f\u00fcr Teheran arbeiten. Und: Bisher mehr als 400 Tote im Iran. Alle Entwicklungen im Liveblog.",
        "id": 2938009,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-israel-nimmt-spione-fest-pistorius-schliesst-unterstuetzung-bei-angriffen-bisher-aus-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Israel nimmt Spione fest \u2013 Pistorius schlie\u00dft Unterst\u00fctzung bei Angriffen bisher aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:41:17.419066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T17:41:15+00:00",
        "description": "Jon Stewart, Moderator der Daily Show, ist unter anderem f\u00fcr seine Schlagfertigkeit ber\u00fchmt. Bei einer Frage zum amerikanischen Traum betont er die Verantwortung der B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger f\u00fcr ihr Land.",
        "id": 2938012,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jon-stewart-zuschauerfrage-zwingt-talkmaster-in-die-knie-a-8dd5a596-9660-42ff-a678-1db7378d1425#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jon Stewart: Zuschauerfrage zwingt Talkmaster in die Knie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:41:16.737503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T17:41:15+00:00",
        "description": "Vance B. wird in der N\u00e4he von Minneapolis vermutet. Ermittler gehen aber davon aus, dass er die Region verlassen wird. Der 57-J\u00e4hrige soll bewaffnet sein. Er soll auf zwei US-Politiker geschossen haben.",
        "id": 2938010,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/schuesse-auf-politiker-in-minnesota-polizei-weitet-fahndung-nach-schuetzen-aus-a-7bbf4477-8c1b-40a4-b721-759d604d16c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sch\u00fcsse auf Politiker in Minnesota: Polizei weitet Fahndung nach Sch\u00fctzen aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T17:41:17.714126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T17:41:15+00:00",
        "description": "Der eskalierende Konflikt zwischen Israel und Iran zwingt Au\u00dfenminister Johann Wadephul zu einer Reise\u00e4nderung. Nun ist er der einzige europ\u00e4ische Diplomat am Golf \u2013 doch was kann er bewirken?",
        "id": 2938013,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/wadephul-in-der-golfregion-aussenminster-auf-schwieriger-mission-a-49c6bbe5-563c-4b7a-a44c-4e10e3ee64de#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wadephul in der Golfregion: Au\u00dfenminster auf schwieriger Mission",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:32.699507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T17:18:00+00:00",
        "description": "Die Halle ausverkauft, die Stimmung pr\u00e4chtig, auf den R\u00e4ngen Prominenz: Der Rahmen des Tischtennis-Abschieds von Timo Boll war seiner beeindruckenden Laufbahn angemessen. Nur das Resultat stimmte nicht.",
        "id": 2938653,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tischtennis-timo-boll-beendet-karriere-und-verliert-zum-abschied-2-3-gegen-ochsenhausen-a-ad3a15d6-d312-4058-bf65-c03d0727f2e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tischtennis: Timo Boll beendet Karriere und verliert zum Abschied 2:3 gegen Ochsenhausen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:32.979561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:58:00+00:00",
        "description": "Der Kanzler ist beim Nahostkonflikt in einer schwierigen Lage. Er verspricht Israel Hilfe, dr\u00e4ngt aber gleichzeitig auf eine diplomatische L\u00f6sung. Die gro\u00dfe Unsicherheit ist: Was macht Donald Trump?",
        "id": 2938654,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/israel-iran-konflikt-friedrich-merz-steht-jetzt-vor-seiner-ersten-grossen-gipfel-bewaehrungsprobe-a-5ac35215-a15b-41ca-875a-6eb506fb90e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Friedrich Merz steht jetzt vor seiner ersten gro\u00dfen Gipfel-Bew\u00e4hrungsprobe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:33.183035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:54:00+00:00",
        "description": "Er fuhr fehlerfrei und hatte mit den Topplatzierungen dennoch nichts zu tun: Mick Schumachers Le-Mans-Premiere verlief diskret. F\u00fcr Aufsehen sorgte Robert Kubica, der ehemalige Formel-1-Fahrer feierte seinen gr\u00f6\u00dften Erfolg.",
        "id": 2938655,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/le-mans-mick-schumacher-chancenlos-bei-ferraris-sieg-a-5e7de8ce-c974-4cfe-a7de-f8a479b752e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Mans: Mick Schumacher chancenlos bei Ferraris Sieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:33.498092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:48:00+00:00",
        "description": "Die Maskenk\u00e4ufe zu Beginn der Coronapandemie verfolgen den ehemaligen Gesundheitsminister. Jens Spahn spricht sich jetzt daf\u00fcr aus, einen bisher unter Verschluss gehaltenen Bericht \u00f6ffentlich zu machen.",
        "id": 2938656,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-fuer-veroeffentlichung-des-berichts-zur-maskenaffaere-nichts-zu-verbergen-a-3b138081-5b59-48ba-a5ef-a07b5ac396bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jens Spahn f\u00fcr Ver\u00f6ffentlichung des Berichts zur Maskenaff\u00e4re: \u00bbNichts zu verbergen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:33.756127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:43:00+00:00",
        "description": "Mit Regenbogenflaggen und Kinderschminken: In Bad Freienwalde sollte Offenheit gefeiert werden. Dann griff eine Gruppe teils Vermummter mit Schlagwerkzeugen an.",
        "id": 2938657,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bad-freienwalde-schlaegertruppe-attackiert-fest-fuer-vielfalt-a-26ebee54-ba8f-4e6b-a136-e822d7e1bb49#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bad Freienwalde: Schl\u00e4gertruppe attackiert Fest f\u00fcr Vielfalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:33.960584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:42:00+00:00",
        "description": "Deutschland feiert den ersten Veteranentag. Verteidigungsminister Pistorius nutzte die Gelegenheit, um Soldaten zu w\u00fcrdigen und das Land auf schwere Zeiten einzuschw\u00f6ren.",
        "id": 2938658,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/veteranentag-boris-pistorius-sieht-bundeswehr-in-der-mitte-der-gesellschaft-a-27b6591a-513a-460c-bb2d-3298d5f6cfb1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Veteranentag: Boris Pistorius sieht Bundeswehr \u00bbin der Mitte der Gesellschaft\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T16:36:16.484045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:36:15+00:00",
        "description": "Bei den Beckhams herrscht offenbar weiter Funkstille. Der Erstgeborene von Victoria und David besuchte weder eine Zeremonie zu Ehren seines Vaters, noch reagierte er auf liebevolle Vatertags-Posts.",
        "id": 2937663,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/brooklyn-beckham-ignoriert-versoehnungsversuche-von-david-und-victoria-a-461759d2-dfba-4240-b793-f3b963791360#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brooklyn Beckham ignoriert Vers\u00f6hnungsversuche von David und Victoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T16:36:16.153616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:36:15+00:00",
        "description": "Werder trifft in der ersten Runde auf Bielefeld und hat dabei noch eine Rechnung offen. Borussia Dortmund erwartet ein Nachbarschaftsduell in Essen, die Bayern m\u00fcssen nach Wiesbaden.",
        "id": 2937662,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/dfb-pokal-arminia-bielefeld-empfaengt-werder-bremen-derby-fuer-borussia-dortmund-a-0b80a4ed-3b4b-4290-83d0-4aac60ac2daa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Pokal: Arminia Bielefeld empf\u00e4ngt Werder Bremen, Derby f\u00fcr Borussia Dortmund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T16:36:16.846927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:36:15+00:00",
        "description": "Wegen einer verwehrten Vorfahrt ist eine SUV-Fahrerin unfreiwillig im Gr\u00fcnen gelandet: Nach dem Unfall verlor die Frau die Kontrolle \u00fcber ihr Fahrzeug und kam nur knapp vor einem Haus zum Stehen.",
        "id": 2937664,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/unfall-in-wettenberg-gelaendewagen-landet-nach-zusammenstoss-in-vorgarten-a-99b8d6bf-ddec-4dec-bdf1-e06d495c7c5f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unfall in Wettenberg: Gel\u00e4ndewagen landet nach Zusammensto\u00df in Vorgarten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T16:36:17.201534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:36:15+00:00",
        "description": "Angeh\u00f6rige in N\u00fcrnberg hatten ein autistisches Kind am Mittag als vermisst gemeldet. Nun ist der Junge im Grundschulalter leblos geborgen worden.",
        "id": 2937665,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vermisster-junge-tot-im-main-donau-kanal-gefunden-a-69a7702c-1344-43c9-9a15-8399a2c32d76#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vermisster Junge tot im Main-Donau-Kanal gefunden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T19:51:34.169092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T16:36:00+00:00",
        "description": "Tatjana Maria war mit neun Niederlagen in Folge nach London gereist. Dann gewann die 37-J\u00e4hrige gegen mehrere Topspielerinnen und machte im Finale die Sensation perfekt. Alexander Zverev dagegen unterlag seinem Angstgegner.",
        "id": 2938659,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-tatjana-maria-gelingt-sensationssieg-in-london-alexander-zverev-unterliegt-angstgegner-a-07b2958b-4de9-4c89-b5e7-5e1133650097#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Tatjana Maria gelingt Sensationssieg in London, Alexander Zverev unterliegt Angstgegner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T16:36:18.299543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:35:00+00:00",
        "description": "Die israelische Luftwaffe hat weit im Osten Irans ein Tankflugzeug attackiert. Es sei das am weitesten entfernte Ziel bisher, so die Milit\u00e4rs. Und: H\u00e4ndler in Teheran schaffen ihr Gold in Sicherheit. Alle Entwicklungen im Liveblog.",
        "id": 2937666,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-israel-greift-flughafen-in-2300-kilometer-entfernung-an-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Bisher mehr als 400 Tote im Iran \u2013 Israel greift Flughafen in 2300 Kilometer Entfernung an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:39.191160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Mein Vater will an die Ostsee. Vern\u00fcnftig w\u00e4re: mit dem Zug. Er will: mit dem Auto. Nat\u00fcrlich will ich ihm das ausreden. Aber ich kann ihn gleichzeitig so gut verstehen.",
        "id": 2937339,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/autofahren-im-alter-ein-bisschen-spass-muss-sein-a-cff7b143-6745-4e94-b822-ccfb5273a257#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autofahren im Alter: Ein bisschen Spa\u00df muss sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:40.218617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Mit Regenbogenflaggen und Kinderschminken: In Bad Freienwalde sollte Offenheit gefeiert werden. Dann griff eine Gruppe teils Vermummter mit Schlagwerkzeugen an.",
        "id": 2937344,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bad-freienwalde-schlaegertruppe-greift-fest-fuer-vielfalt-an-a-26ebee54-ba8f-4e6b-a136-e822d7e1bb49#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bad Freienwalde: Schl\u00e4gertruppe greift Fest f\u00fcr Vielfalt an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:39.402882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Scheine im Locher oder im Besenstiel: Deutsche Haushalte horten immer mehr Bargeld, teils horrende Summen. Die Polizei r\u00e4t davon ab. Weil Einbrecher in den abwegigsten Ecken suchen.",
        "id": 2937340,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/bargeld-verstecken-suppe-ist-fuer-geld-kein-sicherer-ort-mehr-a-6c9ef655-09ae-4672-b76b-8ae878522850#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bargeld verstecken: \u00bbSuppe ist f\u00fcr Geld kein sicherer Ort mehr\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:39.607294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Ein Blatt Papier ist in der Mitte gefaltet und mehrfach eingeschnitten. Doch etwas scheint damit nicht zu stimmen: Wurde das Blatt zerschnitten und neu zusammengeklebt?",
        "id": 2937341,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/die-unmoegliche-faltung-raetsel-der-woche-a-ce996c9d-b6e9-4ec6-8ffc-31776c90092a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die unm\u00f6gliche Faltung \u2013 R\u00e4tsel der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:38.783843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Der Kanzler ist beim Nahostkonflikt in einer schwierigen Lage. Er verspricht Israel Hilfe, dr\u00e4ngt aber gleichzeitig auf eine diplomatische L\u00f6sung. Die gro\u00dfe Unsicherheit ist: Was macht Donald Trump?",
        "id": 2937337,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/israel-iran-konflikt-friedrich-merz-heikle-mission-a-5ac35215-a15b-41ca-875a-6eb506fb90e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Friedrich Merz' heikle Mission",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:39.810470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Die Maskenk\u00e4ufe zu Beginn der Coronapandemie verfolgen den ehemaligen Gesundheitsminister. Jens Spahn spricht sich jetzt daf\u00fcr aus, einen bisher unter Verschluss gehaltenen Bericht \u00f6ffentlich zu machen.",
        "id": 2937342,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-fuer-veroeffentlichung-des-berichts-zur-masken-affaere-habe-nichts-zu-verbergen-a-3b138081-5b59-48ba-a5ef-a07b5ac396bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jens Spahn f\u00fcr Ver\u00f6ffentlichung des Berichts zur Masken-Aff\u00e4re: \u00bbHabe nichts zu verbergen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:38.376019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Der Bestsellerautor und Schauspieler Joachim Meyerhoff verbrachte als 18-J\u00e4hriger ein Jahr in den USA. Er erlebte liebevolle Gasteltern, aber auch Rassismus und Homophobie. Heute w\u00fcrde er nicht mehr hinfliegen.",
        "id": 2937335,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/joachim-meyerhoff-ueber-sein-sehnsuchtsland-usa-mein-amerikanischer-traum-ist-geplatzt-a-761885eb-9be8-49ef-9012-8a15ed628fef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joachim Meyerhoff \u00fcber sein Sehnsuchtsland USA: \u00bbTrump ist der pervertierte amerikanische Traum\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:38.580075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Am dritten Tag in Folge greifen sich Israel und Iran gegenseitig an. Die Stadt Bat Jam wurde nun besonders hart von iranischen Raketen getroffen. SPIEGEL-Reporterin Alexandra Berlin berichtet von vor Ort.",
        "id": 2937336,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-zwischen-iran-und-israel-dritter-tag-der-angriffe-bat-jam-von-raketen-getroffen-a-c8c46631-2e39-4581-adf1-c7e1020de4ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg zwischen Iran und Israel \u2013 Dritter Tag der Angriffe, Bat Jam von Raketen getroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:38.987201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Er fuhr fehlerfrei und hatte mit den Topplatzierungen dennoch nichts zu tun: Mick Schumachers Le-Mans-Premiere verlief diskret. F\u00fcr Aufsehen sorgte Robert Kubica, der ehemalige Formel-1-Fahrer feierte seinen gr\u00f6\u00dften Erfolg.",
        "id": 2937338,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/le-mans-mick-schumacher-ist-chancenlos-bei-ferraris-sieg-a-5e7de8ce-c974-4cfe-a7de-f8a479b752e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Le Mans: Mick Schumacher ist chancenlos bei Ferraris Sieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:40.426178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Deutschland feiert den ersten Veteranentag. Verteidigungsminister Pistorius nutzte die Gelegenheit, um Soldaten zu w\u00fcrdigen und das Land auf schwere Zeiten einzuschw\u00f6ren.",
        "id": 2937345,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/pistorius-sieht-bundeswehr-in-der-mitte-der-gesellschaft-a-27b6591a-513a-460c-bb2d-3298d5f6cfb1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pistorius sieht Bundeswehr \u00bbin der Mitte der Gesellschaft\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:40.014488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "\u00bbHaare machen Politik. Haare sind Macht\u00ab: Zwischen haneb\u00fcchen ondulierten, get\u00fcrmten und ge\u00f6lten Sch\u00f6pfen wird in diesem Rapunzel-\u00bbTatort\u00ab vergeblich um Tiefe gerungen.",
        "id": 2937343,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-zuerich-rapunzel-im-schnellcheck-a-8c8ec235-b280-4afd-b37e-e0cde945097e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab heute aus Z\u00fcrich: \u00bbRapunzel\u00ab im Schnellcheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:40.632137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Tatjana Maria war mit neun Niederlagen in Folge nach London gereist. Dann gewann die 37-J\u00e4hrige gegen mehrere Topspielerinnen und machte im Finale die Sensation perfekt. Alexander Zverev dagegen unterlag seinem Angstgegner.",
        "id": 2937346,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-tatjana-maria-gelingt-sensationssieg-in-london-alexander-zverev-verliert-gegen-angstgegner-a-07b2958b-4de9-4c89-b5e7-5e1133650097#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Tatjana Maria gelingt Sensationssieg in London, Alexander Zverev verliert gegen Angstgegner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:28:38.166671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T15:28:37+00:00",
        "description": "Die Halle ausverkauft, die Stimmung pr\u00e4chtig, auf den R\u00e4ngen Prominenz: Der Rahmen des Tischtennis-Abschieds von Timo Boll war seiner beeindruckenden Laufbahn angemessen. Nur das Resultat stimmte nicht.",
        "id": 2937334,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/timo-boll-tischtennisstar-beendet-karriere-und-verliert-zum-abschied-2-3-gegen-ochsenhausen-a-ad3a15d6-d312-4058-bf65-c03d0727f2e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Timo Boll: Tischtennisstar beendet Karriere und verliert zum Abschied 2:3 gegen Ochsenhausen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:23:49.686371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:23:48+00:00",
        "description": "Die Bundesbauministerin nimmt sich einiges vor: Verena Hubertz will die Mietpreisbremse sch\u00e4rfer stellen und die Baukosten dr\u00fccken. Eine gr\u00f6\u00dfere Kehrtwende im Heizungskeller soll es nicht geben.",
        "id": 2936945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bauministerin-hubertz-will-ausweitung-der-mietpreisbremse-a-17bfd9f1-8d5a-4b7d-9411-c891c65ba196#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bauministerin Hubertz will Ausweitung der Mietpreisbremse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:23:49.482298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:23:48+00:00",
        "description": "Iran hat eine neue Angriffswelle auf Israel gestartet, in Tel Aviv und anderen St\u00e4dten schrillen die Sirenen. Und: Wegen des Kriegs steigt der Benzinpreis. Verfolgen Sie alle Entwicklungen hier im Liveblog.",
        "id": 2936944,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-neuer-angriff-auf-israel-iran-schickt-raketen-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Neuer Angriff auf Israel, Iran schickt Raketen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:23:49.067411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:23:48+00:00",
        "description": "Er ist der weltbeste Handballer und f\u00fchrt die F\u00fcchse Berlin zu Titeln, am Abend geht es um die Champions League. Schon im Halbfinale wurde die Ausnahmestellung von Mathias Gidsel trotz Roter Karte deutlich. Wer ist der Hochbegabte?",
        "id": 2936942,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/mathias-gidsel-mit-fuechse-berlin-im-champions-league-finale-der-ausserirdische-a-8ec28eaf-ca42-482f-97d7-c4c32772f424#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mathias Gidsel mit F\u00fcchse Berlin im Champions-League-Finale: Der Au\u00dferirdische",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:23:48.862355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:23:48+00:00",
        "description": "Der WDR berichtet, der Journalist Peter Scholl-Latour sei mehrfach f\u00fcr den BND t\u00e4tig gewesen. Der Nachrichtendienst habe ihn als Gelegenheitsquelle genutzt und versucht, \u00fcber ihn Informationen abzusch\u00f6pfen.",
        "id": 2936941,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/peter-scholl-latour-hat-laut-akten-des-geheimdienstes-fuer-den-bnd-gearbeitet-a-096444bb-653b-4986-b599-d0f03be35647#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peter Scholl-Latour hat laut Akten des Geheimdienstes f\u00fcr den BND gearbeitet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:23:49.271699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:23:48+00:00",
        "description": "Der Krieg zwischen Israel und Iran eskaliert \u2013 Raketen zerst\u00f6ren H\u00e4user, Zivilisten sterben. In Bat Jam werden zehn Menschen unter Tr\u00fcmmern begraben. Doch selbst direkt Betroffene bef\u00fcrworten die Angriffe. Warum?",
        "id": 2936943,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/zivile-opfer-in-israel-manchmal-muss-man-sich-einen-finger-abhacken-um-die-ganze-hand-zu-retten-a-35231caf-2eab-4270-9eb9-cf8048a92909#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zivile Opfer in Israel: \u00bbManchmal muss man sich einen Finger abhacken, um die ganze Hand zu retten\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:19:17.142851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:19:16+00:00",
        "description": "Sangria-Eimer und Sonne satt: Der Ballermann wurde am Wochenende nach Oberhausen verfrachtet \u2013 Zehntausende feierten Stars wie Mickie Krause.",
        "id": 2936585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/35-000-ballermann-fans-feiern-in-oberhausen-a-ca18bbea-7328-41a5-8ddb-3a3fc96a101e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "35.000 Ballermann-Fans feiern in Oberhausen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:19:17.553783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:19:16+00:00",
        "description": "Mathys Tel galt als Ausnahmetalent mit enormen Ambitionen. Nun steht fest: Der St\u00fcrmer wechselt fest nach London und beschert den M\u00fcnchnern eine beachtliche Abl\u00f6sesumme.",
        "id": 2936587,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-mathys-tel-verlaesst-den-klub-und-wechselt-nach-london-a-bbf5c5de-c48e-4bac-91a7-7f9bc5923d85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Mathys Tel verl\u00e4sst den Klub und wechselt nach London",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:19:17.794234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:19:16+00:00",
        "description": "Mit Plakaten sorgt ein \u00bbAntimilitaristisches Netzwerk\u00ab f\u00fcr Aufsehen: In zahlreichen St\u00e4dten tauchen gef\u00e4lschte Bundeswehrmotive mit provokanten Botschaften auf. In einigen F\u00e4llen ermittelt die Polizei.",
        "id": 2936588,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gefaelschte-bundeswehr-plakate-aufgetaucht-a-d668687b-9ca0-46fa-9530-b68f2f2313b9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gef\u00e4lschte Bundeswehrplakate aufgetaucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:19:16.723426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:19:16+00:00",
        "description": "Iran greift auch zivile Ziele in Israel an, zehn Menchen starben in Tel Aviv. Bundeskanzler Merz hat nun mitgeteilt, Israel mit Material zur Feuerbek\u00e4mpfung zu unterst\u00fctzen. Deutschland wappne sich zudem f\u00fcr Attacken auf israelische und j\u00fcdische Einrichtungen.",
        "id": 2936583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/israel-gegen-iran-kanzler-friedrich-merz-sagt-israel-hilfe-zu-a-f61c373a-bdd9-4a46-bdff-a3a697ce64c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel gegen Iran: Kanzler Friedrich Merz sagt Israel Hilfe zu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:19:17.348148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:19:16+00:00",
        "description": "Im Zentrum Teherans sollen israelische Raketen eingeschlagen sein. Zuvor hatte Israel gemeldet, seine Angriffe auf das verfeindete Land auszuweiten. Und: Bundeskanzler Merz sagt der israelischen Regierung Hilfe zu. Alle Entwicklungen im Liveblog.",
        "id": 2936586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-israel-fliegt-neue-angriffe-auf-teheran-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Israel fliegt neue Angriffe auf Teheran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:19:18.007997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:19:16+00:00",
        "description": "Im litauischen Wald \u00fcben normale B\u00fcrger f\u00fcr eine russische Invasion: mit Kadavern, Drohnen und scharfer Munition. Unserem Reporter haben sie erz\u00e4hlt, warum sie den Feind im Osten so f\u00fcrchten.",
        "id": 2936589,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/litauen-uebt-den-krieg-was-passiert-wenn-russland-angreift-a-2467ddf6-a67b-4162-ab73-d55c55fb1f61#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litauen \u00fcbt den Krieg: Was passiert, wenn Russland angreift?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:19:16.935934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:19:16+00:00",
        "description": "Sie warteten offenbar, bis das Sicherheitspersonal weg war, dann posierten zwei Besucher in einem italienischen Museum f\u00fcr ein Foto. Dumm nur, wenn man dabei abrutscht. Ein \u00bbAlbtraum\u00ab, sagt die Hausleitung.",
        "id": 2936584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/verona-touristen-zerstoeren-bei-selfie-versehentlich-van-gogh-stuhl-mit-kristallen-a-e15faabb-70bc-4f92-a2eb-ed63dc35c495#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verona: Touristen zerst\u00f6ren bei Selfie versehentlich \"Van Gogh-Stuhl\" mit Kristallen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:11:53.531303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:11:52+00:00",
        "description": "In einem ihrer raren Interviews berichtet die Schauspielerin Kim Cattrall, sie habe die Rolle der selbstbewussten PR-Beraterin Samantha Jones in \u00bbSex and the City\u00ab fast abgesagt. Wegen Altersdiskriminierung gegen sich selbst.",
        "id": 2936277,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kim-cattrall-ueber-samantha-aus-sex-and-the-city-sie-hat-einfach-das-hauptgericht-genossen-a-46dd579b-63f7-4bf9-bf5d-87bc8affc8b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Cattrall \u00fcber Samantha aus \"Sex and the City\": \u00bbSie hat einfach das Hauptgericht genossen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:11:53.284808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:11:52+00:00",
        "description": "Der SPD-Abgeordnete Sebastian Roloff sitzt in Tel Aviv fest. Aus seinem Hotelzimmer berichtet er von N\u00e4chten im Schutzraum, Explosionen in der Stadt \u2013 und der Widerstandskraft der Menschen in Israel.",
        "id": 2936276,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-abgeordneter-in-tel-aviv-es-klang-als-ob-die-stadt-ueber-mir-abbrennt-a-de803363-1d62-4cdb-baff-acb47b759317#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Abgeordneter in Tel Aviv: \u00bbEs klang, als ob die Stadt \u00fcber mir abbrennt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:11:53.050848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:11:52+00:00",
        "description": "Eine amerikanische Geste der St\u00e4rke? Ein historisches \u00bbHappy Birthday\u00ab f\u00fcr den Pr\u00e4sidenten? In Washington lie\u00df Trump Panzer, Helikopter und Soldaten in Tracht auffahren. Das wirkte so piefig wie peinlich.",
        "id": 2936275,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/trumps-militaerparade-happy-birthday-kim-jong-donald-a-97b0a6d9-d281-46dc-88d4-6971428bf9b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trumps Milit\u00e4rparade: Happy Birthday, Kim Jong-Donald",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:56.692314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:06:55+00:00",
        "description": "Donald Trump pr\u00e4sentiert den Amerikanern eine ungew\u00f6hnliche Milit\u00e4rshow. Wie kommt das an? Und was bedeutet die Parade f\u00fcr die USA? SPIEGEL-Korrespondent Marc Pitzke mit Eindr\u00fccken aus Washington.",
        "id": 2935992,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-militaerparade-in-washington-trifft-auf-landesweite-proteste-a-17aca188-170d-4c78-87ec-fc30fb0a5e8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Milit\u00e4rparade in Washington trifft auf landesweite Proteste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:56.450349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:06:55+00:00",
        "description": "F\u00fcr verurteilte Straft\u00e4ter ist in der franz\u00f6sischen Ehrenlegion kein Platz \u2013 deshalb ist Ex-Pr\u00e4sident Nicolas Sarkozy jetzt ausgeschlossen worden. F\u00fcr den 70-J\u00e4hrigen k\u00f6nnte es allerdings noch schlimmer kommen.",
        "id": 2935991,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nicolas-sarkozy-frankreichs-ex-praesident-fliegt-aus-der-ehrenlegion-a-35a38f46-6588-44dc-b1b1-bbdf686eeb71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Sarkozy: Frankreichs Ex-Pr\u00e4sident fliegt aus der Ehrenlegion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:56.243712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:06:55+00:00",
        "description": "In einem Videoclip sagt der aus dem Fernsehen bekannte Million\u00e4r Robert Geiss, er und seine Frau Carmen seien \u00fcberfallen worden. Demnach zwangen Bewaffnete sie, die Tresore in ihrer Villa in S\u00fcdfrankreich zu \u00f6ffnen.",
        "id": 2935990,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/trash-tv-millionaer-robert-geiss-berichtet-von-bewaffnetem-ueberfall-auf-villa-in-saint-tropez-a-f35d7113-d9ed-4d2f-927e-abafc458cc4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trash-TV-Million\u00e4r Robert Geiss berichtet von bewaffnetem \u00dcberfall auf Villa in Saint-Tropez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T10:00:11.553303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:00:10+00:00",
        "description": "Er betreibt einen bewaffneten Wachdienst, predigte gegen Abtreibung \u2013 und w\u00e4hlte Trump: Nach den Sch\u00fcssen auf demokratische Politiker in Minnesota fahndet das FBI nach einem 57-j\u00e4hrigen Mann. Was \u00fcber den Verd\u00e4chtigen bekannt ist.",
        "id": 2935668,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/anschlag-auf-demokraten-in-minnesota-fahndung-nach-verdaechtigem-vance-b-a-023e1fa2-9909-4bb3-b268-ba006b223378#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anschlag auf Demokraten in Minnesota: Fahndung nach Verd\u00e4chtigem Vance B.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T10:00:11.767507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:00:10+00:00",
        "description": "Jeder hundertste Mensch ist laut Sch\u00e4tzungen Autist. Was hei\u00dft das f\u00fcr Betroffene? Karena Beissert erz\u00e4hlt, wie es sich anf\u00fchlt, sich anders zu f\u00fchlen.",
        "id": 2935669,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/autismus-als-frau-ich-nehme-emotionen-sehr-stark-koerperlich-wahr-a-7e09214c-20e7-4ec9-99de-362a814f1fd3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autismus als Frau: \u00bbIch nehme Emotionen sehr stark k\u00f6rperlich wahr\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T10:00:11.111250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:00:10+00:00",
        "description": "Taktisch, h\u00fcbsch oder bissiges Tauziehen: Das Kr\u00e4ftemessen in aktuellen Duellspielen f\u00fchrt bis ins Weltall, kann aber auch zwischen Hamburg und Altona stattfinden. Wir stellen sechs Neuerscheinungen vor.",
        "id": 2935666,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/brettspiele/brettspiele-fuer-2-personen-ozelot-gegen-pinguin-und-weitere-duellspiele-a-affd7bb1-2c3a-480c-8356-d9f9502da0fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brettspiele f\u00fcr 2 Personen: Ozelot gegen Pinguin und weitere Duellspiele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T10:00:11.338213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:00:10+00:00",
        "description": "Panzer, Hubschrauber, Roboterhunde: Mit der Milit\u00e4rparade an seinem 79. Geburtstag hat sich der US-Pr\u00e4sident einen lang gehegten Wunsch erf\u00fcllt, organisiert von einem ehemaligen Fox-News-Mann. Zu einem gewaltigen Preis.",
        "id": 2935667,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-kontroverse-militaerparade-rumpelt-durch-washington-a-383dfa3e-4737-4058-998b-f2500cd0dd01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und seine Milit\u00e4rparade in Washington: Marschieren hier die Truppen des MAGA-Staates?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T10:00:11.973558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:00:10+00:00",
        "description": "In ersten Pkw-Modellen d\u00fcrfen Fahrer auf der Autobahn jetzt Filme schauen, ein neues Assistenzsystem erm\u00f6glicht es. Ist das der Durchbruch f\u00fcrs autonome Fahren?",
        "id": 2935670,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/testfahrt-im-autonomen-mercedes-freihaendig-nach-frankfurt-bei-knapp-tempo-100-a-93f97c70-d676-4e7c-a915-7cb5548e53dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Testfahrt im autonomen Mercedes: Freih\u00e4ndig nach Frankfurt bei knapp Tempo 100",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T10:00:12.181907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:00:10+00:00",
        "description": "Benjamin Netanyahu bef\u00fcrwortete bereits Anfang der Neunzigerjahre pr\u00e4ventive Milit\u00e4rschl\u00e4ge. Die deutsche Regierung setzte dennoch auf den \u00bbtelegenen\u00ab Nachwuchspolitiker.",
        "id": 2935671,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/wie-deutschland-den-jungen-benjamin-netanyahu-hofierte-a-00c3e5a7-c545-431b-a3c5-a0f624a067c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie Deutschland den jungen Benjamin Netanyahu hofierte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:57.231688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:47:00+00:00",
        "description": "Irans n\u00e4chtliche Angriffswelle auf Jerusalem und Tel Aviv t\u00f6tet zehn Menschen, mehrere Hundert werden verletzt. Israel setzt ein \u00d6ldepot nahe Teheran in Brand. Donald Trump droht Iran. Das geschah in der Nacht.",
        "id": 2935993,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-und-israel-zehn-tote-in-israel-oeldepot-brennt-in-iran-beide-seiten-fliegen-weiter-angriffe-a-5488f38e-1a17-4086-b945-6396035a688d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran und Israel: Zehn Tote in Israel, \u00d6ldepot brennt in Iran, beide Seiten fliegen weiter Angriffe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:57.436490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:23:00+00:00",
        "description": "Im Vorjahresfinale setzte sich Florida gegen die Edmonton Oilers mit Leon Draisaitl durch, dieser \u00bbAlbtraum\u00ab k\u00f6nnte sich im n\u00e4chsten Spiel um den Stanley Cup wiederholen. Auch, weil Florida einen beeindruckenden Torj\u00e4ger hat.",
        "id": 2935994,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/nhl-finale-leon-draisaitl-und-edmonton-oilers-droht-naechste-niederlage-im-kampf-um-stanley-cup-a-5ae8e90a-d087-4167-bc23-5ac3ad239401#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NHL-Finale: Leon Draisaitl und Edmonton Oilers droht n\u00e4chste Niederlage im Kampf um Stanley Cup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:57.676810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:18:00+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump l\u00e4sst in Washington das Milit\u00e4r aufmarschieren \u2013 vor mitunter sp\u00e4rlich besetzt wirkenden R\u00e4ngen. Gleichzeitig gehen im ganzen Land die Massen auf die Stra\u00dfe. Bilder eines Tages, \u00fcber dem ein dunkler Schatten liegt.",
        "id": 2935995,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-unter-donald-trump-die-bilder-zu-protesten-am-tag-der-militaerparade-a-f6a49d31-72fe-4f04-8ac3-4e03c1aff0d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA unter Donald Trump: Die Bilder zu Protesten am Tag der Milit\u00e4rparade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:57.917150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:48:00+00:00",
        "description": "Basketball, Baseball, Football: Unentschieden und US-Sport, das passt eigentlich nicht zusammen. Bei der gro\u00df aufgebl\u00e4hten neuen Klub-WM m\u00fcssen sich die US-Fans damit abfinden. Den Anfang machte ein torloses Spiel mit Messi.",
        "id": 2935996,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-2025-auftakt-in-den-usa-endet-mit-torlosem-remis-und-messi-lattenschuss-a-4a665c28-6ece-467c-b59b-0da4857c2f6a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM 2025: Auftakt in den USA endet mit torlosem Remis und Messi-Lattenschuss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:44:55.425398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:44:54+00:00",
        "description": "Wie bereitet man sich auf den Moment vor, in dem der Angreifer ein Messer z\u00fcckt? Besuch bei einem Training der Hamburger Polizei, wo sich der Nachwuchs auf den Ernstfall vorbereitet.",
        "id": 2935414,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-so-lernen-polizisten-messerangriffe-abzuwehren-a-b5fec298-e0b4-4433-8388-21af97636f4b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: So lernen Polizisten, Messerangriffe abzuwehren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:44:54.984712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:44:54+00:00",
        "description": "Im bayerischen Hof eskaliert der Streit \u00fcber eine Party: Ein Mann beschwert sich bei der Polizei \u00fcber L\u00e4rm. Dann greift er selbst zur Waffe.",
        "id": 2935412,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hof-in-bayern-mann-feuert-mit-luftgewehr-auf-partygaeste-a-f27a0abb-aa0e-49d4-80b9-be59ecdb2d88#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hof in Bayern: Mann feuert mit Luftgewehr auf Partyg\u00e4ste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:44:55.647364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:44:54+00:00",
        "description": "Irans n\u00e4chtliche Angriffswelle auf Jerusalem und Tel Aviv t\u00f6tet zehn Menschen, mehrere Hundert werden verletzt. Israel setzt ein \u00d6ldepot nahe Teheran in Brand. Donald Trump droht Iran. Das geschah in der Nacht.",
        "id": 2935415,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-news-zehn-tote-in-israel-oeldepot-brennt-in-iran-beide-seiten-fliegen-weiter-angriffe-a-5488f38e-1a17-4086-b945-6396035a688d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-News: Zehn Tote in Israel, \u00d6ldepot brennt in Iran, beide Seiten fliegen weiter Angriffe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:44:55.202237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:44:54+00:00",
        "description": "Mark Ruffalo, Julia Louis-Dreyfus, Natasha Rothwell: An den Protesten gegen Pr\u00e4sident Trump nahmen auch Promis der US-Unterhaltungsindustrie teil.",
        "id": 2935413,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/usa-proteste-gegen-donald-trump-auch-hollywoodstars-gehen-auf-die-strasse-a-bb6d9aa5-8b77-4fa7-96af-4b2e03b63094#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Proteste gegen Donald Trump \u2013 Auch Hollywoodstars gehen auf die Stra\u00dfe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:58.161714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:01:00+00:00",
        "description": "In den USA l\u00e4uft eine gro\u00df angelegte Fahndung nach dem mutma\u00dflichen Attent\u00e4ter von Minnesota. Die Sch\u00fcsse auf zwei Politikerfamilien l\u00f6sten eine neue Debatte \u00fcber politische Gewalt aus.",
        "id": 2935997,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-fbi-setzt-nach-attentaten-auf-politiker-in-minnesota-belohnung-aus-taeter-auf-der-flucht-a-92e71072-6083-413f-acb8-65ef8a4320ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: FBI setzt nach Attentaten auf Politiker in Minnesota Belohnung aus - T\u00e4ter auf der Flucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:39:38.450188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:39:37+00:00",
        "description": "Es gibt laute Debatten \u00fcber die Aufr\u00fcstung in diesen Tagen, viele Emotionen \u2013 und nur wenige Argumente. Werden die eigentlichen Fragen verdr\u00e4ngt?",
        "id": 2935182,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundeswehr-lautstarke-diskussionen-ueber-verteidigung-ohne-substanz-a-12681b2b-6974-476f-a654-8bef488938b5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Lautstarke Diskussionen \u00fcber Verteidigung ohne Substanz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:39:39.102695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:39:37+00:00",
        "description": "Basketball, Baseball, Football: Unentschieden und US-Sport, das passt eigentlich nicht zusammen. Bei der gro\u00df aufgebl\u00e4hten neuen Klub-WM m\u00fcssen sich die US-Fans damit abfinden. Den Anfang machte ein torloses Spiel mit Messi.",
        "id": 2935185,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-auftakt-in-den-usa-endet-mit-torlosem-remis-und-messi-lattenschuss-a-4a665c28-6ece-467c-b59b-0da4857c2f6a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM: Auftakt in den USA endet mit torlosem Remis und Messi-Lattenschuss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:39:38.860857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:39:37+00:00",
        "description": "In Zeiten wie diesen braucht es R\u00fcstung, um bestehen zu k\u00f6nnen. Auch wenn das manchem in der SPD nicht gef\u00e4llt. Und in den USA l\u00e4sst sich Donald Trump mit einer Milit\u00e4rparade feiern. Das ist die Lage am Sonntag.",
        "id": 2935184,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-israels-angriff-auf-iran-streit-in-der-spd-usa-amoklauf-in-graz-a-cd359db4-fa6f-41b8-ba84-f0578e288d0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Israels Angriff auf Iran, Streit in der SPD, USA, Amoklauf in Graz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:39:38.243721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:39:37+00:00",
        "description": "Im Vorjahresfinale setzte sich Florida gegen die Edmonton Oilers mit Leon Draisaitl durch, dieser \u00bbAlbtraum\u00ab k\u00f6nnte sich im n\u00e4chsten Spiel um den Stanley Cup wiederholen. Auch, weil Florida einen beeindruckenden Torj\u00e4ger hat.",
        "id": 2935181,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/nhl-finale-draisaitl-und-edmonton-oilers-droht-die-naechste-niederlage-im-kampf-um-den-stanley-cup-a-5ae8e90a-d087-4167-bc23-5ac3ad239401#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NHL-Finale: Draisaitl und Edmonton Oilers droht die n\u00e4chste Niederlage im Kampf um den Stanley Cup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:39:38.656013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:39:37+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump l\u00e4sst in Washington das Milit\u00e4r aufmarschieren \u2013 vor mitunter sp\u00e4rlich besetzt wirkenden R\u00e4ngen. Gleichzeitig gehen im ganzen Land die Massen auf die Stra\u00dfe. Bilder eines Tages, \u00fcber dem ein dunkler Schatten liegt.",
        "id": 2935183,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-die-bilder-zu-protesten-am-tag-der-militaerparade-a-f6a49d31-72fe-4f04-8ac3-4e03c1aff0d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump - Die Bilder zu Protesten am Tag der Milit\u00e4rparade",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:39:39.529453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:32:00+00:00",
        "description": "Iran hat Israel in der Nacht erneut angegriffen, zehn Menschen starben, es gab Hunderte Verletzte. Pr\u00e4sident Trump warnt Teheran vor milit\u00e4rischen Schl\u00e4gen \u00bbin nie dagewesenem Ausma\u00df\u00ab, sollte das Land US-Truppen zum Ziel nehmen. Alle Entwicklungen im Liveblog.",
        "id": 2935186,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-israel-konflikt-zahl-der-todesopfer-nach-iranischen-luftangriffen-steigt-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran-Israel-Konflikt: Zahl der Todesopfer nach iranischen Luftangriffen steigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:58.367864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:32:00+00:00",
        "description": "Am Morgen hatte die israelische Armee die Iraner aufgefordert, sich von Milit\u00e4reinrichtungen und Atomanlagen in Iran zu entfernen. Jetzt meldet das Milit\u00e4r einen Schlag gegen eine Nuklearanlage. Und: In Iran sollen zwei Agenten des Mossad festgenommen worden sein. Alle Entwicklungen im Liveblog.",
        "id": 2935998,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-israel-meldet-angriff-auf-iranische-nuklearanlage-in-isfahan-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Israel meldet Angriff auf iranische Nuklearanlage in Isfahan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:44:56.159014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:32:00+00:00",
        "description": "Israels Armee hat Menschen in Iran, die in der N\u00e4he von Reaktoren und milit\u00e4rischen Produktionst\u00e4tten leben, zur Evakuierung aufgefordert. Und: Pr\u00e4sident Trump warnt Teheran von Angriffen auf US-Milit\u00e4r. Alle Entwicklungen im Liveblog.",
        "id": 2935416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-israel-gegen-iran-israel-fordert-iran-zur-evakuierung-von-militaeranlagen-auf-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg Israel gegen Iran: Israel fordert Iran zur Evakuierung von Milit\u00e4ranlagen auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:34:39.032699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:34:37+00:00",
        "description": "In Hunderten St\u00e4dten und Gemeinden der USA gehen Menschen gegen Donald Trump auf die Stra\u00dfe. Allein in Los Angeles sind es 30.000. Eine Woche des Protests k\u00f6nnte das Land wachr\u00fctteln.",
        "id": 2934989,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-die-proteste-in-den-usa-heute-kein-koenig-a-158302fe-23c7-400f-93b2-3f2c58dfea59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Proteste in den USA: Heute kein K\u00f6nig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:34:38.827639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:34:37+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump warnt Iran vor milit\u00e4rischen Schl\u00e4gen \u00bbin nie dagewesenem Ausma\u00df\u00ab, sollte das Land amerikanische Truppen angreifen. Und: Israel nennt das Ziel seiner Angriffsserie. Alle Entwicklungen im Liveblog.",
        "id": 2934988,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-news-donald-trump-droht-iran-mit-us-angriffen-a-7ce50411-22b4-4a3f-9490-46ae495423a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-News: Donald Trump droht Iran mit US-Angriffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:34:38.412322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:34:37+00:00",
        "description": "Wer einen Maulwurf im Garten hat, darf sich freuen: Der Boden wird gut durchgel\u00fcftet. Trotzdem m\u00f6chten manche die Tiere loswerden. Doch viele Tipps sind unbrauchbar, manche k\u00f6nnen richtig teuer werden.",
        "id": 2934986,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/maulwuerfe-im-garten-lieber-dulden-als-vergraemen-a-eaeb74f0-ef61-47ea-8b66-fcdffa649e4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maulw\u00fcrfe im Garten: Lieber dulden als vergr\u00e4men",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:34:38.619425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:34:37+00:00",
        "description": "In den USA l\u00e4uft eine gro\u00df angelegte Fahndung nach dem mutma\u00dflichen Attent\u00e4ter von Minnesota. Die Sch\u00fcsse auf zwei Politikerfamilien l\u00f6sten eine neue Debatte \u00fcber politische Gewalt aus.",
        "id": 2934987,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-fbi-setzt-nach-attentaten-auf-politiker-in-minnesota-belohnung-aus-a-92e71072-6083-413f-acb8-65ef8a4320ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: FBI setzt nach Attentaten auf Politiker in Minnesota Belohnung aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T05:29:35.205973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T05:29:34+00:00",
        "description": "Viele Autofahrer verzweifeln an Touchscreens: Wie sich damit das Handschuhfach \u00f6ffnen oder die Klimaanlage einstellen l\u00e4sst, ist oft unverst\u00e4ndlich. Das kann gef\u00e4hrlich werden \u2013 Hersteller wollen wieder mehr Tasten einbauen.",
        "id": 2934821,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/auto-warum-knoepfe-und-hebel-zurueckkommen-a-3403dfe5-4ce1-420d-9edd-12be1d90b6c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto: Warum Kn\u00f6pfe und Hebel zur\u00fcckkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T05:29:35.414028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T05:29:34+00:00",
        "description": "Sie k\u00f6nnen zwar noch nicht sprechen, ihr Gehirn aber arbeitet bereits auf Hochtouren: Ein Forscher am Leipziger Max-Planck-Institut m\u00f6chte herausfinden, wie Babys lernen. Dabei r\u00e4umt er mit manchen Mythen auf.",
        "id": 2934822,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/neurowissenschaft-einblicke-ins-baby-hirn-am-max-planck-institut-a-fc3d54c9-7031-4050-a790-66683df74ae4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neurowissenschaft: Einblicke ins Baby-Hirn am Max-Planck-Institut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T05:29:35.826649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T05:29:34+00:00",
        "description": "Der Soziologe Lew Gudkow kennt die Ansichten der Russen wie kein Zweiter. Hier erkl\u00e4rt er, warum sie Deutschland auf der Liste der feindlich eingestellten Staaten auf Platz eins sehen. Und warum Trump positiver bewertet wird.",
        "id": 2934824,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-lew-gudkow-erklaert-warum-donald-trump-positiver-bewertet-wird-a-a3423d0a-647b-4759-bd67-d37ab505a3ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Lew Gudkow erkl\u00e4rt, warum Donald Trump positiver bewertet wird",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T05:29:35.621882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T05:29:34+00:00",
        "description": "Heute feiert das Land seinen ersten Veteranentag. K\u00f6nnen die zahlreichen Veranstaltungen dazu beitragen, dass die Deutschen ihre Distanz zum Milit\u00e4r \u00fcberwinden?",
        "id": 2934823,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/veteranentag-in-deutschland-ein-fest-gegen-das-fremdeln-a-672a78b0-de94-4103-8cb3-72fa19075bfc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Veteranentag in Deutschland: Ein Fest gegen das Fremdeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:24:53.566185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:24:53+00:00",
        "description": "Den Begriff \u00bbDomina\u00ab kennen die meisten, bei \u00bbDominus\u00ab stutzen viele. Kolja-Andr\u00e9 Nolte ist einer. Er betreibt das Berliner \u00bbAtrium\u00ab-Studio, vor allem Frauen kommen zu ihm. Dominiert er sie \u2012 oder verleiht er ihnen Macht?",
        "id": 2934632,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/bdsm-kolja-andre-nolte-ueber-weibliche-lust-und-selbstermaechtigung-beim-sex-a-2d8faa64-97da-4b5b-ac0b-413867ae4fae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BDSM: Kolja-Andr\u00e9 Nolte \u00fcber weibliche Lust und Selbsterm\u00e4chtigung beim Sex",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:24:53.772379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:24:53+00:00",
        "description": "In einem gro\u00dfen Domina-Studio in Berlin arbeiten M\u00e4nner, die Frauen fesseln \u2013 damit die sich freier f\u00fchlen. Verarbeiten die Frauen ein Trauma, oder ist das hier die h\u00f6chste Form der Selbstbestimmtheit?",
        "id": 2934633,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/partnerschaft/berlin-besuch-in-einem-domina-studio-warum-frauen-hier-sex-haben-a-0a1ddb7c-6c14-42a4-8c27-50311759e716#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Besuch in einem Domina-Studio - Warum Frauen hier Sex haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:06:58.836797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:02:00+00:00",
        "description": "Zwei von sechs betroffenen Geb\u00e4uden sind teilweise eingest\u00fcrzt: Rund 100 Feuerwehrleute waren am Samstag in der Altstadt von Villingen-Schwenningen im Einsatz, um einen Brand zu l\u00f6schen. Es gibt mehrere Verletzte.",
        "id": 2935999,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/villingen-schwenningen-grossbrand-in-altstadt-verursacht-millionenschaden-a-96505c6e-e39e-4b07-b0f0-0fbf4f556fb7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Villingen-Schwenningen: Gro\u00dfbrand in Altstadt verursacht Millionenschaden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T02:14:36.464948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T02:14:35+00:00",
        "description": "Im Zentrum von Nigeria streiten Nomaden und sesshafte Bauern \u00fcber die Landnutzung. Oft kommt es zu brutalen \u00dcbergriffen. Laut Amnesty wurde nun ein ganzes Dorf attackiert.",
        "id": 2934245,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nigeria-mehr-als-100-tote-nach-angriff-auf-dorf-familien-in-ihren-betten-verbrannt-a-e9fa2ad2-31c2-4e72-9fd3-07178529a2ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nigeria: Mehr als 100 Tote nach Angriff auf Dorf, Familien in ihren Betten verbrannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T02:14:36.249844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T02:14:35+00:00",
        "description": "Ein Haus ist bereits teilweise eingest\u00fcrzt, weitere Geb\u00e4ude sind akut gef\u00e4hrdet: Rund 100 Feuerwehrleute waren am Samstag in der Altstadt von Villingen-Schwenningen im Einsatz, um einen Brand zu l\u00f6schen. Es gab auch Verletzte.",
        "id": 2934244,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/villingen-schwenningen-brand-in-altstadt-verursacht-grosse-schaeden-a-96505c6e-e39e-4b07-b0f0-0fbf4f556fb7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Villingen-Schwenningen: Brand in Altstadt verursacht gro\u00dfe Sch\u00e4den",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T01:09:37.153574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T01:09:36+00:00",
        "description": "An Donald Trumps 79. Geburtstag steigt in Washington eine Parade des US-Milit\u00e4rs. Der Pr\u00e4sident l\u00e4sst sich von der Zuschauermenge ein St\u00e4ndchen geben. Sorge bereitet das Wetter, das Spektakel musste vorgezogen werden.",
        "id": 2934078,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/parade-in-washington-praesident-donald-trump-laesst-die-armee-im-nieselregen-marschieren-a-912ec4ea-2f65-4ff3-8a96-5fc483d0ccd5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parade in Washington: Pr\u00e4sident Donald Trump l\u00e4sst die Armee im Nieselregen marschieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T00:05:33.383744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T00:05:32+00:00",
        "description": "Unser Land will keinen K\u00f6nig: Mit dieser Botschaft ziehen Tausende Demonstranten in den USA durch die Stra\u00dfen. \u00dcberschattet wurden die Anti-Trump-Proteste von mehreren Gewalttaten.",
        "id": 2933829,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/zehntausende-protestieren-gegen-donald-trump-auto-faehrt-in-menschengruppe-a-6abab201-2eb1-404f-b4a8-1556647de4e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zehntausende protestieren gegen Donald Trump \u2013 Auto f\u00e4hrt in Menschengruppe",
        "vote": 0
    }
]