[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T18:48:52.035204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T18:08:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2938419,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9821752,trump-zapowiada-pokoj-miedzy-iranem-a-izraelem-w-roli-mediatora-putin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5EwktkuTURBXy83OTJjNDA5NC1lZjg2LTRkODUtYjNmNy1mYjE5Mzg5YzVkMTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump zapowiada pok\u00f3j mi\u0119dzy Iranem a Izraelem. W roli mediatora Putin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T15:31:47.088690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T14:57:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2937409,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9819989,renta-wdowia-2025-zus-wnioski-wyplaty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6gbktkuTURBXy81YWYzMzg0Yy1kYTBhLTRiZDgtODIwNi04NDM5MWE5ZmUxODAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS wyp\u0142aci nawet 5636 z\u0142 od 1 lipca. Wp\u0142yn\u0119\u0142o milion wniosk\u00f3w, ale obowi\u0105zuj\u0105 limity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:27:45.745549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:45:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2937007,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9821714,andrzej-duda-premierem-odpowiedz-polakow-zaskakuje-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hdiktkuTURBXy9lNGIxMTY4MS01NGVlLTQxMTctYWMyMC1iYjRkMzk0OWQ1MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Andrzej Duda premierem? Odpowied\u017a Polak\u00f3w zaskakuje [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T14:27:45.917565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:02:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2937008,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9821708,ulga-dla-kierowcow-na-a2-krzyzowniki-i-tulce-znow-otwarte.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q2bktkuTURBXy81NDhiMDkyYy1jNTQzLTQyYjMtYTgyNC03MTMwODM1ODU4ZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ulga dla kierowc\u00f3w na A2. Krzy\u017cowniki i Tulce zn\u00f3w otwarte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:21:45.790493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T13:02:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2936650,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9821708,ulga-dla-kierowcow-na-a2-krzyzowniki-i-tulce-znow-otwarte-dla-kierowc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q2bktkuTURBXy81NDhiMDkyYy1jNTQzLTQyYjMtYTgyNC03MTMwODM1ODU4ZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ulga dla kierowc\u00f3w na A2. Krzy\u017cowniki i Tulce zn\u00f3w otwarte dla kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T13:21:45.962345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:52:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2936651,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9821704,sytuacja-na-bliskim-wschodzie-sie-zaostrza-polacy-chca-opuscic-izrael.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TY6ktkuTURBXy8wNjJjYTYwYS01YzNmLTQzNDgtYmJiYi0xNGFiYTNhYzc3MDkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Sytuacja na Bliskim Wschodzie si\u0119 zaostrza. Polacy chc\u0105 opu\u015bci\u0107 Izrael. MSZ reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:16:20.692513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T12:09:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2936333,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/9821698,wielka-brytania-reaguje-na-napiecia-na-bliskim-wschodzie-samoloty-woj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WvVktkuTURBXy80ZTg2YTg5My0yYzk3LTRkZTUtYWIzYS04OTFlODA5NjY5ODkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wielka Brytania reaguje na napi\u0119cia na Bliskim Wschodzie. Samoloty wojskowe nie dla Izraela?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:16:20.902066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:55:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2936334,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9821334,500-plus-dla-malzenstw-po-posiedzeniu-komisji-senackiej-wiadomo-juz-c.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xVHktkuTURBXy9iNzRjOGI2Zi03NzdiLTQ2ZTAtYWRlMi1hYmIwNWY1NTU1MGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "500 plus dla ma\u0142\u017ce\u0144stw. Po posiedzeniu komisji senackiej wiadomo ju\u017c co b\u0119dzie. Chodzi o pieni\u0105dze dla par o sta\u017cu 50 plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:16:21.076823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:53:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2936335,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9821694,mocne-slowa-tuska-o-iranie-my-bez-gazu-i-ropy-oni-bez-wolnosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QY2ktkuTURBXy85NDE3OWI3YS1hMGM3LTRlMzEtOTVhNy00ZDQ0NjFhMDU2ODIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Mocne s\u0142owa Tuska o Iranie. \"My bez gazu i ropy, oni bez wolno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:16:21.248696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:47:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2936336,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9819078,ponad-1000-zlotych-na-dziecko-bez-kryterium-dochodowego-i-obok-800-pl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WOSktkuTURBXy83NTg5YmY2Yi0wNGY2LTQzMTQtODlkZi0xYWY2ZmM5NDdlNTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponad 1000 z\u0142otych na dziecko. Bez kryterium dochodowego i obok 800 plus. Przys\u0142uguje te\u017c na pe\u0142noletniego ucznia i studenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T12:16:21.420985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T11:39:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2936337,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9821695,masz-mieszkanie-z-balkonem-bedziesz-slono-placil-chodzi-nie-tylko-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Qg0ktkuTURBXy8yYTlhN2QyZi1mN2YzLTQ4YzEtODhmYy05MGVkY2RhNDZmYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz mieszkanie z balkonem? B\u0119dziesz s\u0142ono p\u0142aci\u0142. Chodzi nie tylko o 500 z\u0142otych grzywny, ale i o niema\u0142e koszty remontu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:10:27.151735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:27:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2936053,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9821683,polacy-masowo-rezygnuja-z-urlopu-za-granica-oto-zaskakujace-kierunki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kshktkuTURBXy8yZjBmMzY5ZC01Zjk2LTQ3ODEtOTBiZC1jNDgyZmYxZGE3YmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy masowo rezygnuj\u0105 z urlopu za granic\u0105. Oto zaskakuj\u0105ce kierunki na wakacje 2025 [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T11:10:27.324655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T10:05:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2936054,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9821681,tlumy-amerykanow-na-ulicach-w-urodziny-trumpa-protestuja-przeciw-jego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/M48ktkuTURBXy83YjVjNDg5Mi1lMGI0LTQxYzQtYWMwOC0wNDg3YjlkZThlNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "T\u0142umy Amerykan\u00f3w na ulicach w urodziny Trumpa protestuj\u0105 przeciw jego \"autorytarnym ekscesom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T10:02:37.857675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T09:11:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935725,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9821672,iranski-atak-rakietowy-paralizuje-rafinerie-ropy-w-hajfie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pfKktkuTURBXy82ZjY1OTZiNy1lNWEyLTRlYTEtOTI2MS02NzQ3MTMzODcxYTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ira\u0144ski atak rakietowy parali\u017cuje rafineri\u0119 ropy w Hajfie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:53.781508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:41:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935479,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9821666,iran-atakuje-onz-obojetnosc-wobec-izraelskiej-agresji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dzyktkuTURBXy9lY2EyZjMyZi02NTBmLTQxMTItYmJiYS1jOTY0M2FlMzM0YzAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Iran atakuje ONZ. \"Oboj\u0119tno\u015b\u0107 wobec izraelskiej agresji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:53.955877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:38:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935480,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9801260,150-tysiecy-zlotych-na-kampera-tyle-mozesz-dostac-od-panstwa-zeby-moc-jednoczesnie-podrozowac-i-pracowac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MORktkuTURBXy8zNjZiOWExNy04MGEzLTQwOTYtYmYzNS03NDhhOGM3N2MwYTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Do wzi\u0119cia 150 tysi\u0119cy z\u0142otych na kampera - tyle mo\u017cesz dosta\u0107 od pa\u0144stwa, \u017ceby m\u00f3c jednocze\u015bnie podr\u00f3\u017cowa\u0107 i pracowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:54.129070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:38:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935481,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9811819,pgnig-1-lipca-duze-obnizki-cen-gazu-kto-bedzie-mogl-skorzystac-z-nowej-taryfy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5-HktkuTURBXy8wMTZhZDFkMy1kMjM4LTQ3NGUtYTMxZS1kMGY5MjI0NDIxNzYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "PGNiG: 1 lipca du\u017ce obni\u017cki cen gazu. Kto b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 skorzysta\u0107 z nowej taryfy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:54.398517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:36:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935482,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9815865,to-juz-pewne-psy-wracaja-na-lancuchy-ale-co-najmniej-3-metrowe-ustawa-lancuchowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p0ektkuTURBXy80ZDY1ZDY2MS1mMjg3LTRmNzQtYTUxNi0zMDNiZDFlMjUwYzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "To ju\u017c pewne: psy wracaj\u0105 na \u0142a\u0144cuchy \u2013 ale co najmniej 3 metrowe [ustawa \u0142a\u0144cuchowa]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:54.571018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:36:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935483,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9816506,nsa-bez-tego-swistka-zaplacisz-krocie-nawet-jesli-podlegales-zwolnieniu-od-podatku-od-spadkow-i-darowizn-sprawdz-swoje-zgloszenie-mozesz-jeszcze-tego-uniknac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h2jktkuTURBXy9hYjNiYTVlYy1iNjI1LTQzNTktOGUxMi02NDUyMzQ0NmRjYjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "NSA: Bez tego \u201e\u015bwistka\u201d zap\u0142acisz krocie, nawet je\u015bli podlega\u0142e\u015b zwolnieniu od podatku od spadk\u00f3w i darowizn. Lepiej sprawd\u017a swoje zg\u0142oszenie - mo\u017cesz jeszcze tego unikn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:54.809391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:34:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935484,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9821661,53-773-zl-dla-poszukujacych-nowej-pracy-lub-majacych-dosc-swojej-obecn.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Y9dktkuTURBXy82NTg5YjcyMy02MzJiLTRiNDUtYjdkOC05ODY5YjNmYjhjNDkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "53 773 z\u0142 dla poszukuj\u0105cych nowej pracy lub maj\u0105cych do\u015b\u0107 swojej obecnej. \u015arodki pieni\u0119\u017cne szybko si\u0119 rozchodz\u0105, ale mo\u017cna jeszcze sk\u0142ada\u0107 wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:55.110294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:20:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935485,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9820604,dodatkowe-300-zl-dla-seniora-co-miesiac-najblizsi-przejma-to-swiadcze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/WBGktkuTURBXy8zMmU0YWRhMi00M2JhLTQwMzUtYWEwYS0wZDE2NWY4NmRlMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatkowe 300 z\u0142 dla seniora co miesi\u0105c. Najbli\u017csi przejm\u0105 to \u015bwiadczenie po \u015bmierci. Kiedy z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek na okres 2025/2026?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:55.284078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:18:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935486,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9820489,od-stycznia-2026-r-komornik-zabierze-dluznikowi-mniej-pieniedzy-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_DfktkuTURBXy9mYzgzMDAwNC1kNmUwLTQzMWUtYmFlMy0yNjZhNDVkOTE4ZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od stycznia 2026 r. komornik zabierze d\u0142u\u017cnikowi mniej pieni\u0119dzy. Trudniej b\u0119dzie odzyska\u0107 d\u0142ug i trzeba b\u0119dzie d\u0142u\u017cej czeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:55.457453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:13:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935487,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9819959,4500-zl-dla-nauczyciela-men-przedstawil-szczegoly-i-poinformowal-ile.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/c-NktkuTURBXy9jNDg2ZjUzZC1kN2UyLTQ3NWMtODMwMi0zMzRjNThkYmFhNDYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "4500 z\u0142 dla nauczyciela. MEN przedstawi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y i poinformowa\u0142, ile pieni\u0119dzy przeznaczy na realizacj\u0119 programu.  Sprawd\u017a!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:55.661202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T08:01:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935488,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9821334,wiadomo-co-zamiast-500-plus-dla-malzenstw-chodzi-o-pary-o-stazu-50-pl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xVHktkuTURBXy9iNzRjOGI2Zi03NzdiLTQ2ZTAtYWRlMi1hYmIwNWY1NTU1MGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wiadomo co zamiast 500 plus dla ma\u0142\u017ce\u0144stw. Chodzi o pary o sta\u017cu 50 plus. B\u0119dzie jednorazowa du\u017ca nagroda finansowa. Od kiedy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T08:47:55.834158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:43:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935489,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9821657,konflikt-izraelsko-iranski-eskaluje-europa-wzywa-iran-do-rozmow-o-pro.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TY6ktkuTURBXy8wNjJjYTYwYS01YzNmLTQzNDgtYmJiYi0xNGFiYTNhYzc3MDkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Konflikt izraelsko-ira\u0144ski eskaluje. Europa wzywa Iran do rozm\u00f3w o programie nuklearnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:42:51.550127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T07:19:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935225,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/przemysl/artykuly/9821654,polska-tuz-za-liderem-jako-producent-truskawek-w-ue-kto-kroluje-na-ry.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wXFktkuTURBXy8yMTYyMmVmNS02MzQ4LTQ1ZGUtODk2Mi03ZTEwNThjZTFlZmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska tu\u017c za liderem jako producent truskawek w UE. Kto kr\u00f3luje na rynku \u015bwiatowym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T07:42:51.725233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:46:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935226,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/kolej/artykuly/9821653,szybciej-nad-adriatyk-minister-ujawnia-kiedy-pociag-do-chorwacji-prz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jVHktkuTURBXy82NDkwNWE1ZC0wN2QzLTQ0OTMtYWVmYi05NjllYzI5ODlhZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Szybciej nad Adriatyk. Minister ujawnia, kiedy poci\u0105g do Chorwacji przyspieszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:37:51.158326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T06:29:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935014,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9821651,trump-ostrzega-iran-jesli-zaatakuja-odpowiemy-niespotykana-sila.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bMVktkuTURBXy9jZWQ5NTc2Zi0zY2Q5LTRlZWUtOGQyMi02MTg3ZTkyY2FmNGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump ostrzega Iran: Je\u015bli zaatakuj\u0105, odpowiemy \u201eniespotykan\u0105 si\u0142\u0105\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T06:37:51.329856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T05:35:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2935015,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9821372,ceny-paliw-w-gore-ile-zaplacimy-za-benzyne-diesel-i-lpg-w-czerwcu-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/HEfktkuTURBXy83ZmRhMmE3MC1iZmRjLTRhYmQtYWQyOC04MGFmNmJkZDFiZGMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny paliw w g\u00f3r\u0119. Ile zap\u0142acimy za benzyn\u0119, diesel i LPG w czerwcu 2025?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T05:32:51.381868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T05:18:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2934848,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9821638,plona-rafinerie-gina-naukowcy-wojna-iranu-z-izraelem-eskaluje-usa-w.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JAwktktTURBXy8wY2ZhMDU3Ny1hYjRlLTRhMjctYjM2OS04MDFlZjI2YjZlOTAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "P\u0142on\u0105 rafinerie, gin\u0105 naukowcy. Wojna Iranu z Izraelem eskaluje! USA wkracza do walki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:27:53.380959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:21:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2934660,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9817004,zakaz-uzywania-deszczowki-do-podlewania-trawnikow-i-roslin-nie-bedzie-mozna-myc-nia-tarasu-ani-auta-ograniczenia-wchodza-1-lipca.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NW-ktktTURBXy8yMjliYzdiMC00NTBiLTQ1ZmMtODBkZC1iOGJjNDdmMjhkOTAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Zakaz u\u017cywania deszcz\u00f3wki do podlewania trawnik\u00f3w i ro\u015blin. Nie b\u0119dzie mo\u017cna my\u0107 ni\u0105 tarasu ani auta. Nowe ograniczenia od 1 lipca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:27:53.556286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:20:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 2934661,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9819873,wszedl-w-zycie-zakaz-jazdy-hulajnoga-elektryczna-kara-5-tysiecy-zlotych-za-dzieci-zaplaca-rodzice.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LagktktTURBXy8wNjI4NmZlNy01NjhkLTQ4Y2MtYWRmOS0wNzc4NmEyNmEwMjEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Wszed\u0142 w \u017cycie oczekiwany zakaz jazdy hulajnog\u0105 elektryczn\u0105 \u2013 kara wynosi 5 tysi\u0119cy z\u0142otych. Za dzieci zap\u0142ac\u0105 rodzice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-15T04:27:53.728725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-15T04:20:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2934662,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9821246,tel-awiw-w-ogniu-od-ii-wojny-swiatowej-nie-bylismy-tak-blisko-globalnego-konfliktu-msz-ostrzega-polakow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sP0ktktTURBXy9lZWMzMjBmNS0xY2Q2LTQ4NTgtYWNiNC00NzMxODdiZTMyMjEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Tel Awiw w ogniu - \"Od II wojny \u015bwiatowej nie byli\u015bmy tak blisko globalnego konfliktu\". MSZ ostrzega Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]