[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T21:06:59.108191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T20:49:00+00:00",
        "description": "- Zdecydowali\u015bmy, \u017ce b\u0119dziemy produkowa\u0107 wi\u0119cej dron\u00f3w. Pozostaj\u0105 kwestie ilo\u015bci, czas\u00f3w dostaw itd. Nasze zespo\u0142y b\u0119d\u0105 si\u0119 stara\u0142y uzgodni\u0107 system wsp\u00f3\u0142pracy - o\u015bwiadczy\u0142 po spotkaniu z Donaldem Trumpem Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. - Liczymy na prezydenta Trumpa, \u017ce uda mu si\u0119 zatrzyma\u0107 t\u0119 wojn\u0119 - doda\u0142.",
        "id": 3840100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-liczymy-na-prezydenta-trumpa-zelenski-zabral-glos-po-wizycie,nId,22432519",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Liczymy na prezydenta Trumpa\". Ze\u0142enski zabra\u0142 g\u0142os po wizycie w Bia\u0142ym Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T21:06:59.192787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T20:25:09+00:00",
        "description": "- Nie dali\u015bcie mi zwyci\u0119stwa - powiedzia\u0142 Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do zarzut\u00f3w nieusatysfakcjonowanych wyborc\u00f3w Koalicji 15 Pa\u017adziernika. Premier t\u0142umaczy\u0142, \u017ce \"100 konkret\u00f3w\" by\u0142o planem na pe\u0142ni\u0119 w\u0142adzy, kt\u00f3rej nie uzyska\u0142. Skomentowa\u0142 te\u017c sytuacj\u0119 w PiS, rol\u0119 Karola Nawrockiego w polityce oraz pora\u017ck\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego w wyborach prezydenckich.",
        "id": 3840101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-odpiera-zarzuty-swoich-wyborcow-nie-daliscie-mi,nId,22432510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk odpiera zarzuty swoich wyborc\u00f3w. \"Nie dali\u015bcie mi zwyci\u0119stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T21:06:59.289786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T20:11:35+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ska delegacja, kt\u00f3ra przyby\u0142a do Bia\u0142ego Domu na rozmowy z Donaldem Trumpem, przywioz\u0142a ze sob\u0105 mapy na kt\u00f3rych zaznaczone s\u0105 \"bolesne punkty\" Rosji - informuje portal Suspilne. Ma to przekona\u0107 ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dc\u0119 do udost\u0119pnienia broni, kt\u00f3ra zmusi Putina do zako\u0144czenia wojny.",
        "id": 3840102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-przywiezli-trumpowi-specjalne-mapy-wskazali-na-niej,nId,22432513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy przywie\u017ali Trumpowi specjalne mapy. Media opisuj\u0105, co na nich by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T19:27:41.839068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:52:38+00:00",
        "description": "Ostatnie dwa dni tygodnia przynios\u0105 wyra\u017ane zmiany w pogodzie. Sobota b\u0119dzie nieprzyjemna i deszczowa, a silny wiatr w g\u00f3rach mo\u017ce powodowa\u0107 \u015bnie\u017cne zawieje. Z kolei w niedziel\u0119 zdecydowanie si\u0119 rozpogodzi i na niebie pojawi si\u0119 wi\u0119cej s\u0142o\u0144ca. Nie oznacza to jednak ocieplenia, poniewa\u017c przez ca\u0142y weekend do Polski nap\u0142ywa\u0107 b\u0119dzie ch\u0142odne arktyczne powietrze. Na wzrost temperatur poczekamy do przysz\u0142ego tygodnia.",
        "id": 3839458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pol-weekendu-z-ciezka-pogoda-mozliwe-nawet-zawieje-sniezne,nId,22432377",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u00f3\u0142 weekendu z ci\u0119\u017ck\u0105 pogod\u0105. Mo\u017cliwe nawet zawieje \u015bnie\u017cne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T19:27:41.922139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:48:27+00:00",
        "description": "Jonathan Andic, syn tw\u00f3rcy marki odzie\u017cowej Mango, znalaz\u0142 si\u0119 w kr\u0119gu podejrzanych w \u015bledztwie, kt\u00f3re dotyczy \u015bmierci jego ojca. Isak Andic zgin\u0105\u0142 podczas w\u0119dr\u00f3wki z synem w g\u00f3rach Montserrat w Hiszpanii zesz\u0142ym roku. Powodem wszcz\u0119cia post\u0119powania by\u0142y niesp\u00f3jno\u015bci w zeznaniach Jonathana. Policja zabezpieczy\u0142a jego telefon.",
        "id": 3839459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zwrot-w-sprawie-smierci-miliardera-podejrzenia-padly-na-jego,nId,22432499",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie \u015bmierci miliardera. Podejrzenia pad\u0142y na jego syna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T19:27:42.000431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:32:03+00:00",
        "description": "USA potrzebuj\u0105 Tomahawk\u00f3w na w\u0142asne potrzeby i jest to problem - powiedzia\u0142 Donald Trump podczas spotkania z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu. Zaznaczy\u0142, \u017ce przez to \"nie jest \u0142atwo przekaza\u0107 ogromn\u0105 liczb\u0119 pot\u0119\u017cnej broni\" do Kijowa. Oceni\u0142 przy tym, \u017ce wojn\u0119 z Rosj\u0105 mo\u017ce uda\u0107 si\u0119 zako\u0144czy\u0107 bez Tomahawk\u00f3w. Ze\u0142enski stwierdzi\u0142, \u017ce ma propozycj\u0119 dla USA w tej sprawie.",
        "id": 3839460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-jest-problem-trump-o-tomahawkach-dla-ukrainy,nId,22432501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jest problem\". Trump o Tomahawkach dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T19:27:42.078973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:19:50+00:00",
        "description": "Seria eksplozji, a nast\u0119pnie ogromny s\u0142up ognia zauwa\u017cyli mieszka\u0144cy miasta Sterlitamak w rosyjskim Baszkortostanie. Jak informuj\u0105 lokalne w\u0142adze w miejscowych zak\u0142adach Awangard dosz\u0142o do wybuchu. Fabryka zajmuje si\u0119 m.in. produkcj\u0105 materia\u0142\u00f3w wybuchowych na rzecz rosyjskiej armii.",
        "id": 3839461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybuch-w-rosyjskiej-fabryce-produkowano-tam-bron-i-amunicje,nId,22432482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w rosyjskiej fabryce. Produkowano tam bro\u0144 i amunicj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:04:40.511104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T17:48:37+00:00",
        "description": "- My chcemy pokoju, Putin pokoju nie chce - stwierdzi\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Ukrai\u0144ski prezydent podwa\u017cy\u0142 w ten spos\u00f3b s\u0142owa Donalda Trumpa, kt\u00f3ry chwil\u0119 wcze\u015bniej stwierdzi\u0142, \u017ce kremlowski przyw\u00f3dca chce doprowadzi\u0107 do zako\u0144czenia wojny i jest na to gotowy.",
        "id": 3838785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-otwarcie-podwazyl-slowa-trumpa-powiedzial-to-wprost,nId,22432497",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski otwarcie podwa\u017cy\u0142 s\u0142owa Trumpa. Powiedzia\u0142 to wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:04:40.632857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T17:36:09+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV wraz z kr\u00f3lem Karolem III pomodl\u0105 si\u0119 razem podczas nabo\u017ce\u0144stwa w Kaplicy Syksty\u0144skiej w Watykanie. To pierwsza od ponad pi\u0119ciu wiek\u00f3w wsp\u00f3lna modlitwa g\u0142owy Ko\u015bcio\u0142a katolickiego i brytyjskiego monarchy. W trakcie wizyty kr\u00f3l otrzyma specjalny tytu\u0142, a spotkanie ma podkre\u015bli\u0107 ekumeniczny wymiar dialogu i trosk\u0119 o wsp\u00f3lne dobro.",
        "id": 3838786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wymiar-historyczny-wyjatkowe-wydarzenie-z-udzialem-krola-i-p,nId,22432483",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wymiar historyczny\". Wyj\u0105tkowe wydarzenie z udzia\u0142em kr\u00f3la i papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:04:40.796930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:55:20+00:00",
        "description": "Polacy ocenili poziom \u017cycia za rz\u0105d\u00f3w Donalda Tuska. Prawie co drugi badany stwierdzi\u0142, \u017ce nic pod tym wzgl\u0119dem si\u0119 nie zmieni\u0142o. Z kolei nieco wi\u0119cej ni\u017c jedna czwarta respondent\u00f3w (26 proc.) oceni\u0142a, \u017ce ich poziom \u017cycia spad\u0142 - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster.",
        "id": 3838787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-wprost-o-poziomie-zycia-za-rzadow-tuska-nowy-sondaz,nId,22432472",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy wprost o poziomie \u017cycia za rz\u0105d\u00f3w Tuska. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:33:58.825729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:23:41+00:00",
        "description": "Nad Morzem Barentsa przechwycono rosyjski samolot rozpoznawczy - poinformowa\u0142o w pi\u0105tkowym komunikacie Dow\u00f3dztwo Norweskich Si\u0142 Powietrznych. By\u0142a to pierwsza operacja koordynowana przez Centrum Operacyjne NATO w Bodoe, kt\u00f3re rozpocz\u0119\u0142o swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 w tym miesi\u0105cu.",
        "id": 3838139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsza-taka-akcja-w-nowej-bazie-nato-ruszyli-za-rosyjskim,nId,22432465",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza taka akcja w nowej bazie NATO. Ruszyli za rosyjskim samolotem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:33:59.008687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:53:42+00:00",
        "description": "Na ca\u0142ym \u015bwiecie ro\u015bnie liczba katolik\u00f3w. W ci\u0105gu roku do Ko\u015bcio\u0142a do\u0142\u0105czy\u0142o ponad 15 milion\u00f3w os\u00f3b. Najwi\u0119ksze wzrosty odnotowuj\u0105 Afryka i Ameryka, ale liczba wiernych powi\u0119kszy\u0142a si\u0119 tak\u017ce w Europie - wynika z raportu Rocznika Statystycznego Ko\u015bcio\u0142a.",
        "id": 3838140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-co-z-liczba-katolikow-w-europie-nowe-dane-z-watykanu-sa-zask,nId,22432462",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z liczb\u0105 katolik\u00f3w w Europie? Nowe dane z Watykanu, s\u0105 zaskoczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:33:59.286836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:43:41+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski go\u015bci w Waszyngtonie, gdzie spotyka si\u0119 z ameryka\u0144skim przyw\u00f3dc\u0105 Donaldem Trumpem. Przyw\u00f3dcy rozmawia\u0107 maj\u0105 o militarnym wsparciu Ukrainy w wojnie z Rosj\u0105. Do wizyty Ze\u0142enskiego w USA dochodzi dzie\u0144 po tym, jak Trump rozmawia\u0142 telefonicznie z W\u0142adimirem Putinem. Zapraszamy na relacj\u0119 na \u017cywo.",
        "id": 3838141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/na-zywo-wojna-w-ukrainie-spotkanie-donald-trump-wolodymyr-zelenski-n,nzId,7691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie. Spotkanie Donald Trump - Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski [NA \u017bYWO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:33:59.478980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:16:51+00:00",
        "description": "Policja wznowi poszukiwania Karoliny Wr\u00f3bel, zaginionej w styczniu mieszkanki Czechowic-Dziedzic. Kobieta prawdopodobnie nie \u017cyje, a w sprawie zatrzymano Patryka B. Funkcjonariusze ponownie sprawdz\u0105 staw B\u0142askowiec, z kt\u00f3rego spuszczono wod\u0119. Wed\u0142ug jednej z wersji przedstawionych przez podejrzanego to w\u0142a\u015bnie tam mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 cia\u0142o 24-latki.",
        "id": 3838142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-karoliny-wrobel-nowy-ruch-sluzb-wznowia-poszukiwania,nId,22432453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Karoliny Wr\u00f3bel. Nowy ruch s\u0142u\u017cb, wznowi\u0105 poszukiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:33:59.719596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:16:20+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w trakcie rozmowy z Donaldem Trumpem nie b\u0119dzie omawia\u0142 kwestii sprzeda\u017cy pocisk\u00f3w Tomahawk - twierdzi ukrai\u0144ski deputowany Jehor Czerniew. Polityk twierdzi, \u017ce temat zostanie od\u0142o\u017cony do spotkania ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy z W\u0142adimirem Putinem. To ma odby\u0107 si\u0119 niebawem w Budapeszcie.",
        "id": 3838143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zwrot-zaraz-przed-rozmowa-z-trumpem-odlozona-do-spotkania-z,nId,22432463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot zaraz przed rozmow\u0105 z Trumpem. \"Od\u0142o\u017cona do spotkania z Putinem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:07:29.590389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T14:43:39+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski do Waszyngtonu mia\u0142 przylecie\u0107 po rakiety dalekiego zasi\u0119gu Tomahawk oraz deklaracj\u0119 na\u0142o\u017cenia przez Stany Zjednoczone ostrych sankcji ekonomicznych na Rosj\u0119. Na ostatniej prostej sprawy przyj\u0119\u0142y jednak nieoczekiwany obr\u00f3t. Wszystko z powodu niemal trzygodzinnej rozmowy telefonicznej W\u0142adimira Putina z Donaldem Trumpem.",
        "id": 3837398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-czym-jest-taco-kongresmeni-zirytowani-trumpem-putin-blisko-s,nId,22432433",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin wszed\u0142 do gry w ostatniej chwili. Powa\u017cne komplikacje dla Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:07:29.674564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T14:27:51+00:00",
        "description": "- Ze\u0142enski zyska\u0142 status \u017cebraka, przynajmniej w USA - twierdzi rosyjski deputowany Dmitrij Bielik. Polityk pochodz\u0105cy z Sewastopola okupowanym na Krymie otwarcie wy\u015bmiewa ukrai\u0144skiego prezydenta, odnosz\u0105c si\u0119 do sceny przywitania go na lotnisku w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 3837399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zyskal-status-zebraka-rosyjski-polityk-kpi-z-wizyty-zelenski,nId,22432451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zyska\u0142 status \u017cebraka\". Rosyjski polityk kpi z wizyty Ze\u0142enskiego w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:07:29.758578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T14:19:36+00:00",
        "description": "Od kilku godzin stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carem ogromnej hali produkcyjnej pod Moskw\u0105. Jak informuje rosyjskie Ministerstwo ds. Sytuacji Nadzwyczajnych, ogie\u0144 obj\u0105\u0142 powierzchni\u0119 2500 metr\u00f3w kwadratowych. Nad budynkiem unosi si\u0119 g\u0119sty czarny i - jak m\u00f3wi\u0105 okoliczni mieszka\u0144cy - dusz\u0105cy dym.",
        "id": 3837400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ogromny-pozar-pod-moskwa-w-okolicy-trudno-jest-oddychac,nId,22432413",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car pod Moskw\u0105. \"W okolicy trudno jest oddycha\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:07:29.842664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T14:06:46+00:00",
        "description": "Stra\u017c Graniczna wykry\u0142a podkop biegn\u0105cy pod barier\u0105 na granicy polsko-bia\u0142oruskiej - przekaza\u0142 minister Marcin Kierwi\u0144ski. Podkop zaczyna\u0142 si\u0119 na Bia\u0142orusi i ko\u0144czy\u0142 oko\u0142o 20 metr\u00f3w po polskiej stronie. Szef MSWiA opublikowa\u0142 tak\u017ce zdj\u0119cia. Zaznaczy\u0142, \u017ce dzi\u0119ki zaawansowanym systemom polska granica jest skutecznie chroniona.",
        "id": 3837401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tajemniczy-tunel-na-granicy-minister-pokazal-zdjecia,nId,22432415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy tunel na granicy. Minister pokaza\u0142 zdj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:04:41.449398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:55:59+00:00",
        "description": "Przed Biurem Krajowym PO w Warszawie dosz\u0142o do incydentu. \"Kto\u015b rzuci\u0142 koktajl Mo\u0142otowa (...) i go podpali\u0142\" - napisa\u0142 pose\u0142 Witold Zembaczy\u0144ski. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, policja prowadzi czynno\u015bci i obecnie nie potwierdza \u017cadnej wersji - s\u0142u\u017cby weryfikuj\u0105, co si\u0119 sta\u0142o. \"Sprawcy nie pozostan\u0105 bezkarni\" - napisa\u0142 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 tak\u017ce premier Donald Tusk, przypominaj\u0105c niedawn\u0105 wypowied\u017a Roberta B\u0105kiewicza, w kt\u00f3rej m\u00f3wi\u0142 o \"wyrywaniu chwast\u00f3w\".",
        "id": 3838788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydent-przed-biurem-platformy-obywatelskiej-jest-reakcja-p,nId,22432446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent przed biurem Platformy Obywatelskiej. Jest reakcja premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:34:00.254422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:55:59+00:00",
        "description": "Przed Biurem Krajowym PO w Warszawie dosz\u0142o do incydentu. \"Kto\u015b rzuci\u0142 koktajl Mo\u0142otowa (...) i go podpali\u0142\" - napisa\u0142 pose\u0142 Witold Zembaczy\u0144ski. Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, policja prowadzi czynno\u015bci i obecnie nie potwierdza \u017cadnej wersji - s\u0142u\u017cby weryfikuj\u0105, co si\u0119 sta\u0142o. \"Sprawcy nie pozostan\u0105 bezkarni\" - napisa\u0142 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski.",
        "id": 3838144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydent-przed-biurem-platformy-obywatelskiej-szef-mswia-rea,nId,22432446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent przed biurem Platformy Obywatelskiej. Szef MSWiA reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:07:29.927964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:55:59+00:00",
        "description": "Pose\u0142 KO Witold Zembaczy\u0144ski przekaza\u0142, \u017ce przed Biurem Krajowym Platformy Obywatelskiej w Warszawie dosz\u0142o do ataku. \"Kto\u015b rzuci\u0142 koktajl Mo\u0142otowa przy ul. Wiejskiej 12a i go podpali\u0142\" - przekaza\u0142. Doda\u0142, \u017ce \"sprawca uciekaj\u0105c wykrzykiwa\u0142 co\u015b na temat Platformy Obywatelskiej\". Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, policja prowadzi czynno\u015bci na miejscu zdarzenia. Z racji tego, \u017ce s\u0142u\u017cby ustalaj\u0105 przebieg zdarze\u0144 na ul. Wiejskiej, to nie potwierdzono \u017cadnej z wersji incydentu.",
        "id": 3837402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydent-przed-biurem-platformy-obywatelskiej-zembaczynski-o,nId,22432446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent przed biurem Platformy Obywatelskiej. Zembaczy\u0144ski o ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:07:30.012305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:43+00:00",
        "description": "Przed nami ci\u0119\u017cka noc, zw\u0142aszcza na p\u00f3\u0142nocy. Du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 Pomorza oraz jeden z powiat\u00f3w na Pomorzu Zachodnim w najbli\u017cszych godzinach do\u015bwiadczy prawdziwego oberwania chmury. W niekt\u00f3rych miejscach w ci\u0105gu kilku godzin spadnie nawet 40 litr\u00f3w wody na metr kwadratowy. Do tego dojd\u0105 wichury nad morzem - lokalnie powieje nawet 85 km/h. Nie zabraknie te\u017c burz.",
        "id": 3837403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ponad-80-km-h-na-wiatrowskazach-a-to-nie-wszystko-kolejne-za,nId,22432434",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 80 km/h na wiatrowskazach, a to nie wszystko. Kolejne zagro\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:07:30.096876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:37:58+00:00",
        "description": "Niebawem ma doj\u015b\u0107 do spotkania prezydenta USA Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem w Budapeszcie. Tymczasem \"Financial Times\" opisuje kulisy poprzedniego spotkania obu przyw\u00f3dc\u00f3w, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 15 sierpnia na Alasce. Putin mia\u0142 w\u00f3wczas wyg\u0142osi\u0107 \"d\u0142ugie, historyczne przem\u00f3wienie\", kt\u00f3re nie spodoba\u0142o si\u0119 Trumpowi. \"Kilkukrotnie podnosi\u0142 g\u0142os, a w pewnym momencie nawet zagrozi\u0142 wyj\u015bciem\" - przekazano.",
        "id": 3837404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kulisy-rozmow-z-putinem-trump-podniosl-glos-zagrozil-wyjscie,nId,22432430",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy rozm\u00f3w z Putinem. \"Trump podni\u00f3s\u0142 g\u0142os, zagrozi\u0142 wyj\u015bciem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:08.620197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:27:24+00:00",
        "description": "Sejm przyj\u0105\u0142 nowelizacj\u0119 Kodeksu wyborczego, kt\u00f3ra wprowadza mo\u017cliwo\u015b\u0107 g\u0142osowania korespondencyjnego dla wszystkich Polak\u00f3w. Do tej pory mo\u017cliwo\u015b\u0107 ta przys\u0142ugiwa\u0142a jedynie osobom z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. Przeciw ustawie byli m.in. pos\u0142owie Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3rzy sugerowali, \u017ce zmiana mo\u017ce wzbudzi\u0107 w\u0105tpliwo\u015bci obywateli. Ustawa trafi teraz do Senatu.",
        "id": 3835187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-glosowanie-korespondencyjne-dla-kazdego-wyborcy-sejm-podjal,nId,22432394",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142osowanie korespondencyjne dla ka\u017cdego wyborcy? Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:08.703377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:17:24+00:00",
        "description": "- Unia Europejska z zadowoleniem przyjmie spotkanie Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem, je\u017celi tylko rozmowa ta pomo\u017ce w zaprowadzeniu pokoju w Ukrainie - powiedzia\u0142 rzecznik prasowy Unii Europejskiej. Ameryka\u0144ski prezydent zapowiedzia\u0142, \u017ce do spotkania z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105 mo\u017ce doj\u015b\u0107 w ci\u0105gu najbli\u017cszych dw\u00f3ch tygodni w Budapeszcie.",
        "id": 3835188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ue-z-zadowoleniem-przyjmie-rozmowe-trump-putin-jest-jednak-w,nId,22432208",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE \"z zadowoleniem przyjmie\" rozmow\u0119 Trump-Putin. Jest jednak warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:08.786110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:47:13+00:00",
        "description": "Korea Po\u0142udniowa zapowiada rozmieszczenie \"potwornych\" pocisk\u00f3w, opracowanych jako odpowied\u017a na ewentualny atak p\u00f3\u0142nocnego s\u0105siada. Hyunmoo-5 jest nazywany \"niszczycielem bunkr\u00f3w\". Seul podkre\u015bla, \u017ce to strategia \"r\u00f3wnowagi strachu\" i odpowied\u017a na gro\u017aby Korei P\u00f3\u0142nocnej.",
        "id": 3835189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strategia-rownowagi-strachu-ujawnili-produkcje-rakiety-potwo,nId,22432211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strategia \"r\u00f3wnowagi strachu\". Ujawnili produkcj\u0119 \"rakiety potwora\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:08.873635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:45:30+00:00",
        "description": "W wieku 87 lat zmar\u0142a ameryka\u0144ska dziennikarka Susan Stamberg. Zosta\u0142a nazwana \"matk\u0105 za\u0142o\u017cycielk\u0105\" National Public Radio (NPR), gdzie przez lata pracowa\u0142a. Stamberg by\u0142a pionierk\u0105 w \u015bwiecie dziennikarstwa radiowego, jako pierwsza kobieta prowadzi\u0142a og\u00f3lnokrajow\u0105 audycj\u0119 informacyjn\u0105.",
        "id": 3835190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-zyje-legenda-amerykanskiego-radia-susan-stamberg-miala-8,nId,22432215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje legenda ameryka\u0144skiego radia. Susan Stamberg mia\u0142a 87 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:08.957527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:40:05+00:00",
        "description": "Ju\u017c wcze\u015bniej mia\u0142 nieliche k\u0142opoty na wielu polach, a teraz dorzuci\u0142 sobie kolejny problem: jazd\u0119 200 km/h, bo \"\u015bpieszy\u0142o si\u0119 na lotnisko\" i zas\u0142oni\u0119cie si\u0119 immunitetem podczas policyjnej kontroli. Jak to si\u0119 dzieje, \u017ce pose\u0142 \u0141ukasz Mejza nadal zwi\u0105zany jest z PiS? I po co w\u0142a\u015bciwie partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego tacy dzia\u0142acze, jak Robert B\u0105kiewicz, Dariusz Matecki czy w\u0142a\u015bnie Mejza? M\u00f3wi\u0105 o tym Piotr Witwicki oraz Marcin Fijo\u0142ek w nowym wydaniu \"Politycznego WF-u\".",
        "id": 3835191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podcasty/news-polityczny-wf-mejza-bakiewicz-matecki-dlaczego-pis-wciaz-ich,nId,22432401",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mejza, B\u0105kiewicz, Matecki... Dlaczego PiS wci\u0105\u017c ich trzyma?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:09.046107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:30:00+00:00",
        "description": "Prokuratorskie zarzuty us\u0142ysza\u0142 53-letni w\u0142a\u015bciciel trzech owczark\u00f3w, kt\u00f3re w niedziel\u0119 \u015bmiertelnie pogryz\u0142y 46-latka w Zielonej G\u00f3rze. Zarzucono mu spowodowanie ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu w postaci choroby realnie zagra\u017caj\u0105cej \u017cyciu, kt\u00f3rej nast\u0119pstwem jest \u015bmier\u0107 pokrzywdzonego. - Mia\u0142 \u015bwiadomo\u015b\u0107 tego i godzi\u0142 si\u0119 na to, \u017ce mog\u0105 one spowodowa\u0107 u os\u00f3b postronnych ci\u0119\u017ckie obra\u017cenia - wskaza\u0142a Ewa Antonowicz, rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej w Zielonej G\u00f3rze.",
        "id": 3835192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mial-swiadomosc-i-godzil-sie-na-to-wlasciciel-psow-z-zarzuta,nId,22432210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mia\u0142 \u015bwiadomo\u015b\u0107 i godzi\u0142 si\u0119 na to\". W\u0142a\u015bciciel ps\u00f3w z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:09.130441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:19:30+00:00",
        "description": "Rosja znacz\u0105co przy\u015bpieszy\u0142a rozbudow\u0119 bazy si\u0142 powietrznych w Engelsie. Po\u0142o\u017cona w obwodzie saratowskim baza jest jednym z najistotniejszych obiekt\u00f3w wojskowych wykorzystywanych przez Rosjan w wojnie z Ukrain\u0105. Jak wynika ze zdj\u0119\u0107 satelitarnych, trwa przygotowywanie stanowisk dla 10-12 dodatkowych maszyn.",
        "id": 3835193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-rozbudowuje-kluczowy-obiekt-wojskowy-prace-gwaltownie,nId,22432171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja rozbudowuje kluczowy obiekt wojskowy. Prace gwa\u0142townie przy\u015bpieszy\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:09.217078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:18:39+00:00",
        "description": "\"Upolitycznione s\u0142u\u017cby specjalne Donalda Tuska w\u0142a\u015bnie poinformowa\u0142y mnie o cofni\u0119ciu po\u015bwiadcze\u0144 bezpiecze\u0144stwa\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych by\u0142y minister obrony narodowej Mariusz B\u0142aszczak. Stwierdzi\u0142, \u017ce decyzja jest umotywowana politycznie. Spraw\u0119 skomentowa\u0142 rzecznik prasowy ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych Jacek Dobrzy\u0144ski, kt\u00f3ry wyt\u0142umaczy\u0142 , \u017ce po\u015bwiadczenia bezpiecze\u0144stwa zosta\u0142y cofni\u0119te z uwagi na prokuratorskie zarzuty postawione B\u0142aszczakowi.",
        "id": 3835194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-blaszczak-bez-poswiadczen-bezpieczenstwa-upolitycznione-sluz,nId,22432170",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak bez po\u015bwiadcze\u0144 bezpiecze\u0144stwa. \"Upolitycznione s\u0142u\u017cby Tuska\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:09.324488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:11:16+00:00",
        "description": "Drony uderzy\u0142y w magazyn najwi\u0119kszego dostawcy paliw na Krymie. Do sieci trafi\u0142y zdj\u0119cia pokazuj\u0105ce skutki ataku. Rosjanie nie komentuj\u0105 sprawy w oficjalnych komunikatach.",
        "id": 3835195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-atak-na-krymie-drony-uderzyly-w-magazyn-najwiekszego-dostawc,nId,22432134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na Krymie. Drony uderzy\u0142y w magazyn najwi\u0119kszego dostawcy paliw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:09.420999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:07:49+00:00",
        "description": "Platforma Obywatelska jeszcze w tym miesi\u0105cu formalnie po\u0142\u0105czy si\u0119 z Nowoczesn\u0105 i Inicjatyw\u0105 Polska. Jak zapowiada Donald Tusk, to pierwszy krok w przegrupowaniu na scenie politycznej. Jakie b\u0119d\u0105 kolejne?",
        "id": 3835196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-donald-tusk-zapowiada-przegrupowanie-pewien-etap-budowania-b,nId,22432378",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wr\u00f3ci pomys\u0142 wielkiej koalicji? Donald Tusk: Dobrze by by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:09.547564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:54:14+00:00",
        "description": "Szwecja zdecydowa\u0142a si\u0119 uruchomi\u0107 krajowe rezerwy \u017cywno\u015bci, chc\u0105c zgromadzi\u0107 zapasy zbo\u017ca w obliczu rosn\u0105cych napi\u0119\u0107 z Rosj\u0105. Minister obrony cywilnej Carl-Oskar Bohlin wskaza\u0142, \u017ce cho\u0107 ryzyko \"ca\u0142kowitego odci\u0119cia Szwecji jest bardzo niskie\", to nale\u017cy wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119, \u017ce w razie wybuchu wojny mo\u017ce doj\u015b\u0107 do zak\u0142\u00f3cenia z\u0142o\u017conych \u0142a\u0144cuch\u00f3w dostaw.",
        "id": 3835197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ryzyko-jest-realne-kraj-nato-gromadzi-zywnosc-w-obawie-przed,nId,22432128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ryzyko jest realne\". Kraj NATO gromadzi \u017cywno\u015b\u0107 w obawie przed wojn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:09.667817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:41:00+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr \u017burawlow nie zostanie wydany stronie niemieckiej - og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek S\u0105d Okr\u0119gowym w Warszawie. \"I s\u0142usznie\" - skomentowa\u0142 premier Donald Tusk. S\u0105d uchyli\u0142 r\u00f3wnie\u017c areszt tymczasowy Ukrai\u0144ca podejrzanego o wysadzenie Nord Stream. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany europejskim nakazem aresztowania wydanym przez s\u0142u\u017cby niemieckie. Na posiedzenie zosta\u0142 doprowadzony z aresztu \u015bledczego.",
        "id": 3835198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wysadzenie-nord-stream-sad-podjal-decyzje-w-sprawie-wolodymy,nId,22432052",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysadzenie Nord Stream. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie Wo\u0142odymyra \u017burawlowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:09.795841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:35:57+00:00",
        "description": "Sobota i niedziela to dla wielu pracownik\u00f3w dni wolne, ale ZUS uznaje je za pe\u0142noprawne dni niezdolno\u015bci do pracy - o ile s\u0105 uj\u0119te w e-ZLA. L4 na weekend jest wi\u0119c mo\u017cliwe i w pe\u0142ni legalne, ale nie zawsze op\u0142acalne. W pewnych sytuacjach mo\u017ce nawet niekorzystnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na roczny limit zasi\u0142ku chorobowego.",
        "id": 3835199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-l4-na-weekend-kiedy-warto-z-niego-skorzystac-i-jak-wplywa-na,nId,22431521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L4 na weekend. Ukryta pu\u0142apka czy legalny spos\u00f3b na d\u0142u\u017cszy odpoczynek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:09.909604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:33:12+00:00",
        "description": "- Skarb Pa\u0144stwa jest zobowi\u0105zany wyp\u0142aci\u0107 mi 35 tysi\u0119cy z\u0142otych - og\u0142osi\u0142 Roman Giertych. Przyznane mu zado\u015b\u0107uczynienie ma zwi\u0105zek z zatrzymaniem polityka KO sprzed pi\u0119ciu lat. Giertych obarcza odpowiedzialno\u015bci\u0105 za spraw\u0119 m.in. Zbigniewa Ziobro, oczekuj\u0105c, by to on pokry\u0142 sum\u0119. Polityk poinformowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c o z\u0142o\u017ceniu zawiadomie\u0144 dotycz\u0105cych funkcjonariuszy Centralnego Biura Antykorupcyjnego, kt\u00f3rzy zajmowali si\u0119 t\u0105 spraw\u0105.",
        "id": 3835200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-giertychowi-przyznano-zadoscuczynienie-chce-by-zaplacil-ziob,nId,22432192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giertychowi przyznano zado\u015b\u0107uczynienie. Chce, by zap\u0142aci\u0142 Ziobro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.001109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:25:38+00:00",
        "description": "W rosyjskim nadmorskim kurorcie Soczi dosz\u0142o do eksplozji. Lokalne w\u0142adze og\u0142osi\u0142y, \u017ce odpar\u0142y atak dron\u00f3w i rakiet. W tym czasie rosyjscy tury\u015bci byli wywo\u017ceni do piwnic, schron\u00f3w i podziemnych parking\u00f3w. Do podobnych atak\u00f3w dosz\u0142o tak\u017ce na okupowanym Krymie.",
        "id": 3835201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-atak-na-rosyjski-kurort-turysci-zwozeni-do-piwnic-i-schronow,nId,22432365",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na rosyjski kurort. \"Tury\u015bci zwo\u017ceni do piwnic i schron\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.128893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T10:56:32+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orban odby\u0142 rozmow\u0119 z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem. Jak przekaza\u0142, przygotowania do spotkania przyw\u00f3dc\u00f3w Rosji i USA w Budapeszcie \"id\u0105 pe\u0142n\u0105 par\u0105\". Kreml zaznaczy\u0142, \u017ce do spotkania mo\u017ce doj\u015b\u0107 w ci\u0105gu dw\u00f3ch tygodni. Tymczasem Niemcy zaapelowa\u0142y do w\u0142adz w Budapeszcie o aresztowanie Putina je\u015bli ten pojawi si\u0119 na terytorium W\u0119gier.",
        "id": 3835202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-orban-po-rozmowie-z-putinem-podsumowal-ja-w-dwoch-zdaniach,nId,22432201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban po rozmowie z Putinem. Podsumowa\u0142 j\u0105 w dw\u00f3ch zdaniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.247294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T10:46:19+00:00",
        "description": "80 proc. badanych Polak\u00f3w \u017ale ocenia wsp\u00f3\u0142prac\u0119 pomi\u0119dzy Karolem Nawrockim a rz\u0105dem - wynika z najnowszego sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster. Konflikty s\u0105 szczeg\u00f3lnie zauwa\u017calne w kwestiach s\u0105downictwa, legislacji i stylu sprawowania w\u0142adzy.",
        "id": 3835203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-ocenili-wspolprace-karola-nawrockiego-z-rzadem-jest-n,nId,22432059",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy ocenili wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Karola Nawrockiego z rz\u0105dem. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.377971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T10:43:01+00:00",
        "description": "Wieczorem nad Ba\u0142tykiem nie b\u0119dzie spokojnie. Powieje mocny wiatr, kt\u00f3ry mo\u017ce spi\u0119trzy\u0107 wod\u0119 w wielu miejscach. W Zalewie Szczeci\u0144skim i Wi\u015blanym oraz na zachodnim Wybrze\u017cu mog\u0105 zosta\u0107 przekroczone stany ostrzegawcze. Od wieczora w wielu miejscach zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 z tego powodu alerty pierwszego i drugiego stopnia.",
        "id": 3835204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niebezpieczna-sytuacja-na-polnocy-kraju-synoptycy-wydali-ost,nId,22432186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna sytuacja na p\u00f3\u0142nocy kraju. Synoptycy wydali ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.492807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T10:41:20+00:00",
        "description": "Interia od teraz z materia\u0142ami \"The New York Times\" - jednej z najbardziej opiniotw\u00f3rczych redakcji na \u015bwiecie, kt\u00f3ra otrzyma\u0142a ponad 140 Nagr\u00f3d Pulitzera. Portal w ramach cyklu \"Bli\u017cej \u015awiata\" b\u0119dzie prezentowa\u0142 materia\u0142y ameryka\u0144skiego dziennika o tematyce politycznej, spo\u0142ecznej i gospodarczej.",
        "id": 3835205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-interia-z-materialami-the-new-york-times,nId,22432160",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interia z materia\u0142ami \"The New York Times\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.588244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T10:34:15+00:00",
        "description": "Donald Tusk powiedzia\u0142, \u017ce jest spokojny o to, co zrobi Szymon Ho\u0142ownia w zwi\u0105zku ze zmian\u0105 na funkcji marsza\u0142ka Sejmu, kt\u00f3ra ma si\u0119 dokona\u0107 w listopadzie. - Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia nie stawia \u017cadnych warunk\u00f3w i tak jak si\u0119 zobowi\u0105za\u0142, zrezygnuje na rzecz W\u0142odzimierza Czarzastego - doda\u0142. Premier przyzna\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce z liderem Polski 2050 \u0142\u0105cz\u0105 go \"dobre relacje\" i \u017ce w jego ocenie jest on \"przyzwoitym cz\u0142owiekiem\".",
        "id": 3835206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiana-na-fotelu-marszalka-sejmu-donald-tusk-jestem-spokojny,nId,22432152",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana na fotelu marsza\u0142ka Sejmu. Donald Tusk: Jestem spokojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.682220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T10:04:32+00:00",
        "description": "Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak dronowy na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 w Krzywym Rogu. Uszkodzonych zosta\u0142o 10 obiekt\u00f3w, wybuch\u0142y liczne po\u017cary. 22 miejscowo\u015bci zosta\u0142y pozbawione dost\u0119pu do pr\u0105du. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski na kilka godzin przed spotkaniem z Donaldem Trumpem m\u00f3wi o \"systemowym terrorze wobec energetyki\".",
        "id": 3835207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-systemowym-terror-energetyki-mocne-uderzenie-rosjan-w-krzywy,nId,22432071",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Systemowym terror energetyki\". Mocne uderzenie Rosjan w Krzywym Rogu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.774805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T09:45:57+00:00",
        "description": "Premier Peru zapowiedzia\u0142 wprowadzenie stanu wyj\u0105tkowego w stolicy po tym, jak w wyniku masowych protest\u00f3w przeciwko tymczasowemu prezydentowi Jos\u00e9 Jer\u00ed zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a setki zosta\u0142o rannych. Peruwia\u0144czycy protestuj\u0105 przeciwko korupcji w\u0142adz i rosn\u0105cej fali przest\u0119pczo\u015bci. - Wszyscy musz\u0105 odej\u015b\u0107 - skandowali demonstranci przed budynkiem Kongresu.",
        "id": 3835208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-masowe-protesty-w-peru-premier-zapowiada-stan-wyjatkowy,nId,22432056",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowe protesty w Peru. Premier zapowiada stan wyj\u0105tkowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.868960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T09:43:10+00:00",
        "description": "Atak dron\u00f3w nad okupowanym Krymem. Rosyjska obrona przeciwlotnicza, pr\u00f3buj\u0105c odeprze\u0107 nalot, zestrzeli\u0142a w\u0142asny samolot wojskowy. \"Jego cz\u0119\u015bci s\u0105 obecnie zbierane\" - przekaza\u0142 rzecznik ukrai\u0144skiej marynarki.",
        "id": 3835209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zacieta-walka-w-powietrzu-kosztowna-wpadka-rosyjskiej-obrony,nId,22432159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119ta walka w powietrzu. Kosztowna wpadka rosyjskiej obrony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:10.962999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T09:41:20+00:00",
        "description": "Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y a 13 zosta\u0142o rannych w wyniku wybuchu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w pi\u0105tek w bloku mieszkalnym w Bukareszcie. Eksplozja doprowadzi\u0142a do zawalenia si\u0119 dw\u00f3ch pi\u0119ter, a jej si\u0142a wybi\u0142a szyby w pobliskiej szkole.",
        "id": 3835210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eksplozja-w-bloku-w-bukareszcie-sa-zabici-i-ranni,nId,22432150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja w bloku w Bukareszcie. S\u0105 zabici i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.062464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T09:24:20+00:00",
        "description": "- Spotkali\u015bmy si\u0119 w po\u0142owie drogi - powiedzia\u0142a sekretarz stanu w KPRM Katarzyna Kotula podczas wsp\u00f3lnej konferencji prasowej PSL i Nowej Lewicy po\u015bwi\u0119conej zwi\u0105zkom partnerskim. Przedstawiono na niej g\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenia projektu ustawy ws. statusu osoby najbli\u017cszej, w tym propozycj\u0119 zawierania um\u00f3w u notariusza. W \u015brod\u0119 oba ugrupowania poinformowa\u0142y o wypracowaniu \"dobrego porozumienia\" w tej sprawie.",
        "id": 3835211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kompromis-ws-zwiazkow-partnerskich-psl-i-lewica-przedstawily,nId,22432065",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompromis ws. zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. PSL i Lewica przedstawi\u0142y szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.158568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T09:22:24+00:00",
        "description": "Pogoda na Wszystkich \u015awi\u0119tych w tym roku mo\u017ce nas zaskoczy\u0107. Niewykluczone, \u017ce zrobi si\u0119 wyra\u017anie cieplej ni\u017c zazwyczaj o tej porze roku. Nie oznacza to ca\u0142kowitego spokoju. Pocz\u0105tek listopada lokalnie mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107 mokry, szczeg\u00f3lnie na p\u00f3\u0142nocy i po\u0142udniu. Przelotnego deszczu nie mo\u017cna ca\u0142kowicie wykluczy\u0107.",
        "id": 3835212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogodowa-niespodzianka-na-wszystkich-swietych-wczesna-progno,nId,22432126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda 1 listopada nie zmie\u015bci si\u0119 w normie. Chodzi nie tylko o temperatur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.255726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T09:18:16+00:00",
        "description": "Pod samochodem w\u0142oskiego dziennikarza \u015bledczego Sigfrido Ranucciego pod\u0142o\u017cono dwa \u0142adunki wybuchowe. W wyniku eksplozji nikt nie ucierpia\u0142, uszkodzone zosta\u0142y jednak dwa auta oraz budynek mieszkalny. \"Wybuch by\u0142 tak silny, \u017ce zatrz\u0105s\u0142 ca\u0142ym osiedlem\" - napisa\u0142 Ranucci w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Okoliczno\u015bci zdarzenia zbada Antymafijna Dyrekcja \u015aledcza.",
        "id": 3835213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-samochod-wloskiego-dziennikarza-wylecial-w-powietrze-moglby,nId,22432080",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawnia\u0142 korupcj\u0119, zwi\u0105zki mafijne. Auto dziennikarza wylecia\u0142o w powietrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.350035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T08:46:59+00:00",
        "description": "Szczeci\u0144ski samorz\u0105d odnotowa\u0142 wyj\u0105tkowo niewielkie zainteresowanie uczni\u00f3w edukacj\u0105 zdrowotn\u0105 - jeszcze mniejsze ni\u017c w \u0141odzi, Rzeszowie czy Warszawie. Wyniki por\u00f3wnano z frekwencj\u0105 na wychowaniu do \u017cycia w rodzinie. Rezultaty mog\u0105 zaskakiwa\u0107. Tymczasem rodzice, z kt\u00f3rymi rozmawia\u0142a Interia, wskazuj\u0105 na powody wypisania dzieci z edukacji zdrowotnej. - To jest chory system. Nie dziwi\u0119 si\u0119, \u017ce c\u00f3rka mia\u0142a do\u015b\u0107 - m\u00f3wi Interii ojciec licealistki.",
        "id": 3835214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-konsternacja-w-szczecinie-wiadomo-ilu-uczniow-chodzi-na-eduk,nId,22432081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konsternacja w Szczecinie. Wiadomo, ilu uczni\u00f3w chodzi na edukacj\u0119 zdrowotn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.446259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T08:24:00+00:00",
        "description": "\"Planowane spotkanie prezydent\u00f3w USA i Rosji to wspania\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla mi\u0142uj\u0105cych pok\u00f3j narod\u00f3w \u015bwiata\" - napisa\u0142 premier W\u0119gier Viktor Orban w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Potwierdzi\u0142 on r\u00f3wnie\u017c, \u017ce do spotkania Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem dojdzie w Budapeszcie. \"W\u0119gry to wyspa pokoju\" - oceni\u0142 wyb\u00f3r miejsca i powiadomi\u0142, \u017ce w pi\u0105tek sam porozmawia z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105.",
        "id": 3835215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-orban-zachwycony-zapowiedzia-trumpa-wegry-wyspa-pokoju,nId,22432076",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban zachwycony zapowiedzi\u0105 Trumpa. \"W\u0119gry wysp\u0105 pokoju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.541306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T08:21:44+00:00",
        "description": "Podejrzany o zab\u00f3jstwo trzech os\u00f3b w miejscowo\u015bci Barcice (woj. ma\u0142opolskie) 25-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej w Nowym S\u0105czu Justyna Rataj-Mykietyn. S\u0105d zdecydowa\u0142 o tymczasowym aresztowaniu m\u0119\u017cczyzny na trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 3835216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zbrodnia-w-barcicach-podejrzany-25-latek-uslyszal-zarzuty,nId,22432121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia w Barcicach. Podejrzany 25-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.640530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T08:04:23+00:00",
        "description": "\"Nadszed\u0142 czas, aby po raz pierwszy w historii po\u0142\u0105czy\u0107 kontynenty - Rosj\u0119 i Stany Zjednoczone\" - zaproponowa\u0142 Kiri\u0142\u0142 Dmitriew, specjalny przedstawiciel Kremla ds. wsp\u00f3\u0142pracy z zagranic\u0105. To w\u0142a\u015bnie jego Putin wys\u0142a\u0142 do Waszyngtonu w celu budowania stosunk\u00f3w z Donaldem Trumpem. Tunel biegn\u0105cy przez Cie\u015bnin\u0119 Beringa, \u0142\u0105cz\u0105cy Ameryk\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105 z Azj\u0105, mia\u0142by zosta\u0107 nazwany na cze\u015b\u0107 obu przyw\u00f3dc\u00f3w.",
        "id": 3835217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prawa-reka-putina-ma-propozycje-dla-elona-muska-tunel-putin,nId,22432102",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawa r\u0119ka Putina ma propozycj\u0119 dla Elona Muska. \"Tunel Putin - Trump\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.735671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T07:34:58+00:00",
        "description": "Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, trzy s\u0105 ci\u0119\u017cko ranne, kilka lekko. To bilans wypadku z udzia\u0142em - jak informuj\u0105 austriackie media - polskiego autokaru. Zderzy\u0142 si\u0119 z furgonetk\u0105 i ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Do tragedii dosz\u0142o w pi\u0105tek na drodze A5. Rzecznik MSZ Maciej Wewi\u00f3r przekaza\u0142 Interii, \u017ce wszystkie pojazdy mia\u0142y polskie rejestracje. Potwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w\u015br\u00f3d pokrzywdzonych znale\u017ali si\u0119 przedstawiciele ma\u0142opolskiego urz\u0119du marsza\u0142kowskiego.",
        "id": 3835218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-z-udzialem-polskiego-autokaru-w-austrii-jedna-osoba,nId,22432090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em polskiego autokaru w Austrii. Jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.853464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T07:28:35+00:00",
        "description": "Gdyby Polska zosta\u0142a zaatakowana przez obce wojska, najwi\u0119cej os\u00f3b (37,5 proc.) skupi\u0142oby si\u0119 na zabezpieczeniu maj\u0105tku - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Druga najliczniejsza grupa (36,5 proc.) stara\u0142aby si\u0119 zabezpieczy\u0107 rodzin\u0119. Do wojska na ochotnika zdecydowa\u0142by si\u0119 wst\u0105pi\u0107 co czwarty Polak.",
        "id": 3835219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jak-polacy-zachowaja-sie-w-razie-wojny-nowy-sondaz-nie-zosta,nId,22432060",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Polacy zachowaj\u0105 si\u0119 w razie wojny? Nowy sonda\u017c nie zostawia z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:11.997132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T07:28:17+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia jest nie tylko agresywnie hejtowany przez zwolennik\u00f3w Donalda Tuska, ale obsadzany w roli bohatera najdzikszych spiskowych teorii. Fikcyjnych, bo nie ma na swoj\u0105 polityczn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 \u017cadnego pomys\u0142u.",
        "id": 3835220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-czy-wypada-ublizac-szymonowi-holowni,nId,22432067",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wypada ubli\u017ca\u0107 Szymonowi Ho\u0142owni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:12.134994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T06:56:51+00:00",
        "description": "Pi\u0105tek nie b\u0119dzie przyjemny, z du\u017cym zachmurzeniem i przelotnym deszczem w wielu miejscach. Prawdziwego za\u0142amania pogody mo\u017cemy si\u0119 jednak spodziewa\u0107 po zmroku. W nocy spadnie wi\u0119cej deszczu, a nad morzem mo\u017cliwe b\u0119d\u0105 r\u00f3wnie\u017c burze. Przez ca\u0142y czas w g\u00f3rach trzeba si\u0119 liczy\u0107 z opadami deszczu ze \u015bniegiem i \u015bniegu.",
        "id": 3835221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-nie-beda-przyjemne-godziny-z-czasem-pogoda-jeszcze-sie-po,nId,22432075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie b\u0119d\u0105 przyjemne godziny. Z czasem pogoda jeszcze si\u0119 pogorszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:12.272778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T06:54:43+00:00",
        "description": "- Sprawa jest powa\u017cna - oceni\u0142 wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, odnosz\u0105c si\u0119 do odnalezienia na wysypisku \u015bmieci dokument\u00f3w wojskowych, kt\u00f3re kto\u015b nast\u0119pnie przekaza\u0142 dziennikarzom. - Je\u017celi ktokolwiek z\u0142ama\u0142 ustaw\u0119 o informacji niejawnej, to jest to ju\u017c sprawa karna - zaznaczy\u0142. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 \u017bandarmeria Wojskowa.",
        "id": 3835222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kosiniak-kamysz-komentuje-wyciek-dokumentow-wojskowych-powaz,nId,22432077",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosiniak-Kamysz komentuje wyciek dokument\u00f3w wojskowych. \"Powa\u017cna sprawa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:12.417325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T06:46:52+00:00",
        "description": "Na pylonie k\u0142adki technologicznej nad Wis\u0142\u0105 w Krakowie, oko\u0142o 40 metr\u00f3w nad ziemi\u0105, kto\u015b pozostawi\u0142 elektryczn\u0105 hulajnog\u0119. Obiekt nie jest dost\u0119pny dla pieszych, a wspinanie si\u0119 na niego jest surowo zabronione. Do akcji ruszyli stra\u017cacy, kt\u00f3rzy po zmierzchu \u015bci\u0105gn\u0119li pojazd. Wci\u0105\u017c nie wiadomo, jak hulajnoga znalaz\u0142a si\u0119 w tak trudno dost\u0119pnym miejscu.",
        "id": 3835223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zaparkowal-hulajnoge-na-szczycie-mostu-akcja-sluzb-w-krakowi,nId,22432033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zaparkowa\u0142\" hulajnog\u0119 na szczycie mostu. Akcja s\u0142u\u017cb w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:12.529379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T06:04:25+00:00",
        "description": "- Nasze dzisiejsze stanowisko nie ogranicza si\u0119 do z\u0142o\u017cenia o\u015bwiadczenia, ale do powt\u00f3rzenia: nikt nie wybaczy tych decyzji - stwierdzi\u0142 Wiaczes\u0142aw Wo\u0142odin. To reakcja przewodnicz\u0105cego rosyjskiej Dumy Pa\u0144stwowej na decyzj\u0119 w\u0142adz \u0141otwy o wydaleniu z kraju obywateli Rosji, kt\u00f3rzy nie zalegalizowali swojego pobytu.",
        "id": 3835224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-nie-wybaczy-tych-decyzji-moskwa-grzmi-po-decyzji-kraju,nId,22432035",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja \"nie wybaczy tych decyzji\". Moskwa grzmi po decyzji kraju NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:12.941080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T06:00:01+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski przyby\u0142 do Waszyngtonu z nadziej\u0105 na podpisanie \"megaumowy\" z Donaldem Trumpem. Najpierw jednak musi przekona\u0107 ameryka\u0144skiego prezydenta, \u017ce tylko wsparcie Ukrainy m.in. pociskami Tomahawk mo\u017ce zmusi\u0107 W\u0142adimira Putina do zako\u0144czenia wojny. A nie teatr w postaci udawanych rozm\u00f3w pokojowych.",
        "id": 3835227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-new-york-times-ukrainska-formula-pokojowa-mniej-gadania,nId,22431528",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"New York Times\": Ukrai\u0144ska formu\u0142a pokojowa - mniej gadania, wi\u0119cej broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:12.676787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T06:00:01+00:00",
        "description": "Takiej awantury w obecnym niemieckim rz\u0105dzie jeszcze nie by\u0142o. W\u015bciek\u0142y minister obrony torpeduje porozumienie, kt\u00f3re pr\u00f3bowano zawrze\u0107 za jego plecami. A wszystko przez \"Wehrdienst-Lotto\", kt\u00f3re opozycja por\u00f3wnuje do... \"Igrzysk \u015amierci\". O co tu chodzi? O przywr\u00f3cenie obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej. Ale po kolei.",
        "id": 3835225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-beda-losowac-poborowych-w-koalicji-zawrzalo-jak-nigdy,nId,22431797",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy b\u0119d\u0105 losowa\u0107 poborowych? W koalicji zawrza\u0142o jak nigdy dot\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:31:12.798147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T06:00:01+00:00",
        "description": "Teksty popowych wokalistek, takich jak Sabrina Carpenter, s\u0105 coraz bardziej bezlitosne dla przeci\u0119tnych m\u0119\u017cczyzn. Ten nieprzypadkowy trend odzwierciedla pog\u0142\u0119biaj\u0105c\u0105 si\u0119 przepa\u015b\u0107 mi\u0119dzy m\u0142odymi kobietami a m\u0142odymi m\u0119\u017cczyznami. Efekt? Rekordowa w historii liczba singli.",
        "id": 3835226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-the-economist-dlaczego-piosenkarki-pop-mieszaja-z-blotem-prz,nId,22431587",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Economist\": Piosenkarki pop mieszaj\u0105 z b\u0142otem przeci\u0119tnych m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T05:36:41.604001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T05:25:12+00:00",
        "description": "Rosja i Ukraina wci\u0105\u017c nie s\u0105 gotowe do zawarcia pokoju - oceni\u0142 wiceprezydent USA J.D. Vance w rozmowie z telewizj\u0105 Newsmax, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce \"obie strony musz\u0105 chcie\u0107 doj\u015b\u0107 do porozumienia\". Polityk ujawni\u0142 te\u017c, \u017ce administracja dosz\u0142a do wniosku, i\u017c c\u0142a s\u0105 bardziej skuteczne od sankcji, je\u015bli chodzi o wp\u0142ywanie na dzia\u0142ania Rosji.",
        "id": 3834852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nie-sa-gotowi-na-pokoj-wiceprezydent-usa-wskazuje-nowa-strat,nId,22432044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa strategia USA wobec Rosji. J.D. Vance: Skuteczniejsze ni\u017c sankcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T05:36:41.721611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T05:03:21+00:00",
        "description": "\"W przypadku Rosji nic si\u0119 nie zmienia, r\u00f3wnie\u017c teraz terroryzuje \u017cycie w Ukrainie\" - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, kt\u00f3ry przyby\u0142 tego dnia do Waszyngtonu na planowane spotkanie z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca stwierdzi\u0142, \u017ce \"Rosja chce, by nasza cz\u0119\u015b\u0107 Europy sta\u0142a si\u0119 wysp\u0105 niebezpiecze\u0144stwa i zn\u0119cania nad ludzkim \u017cyciem\". Wspomnia\u0142 o \"systemowym terrorze wobec energetyki\".",
        "id": 3834853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-przed-spotkaniem-z-trumpem-w-przypadku-rosji-nic-si,nId,22432047",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski przed spotkaniem z Trumpem: W przypadku Rosji nic si\u0119 nie zmienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T05:36:41.808461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T04:59:19+00:00",
        "description": "\u015aledztwa w sprawie znies\u0142awienia po serii tekst\u00f3w o Biurze Spraw Wewn\u0119trznych Policji nie b\u0119dzie - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Takiego post\u0119powania domaga\u0142o si\u0119 kierownictwo BSWP. Chodzi o artyku\u0142y Interii, w kt\u00f3rych opisali\u015bmy m.in. pr\u00f3b\u0119 zdyskredytowania policjanta oraz mo\u017cliw\u0105 inwigilacj\u0119 krakowskich dziennikarzy. Szefostwo Biura chcia\u0142o, aby \u015bledczy zbadali, w jaki spos\u00f3b powsta\u0142y teksty i kto by\u0142 ewentualnym informatorem dziennikarzy. Warszawska prokuratura odm\u00f3wi\u0142a wszcz\u0119cia post\u0119powania, a jej decyzja jest ostateczna.",
        "id": 3834854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prokuratura-odmawia-policji-chodzi-o-glosne-teksty-interii,nId,22431691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura odmawia policji. Chodzi o g\u0142o\u015bne teksty Interii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T04:26:24.530860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T03:51:57+00:00",
        "description": "Ace Frehley, pierwszy gitarzysta ameryka\u0144skiego zespo\u0142u glamrockowego KISS, zmar\u0142 w wieku 74 lat - poinformowa\u0142a jego rodzina. Wed\u0142ug rzecznika artysty muzyk zmar\u0142 w domu po niedawnym upadku. W o\u015bwiadczeniu rodzina napisa\u0142a, \u017ce jest \"zdruzgotana i pogr\u0105\u017cona w \u017ca\u0142obie\" po jego \u015bmierci.",
        "id": 3834568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-zyje-ace-frehley-z-zespolu-kiss-niezastapiony-zolnierz-r,nId,22432043",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Ace Frehley z zespo\u0142u KISS. \"Niezast\u0105piony \u017co\u0142nierz rocka\"",
        "vote": 0
    }
]