[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T22:28:41.856342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T21:16:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6759351-donald-trump-ph8706066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: Spotkanie z Ze\u0142enskim serdeczne. Kwestie granic wyznaczy\u0142y ju\u017c wojna i wn\u0119trzno\u015bci\" />\n    Prezydent USA przekaza\u0142 na swojej platformie Truth Social, \u017ce spotkanie z prezydentem Ukrainy by\u0142o \"serdeczne i bardzo interesuj\u0105ce\", po czym stwierdzi\u0142, \u017ce czas \"wr\u00f3ci\u0107 do swoich rodzin\" i sko\u0144czy\u0107 wojn\u0119, bo ta wsp\u00f3lnie z \"wn\u0119trzno\u015bciami wyznaczy\u0142a ju\u017c kwestie granic\".",
        "id": 3840502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-po-spotkaniu-z-wolodymyrem-zelenskim-kwestie-granic-wyznaczyly-juz-wojna-i-wnetrznosci-st8706070?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6759351-donald-trump-ph8706066/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: Spotkanie z Ze\u0142enskim serdeczne. Kwestie granic wyznaczy\u0142y ju\u017c wojna i wn\u0119trzno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:07:06.096266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:05:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5414304-tak-dla-portow-z-podpisem-karola-nawrockiego-ph8705258/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bran\u017ca apeluje do prezydenta Karola Nawrockiego o weto. \"To realne ryzyko\"\" />\n    Przedstawiciele polskiej bran\u017cy kryptowalut zaapelowali do prezydenta Karola Nawrockiego o zawetowanie ustawy o rynku kryptoaktyw\u00f3w. Wed\u0142ug nich nowe przepisy zahamuj\u0105 rozw\u00f3j krajowych firm i oddadz\u0105 przewag\u0119 konkurencyjn\u0105 zagranicznym podmiotom.",
        "id": 3838868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/karol-nawrocki-branza-kryptowalut-apeluje-do-prezydenta-o-weto-to-realne-ryzyko-st8705853?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5414304-tak-dla-portow-z-podpisem-karola-nawrockiego-ph8705258/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bran\u017ca apeluje do prezydenta Karola Nawrockiego o weto. \"To realne ryzyko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:37:02.108409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:34:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-773736-zderzenie-na-grochowskiej-ph8705763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wbi\u0142 si\u0119 w auto dostawcze \" />\n    Na ulicy Grochowskiej dosz\u0142o do kolizji z udzia\u0142em osobowego bmw i auta dostawczego. Skutkiem s\u0105 uszkodzenia pojazdu i infrastruktury drogowej. Nikt nie ucierpia\u0142.",
        "id": 3838229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-kolizja-na-grochowskiej-st8705750?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-773736-zderzenie-na-grochowskiej-ph8705763/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wbi\u0142 si\u0119 w auto dostawcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:40:13.162784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:13:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5k37c-dziecko-puder-zasypka-johnson-shutterstock1770679760-ph6069616/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brytyjczycy pozywaj\u0105 znany koncern. Chodzi o puder dla niemowl\u0105t zanieczyszczony azbestem\" />\n    Blisko 3 tysi\u0105ce os\u00f3b w Wielkiej Brytanii pozwa\u0142o koncern Johnson & Johnson (J&J), zarzucaj\u0105c mu sprzeda\u017c zanieczyszczonych azbestem pudr\u00f3w dla niemowl\u0105t. Firma mia\u0142a \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce w sk\u0142adzie kosmetyku s\u0105 truj\u0105ce substancje - twierdz\u0105 pozywaj\u0105cy. Utrzymuj\u0105, \u017ce stosowanie ska\u017conego pudru doprowadzi\u0142o do rozwoju nowotwor\u00f3w - przede wszystkim mi\u0119dzyb\u0142oniaka i raka jajnika.",
        "id": 3835516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/koncern-johnson-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-amp-johnson-pozwany-za-talk-z-azbestem-beda-wielomilionowe-odszkodowania-st8704914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-u5k37c-dziecko-puder-zasypka-johnson-shutterstock1770679760-ph6069616/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Brytyjczycy pozywaj\u0105 znany koncern. Chodzi o puder dla niemowl\u0105t zanieczyszczony azbestem",
        "vote": 0
    }
]