[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T22:31:53.471579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T22:31:53+00:00",
        "description": "Rettungskr\u00e4fte fanden einen Bauarbeiter unter Sand und Mauerteilen versch\u00fcttet. Sie reanimierten den Mann, doch er starb kurz darauf im Krankenhaus.",
        "id": 3840557,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hamburg-bauarbeiter-stirbt-nach-sturz-in-zwei-meter-tiefe-grube-a-8be2be74-3e7c-462b-91e6-13345baa4e2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Bauarbeiter stirbt nach Sturz in zwei Meter tiefe Grube",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T22:31:53.299758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T22:31:53+00:00",
        "description": "Ein US-gef\u00fchrtes Koordinationszentrum im S\u00fcden Israels soll den Waffenstillstand im Gazastreifen \u00fcberwachen. Die Bundeswehr stellt daf\u00fcr ebenfalls Personal. Ein gesondertes Mandat sei daf\u00fcr nicht n\u00f6tig.",
        "id": 3840555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-bundeswehr-entsendet-soldaten-zur-waffenruhe-ueberwachung-a-fe1e051f-99bb-4c82-814d-7a4381513a69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Bundeswehr entsendet Soldaten zur Waffenruhe-\u00dcberwachung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T22:31:53.385366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T22:31:53+00:00",
        "description": "Die Regierung unter Donald Trump eskaliert den Zoff mit dem US-Staat Illinois. Jetzt soll der Supreme Court den Einsatz der Nationalgarde erlauben \u2013 entgegen der einstweiligen Verf\u00fcgung.",
        "id": 3840556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nationalgarde-in-chicago-us-regierung-schaltet-supreme-court-ein-a-ef457e5b-33b7-467f-a344-f33bcdfdc887#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nationalgarde in Chicago: US-Regierung schaltet Supreme Court ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T22:31:53.557745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T22:27:00+00:00",
        "description": "Die Ukraine braucht mehr Waffen, um sich gegen Putin zu verteidigen. In der EU gibt es nun den Vorsto\u00df, das gesperrte russische Verm\u00f6gen und nicht nur die Zinsen zu verwenden. Doch es bestehen rechtliche Bedenken.",
        "id": 3840558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-schlaegt-nutzung-eingefrorener-russischer-vermoegen-fuer-ukrainische-waffenkaeufe-vor-a-6e636a1e-f245-4e25-9c3f-928baad803e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU schl\u00e4gt Nutzung eingefrorener russischer Verm\u00f6gen f\u00fcr ukrainische Waffenk\u00e4ufe vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T22:31:53.642759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T22:01:00+00:00",
        "description": "Bundestagspr\u00e4sidentin Kl\u00f6ckner greift im Parlament hart durch, die Zahl der Ordnungma\u00dfnahmen steigt rapide. Eine SPIEGEL-Auswertung zeigt, wer am st\u00e4rksten betroffen ist.",
        "id": 3840559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-afd-und-linke-kassieren-die-meisten-ordnungsrufe-a-eaf59182-d1ff-4f9c-b78c-39cb9c6f4036#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag: AfD und Linke kassieren die meisten Ordnungsrufe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T19:31:46.633036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T19:31:45+00:00",
        "description": "Wolodymyr Selenskyj hofft, dass Donald Trump der Ukraine Tomahawk-Waffen liefert. Doch das h\u00e4lt sich der US-Pr\u00e4sident offen, w\u00e4hrend er sich gleichzeitig als Vermittler in einem Treffen mit Putin anbietet.",
        "id": 3839549,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-wirbt-erneut-fuer-dreiertreffen-mit-wladimir-putin-und-wolodymyr-selenskyi-a-ad64cea7-f8d4-4a51-9db8-598d7ef2f18b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wirbt erneut f\u00fcr Dreiertreffen mit Wladimir Putin und Wolodymyr Selenskyi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T19:31:46.294429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T19:31:45+00:00",
        "description": "Der britische Prinz Andrew legt seine royalen Titel ab, auch den des Herzogs von York. Er wolle Schaden von der Familie abwenden, nachdem seine Freundschaft mit dem Sexualstraft\u00e4ter Jeffrey Epstein erneut Schlagzeilen gemacht hatte.",
        "id": 3839547,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-prinz-andrew-gibt-alle-royalen-titel-ab-a-f562313e-a556-48e4-845f-ba9a3b97fa90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Prinz Andrew gibt alle royalen Titel ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T19:31:46.770128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T19:31:45+00:00",
        "description": "Kanzler Friedrich Merz hadert mit dem Begriff \u00bbStaatsr\u00e4son\u00ab, der \u00bbbesonderen historischen Verantwortung\u00ab Deutschlands f\u00fcr Israel. Seine Haltung gegen\u00fcber dem Staat habe sich aber nicht ge\u00e4ndert.",
        "id": 3839550,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-merz-distanziert-sich-von-begriff-staatsraeson-a-34f8190c-33af-4f59-8eec-c536aa1f29cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Merz distanziert sich von Begriff \u00bbStaatsr\u00e4son\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T19:31:46.439180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T19:31:45+00:00",
        "description": "Au\u00dfenminister Wadephul bezeichnet die T\u00fcrkei nach seinem Besuch in Ankara als \u00bbguten Freund\u00ab und lobt ihre Vermittlerrolle zwischen Gaza und Israel. Fragen nach dem Umgang der Regierung mit Oppositionellen weicht er aus.",
        "id": 3839548,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/johann-wadephul-in-ankara-deutschland-und-tuerkei-streben-engere-zusammenarbeit-an-a-c1f02a2c-9811-4e8e-8563-48135836c766#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johann Wadephul in Ankara: Deutschland und T\u00fcrkei streben engere Zusammenarbeit an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:08:27.494542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:08:26+00:00",
        "description": "Trumps ehemaliger Sicherheitsberater John Bolton weist die Vorw\u00fcrfe zur\u00fcck, vertrauliche Informationen veruntreut zu haben. Sein Fall ist die dritte Klage gegen Trump-Kritiker in wenigen Wochen.",
        "id": 3838899,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/anklage-wegen-veruntreuung-ehemaliger-sicherheitsberater-john-bolton-plaediert-vor-gericht-auf-nicht-schuldig-a-66ec6f77-3c0c-475a-9dcd-e2cdf67482e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anklage wegen Veruntreuung: Ehemaliger Sicherheitsberater John Bolton pl\u00e4diert vor Gericht auf nicht schuldig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:08:28.355755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:08:26+00:00",
        "description": "Bekommt die Ukraine Tomahawks? Pr\u00e4sident Selenskyj ist in Washington, um pers\u00f6nlich mit Trump \u00fcber weitreichende Waffen zu sprechen. Kremlchef Putin war ihm allerdings telefonisch zuvorgekommen. Und nun?",
        "id": 3838903,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-empfaengt-wolodymyr-selenskyj-im-weissen-haus-a-3e3d18ba-5fee-4660-abd1-30a4f5f1a60f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump empf\u00e4ngt Wolodymyr Selenskyj im Wei\u00dfen Haus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:08:28.167282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:08:26+00:00",
        "description": "Die Chaoswochen im politischen Frankreich scheinen vorbei, Premier Lecornu bleibt im Amt. Trotzdem ist die Krise nicht \u00fcberstanden. Das hat auch Folgen f\u00fcr Deutschland und die EU.",
        "id": 3838902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-warum-emmanuel-macron-so-tief-in-krise-steckt-a-f1fb9a96-5087-4e2b-bcf5-21f87ac62fd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Warum Emmanuel Macron so tief in Krise steckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:08:27.926591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:08:26+00:00",
        "description": "Die Chaoswochen im politischen Frankreich scheinen vorbei, Premier Lecornu bleibt im Amt. Trotzdem ist die Krise nicht \u00fcberstanden. Das hat auch Folgen f\u00fcr Deutschland und die EU.",
        "id": 3838901,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/frankreich-warum-emmanuel-macron-so-tief-in-krise-steckt-podcast-a-cce00d3d-a609-4474-a461-2f94c009f26f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Warum Emmanuel Macron so tief in Krise steckt \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:08:27.657440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:08:26+00:00",
        "description": "Das Referendum in Hamburg hat gezeigt, dass es doch noch Mehrheiten f\u00fcr st\u00e4rkeren Klimaschutz gibt. Auch, wenn dazu ein scheinbar radikales Programm zur Verkehrswende geh\u00f6rt.",
        "id": 3838900,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/hamburg-klima-volksentscheid-und-fahrverbote-a-75757fb4-e983-4361-87ac-e4f2382ecc15#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Klima-Volksentscheid und Fahrverbote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T18:08:28.536481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T18:08:26+00:00",
        "description": "Drohnenwall, Sicherung der Ostflanke, besserer Luftschutz: Europa will bis 2030 verteidigungsbereit sein. Geld ist vorhanden, eine gemeinsame Strategie noch nicht.",
        "id": 3838904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-und-die-nato-ostflanke-wie-sich-die-eu-gegen-drohnen-ruestet-a-4b5d0a28-0e49-453e-a740-857cf6df1c2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland und die Nato-Ostflanke: Wie sich die EU gegen Drohnen r\u00fcstet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:25.899648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Der Angeklagte k\u00f6nnte ein Serient\u00e4ter sein: Marvin S. hatte im Juli eine 20-J\u00e4hrige vergewaltigt, im Prozess kamen weitere Vorw\u00fcrfe auf. Diese hat der Mann nun einger\u00e4umt.",
        "id": 3838264,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-marvin-s-gesteht-weitere-vergewaltigungen-a-461361c0-e8db-430d-a1e9-2af73e101afb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Marvin S. gesteht weitere Vergewaltigungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:25.080136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Ein mutma\u00dflicher Korruptionsskandal um Personensch\u00fctzer des Rappers Bushido weitet sich aus. Die Berliner Polizei reagiert mit einem drastischen Schritt.",
        "id": 3838258,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bushido-berliner-polizei-loest-kommissariat-fuer-personenschutz-auf-a-67cc1d24-40d5-41f7-b981-77790d1d2da7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bushido: Berliner Polizei l\u00f6st Kommissariat f\u00fcr Personenschutz auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:26.039329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Der fr\u00fchere litauische Au\u00dfenminister Gabrielius Landbergis f\u00fcrchtet, dass sein Land die Unterst\u00fctzung f\u00fcr belarussische und russische Regimegegner aufgeben k\u00f6nnte. Europa nehme die russische Gefahr noch immer nicht ernst genug.",
        "id": 3838265,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/europa-und-herausforderung-durch-russland-es-gibt-veraenderungen-in-litauen-die-mich-beunruhigen-a-a6955c3f-ae6b-4733-9311-a7017c1a9005#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa und Herausforderung durch Russland: \u00bbEs gibt Ver\u00e4nderungen in Litauen, die mich beunruhigen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:25.746202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Die Aussage von Friedrich Merz, Migration sei ein \u00bbProblem im Stadtbild\u00ab hat zu deutlicher Kritik gef\u00fchrt. Nun haben mehrere Gr\u00fcnenpolitiker einen offenen Brief an den Bundeskanzler adressiert, seine Haltung sei \u00bbunw\u00fcrdig\u00ab.",
        "id": 3838263,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-und-sein-stadtbild-aeusserung-gruene-fordern-in-offenem-brief-entschuldigung-a-dbd8acd5-834a-47e9-a404-cdab2af85d69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz und sein \u00bbStadtbild\u00ab-\u00c4u\u00dferung: Gr\u00fcne verlangen in offenem Brief Entschuldigung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:25.345070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Die Stadt Hamburg hat eine \u00f6ffentliche Toilette in der Innenstadt teuer saniert. Nun wird das Edel-WC dichtgemacht. Stadtreinigungssprecher Kay Goetze sagt, woran das Projekt scheiterte.",
        "id": 3838260,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/hamburg-zwei-millionen-toilette-wird-zugeschuettet-was-ist-da-los-a-9df80b78-9253-48e7-9f65-5468a67fd8a9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Zwei-Millionen-Toilette wird zugesch\u00fcttet - was ist da los?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:26.184231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Der neue Bahn-Fernverkehrszug ICE L verkehrt ab Dezember, mit stufenlosem Einstieg. Allerdings ist er langsamer als andere Modelle und wird von einer Lok angetrieben. Kritiker halten ihn f\u00fcr einen aufgeh\u00fcbschten IC.",
        "id": 3838266,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/ice-l-deutsche-bahn-praesentiert-ersten-stufenlosen-zugmodell-a-7fee60a2-3234-4d9a-a6ff-7efb91518c10#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ICE L: Deutsche Bahn pr\u00e4sentiert ersten stufenlosen Zugmodell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:24.934994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Mindestens eine Milliarde Euro hat die Bundesregierung f\u00fcr die Sanierung von maroden Schwimmb\u00e4dern und vergammelten Turnhallen versprochen. Doch gesichert ist das Geld nicht. Und wird es \u00fcberhaupt ausreichen?",
        "id": 3838257,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/investitionen-in-deutsche-sportstaetten-der-kampf-um-die-sportmilliarde-a-3212e77b-739c-4d0a-bff5-0e389ab416fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Investitionen in deutsche Sportst\u00e4tten: Der Kampf um die Sportmilliarde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:24.451615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Bevor er ein Weltstar wurde, spielte er bei Werder: In Bremen besch\u00e4ftigt sich eine grellbunte Theaterauff\u00fchrung nun mit den Triumphen und Verwirrungen des Fu\u00dfballers Mesut \u00d6zil: \u00bbDer Zauberer von \u00d6z\u00ab.",
        "id": 3838254,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/mesut-oezil-als-theaterheld-in-bremen-fussballerdrama-der-zauberer-von-oez-uraufgefuehrt-a-43a4a87a-93c1-400c-ac33-b5e5fd0540c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mesut \u00d6zil als Theaterheld in Bremen: Fu\u00dfballerdrama \u00bbDer Zauberer von \u00d6z\u00ab uraufgef\u00fchrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:24.797700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Der Finanzminister macht Konkurrenten der Post das Leben schwer. Ungarns Premier Viktor Orb\u00e1n macht Donald Trump ein unmoralisches Angebot. Und warum sind so viele B\u00fccher vergriffen? Das ist die Lage am Freitagabend.",
        "id": 3838256,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-viktor-orban-lars-klingbeil-deutsche-post-buchmarkt-a-ec6413f2-170d-4215-bf94-591b31540680#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Viktor Orb\u00e1n, Lars Klingbeil, Deutsche Post, Buchmarkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:25.197853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Einst f\u00f6rderte Islamabad den Aufstieg der radikalen Islamisten in Afghanistan. Doch inzwischen sind die einstigen Partner zu Rivalen geworden.",
        "id": 3838259,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pakistan-gegen-die-taliban-warum-sich-die-einstigen-partner-bekaempfen-a-08139070-6aa7-4803-8087-806b8c7e9c6a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan gegen die Taliban: Warum sich die einstigen Partner bek\u00e4mpfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:24.651430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Die Neunziger sind zur\u00fcck? Zumindest das smarte Hip-Hop-Duo PartyOf2 ruft auf seinem Deb\u00fct mit Old-School-Beats und Rock-Rap ein Revival der gro\u00dfen Def-Jam-\u00c4ra aus \u2013 unser Album der Woche. Und: Neues von Tame Impala.",
        "id": 3838255,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/partyof2-sudan-archives-tame-impala-the-last-dinner-party-abgehoert-album-der-woche-a-8b387f3e-5431-426d-9fcc-dbd2f34448c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PartyOf2, Sudan Archives, Tame Impala, The Last Dinner Party: Abgeh\u00f6rt - Album der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:23.888558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Wie erlangt man die Gunst von Donald Trump? Mit Gesch\u00e4ften nat\u00fcrlich. Nach einem Telefonat zwischen dem US-Pr\u00e4sidenten und Kremlchef Putin gibt es einen Vorschlag aus Moskau: Man k\u00f6nne doch eine direkte Verbindung bauen.",
        "id": 3838251,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/russland-usa-wladimir-putin-berater-schlaegt-tunnel-unter-der-beringstrasse-vor-a-14fbe342-25cd-4691-b1ae-a2b767c51fbd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland \u2013 USA: Wladimir-Putin-Berater schl\u00e4gt Tunnel unter der Beringstra\u00dfe vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:24.241911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Viele kennen seinen Namen, kaum jemand sein Gesicht: Nun hat der scheue US-Autor Thomas Pynchon mit 88 Jahren wieder eine irre Detektivkom\u00f6die ver\u00f6ffentlicht. Dabei ist die Welt neuerdings so verr\u00fcckt wie seine B\u00fccher.",
        "id": 3838253,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/schattenticket-von-thomas-pynchon-neues-vom-phantom-a-512e8281-3cde-4732-b205-1a01fcf20a18#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSchattenticket\u00ab von Thomas Pynchon: Neues vom Phantom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:25.465401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Auf einem Gel\u00e4nde der CIA steht ein mit Buchstaben \u00fcbers\u00e4tes Kunstwerk, \u00fcber Jahrzehnte hat niemand die codierte Botschaft vollst\u00e4ndig knacken k\u00f6nnen. Nun melden zwei M\u00e4nner: Wir kennen den ganzen Text.",
        "id": 3838261,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/usa-geheimer-text-von-cia-skulptur-in-langley-offenbar-in-archiv-entdeckt-a-5afeb67a-d747-4dff-babe-7ba1440b5123#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Geheimer Text von CIA-Skulptur in Langley offenbar in Archiv entdeckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:24.100098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Jahrelang wurde verhandelt, ein Durchbruch stand kurz bevor, doch aus einem internationalen Abkommen f\u00fcr mehr Klimaschutz in der Schifffahrt wird nichts. Vor allem, weil sich die USA vehement querstellten und anderen drohten.",
        "id": 3838252,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/usa-verhindern-einigung-auf-uno-klimaschutzabkommen-in-der-schifffahrt-a-97817320-e2bb-4852-a6c3-15ef3d2fac3d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA verhindern Einigung auf Uno-Klimaschutzabkommen in der Schifffahrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T16:38:25.606392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T16:38:22+00:00",
        "description": "Probleme bei US-Regionalbanken sch\u00fcren \u00c4ngste vor einer Krise \u2013 zugleich w\u00e4chst die Kritik an Forderungen der Trump-Regierung nach laxeren Regeln. Den US-Weg, sagt Finanzminister Klingbeil, werde Deutschland \u00bbsicherlich nicht gehen\u00ab.",
        "id": 3838262,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/us-regionalbanken-lars-klingbeil-warnt-vor-deregulierungswahn-der-regierung-von-donald-trump-a-cf438863-4c43-46ff-ab4f-efb9f2ddb570#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Regionalbanken: Lars Klingbeil warnt vor Deregulierungswahn der Regierung von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:14.998424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Seit Monaten wurde der chinesische General He Weidong nicht mehr in der \u00d6ffentlichkeit gesehen. Nun gibt Pekings Verteidigungsministerium bekannt: Gegen ihn und acht weitere Topmilit\u00e4rs wird wegen Korruption ermittelt.",
        "id": 3837545,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/china-general-he-weidong-wegen-korruption-aus-partei-ausgeschlossen-a-3127f971-a1fb-400d-abf7-6df8fcfbce8a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: General He Weidong wegen Korruption aus Partei ausgeschlossen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:14.890850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Um leichter in den Schlaf zu finden, ist es gut, Rituale zu etablieren. So k\u00f6nnen Sie sich mit einem Routinenbaukasten Ihre beruhigenden Gewohnheiten zusammenstellen.",
        "id": 3837544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/coaching-gut-schlafen-schritt-vier-ihr-zirkeltraining-zur-guten-nacht-a-715b8f28-0e59-4d55-9807-c1b7833354d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coaching \u00bbGut schlafen\u00ab, Schritt vier: Ihr Zirkeltraining zur guten Nacht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:15.455736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Die Polizei hat offenbar den CSU-B\u00fcrgermeister der bayerischen Gemeinde Neubiberg bei M\u00fcnchen gestoppt. Der Vorwurf: Der Politiker soll Kokain bei sich getragen haben. Eine Nominierungsveranstaltung seiner Partei wurde verschoben.",
        "id": 3837550,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/csu-buergermeister-thomas-pardeller-vor-muenchner-nachtklub-mit-drogen-erwischt-a-69ff6248-3b90-4e78-b6be-3182146cb5d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSU-B\u00fcrgermeister Thomas Pardeller vor M\u00fcnchner Nachtklub mit Drogen erwischt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:15.091307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Zu Unrecht soll der Beamte Andr\u00e9 Schulz jahrelang Gehalt bezogen haben, f\u00fcr eine T\u00e4tigkeit, die er gar nicht ausf\u00fchrte. Nun wurde der Mann verurteilt, er muss gut 75.000 Euro zur\u00fcckzahlen, kann aber Revision einlegen.",
        "id": 3837546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-polizei-gewerkschafter-andre-schulz-wegen-betrugs-verurteilt-a-89cdc7c3-ea55-4f0c-8f4d-d06e2b3af05b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Polizei-Gewerkschafter Andr\u00e9 Schulz wegen Betrugs verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:15.181567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Sein Manager riet ihm zu einem K\u00fcnstlernamen, wie bei vielen Hollywoodstars. In einem Podcast verr\u00e4t Keanu Reeves, welchen Namen er w\u00e4hlte und warum er doch zu seinem echten zur\u00fcckkehrte.",
        "id": 3837547,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/keanu-reeves-reagierte-bei-vorsprechen-nicht-auf-seinen-kuenstlernamen-a-84019355-c693-4e02-bf6c-cc74d62841a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Keanu Reeves reagierte bei Vorsprechen nicht auf seinen K\u00fcnstlernamen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:14.797663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Sie sollen nach Zitrone und Nelke riechen: Monica Lewinsky bringt \u00bbAnti-Mobbing\u00ab-Kerzen auf den Markt. Sie sollen auf gesellschaftliche Dem\u00fctigung und Schikane aufmerksam machen. F\u00fcr 75 US-Dollar pro St\u00fcck.",
        "id": 3837543,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/monica-lewinsky-duftkerzen-gegen-mobbing-a-68578bc0-2b41-49a5-91d3-ce86e3c19a70#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monica Lewinsky: Duftkerzen gegen Mobbing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:14.697068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Ende September hatten die Vereinigten Staaten Katar weitreichende Sicherheitsgarantien zugesagt. Nun ist Saudi-Arabien nach Informationen der \u00bbFinancial Times\u00ab an einem \u00e4hnlichen Deal interessiert.",
        "id": 3837542,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/saudi-arabien-verhandelt-offenbar-mit-den-usa-ueber-verteidigungsabkommen-a-69812dd4-19e7-42fc-b731-0a3ef254572f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saudi-Arabien verhandelt offenbar mit den USA \u00fcber Verteidigungsabkommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:15.625088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Sie werfen Ministerpr\u00e4sident Robert Fico vor, sich Wladimir Putin anzun\u00e4hern und gleichzeitig die Rechtsstaatlichkeit in der Slowakei zu untergraben. Nun haben Europas Sozialdemokraten seine Partei Smer ausgeschlossen.",
        "id": 3837551,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakei-robert-fico-eu-sozialdemokraten-werfen-smer-partei-raus-a-d52e9a27-f9b3-44a7-a02e-58cbfeeef061#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Slowakei - Robert Fico: EU-Sozialdemokraten werfen Smer-Partei raus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:15.716500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Gegen Wladimir Putin liegt ein Haftbefehl des Internationalen Strafgerichtshofs vor. Eigentlich m\u00fcsste Ungarn ihn bei seiner Einreise festnehmen. Doch Budapest will diese Verpflichtung f\u00fcr ein Treffen mit Donald Trump ignorieren.",
        "id": 3837552,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-ungarn-sichert-wladimir-putin-straffreiheit-bei-treffen-mit-donald-trump-in-budapest-zu-a-d9ee427c-5749-4851-8d82-0d5163faab79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Ungarn sichert Wladimir Putin Straffreiheit bei Treffen mit Donald Trump in Budapest zu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:15.272221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Kurz vor Selenskyjs Treffen mit dem US-Pr\u00e4sidenten meldete sich Russlands Machthaber im Oval Office und regte ein Treffen in Ungarn an. Die Strategie des Kremlherrschers ist durchschaubar.",
        "id": 3837548,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-was-wladimir-putin-mit-schmeicheleien-bei-donald-trump-erreichen-moechte-a-37aa9fb7-965c-4b53-b2c7-e8b38e551c1b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Was Wladimir Putin mit Schmeicheleien bei Donald Trump erreichen m\u00f6chte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:15.364240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T15:11:14+00:00",
        "description": "Ob das geplante Treffen von Trump und Putin in Ungarn den Ukrainekrieg einem Ende n\u00e4her bringt, ist v\u00f6llig offen. In jedem Fall aber wertet es den Gastgeber auf: Kreml-Freund Viktor Orb\u00e1n.",
        "id": 3837549,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ungarn-wie-viktor-orban-von-dem-geplanten-ukraine-gipfel-mit-donald-trump-und-wladimir-putin-profitiert-a-45411296-d382-4133-85b5-ba8fb98b15f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ungarn: Wie Viktor Orb\u00e1n von dem geplanten Ukraine-Gipfel mit Donald Trump und Wladimir Putin profitiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:16.090147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T14:08:00+00:00",
        "description": "Ein polnisches Gericht hat die Auslieferung eines ukrainischen Tauchers an Deutschland abgelehnt. Der Mann soll an dem Angriff auf die Nord-Stream-Pipeline in der Ostsee beteiligt gewesen sein.",
        "id": 3837553,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nord-stream-polen-darf-mutmasslichen-saboteur-nicht-nach-deutschland-ausliefern-a-149f03d9-0425-4e2f-860c-1e174c7a4752#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nord Stream: Polen darf mutma\u00dflichen Saboteur nicht nach Deutschland ausliefern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:18.215478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Die Armutsmigration aus S\u00fcdosteuropa und damit verbundener Sozialleistungsbetrug stellen Kommunen im Ruhrgebiet vor erhebliche Probleme. Nordrhein-Westfalen will die St\u00e4dte in Zukunft rechtlich st\u00e4rken.",
        "id": 3835676,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/wuest-will-gegen-sozialbetrug-vorgehen-a-f76ec385-5ce1-424a-956a-7db9401186b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armutsmigration: Hendrik W\u00fcst will gegen Sozialbetrug vorgehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:17.982379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Bundeskanzler Merz hatte im Wahlkampf zweistellige Milliardenbetr\u00e4ge an Einsparungen durch die Reform des B\u00fcrgergelds versprochen. Der jetzt vorgelegte Gesetzentwurf des Arbeitsministeriums r\u00e4umt damit endg\u00fcltig auf.",
        "id": 3835674,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/buergergeld-reform-bringt-fuer-sich-genommen-keine-einsparungen-a-d0bfb566-0650-49f4-9c73-2399951eaac0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcrgergeldreform bringt f\u00fcr sich genommen keine Einsparungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:17.854008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Links, gebildet und unzufrieden mit der Demokratie in Deutschland: Eine Umfrage gibt Aufschluss \u00fcber die Teilnehmer einer propal\u00e4stinensischen Demo in Berlin.",
        "id": 3835673,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/links-gebildet-und-unzufrieden-mit-der-demokratie-a-965a309e-c6c1-45da-8008-8fe5977cb5af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza-Proteste: Links, gebildet und unzufrieden mit der Demokratie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:16.852996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Die Gr\u00fcnenspitze pl\u00e4diert in einem Antrag f\u00fcr den Parteitag f\u00fcr teilweise Sanktionen gegen die israelische Siedlungspolitik. Manchen in der Partei geht das nicht weit genug.",
        "id": 3835669,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/israel-gruene-uneinig-ueber-sanktionen-im-leitantrag-des-bundesvorstands-a-af8c342e-e08d-41d5-8fc3-b5540bb5277c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Gr\u00fcne uneinig \u00fcber Sanktionen im Leitantrag des Bundesvorstands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:18.508318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Ein polnisches Gericht hat die Auslieferung eines ukrainischen Tauchers an Deutschland abgelehnt. Der Mann soll an dem Angriff auf die Nord-Stream-Pipeline in der Ostsee beteiligt gewesen sein.",
        "id": 3835678,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nord-stream-mutmasslicher-saboteur-wird-nicht-von-polen-nach-deutschland-ausgeliefert-a-149f03d9-0425-4e2f-860c-1e174c7a4752#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nord Stream: Mutma\u00dflicher Saboteur wird nicht von Polen nach Deutschland ausgeliefert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:18.337298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Das gab es bei Porsche lange nicht mehr: Der Sportwagenbauer holt als Nachfolger f\u00fcr Oliver Blume einen Manager von au\u00dfen. Michael Leiters muss die Luxusmarke aus der Krise f\u00fchren \u2013 und mit seinem Vorg\u00e4nger auskommen.",
        "id": 3835677,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/porsche-ag-michael-leiters-folgt-auf-oliver-blume-der-vw-chef-wollte-erst-einen-anderen-a-6e9310a6-43eb-4d17-87b4-41c7fd6f06e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porsche AG: Michael Leiters folgt auf Oliver Blume - der VW-Chef wollte erst einen anderen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:17.238821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Sie werfen Ministerpr\u00e4sident Robert Fico vor, sich Wladimir Putin anzun\u00e4hern und gleichzeitig die Rechtsstaatlichkeit in der Slowakei zu untergraben. Nun haben Europas Sozialdemokraten seine Partei Smer ausgeschlossen.",
        "id": 3835670,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakischer-ministerpraesident-robert-fico-eu-sozialdemokraten-werfen-smer-partei-raus-a-d52e9a27-f9b3-44a7-a02e-58cbfeeef061#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Slowakischer Ministerpr\u00e4sident Robert Fico EU-Sozialdemokraten werfen Smer-Partei raus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:17.745177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Ein Sonnensturm wie das \u00bbCarrington-Ereignis\u00ab von 1859 k\u00f6nnte die heutige Zivilisation lahmlegen. Die Esa hat den Extremfall simuliert und ist zu alarmierenden Ergebnissen gekommen, vor allem f\u00fcr Satellitensysteme.",
        "id": 3835672,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/sonnensturm-was-passiert-im-extremfall-a-20edee74-69c2-4efb-b2d3-846376df4a64#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonnensturm: Was passiert im Extremfall?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:16.601376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Taylor Swift er\u00f6ffnet ihr neues Album mit \u00bbThe Fate of Ophelia\u00ab. Weil sich der Song an Shakespeares Figur Ophelia anlehnt, suchen Swifties nun gezielt nach kunsthistorischen Referenzen \u2013 und werden in Wiesbaden f\u00fcndig.",
        "id": 3835668,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/taylor-swift-lockt-junge-fans-in-ein-deutsches-museum-ophelia-hype-in-wiesbaden-a-0b900778-6652-4e64-b659-59062b7e55b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift lockt junge Fans in ein deutsches Museum: Ophelia-Hype in Wiesbaden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:17.568494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "Gegen Wladimir Putin liegt ein Haftbefehl des Internationalen Strafgerichtshofs vor. Eigentlich m\u00fcsste Ungarn ihn bei seiner Einreise festnehmen. Doch Budapest will diese Verpflichtung f\u00fcr ein Treffen mit Donald Trump ignorieren.",
        "id": 3835671,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-ungarn-sichert-wladimir-putin-straffreiheit-bei-treffen-mit-donald-trump-zu-a-d9ee427c-5749-4851-8d82-0d5163faab79#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Ungarn sichert Wladimir Putin Straffreiheit bei Treffen mit Donald Trump zu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:18.078098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:42:15+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump witzelt \u00fcber die angedachte Lieferung von Tomahawk-Marschflugk\u00f6rpern an die Ukraine. Zuvor hatte er mit Kremlchef Putin telefoniert. Der war alles andere als begeistert.",
        "id": 3835675,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-waffenhilfe-fuer-ukraine-donald-trump-witzelt-ueber-tomahawk-lieferungen-a-d0fb3ebf-96f2-4975-abb2-9ed053996734#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Waffenhilfe f\u00fcr Ukraine: Donald Trump witzelt \u00fcber Tomahawk-Lieferungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:18.622879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:40:00+00:00",
        "description": "Stahlhersteller schreiben Verluste und bauen Jobs ab, doch die geplanten Schutzklauseln der EU k\u00f6nnten sie retten. Zun\u00e4chst will die Bundesregierung pr\u00fcfen, welche Folgen die Pl\u00e4ne h\u00e4tten \u2013 etwa f\u00fcr die Autobranche.",
        "id": 3835679,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/stahl-geplante-eu-schutzklauseln-koennten-stahlwerke-zurueck-in-die-gewinnzone-fuehren-a-bd38fb33-34cb-4ba9-b93e-3bc5cfceb63e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stahl: Geplante EU-Schutzklauseln k\u00f6nnten Stahlwerke zur\u00fcck in die Gewinnzone f\u00fchren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:16.221566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:24:00+00:00",
        "description": "Wer gab den Ansto\u00df f\u00fcr den Bau der umstrittenen Ostseepipeline Nord Stream 2? Und welche Rolle spielte die Klimaschutzstiftung MV? Dazu wurde Ex-Kanzler Gerhard Schr\u00f6der im Schweriner Landtag als Zeuge befragt. Er wurde deutlich.",
        "id": 3837554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gerhard-schroeder-ex-kanzler-verteidigt-bau-von-nord-stream-2-a-4a820423-bcc1-4d8f-8049-3abb0878f9c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gerhard Schr\u00f6der: Ex-Kanzler verteidigt Bau von Nord Stream 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:18.741791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:24:00+00:00",
        "description": "Wer gab den Ansto\u00df f\u00fcr den Bau der umstrittenen Ostseepipeline Nord Stream 2? Und welche Rolle spielte die Klimaschutzstiftung MV? Dazu wurde Ex-Kanzler Gerhard Schr\u00f6der im Schweriner Landtag als Zeuge befragt. Er wurde deutlich.",
        "id": 3835680,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/schwerin-gerhard-schroeder-verteidigt-bau-von-nord-stream-2-a-4a820423-bcc1-4d8f-8049-3abb0878f9c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwerin: Gerhard Schr\u00f6der verteidigt Bau von Nord Stream 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:18.874215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:19:00+00:00",
        "description": "Lieferengp\u00e4sse ersch\u00fcttern die Buchbranche ausgerechnet in der wichtigsten Saison des Jahres: B\u00fccherfans gehen gerade mit leeren H\u00e4nden nach Hause. Woran liegt das?",
        "id": 3835681,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/buchmarkt-warum-leser-gerade-auf-neue-buecher-warten-muessen-a-186003cc-0674-46fa-8367-823fe5579e8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buchmarkt: Warum Leser gerade auf neue B\u00fccher warten m\u00fcssen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:18.978788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T13:00:00+00:00",
        "description": "Die Gesellschaft kollabiert, und Frank Sinatra singt seine Balladen: Der \u00bbPolizeiruf\u00ab folgt einem Lehrer durch kaputte Schul- und Pflegeeinrichtungen. Ein Durchdreher-Psychogramm, so aggressiv wie z\u00e4rtlich.",
        "id": 3835682,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/polizeiruf-aus-rostock-tu-es-mit-lina-beckmann-und-anneke-kim-sarnau-a-0d6aa1e4-88cc-4e95-88b6-3fb8adb240d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbPolizeiruf\u00ab aus Rostock: \u00bbTu es!\u00ab mit Lina Beckmann und Anneke Kim Sarnau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:19.119091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:58:00+00:00",
        "description": "2016 st\u00fcrmten Beamte ein Berliner Bordell, die Vorw\u00fcrfe der Organisierten Kriminalit\u00e4t erwiesen sich aber als haltlos. Das Land musste Schadensersatz zahlen, den die Besitzer des \u00bbArtemis\u00ab nun spendeten \u2013 und sie legten noch was drauf.",
        "id": 3835683,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-virchowklinikum-bordellbetreiber-spenden-350-000-euro-fuer-kinderklinik-a-3bbbb502-f61d-49c9-9dfa-b4754e705337#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin \u2013 Virchowklinikum: Bordellbetreiber spenden 350.000 Euro f\u00fcr Kinderklinik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:16.389632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:58:00+00:00",
        "description": "2016 st\u00fcrmten Beamte ein Berliner Bordell, die Vorw\u00fcrfe der Organisierten Kriminalit\u00e4t erwiesen sich aber als haltlos. Das Land musste Schadensersatz zahlen, den die Besitzer des \u00bbArtemis\u00ab nun spendeten \u2013 und sie legten noch was drauf.",
        "id": 3837555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/virchow-klinikum-in-berlin-bordellbetreiber-spenden-350-000-euro-fuer-kinderklinik-a-3bbbb502-f61d-49c9-9dfa-b4754e705337#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Virchow-Klinikum in Berlin: Bordellbetreiber spenden 350.000 Euro f\u00fcr Kinderklinik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:19.282147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:44:00+00:00",
        "description": "Nach dem Putsch gegen den Ex-Pr\u00e4sidenten hat in Madagaskar Oberst Michael Randrianirina den Eid als neuer Staatschef abgelegt. Er k\u00fcndigte Neuwahlen in anderthalb bis zwei Jahren an.",
        "id": 3835684,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/madagaskar-chef-von-militaerischer-eliteeinheit-als-praesident-vereidigt-a-49cbe9a1-1cbb-4740-a258-40102ed9b9c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madagaskar: Chef von milit\u00e4rischer Eliteeinheit als Pr\u00e4sident vereidigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:19.404229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:29:00+00:00",
        "description": "Blitze um die Augen, Ausbr\u00fcche an der Gitarre: Bei den Shows von Kiss war er eher eine Seitenfigur, und doch pr\u00e4gte Ace Frehley mit seinen explosiven Soli den Sound der Band. Nun ist er im Alter von 74 Jahren gestorben.",
        "id": 3835685,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/kiss-gitarristen-ace-frehley-der-mann-aus-dem-weltraum-ein-nachruf-a-c4763f63-acea-46f0-9d58-9584f282c279#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiss-Gitarristen Ace Frehley: Der Mann aus dem Weltraum ein Nachruf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:19.530858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:16:00+00:00",
        "description": "Die Aktienm\u00e4rkte reagieren hochnerv\u00f6s auf die Probleme einiger US-Regionalbanken. Die Titel der gro\u00dfen Geldh\u00e4user verloren an den B\u00f6rsen deutlich an Wert.",
        "id": 3835686,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bank-aktien-tief-im-minus-probleme-bei-us-regionalbanken-alarmieren-europa-a-e785950a-e4a8-444f-ad3f-fa714a9825a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank-Aktien tief im Minus: Probleme bei US-Regionalbanken alarmieren Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T15:11:16.555911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:16:00+00:00",
        "description": "Die Aktienm\u00e4rkte reagieren hochnerv\u00f6s auf die Probleme einiger US-Regionalbanken. Die Titel der gro\u00dfen Geldh\u00e4user verloren an den B\u00f6rsen deutlich an Wert.",
        "id": 3837556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/boerse-probleme-bei-us-regionalbanken-druecken-kurse-europaeischer-bankaktien-tief-ins-minus-a-e785950a-e4a8-444f-ad3f-fa714a9825a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f6rse: Probleme bei US-Regionalbanken dr\u00fccken Kurse europ\u00e4ischer Bankaktien tief ins Minus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:19.663053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:13:00+00:00",
        "description": "M\u00e4dchen sind insgesamt besser in der Schule als Jungen \u2013 hartn\u00e4ckige Ausnahme: Mathe. Das liegt auch daran, dass sie sich zu wenig zutrauen, wie selbst eine Frau berichtet, die heute mit Mathe ihr Geld verdient.",
        "id": 3835687,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/bildung-warum-maedchen-in-mathe-immer-noch-schlechter-abschneiden-als-jungen-a-03f41da6-7f44-414e-8b1f-0b0958450034#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bildung: Warum M\u00e4dchen in Mathe immer noch schlechter abschneiden als Jungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:19.761401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:06:00+00:00",
        "description": "Im Hamburger Stadtteil Langenhorn ist ein Radfahrer bei einem Zusammensto\u00df mit einem Auto lebensgef\u00e4hrlich verletzt worden. Die Polizei ermittelt.",
        "id": 3835688,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/unfall-in-hamburg-langenhorn-radfahrer-nach-zusammenstoss-mit-auto-in-lebensgefahr-a-75f847b6-7985-46ad-bf92-858aeb1e942d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unfall in Hamburg-Langenhorn: Radfahrer nach Zusammensto\u00df mit Auto in Lebensgefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:19.892286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T12:03:00+00:00",
        "description": "Im Main-Tauber-Kreis hatte ein Mann einen Bagger gestohlen und damit gew\u00fctet. Um ihn zu stoppen, erschoss die Polizei den Mann. Gegen die Beamten wird nun nicht l\u00e4nger ermittelt.",
        "id": 3835689,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tauberbischofsheim-polizei-erschiesst-mann-nach-zerstoerungsfahrt-mit-bagger-verfahren-eingestellt-a-cc018455-8717-4d41-a6dd-8e0cda579b86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tauberbischofsheim: Polizei erschie\u00dft Mann nach Zerst\u00f6rungsfahrt mit Bagger \u2013 Verfahren eingestellt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:19.996808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:51:00+00:00",
        "description": "Eine Prostituierte verschwand spurlos, die Ermittler sind \u00fcberzeugt: Ihr wesentlich \u00e4lterer Partner hat die Frau get\u00f6tet. Nun muss der Mann wohl mehrere Jahre in Haft.",
        "id": 3835690,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bamberg-mordprozess-ohne-leiche-mann-zu-zwoelf-jahren-haft-verurteilt-a-30764832-2612-43af-a4b9-511f6b4e3c81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bamberg: Mordprozess ohne Leiche \u2013 Mann zu zw\u00f6lf Jahren Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:20.124178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:48:00+00:00",
        "description": "Oliver Blume gibt den Chefposten bei Porsche ab und wird sich k\u00fcnftig auf die F\u00fchrung von Volkswagen konzentrieren. Sein Nachfolger soll dem Vernehmen nach der fr\u00fchere McLaren-Chef Michael Leiters werden.",
        "id": 3835691,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/michael-leiters-wird-porsche-vorstand-ex-mclaren-chef-folgt-oliver-blume-a-d432a263-8528-4e3b-bc61-ffa3973831d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Leiters wird Porsche-Vorstand: Ex-McLaren-Chef folgt Oliver Blume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:20.275927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:32:00+00:00",
        "description": "Seedrohnen pr\u00e4gten den Kampf im Schwarzen Meer, fliegende Drohnen revolutionieren den Krieg. Auch an Land spielen die Roboter eine immer gr\u00f6\u00dfere Rolle. Besuch bei einer Einheit in der Ostukraine.",
        "id": 3835692,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-die-stunde-der-landroboter-sie-nennen-ihn-jesus-wegen-der-wiedergeburt-a-daca58b0-afb3-437d-96de-a2133fa6c0ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Die Stunde der Landroboter \u2013 Sie nennen ihn \u00bbJesus\u00ab, wegen der Wiedergeburt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:20.359337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:06:00+00:00",
        "description": "Onlineunterricht, weniger Sonderfahrten, ein kleinerer Fragenkatalog: So m\u00f6chte Verkehrsminister Patrick Schnieder den F\u00fchrerschein erschwinglich machen. In der Branche sto\u00dfen einige der Ideen jedoch auf Ablehnung.",
        "id": 3835693,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fuehrerschein-fahrlehrerverband-fuerchtet-nach-reformvorschlaegen-um-verkehrssicherheit-a-108a701d-1471-41f1-9d82-0ab33cd32f52#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F\u00fchrerschein: Fahrlehrerverband f\u00fcrchtet nach Reformvorschl\u00e4gen um Verkehrssicherheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:20.455174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T11:00:00+00:00",
        "description": "Juso-Chef Philipp T\u00fcrmer fordert, dass k\u00fcnftig auch Beamte in die gesetzliche Rente einzahlen. Das h\u00e4tte viele Vorteile. Doch einen drohenden Finanzkollaps wird das nicht abwenden.",
        "id": 3835694,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/rente-baerbel-bas-will-beamte-in-rentenversicherung-einbeziehen-wie-sinnvoll-ist-das-a-87fc566b-6c67-4fcc-a0f0-d81c58bb78b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rente: Philipp T\u00fcrmer will Beamte in Rentenversicherung einbeziehen - wie sinnvoll ist das?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T13:42:20.594348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T10:52:00+00:00",
        "description": "Perfektes Timing: Zu Halloween wird Robert Englund, bekannt als Freddy Krueger, mit einem Stern auf dem \u00bbWalk of Fame\u00ab verewigt. Bei der Zeremonie trifft der Horror-Darsteller auf Weggef\u00e4hrten aus der \u00bbNightmare\u00ab-Reihe.",
        "id": 3835695,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/freddy-krueger-horror-star-bekommt-stern-auf-dem-walk-of-fame-a-919bbd56-120b-4485-8fcb-0602db125a51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freddy Krueger: Horror-Star bekommt Stern auf dem \u00bbWalk of Fame\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T05:40:03.793414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T05:40:02+00:00",
        "description": "In Deutschland m\u00fcssen gr\u00f6\u00dfere Unternehmen Sicherheitsbeauftragte bestellen. Den damit verbundenen b\u00fcrokratischen Aufwand h\u00e4lt Arbeitsministerin Bas f\u00fcr unn\u00f6tig. Die Arbeitgeber dr\u00e4ngen nun auf Tempo bei der Abschaffung.",
        "id": 3834935,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/arbeitsschutz-arbeitgeber-fordern-tempo-bei-buerokratieabbau-a-e249169e-a285-4c42-a029-b9aca030c63c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsschutz: Arbeitgeber fordern Tempo bei B\u00fcrokratieabbau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T05:40:03.968589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T05:40:02+00:00",
        "description": "Erdo\u011fan hat Netanyahu mit Hitler verglichen. Jetzt schickt er Katastrophenhelfer nach Gaza, um bei der Suche nach den toten israelischen Geiseln zu helfen. Die Trump-Regierung will Pal\u00e4stinenser offenbar mit Geldpr\u00e4mien zur Suche animieren.",
        "id": 3834937,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-tuerkei-schickt-katastrophenhelfer-zur-suche-nach-israelischen-geiseln-der-hamas-a-b4df7e2a-6ca7-4b6d-ab93-325c0887d6ba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: T\u00fcrkei schickt Katastrophenhelfer zur Suche nach israelischen Geiseln der Hamas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T05:40:03.678014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T05:40:02+00:00",
        "description": "Die zwei Millionen Euro teure Untergrund-Toilette an der M\u00f6nckebergstra\u00dfe in der Hamburger Innenstadt wird au\u00dfer Betrieb genommen \u2013 nach nur drei Monaten. Der Steuerzahlerbund fordert Aufkl\u00e4rung.",
        "id": 3834934,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hamburg-hamburgs-teuerstes-klo-wird-zugeschuettet-rund-zwei-millionen-euro-sanierung-a-a8d1ad03-6751-414e-9cab-7b1ba2563564#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: \u00bbHamburgs teuerstes Klo\u00ab wird zugesch\u00fcttet - rund zwei Millionen Euro Sanierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T05:40:03.533691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T05:40:02+00:00",
        "description": "Das US-Softwareunternehmen Salesforce will endlich wieder an erfolgreichere Zeiten ankn\u00fcpfen. Jetzt k\u00f6nnte eine Urheberrechtsklage von zwei Autorinnen die Hoffnungen d\u00e4mpfen.",
        "id": 3834933,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/salesforce-autorinnen-verklagen-softwarehaus-wegen-urheberrechtsverletzung-a-43102cbb-179a-4cb2-b22b-344e21935c04#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salesforce: Autorinnen verklagen Softwarehaus wegen Urheberrechtsverletzung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T05:40:03.881472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T05:40:02+00:00",
        "description": "Trump greift die Eliteuni Harvard an \u2013 und die steigert ihr Stiftungsverm\u00f6gen. Die Auseinandersetzung mit Washington f\u00fchrt sogar zu Rekordspenden.",
        "id": 3834936,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-eliteuniversitaet-harvard-verbessert-finanzielle-grundlage-trotz-attacken-von-donald-trump-a-8a1b8add-aa4e-45ac-8d32-1856d60198ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Eliteuniversit\u00e4t Harvard verbessert finanzielle Grundlage trotz Attacken von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T04:29:55.855282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T04:29:54+00:00",
        "description": "In der Welt der Uhren ist Hublot ein lauter Au\u00dfenseiter, der st\u00e4ndig provoziert. Und dem der Spott von Sammlern sicher ist. Ich habe sie lieben gelernt \u2013 beim Golfspielen.",
        "id": 3834621,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/hublot-warum-hasse-alle-die-uhrenmarke-so-sehr-a-eaeb5b19-6c1a-4843-b29f-bda2cd8ba3f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hublot: Warum hasse alle die Uhrenmarke so sehr?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T04:29:55.998984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T04:29:54+00:00",
        "description": "Der US-Schriftsteller James Lee Burke ist 88 Jahre alt und irrsinnig produktiv. In zwei Kriminalromanen, die jetzt auf deutsch erscheinen, erz\u00e4hlt er, wie gute Absichten an der brutalen Realit\u00e4t zerschellen.",
        "id": 3834622,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/james-lee-burke-die-verzweifelte-sehnsucht-nach-einem-besseren-amerika-a-51aabb42-89c2-41c6-bcd1-c9eb1bd0ca49#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "James Lee Burke: Die verzweifelte Sehnsucht nach einem besseren Amerika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T04:29:55.731333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T04:29:54+00:00",
        "description": "Israel hat den Generalstabschef der Huthis gezielt get\u00f6tet. Verteidigungsminister Katz sagt: \u00bbEr st\u00f6\u00dft nun in den Tiefen der H\u00f6lle zu seinen Freunden\u00ab. Und: Die Bundeswehr beteiligt sich weiter an der EU-Mission \u00bbAspides\u00ab im Roten Meer.",
        "id": 3834620,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jemen-huthis-bestaetigt-tod-ihres-generalstabschefs-nach-militaerschlag-von-israel-a-507a8f8c-46ce-49ff-8591-914bde9d060f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jemen: Huthis best\u00e4tigt Tod ihres Generalstabschefs nach Milit\u00e4rschlag von Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T04:29:56.263235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T04:29:54+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend die Angst vor einer neuen Finanzkrise w\u00e4chst, z\u00fcndelt der US-Pr\u00e4sident weiter im Zollstreit. Vor Investoren in Washington bewirbt Bundesfinanzminister Klingbeil sein Land nun als Gegenmodell zum Trump-Amerika.",
        "id": 3834624,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/lars-klingbeil-wirbt-in-washington-um-investoren-a-9e7419c8-9529-4585-be19-c1f687da9214#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lars Klingbeil wirbt in Washington um Investoren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T04:29:56.381222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T04:29:54+00:00",
        "description": "Gerhard Schr\u00f6der spricht \u00fcber seine Russland-Verbindungen. Wolodymyr Selenskyj wirbt bei Donald Trump um Tomahawks. Und: das populistische Geraune des Kanzlers. Das ist die Lage am Freitagmorgen.",
        "id": 3834625,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-gerhard-schroeder-nord-stream-ausschuss-wolodymyr-selenskyj-donald-trump-rassismus-vorwuerfe-friedrich-merztr-a-f6748282-eb1f-494f-ab38-cb1a1d1621d2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Gerhard Schr\u00f6der, Nord-Stream-Ausschuss, Wolodymyr Selenskyj, Donald Trump, Rassismus-Vorw\u00fcrfe, Friedrich MerzTr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T04:29:56.116729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T04:29:54+00:00",
        "description": "Die Junge Union droht, das Rentenpaket zu blockieren. Juso-Chef Philipp T\u00fcrmer h\u00e4lt dagegen. Er fordert die Aufnahme von Beamten in die gesetzliche Rente.",
        "id": 3834623,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/rente-und-gesundheit-juso-chef-philipp-tuermer-kritisiert-union-a-ef9d8fb9-4c01-4e3d-8d41-edf6dcdb665a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rente und Gesundheit: Juso-Chef Philipp T\u00fcrmer kritisiert Union",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T04:29:56.648463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T04:29:54+00:00",
        "description": "Es ist nicht zu empfehlen, hungrig einzukaufen, wei\u00df jeder. Unges\u00e4ttigt eine neue Speisekarte schreiben: ebenfalls keine gute Idee. Auch wenn wir damit den Mittagstisch reanimieren.",
        "id": 3834627,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sternekoch-max-strohe-ueber-mittagstisch-day-drinking-zum-mittag-klar-probieren-wir-aus-a-530f30ac-fc20-43b7-9a3d-753a9ee50a75#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sternekoch Max Strohe \u00fcber Mittagstisch: Day Drinking zum Mittag? Klar, probieren wir aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T04:29:56.526403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T04:29:54+00:00",
        "description": "Mit ihrer speziellen Chemie treiben uns Zwiebeln am Herd die Tr\u00e4nen in die Augen. Diese Tricks helfen, den Angriff zu entsch\u00e4rfen.",
        "id": 3834626,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/zwiebeln-schneiden-ohne-traenen-tricks-fuer-trockene-augen-beim-kochen-a-17c5df90-e3da-4cb6-8ba0-f5141f2376ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwiebeln schneiden ohne Tr\u00e4nen: Tricks f\u00fcr trockene Augen beim Kochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T03:19:04.414434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T03:19:03+00:00",
        "description": "Die Unterschiede bei der psychischen Gesundheit werden immer gr\u00f6\u00dfer: Eine neue Studie zeigt, dass Geringverdiener fast doppelt so h\u00e4ufig von depressiven Symptomen betroffen sind wie noch vor f\u00fcnf Jahren.",
        "id": 3834375,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/depressive-symptome-geringverdiener-leiden-staerker-unter-krisenfolgen-a-2e49e16a-6595-4cdf-9fda-cdf681cef085#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Depressive Symptome: Geringverdiener leiden st\u00e4rker unter Krisenfolgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T02:07:20.102654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T02:07:19+00:00",
        "description": "Das US-Milit\u00e4r hat laut einem Bericht erneut ein mutma\u00dfliches Drogenboot attackiert. Dieses Mal soll es allerdings \u00dcberlebende geben. Und: Der Befehlshaber f\u00fcr die Region r\u00e4umt \u00fcberraschend seinen Posten.",
        "id": 3834124,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-zerstoeren-offenbar-weiteres-schiff-in-der-karibik-kommandeur-tritt-zurueck-a-dbce8543-20e3-47c5-881b-da621adb7114#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zerst\u00f6ren offenbar weiteres Schiff in der Karibik \u2013 Kommandeur tritt zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T02:07:20.216616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T02:07:19+00:00",
        "description": "Die Vienna Insurance Group \u00fcbernimmt die N\u00fcrnberger Versicherung. Kaufpreis: bis zu 1,38 Milliarden Euro. Marke und Standorte sollen erhalten bleiben.",
        "id": 3834125,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/versicherungen-vienna-insurance-group-kauft-nuernberger-a-fab638b1-b048-47c0-8c3c-2ec099613952#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Versicherungen: Vienna Insurance Group kauft N\u00fcrnberger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T00:56:07.642202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T00:56:06+00:00",
        "description": "Schlagst\u00f6cke und Schusswaffen geh\u00f6ren zur Standardausstattung f\u00fcr Bundespolizisten. K\u00fcnftig d\u00fcrfen sie auch Elektroschockpistolen einsetzen, das hat der Bundestag entschieden. Sie sollen bei \u00bbgef\u00e4hrlichen Lagen\u00ab helfen.",
        "id": 3833794,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bundestag-elektroschockpistolen-fuer-bundespolizei-genehmigt-a-40b1943b-97d7-46af-9f86-0383c17d58a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag: Elektroschockpistolen f\u00fcr Bundespolizei genehmigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T00:56:07.736228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T00:56:06+00:00",
        "description": "Raila Odinga war eine Leitfigur der kenianischen Opposition, am Mittwoch starb er auf einer Reise nach Indien. Bei der R\u00fcckf\u00fchrung spielten sich chaotische Szenen ab, es gab mehrere Tote.",
        "id": 3833795,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kenia-chaos-nach-tod-von-raila-odinga-flughafen-von-nairobi-ueberrannt-a-9c8e39ec-b305-4f1e-8e08-3b6704f63fdf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kenia: Chaos nach Tod von Raila Odinga \u2013 Flughafen von Nairobi \u00fcberrannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-17T00:56:07.548750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-17T00:56:06+00:00",
        "description": "Verkleidet als \u00bbSpaceman\u00ab pr\u00e4gte Ace Frehley den Look und Klang von Kiss: Nun ist der ehemalige Gitarrist der Glamrocker gestorben. Seine fr\u00fcheren Mitstreiter ehrten ihn mit r\u00fchrenden Worten.",
        "id": 3833793,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/kiss-gruendungsmitglied-ace-frehley-ist-tot-a-994fad19-455c-4d89-9f4d-403c6785d709#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiss-Gr\u00fcndungsmitglied Ace Frehley ist tot",
        "vote": 0
    }
]