[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T17:05:16.745342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T17:05:16+00:00",
        "description": "Uczestnicy id\u0105 od pl. Adama Mickiewicza do ulicy Fredry.",
        "id": 2647150,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163159-jedyny_taki_w_polsce_marsz_rownosci_osob_trans_idzie_ulicami_poznania_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedyny taki w Polsce Marsz R\u00f3wno\u015bci Os\u00f3b Trans idzie ulicami Poznania (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T17:05:17.099418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T16:32:00+00:00",
        "description": "By nie da\u0107 si\u0119 oszuka\u0107.",
        "id": 2647151,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163163-wielkie_lotnicze_show_przed_nami_organizatorzy_apeluja_i_ostrzegaja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie lotnicze show przed nami. Organizatorzy apeluj\u0105 i ostrzegaj\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T16:01:17.600766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T16:01:17+00:00",
        "description": "Zapowiedziano analiz\u0119 zasadno\u015bci inwestycji.",
        "id": 2646727,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163165-trasa_tramwajowa_do_swarzedza_jest_kolejny_krok?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trasa tramwajowa do Swarz\u0119dza. Jest kolejny krok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T14:56:15.706332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T14:56:15+00:00",
        "description": "Obowi\u0105zuje w ca\u0142ej Wielkopolsce.",
        "id": 2646393,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163164-jest_kolejne_ostrzezenie_imgw_rowniez_dla_poznania_i_powiatu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest kolejne ostrze\u017cenie IMGW. R\u00f3wnie\u017c dla Poznania i powiatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T14:56:15.545825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T14:56:15+00:00",
        "description": "Rozpoznajesz go?",
        "id": 2646392,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163150-kradziez_samochodu_w_poznaniu_szukaja_tego_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kradzie\u017c samochodu w Poznaniu. Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T14:56:16.241124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T14:56:15+00:00",
        "description": "Miasto Konin og\u0142osi\u0142o przetarg na zaprojektowanie i wybudowanie nowoczesnego centrum przesiadkowego przy dworcu kolejowym w Koninie.",
        "id": 2646396,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163152-ogromna_inwestycja_szykuje_sie_w_regionie_to_ma_byc_superprzystanek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna inwestycja szykuje si\u0119 w regionie. To ma  by\u0107 &quot;superprzystanek&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T14:56:15.902131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T14:56:15+00:00",
        "description": "By nie da\u0107 si\u0119 oszuka\u0107.",
        "id": 2646394,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163163-wielkie_lotnicze_show_przed_nami_jest_apel_i_ostrzezenie_od_organizatorow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie lotnicze show przed nami. Jest apel i ostrze\u017cenie od organizator\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T14:56:16.068608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T14:56:15+00:00",
        "description": "W Komornikach.",
        "id": 2646395,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163162-wlamanie_do_budynku_dawnego_hotelu_pod_poznaniem_system_monitoringu_zarejestrowal_przebieg_calego_zdarzenia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie do budynku dawnego hotelu pod Poznaniem. &quot;System monitoringu zarejestrowa\u0142 przebieg ca\u0142ego zdarzenia&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T13:50:15.363871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T13:50:15+00:00",
        "description": "Bezp\u0142atne wej\u015bci\u00f3wki na spektakl Teatru Polonia b\u0119dzie mo\u017cna rezerwowa\u0107 w czwartek, 15 maja.",
        "id": 2645979,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163161-niebawem_beda_rozdawac_darmowe_wejsciowki_na_spektakl_z_udzialem_popularnych_aktorek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebawem b\u0119d\u0105 rozdawa\u0107 darmowe wej\u015bci\u00f3wki na spektakl z udzia\u0142em popularnych aktorek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T13:50:15.537091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T13:50:15+00:00",
        "description": "To inwestycja w Gminie Kostrzyn.",
        "id": 2645980,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163160-w_okolicach_drogi_krajowej_niedaleko_poznania_buduja_staw_widac_juz_coraz_wiecej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W okolicach drogi krajowej niedaleko Poznania buduj\u0105 staw. Wida\u0107 ju\u017c coraz wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T17:05:17.414969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T13:02:00+00:00",
        "description": "Wpad\u0142 internetowy oszust.",
        "id": 2647152,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163154-wiadomo_kto_w_2022_roku_chcial_kupic_od_mieszkanki_naszego_regionu_buty_kobieta_stracila_wowczas_31_tys_zl?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, kto w 2022 roku chcia\u0142 kupi\u0107 od mieszkanki naszego regionu buty. Kobieta straci\u0142a w\u00f3wczas 31 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T12:46:15.655129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T12:46:15+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 2645630,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163159-jedyny_taki_w_polsce_marsz_rownosci_osob_trans_przejdzie_dzis_ulicami_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedyny taki w Polsce Marsz R\u00f3wno\u015bci Os\u00f3b Trans przejdzie dzi\u015b ulicami Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T12:46:15.796460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T12:46:15+00:00",
        "description": "Sprawdzili\u015bmy.",
        "id": 2645631,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163158-mnostwo_policyjnych_radiowozow_w_okolicach_mtp_stoja_na_wlaczonych_kogutach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mn\u00f3stwo policyjnych radiowoz\u00f3w w okolicach MTP. &quot;Stoj\u0105 na w\u0142\u0105czonych kogutach&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T11:41:15.154604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T11:41:14+00:00",
        "description": "Ma 2,1 km d\u0142ugo\u015bci.",
        "id": 2645338,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163157-nowa_droga_rowerowa_otwarta_polaczyla_dwie_miejscowosci_w_naszym_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa droga rowerowa otwarta. Po\u0142\u0105czy\u0142a dwie miejscowo\u015bci w naszym regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T11:41:15.319633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T11:41:14+00:00",
        "description": "Kobieta straci\u0142a 31 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 2645339,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163154-wpadl_internetowy_oszust_to_on_w_2022_roku_chcial_kupic_od_mieszkanki_naszego_regionu_buty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpad\u0142 internetowy oszust. To on w 2022 roku chcia\u0142 kupi\u0107 od mieszkanki naszego regionu buty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T17:05:17.622612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T11:32:00+00:00",
        "description": "Ma by\u0107 bezpieczniej i wygodniej.",
        "id": 2647153,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163151-kolejna_ulica_w_poznaniu_przechodzi_duza_metamorfoze_tak_wyglada_plac_budowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna ulica w Poznaniu przechodzi du\u017c\u0105 metamorfoz\u0119. Tak wygl\u0105da plac budowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T10:36:16.150795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T10:36:15+00:00",
        "description": "Przy odrobinie szcz\u0119\u015bcia mo\u017cna go ju\u017c zobaczy\u0107.",
        "id": 2645042,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163155-jest_nowy_mieszkaniec_poznanskiego_zoo_przyszlo_na_swiat_kolejne_futrzasto_kolczaste_cudo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy mieszkaniec pozna\u0144skiego ZOO. &quot;Przysz\u0142o na \u015bwiat kolejne futrzasto-kolczaste cudo&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T10:36:16.262765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T10:36:15+00:00",
        "description": "Ma by\u0107 bezpieczniej i wygodniej.",
        "id": 2645043,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163151-kolejna_ulica_w_poznaniu_przechodzi_duza_metamorfoze_prace_coraz_bardziej_zaawansowane?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna ulica w Poznaniu przechodzi du\u017c\u0105 metamorfoz\u0119. &quot;Prace coraz bardziej zaawansowane&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T10:36:16.033225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T10:36:15+00:00",
        "description": "Zmar\u0142 Wiktor Haglauer.",
        "id": 2645041,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163156-lech_poznan_pograzony_w_zalobie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lech Pozna\u0144 pogr\u0105\u017cony w \u017ca\u0142obie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T09:25:52.184738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T09:25:51+00:00",
        "description": "Sprawa znajdzie sw\u00f3j fina\u0142 w s\u0105dzie.",
        "id": 2644738,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163140-nietypowa_kradziez_w_regionie_przeszedl_ze_swojego_balkonu_do_sasiadki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa kradzie\u017c w regionie. &quot;Przeszed\u0142 ze swojego balkonu do s\u0105siadki&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T09:25:51.982298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T09:25:51+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 2644737,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163153-otworzyli_drzwi_magazynu_kazda_ksiazka_kosztuje_7_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Otworzyli drzwi magazynu. Ka\u017cda ksi\u0105\u017cka kosztuje 7 z\u0142otych!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T08:20:49.563673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T08:20:49+00:00",
        "description": "Ruszy\u0142a trzecia edycja cyklu mi\u0119dzypokoleniowych, ukierunkowanych na zdrowie i ekologi\u0119 piknik\u00f3w &quot;Pozna\u0144 w formie&quot;.",
        "id": 2644517,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163148-dzis_pierwsze_takie_wydarzenie_w_sezonie_bedzie_sie_dzialo_na_krzesinach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b pierwsze takie wydarzenie w sezonie. B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o na Krzesinach!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-10T08:20:49.417708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-10T08:20:49+00:00",
        "description": "Wiele atrakcji przygotowano dla os\u00f3b, kt\u00f3re odwiedz\u0105 Piknik Koronacyjny.",
        "id": 2644516,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-163149-pokazy_sredniowiecznych_walk_dzis_w_jednym_z_poznanskich_parkow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokazy \u015bredniowiecznych walk dzi\u015b w jednym z pozna\u0144skich park\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]