[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T21:40:57.707398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T20:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/db/1e/z32358034IHG,Konrad-Berkowicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Radio ZET donios\u0142o w poniedzia\u0142ek wieczorem, \u017ce Konrad Berkowicz \"zosta\u0142 przy\u0142apany na wynoszeniu ze sklepu Ikea\". Do sprawy odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 S\u0142awomir Mentzen, kt\u010f\u017c\u02ddry podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"robienie z oczywistej pomy\u0142ki pr\u010f\u017c\u02ddby kradzie\u017cy jest g\u0142upie\".",
        "id": 3918077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32358001,radio-zet-posel-konfederacji-przylapany-na-kradziezy-w-ikei.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/92/db/1e/z32358034IHG,Konrad-Berkowicz.jpg",
        "title": "Radio ZET: Pose\u0142 Konfederacji \"przy\u0142apany na kradzie\u017cy w Ikei\". Mentzen zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T21:40:57.825663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T20:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/db/1e/z32357878IHG,Jakub-Iwaniec.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Krajowa wyda\u0142a komunikat w sprawie s\u0119dziego Jakuba Iwa\u0144ca. G\u0142os zabra\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek.",
        "id": 3918078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32357876,sprawa-sedziego-jakuba-iwanca-prokuratura-jest-wniosek-o-uchylenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f6/db/1e/z32357878IHG,Jakub-Iwaniec.jpg",
        "title": "Sprawa s\u0119dziego Jakuba Iwa\u0144ca. Prokuratura: Jest wniosek o uchylenie immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T20:27:37.855714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T20:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/05/db/1e/z32357893IHG,Adam-Szlapka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do s\u0142\u010f\u017c\u02ddw Donalda Tuska z \"The Sunday Times\". Premier stwierdzi\u0142 w wywiadzie dla brytyjskiej gazety, \u017ce je\u015bli sygnatariusze Europejskiej Konwencji Praw Cz\u0142owieka nie mog\u0105 doj\u015b\u0107 do porozumienia ws. jej reformy, to \"ca\u0142kiem rozs\u0105dne jest rozwa\u017cenie jej opuszczenia\".",
        "id": 3917638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32357771,slowa-tuska-o-konwencji-praw-czlowieka-wywolaly-konsternacje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/05/db/1e/z32357893IHG,Adam-Szlapka.jpg",
        "title": "S\u0142owa Tuska o konwencji praw cz\u0142owieka wywo\u0142a\u0142y konsternacj\u0119. Sz\u0142apka prostuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T19:12:29.181452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T19:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/e9/17/z25072646IHG,Zdjecie-pokazujace-rzekome--atomowe--rakiety-Burie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin postanowi\u0142 po raz kolejny zagra\u0107 kart\u0105 \"\u015bwiecie b\u010f\u017c\u02ddj si\u0119, Rosja ma pot\u0119\u017cne narz\u0119dzia zag\u0142ady\". Tym razem zn\u010f\u017c\u02ddw przy pomocy rakiety z nap\u0119dem atomowym Buriewiestnik. Wszystko wskazuje na to, \u017ce rzeczywi\u015bcie jest testowana, ale ci\u0105gle nie ma dowodu, \u017ce naprawd\u0119 dzia\u0142a.",
        "id": 3917042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32357239,putin-znow-straszy-atomowa-rakieta-nawet-jesli-dziala-to-wiele.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/06/e9/17/z25072646IHG,Zdjecie-pokazujace-rzekome--atomowe--rakiety-Burie.jpg",
        "title": "Putin zn\u010f\u017c\u02ddw straszy atomow\u0105 rakiet\u0105. Nawet je\u015bli dzia\u0142a, to wiele nie zmienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T19:12:29.262003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T18:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a0/db/1e/z32357792IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Je\u015bli prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski chce zobaczy\u0107 Karola Nawrockiego, nic nie stoi na przeszkodzie, \u017ceby wsiad\u0142 w poci\u0105g - powiedzia\u0142 szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej w Kancelarii Prezydenta RP Marcin Przydacz. Ambasador Ukrainy w Polsce Wasyl Bodnar odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do tej wypowiedzi prezydenckiego ministra.",
        "id": 3917043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32357779,ukraina-reaguje-na-doniesienia-ws-nawrockiego-zaproponowalismy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a0/db/1e/z32357792IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Ukraina reaguje na doniesienia ws. Nawrockiego. \"Zaproponowali\u015bmy kilka termin\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T19:12:29.342768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T18:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/db/1e/z32357794IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na stronie S\u0105du Najwy\u017cszego pojawi\u0142o si\u0119 o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Karola Nawrockiego. Wcze\u015bniej SN informowa\u0142 nas, \u017ce prezydent nie wyrazi\u0142 zgody na ujawnienie o\u015bwiadczenia o stanie maj\u0105tkowym za 2024 rok.",
        "id": 3917044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32357815,jest-oswiadczenie-majatkowe-karola-nawrockiego.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a2/db/1e/z32357794IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Jest o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T19:12:29.432231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T18:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/db/1e/z32357812IHG,Na-Slasku-doszlo-do-powaznego-pozaru.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na \u015al\u0105sku pod Lubli\u0144cem dosz\u0142o do po\u017caru hal produkcyjnych. Stra\u017cacy od kilku godzin walcz\u0105 z ogniem. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wyda\u0142o komunikat dla okolicznych mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3917045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32357721,potezny-pozar-w-zakladzie-produkcyjnym-pod-lublincem-rcb-wydalo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/db/1e/z32357812IHG,Na-Slasku-doszlo-do-powaznego-pozaru.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cny po\u017car w zak\u0142adzie produkcyjnym pod Lubli\u0144cem. RCB wyda\u0142o pilny alert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T19:12:29.515947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T18:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/98/d1/1e/z32316568IHG,Waldemar-Zurek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Okoliczno\u015bci decyzji podj\u0119tych dos\u0142ownie na chwil\u0119 przed oddaniem w\u0142adzy przez PiS budz\u0105 powa\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci i spo\u0142eczne oburzenie. S\u0142usznie\" - napisa\u0142 Waldemar \u017burek. Minister sprawiedliwo\u015bci odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sprzeda\u017cy dzia\u0142ki, kt\u010f\u017c\u02ddra by\u0142a kluczowa dla inwestycji CPK.",
        "id": 3917046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32357654,burza-wokol-strategicznych-gruntow-zurek-sluszne-oburzenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/98/d1/1e/z32316568IHG,Waldemar-Zurek.jpg",
        "title": "Burza wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 strategicznych grunt\u010f\u017c\u02ddw. \u017burek: S\u0142uszne oburzenie. Sprawdzimy to do spodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T19:12:29.594737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T17:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/d0/1e/z32309604IHG,Wojsko-polskie--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sztab Generalny Wojska Polskiego ostrzega przed \"intensywn\u0105 rosyjsk\u0105 operacj\u0105 kognitywn\u0105\". Ma ona uderza\u0107 w relacje polsko-ukrai\u0144skie, a tak\u017ce wzbudza\u0107 w kraju \"antyukrai\u0144skie nastroje\". O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 3917047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32357629,polskie-wojsko-ostrzega-przed-intensywna-rosyjska-operacja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/64/d0/1e/z32309604IHG,Wojsko-polskie--zdj--ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Polskie wojsko ostrzega przed \"intensywn\u0105 rosyjsk\u0105 operacj\u0105\". Uderza w Polsk\u0119 i Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T17:52:32.845856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T17:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/07/db/1e/z32357639IHG,Huragan-Melissa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do Jamajki poma\u0142u dociera pot\u0119\u017cny huragan Melissa. Wszystkie g\u0142\u010f\u017c\u02ddwne lotniska zosta\u0142y zamkni\u0119te. \"Zadbajcie o s\u0105siad\u010f\u017c\u02ddw, zw\u0142aszcza osoby starsze i najbardziej nara\u017cone, i m\u010f\u017c\u02dddlcie si\u0119 o bezpiecze\u0144stwo naszego kraju. Przetrwamy ten sztorm i odbudujemy si\u0119 silniejsi\" - podkre\u015bla premier Jamajki Andrew Holness, kt\u010f\u017c\u02ddry w zwi\u0105zku ze zdarzeniem wystosowa\u0142 apel do wszystkich mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3916346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32357636,potezny-huragan-zbliza-sie-do-jamajki-to-moze-byc-masakra.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/07/db/1e/z32357639IHG,Huragan-Melissa.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cny huragan zbli\u017ca si\u0119 do Jamajki. \"To mo\u017ce by\u0107 masakra\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T17:52:33.115311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T16:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/db/1e/z32356343IHG,Co-to-ma-znaczyc--Gownowacenie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Enshittification, czyli g\u010f\u017c\u02ddwnowacenie - ten termin uku\u0142 Cory Doctorow, pisarz i aktywista technologiczny, \u017ceby opisa\u0107 psucie si\u0119 internetu. Korporacje cyfrowe sprawiaj\u0105, \u017ce portale i aplikacje staj\u0105 si\u0119 coraz mniej przyjazne dla u\u017cytkownik\u010f\u017c\u02ddw. Firmy psuj\u0105 sie\u0107, bo mog\u0105. Ale jest spos\u010f\u017c\u02ddb, by odwr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 ten proces. I odzyska\u0107 stary, dobry, bardziej otwarty internet - pisze Marta Nowak z Gazeta.pl w ramach swojego cyklu \"Co to ma znaczy\u0107\".",
        "id": 3916347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32356235,tak-umiera-internet-ale-w-europie-mozemy-go-naprawic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f7/db/1e/z32356343IHG,Co-to-ma-znaczyc--Gownowacenie.jpg",
        "title": "Tak umiera internet. Ale w Europie mo\u017cemy go naprawi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T17:52:33.405151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T16:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/d9/1e/z32347015IHG,Byly-minister-kultury-Piotr-Glinski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Politycy PiS i KO komentuj\u0105 spraw\u0119 sprzeda\u017cy dzia\u0142ki, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a s\u0142u\u017cy\u0107 infrastrukturze CPK. \"PiS-owcy u w\u0142adzy to rozgrabianie Polski\" - stwierdzi\u0142 szef kancelarii premiera Jan Grabiec. \"Panie Tusk - radzi\u0142bym sprawdzi\u0107, komu ci ludzie finansowali kampani\u0119\" - napisa\u0142 z kolei Mateusz Morawiecki.",
        "id": 3916348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32357302,afera-wokol-gruntow-pod-cpk-glinski-jakis-glupek-sprzeda-dzialke.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/87/d9/1e/z32347015IHG,Byly-minister-kultury-Piotr-Glinski.jpg",
        "title": "Afera wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 grunt\u010f\u017c\u02ddw pod CPK. Gli\u0144ski: Jaki\u015b g\u0142upek sprzeda dzia\u0142k\u0119 i ca\u0142a praca w piach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:40:13.877151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T16:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/db/1e/z32357439IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin pochwali\u0142 si\u0119 w weekend udanym testem nuklearnego pocisku manewruj\u0105cego, kt\u010f\u017c\u02ddrego - jak twierdzi - nie posiada \u017caden inny kraj na \u015bwiecie. Norweski wywiad wojskowy ujawni\u0142, sk\u0105d zosta\u0142 wystrzelony.",
        "id": 3915513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32357414,wiadomo-skad-rosjanie-wystrzelili-potezny-pocisk-norweski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3f/db/1e/z32357439IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Wiadomo, sk\u0105d Rosjanie wystrzelili pot\u0119\u017cny pocisk. Norweski wywiad ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:40:14.213281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T16:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/db/1e/z32357487IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 ustaw\u0119 ko\u0144cz\u0105c\u0105 wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prac\u0119 mi\u0119dzy Rosj\u0105 a USA dotycz\u0105c\u0105 utylizacji plutonu pozosta\u0142ego z g\u0142owic nuklearnych. Moskwa wypowiedzia\u0142a te\u017c wszystkie powi\u0105zane z dokumentem protoko\u0142y - przekaza\u0142y rosyjskie media.",
        "id": 3915514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32357428,niespodziewany-ruch-rosji-po-25-latach-putin-zerwal-umowe-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6f/db/1e/z32357487IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Rosja wypowiada umow\u0119 z USA. Chodzi o bro\u0144 j\u0105drow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:40:14.469337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T15:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/17/db/1e/z32357399IHG,W-Rosji-5-latka-miala-wyrzucic-niemowle-z-okna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Rosji 5-letnia dziewczynka mia\u0142a wyrzuci\u0107 przez okno mieszkania swoj\u0105 nowo narodzon\u0105 siostr\u0119. Dziecko prawdopodobnie by\u0142o zazdrosne o m\u0142odsze rodze\u0144stwo. Jakie s\u0105 okoliczno\u015bci tego zdarzenia?",
        "id": 3915515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32357300,tragedia-w-rosji-5-latka-miala-wyrzucic-niemowle-przez-okno.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/17/db/1e/z32357399IHG,W-Rosji-5-latka-miala-wyrzucic-niemowle-z-okna.jpg",
        "title": "Tragedia w Rosji. 5-latka mia\u0142a wyrzuci\u0107 niemowl\u0119 przez okno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:40:14.813737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T15:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/db/1e/z32357321IHG,Wojna-w-Ukrainie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Unia Europejska rozpocz\u0119\u0142a przygotowania do przeniesienia wojskowej misji szkoleniowej do Ukrainy - donosi Polskie Radio. Taki ruch mia\u0142by zosta\u0107 poczyniony po zawieszeniu broni.",
        "id": 3915516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32357314,nieoficjalnie-unia-europejska-chce-przeniesc-misje-szkoleniowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c9/db/1e/z32357321IHG,Wojna-w-Ukrainie.jpg",
        "title": "Nieoficjalnie: Unia Europejska chce przenie\u015b\u0107 misje szkoleniowe do Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:40:15.091088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T15:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/db/1e/z32357421IHG,Prokuratura-Okregowa-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie poda\u0142a szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y na temat \u015bledztwa w sprawie zawiadomienia z\u0142o\u017conego przez CPK. Dotyczy ono sprzeda\u017cy strategicznej dzia\u0142ki.",
        "id": 3915517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32357336,afera-ws-strategicznej-dzialki-pod-cpk-prokuratura-ujawnia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2d/db/1e/z32357421IHG,Prokuratura-Okregowa-w-Warszawie.jpg",
        "title": "Afera ws. strategicznej dzia\u0142ki pod CPK. Prokuratura ujawnia szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:40:15.465571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T15:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4b/db/1e/z32357195IHG,Sala-zabaw--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sali zabaw w Lublinie 11-letnia dziewczynka dozna\u0142a powa\u017cnych obra\u017ce\u0144, gdy skoczy\u0142a na niewype\u0142nion\u0105 powietrzem poduszk\u0119. Prokuratura Okr\u0119gowa w Lublinie przekaza\u0142a nowe informacje w zwi\u0105zku z incydentem. Trwaj\u0105 mi\u0119dzy innymi ogl\u0119dziny miejsca zdarzenia oraz przes\u0142uchania pracownik\u010f\u017c\u02ddw i rodzic\u010f\u017c\u02ddw dziecka.",
        "id": 3915518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32357167,11-latka-skoczyla-i-zlamala-kregoslup-w-sali-zabaw-nowe-informacje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4b/db/1e/z32357195IHG,Sala-zabaw--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "11-latka skoczy\u0142a i z\u0142ama\u0142a kr\u0119gos\u0142up w sali zabaw. Nowe informacje z prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:40:15.709244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T14:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/12/cf/1e/z32305682IHG,Cmentarz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wraz ze zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 \u015bwi\u0119tem Wszystkich \u015awi\u0119tych wiele os\u010f\u017c\u02ddb mo\u017ce si\u0119 zastanawia\u0107 nad tym, czy jeszcze za \u017cycia mo\u017cna zadba\u0107 o pewne kwestie organizacyjne w\u0142asnego poch\u010f\u017c\u02ddwku. Jak si\u0119 okazuje, wiele cmentarzy oferuje wykupienie tzw. miejsca grzebalnego jeszcze w trakcie \u017cycia, co znacz\u0105co ograniczy wydatki rodziny po \u015bmierci danej osoby. Jak wygl\u0105daj\u0105 ceny takiego miejsca w Polsce?",
        "id": 3915519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32356899,pochowek-w-warszawie-drozszy-niz-wakacje-oto-stawki-ktore.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/12/cf/1e/z32305682IHG,Cmentarz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Poch\u010f\u017c\u02ddwek w Warszawie dro\u017cszy ni\u017c wakacje. Stawki szokuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T14:28:08.373910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T14:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/52/d6/1e/z32337234IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent b\u0119dzie uczestniczy\u0107 w Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci? Organizatorzy zgromadzenia udzielili niejednoznacznej odpowiedzi i przypomnieli, \u017ce w przesz\u0142o\u015bci Karol Nawrocki na marszu si\u0119 pojawi\u0142.",
        "id": 3914586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32356765,karol-nawrocki-znow-na-marszu-niepodleglosci-organizatorzy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/52/d6/1e/z32337234IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki zn\u010f\u017c\u02ddw na Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci? Organizatorzy nie m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T14:28:08.450943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zdecydowa\u0142 o zawieszeniu pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw Roberta Telusa i Rafa\u0142a Romanowskiego. To nast\u0119pstwo doniesie\u0144 o sprzeda\u017cy kluczowej dla Centralnego Portu Komunikacyjnego dzia\u0142ki o powierzchni 160 hektar\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3914587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32357095,kaczynski-wyciaga-konsekwencje-ws-dzialki-pod-cpk-dwaj-poslowie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski wyci\u0105ga konsekwencje ws. dzia\u0142ki pod CPK. Dwaj pos\u0142owie zawieszeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T14:28:08.521631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/d6/1e/z32334516IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk zasugerowa\u0142, \u017ce je\u015bli sygnatariusze nie dojd\u0105 do porozumienia ws. reform, to \"ca\u0142kiem rozs\u0105dne jest rozwa\u017cenie\" wypowiedzenia Europejskiej Konwencji Praw Cz\u0142owieka. Na te s\u0142owa zareagowa\u0142o Amnesty International, kt\u010f\u017c\u02ddre nazwa\u0142o je \"szalenie niebezpiecznymi\".",
        "id": 3914588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32356758,amnesty-international-reaguje-na-slowa-tuska-szalenie-niebezpieczne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/d6/1e/z32334516IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Amnesty International reaguje na s\u0142owa Tuska. \"Szalenie niebezpieczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T14:28:08.592525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/db/1e/z32356699IHG,Francja--Paryz--Brigitte-Macron.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Pary\u017cu rozpoczyna si\u0119 proces dziesi\u0119ciu os\u010f\u017c\u02ddb oskar\u017conych o n\u0119kanie Brigitte Macron w internecie. Mieli oni twierdzi\u0107, \u017ce \u017cona prezydenta Francji to m\u0119\u017cczyzna o nazwisku Jean-Michel Trogneux.",
        "id": 3914589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32356315,rusza-proces-w-paryzu-w-tle-teoria-spiskowa-o-zonie-prezydenta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5b/db/1e/z32356699IHG,Francja--Paryz--Brigitte-Macron.jpg",
        "title": "Rusza proces w Pary\u017cu. W tle teoria spiskowa o \u017conie prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T13:09:52.415196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/db/1e/z32356808IHG,Panel-z-udzialem-Dariusza-Stefaniuka-na-konwencji-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dariusz Stefaniuk, pose\u0142 PiS, podczas panelu dyskusyjnego na konwencji w Katowicach stwierdzi\u0142, \u017ce Andrzej Duda wetowa\u0142 ustawy na polecenie ambasady USA. Innego zdania s\u0105 byli wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownicy Dudy.",
        "id": 3913905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32356556,duda-byl-na-telefon-ambasady-usa-wiedza-powszechna-wspolpracownicy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c8/db/1e/z32356808IHG,Panel-z-udzialem-Dariusza-Stefaniuka-na-konwencji-.jpg",
        "title": "Duda by\u0142 na telefon ambasady USA? \"Wiedza powszechna\". Wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownicy by\u0142ego prezydenta reaguj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T13:09:52.570344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/db/1e/z32356507IHG,Burmistrz-Myslenic-rzucal-lotkami-w-tarcze-z-grafi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sie\u0107 obieg\u0142o nagranie z burmistrzem My\u015blenic z konwencji programowej PiS. Jaros\u0142aw Szlachetka rzuca\u0142 lotkami do tarczy z niemieck\u0105 flag\u0119. On sam twierdzi, \u017ce celowa\u0142 w narysowanego na niej diab\u0142a.",
        "id": 3913906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32356285,tak-sie-bawil-burmistrz-myslenic-na-zjezdzie-pis-teraz-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9b/db/1e/z32356507IHG,Burmistrz-Myslenic-rzucal-lotkami-w-tarcze-z-grafi.jpg",
        "title": "Tak si\u0119 bawi\u0142 burmistrz My\u015blenic na zje\u017adzie PiS. Teraz si\u0119 t\u0142umaczy. \"Pseudoafera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:53:33.732665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/cb/1e/z32288940IHG,Karol-Nawrocki--Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki skomentowa\u0142 rz\u0105dowy projekt ustawy o \u015bwiadczeniu us\u0142ug drog\u0105 elektroniczn\u0105. \"Pod pozorem walki z nielegalnymi tre\u015bciami i dezinformacj\u0105 rz\u0105d chce ograniczy\u0107 wolno\u015b\u0107 s\u0142owa\" - napisa\u0142 prezydent. \"Warto zabra\u0107 g\u0142os, zanim spr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105 zabra\u0107 go Tobie\" - doda\u0142. Co zawiera projekt?",
        "id": 3913291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32356124,nawrocki-straszy-cenzura-i-uderza-w-rzad-tuska-chce-ograniczyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ac/cb/1e/z32288940IHG,Karol-Nawrocki--Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Nawrocki straszy cenzur\u0105 i uderza w rz\u0105d Tuska. \"Chce ograniczy\u0107 wolno\u015b\u0107 s\u0142owa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:53:33.920182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T10:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/db/1e/z32356125IHG,Rzecznik-Kremla-Dmitrij-Pieskow--16-pazdziernika-2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Prezydenci nie mog\u0105 spotyka\u0107 si\u0119 dla samego spotkania i nie mog\u0105 marnowa\u0107 czasu - tak o spotkaniu Trump-Putin m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow.",
        "id": 3913292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32356023,kreml-komentuje-spotkanie-trump-putin-nie-moga-marnowac-czasu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1d/db/1e/z32356125IHG,Rzecznik-Kremla-Dmitrij-Pieskow--16-pazdziernika-2.jpg",
        "title": "Kreml komentuje spotkanie Trump-Putin. \"Nie mog\u0105 marnowa\u0107 czasu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T10:41:03.055995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T10:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/b4/1e/z32195790IHG,Karetka-pogotowia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142u\u017cby nadal wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci wypadku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na jednej z sal zabaw dla dzieci w Lublinie. Wed\u0142ug ustale\u0144 policji 11-latka skoczy\u0142a na poduszk\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra nie by\u0142a wype\u0142niona powietrzem. U dziewczynki stwierdzono z\u0142amanie kr\u0119gos\u0142upa.",
        "id": 3912825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32355944,tragiczny-wypadek-na-sali-zabaw-w-lublinie-11-latka-zlamala.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ce/b4/1e/z32195790IHG,Karetka-pogotowia--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek na sali zabaw w Lublinie. 11-latka z\u0142ama\u0142a kr\u0119gos\u0142up",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "mb",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T10:41:03.155064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T10:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3b/db/1e/z32355899IHG,Manifestacja-przeciwko-ludobojstwu-w-Strefie-Gazy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Specjalna sprawozdawczyni ONZ opublikowa\u0142a raport, w kt\u010f\u017c\u02ddrym opisa\u0142a, jak pa\u0144stwa wspieraj\u0105 Izrael, \"umo\u017cliwiaj\u0105c d\u0142ugotrwa\u0142e, systemowe \u0142amanie prawa mi\u0119dzynarodowego\". Polska zosta\u0142a wymieniona trzykrotnie.",
        "id": 3912826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32355803,raport-onz-dot-krajow-wspolwinnych-ludobojstwa-w-strefie-gazie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3b/db/1e/z32355899IHG,Manifestacja-przeciwko-ludobojstwu-w-Strefie-Gazy.jpg",
        "title": "Raport ONZ dot. kraj\u010f\u017c\u02ddw wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142winnych ludob\u010f\u017c\u02ddjstwa w Strefie Gazie. Polska wymieniona trzy razy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T10:41:03.273292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T09:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/da/1e/z32353289IHG,Donald-Trump-na-pokladzie-Air-Force-One.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin pochwali\u0142 si\u0119, \u017ce nowy rosyjski pocisk manewruj\u0105cy z nap\u0119dem j\u0105drowym z powodzeniem przeszed\u0142 testy. Donald Trump pytany o te doniesienia, zbagatelizowa\u0142 je. Stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja powinna zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 w Ukrainie, a nie testowa\u0107 nowe pociski.",
        "id": 3912827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198077,32355516,putin-oglasza-sukces-po-tescie-rakiety-o-napedzie-jadrowym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/09/da/1e/z32353289IHG,Donald-Trump-na-pokladzie-Air-Force-One.jpg",
        "title": "Putin og\u0142asza sukces po te\u015bcie rakiety o nap\u0119dzie j\u0105drowym. Trump: To nie na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T09:29:25.545940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T08:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d4/d7/1e/z32341716IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Je\u015bli pan prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski chce zobaczy\u0107 Karola Nawrockiego, nic nie stoi na przeszkodzie, \u017ceby wsiad\u0142 w poci\u0105g i przyjecha\u0142 do Warszawy na spotkanie - odpowiedzia\u0142 Marcin Przydacz, szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej w Kancelarii Prezydenta, zapytany w TVN24 o wizyt\u0119 prezydenta Polski w Kijowie.",
        "id": 3912391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32355463,zaskakujaca-deklaracja-z-palacu-prezydenckiego-zelenski-w-centrum.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d4/d7/1e/z32341716IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105ca deklaracja z Pa\u0142acu Prezydenckiego. Ze\u0142enski w centrum uwagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T08:21:01.415847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T07:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/db/1e/z32355450IHG,Javier-Milei--wybory-parlamentarne-w-Argentynie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybory parlamentarne w Argentynie wygra\u0142a Wolno\u015b\u0107 Post\u0119puje (LLA). Partia urz\u0119duj\u0105cego prezydenta Javiera Mileia zdoby\u0142a 41 proc. g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw. Polityk zapowiedzia\u0142 kontynuacj\u0119 swojej reformy gospodarki.",
        "id": 3912067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32355340,wybory-w-argentynie-sukces-partii-javiera-milei.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7a/db/1e/z32355450IHG,Javier-Milei--wybory-parlamentarne-w-Argentynie.jpg",
        "title": "Wybory w Argentynie. Sukces partii Javiera Mileia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T08:21:01.588808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T07:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/d7/1e/z32340406IHG,Akcja-ABW--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u0106wiczyli strzelanie i konstruowali \u0142adunki wybuchowe, kt\u010f\u017c\u02ddre w zamachach wykorzystywali Al-Kaida i ISIS - to najnowsze ustalenia ze \u015bledztwa w sprawie m\u0142odych ludzi, kt\u010f\u017c\u02ddrzy w Olsztynie mieli planowa\u0107 zamachy terrorystyczne.",
        "id": 3912068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32355338,rz-tak-szkolili-sie-nastolatkowie-z-olsztyna-wzorce-z-al-kaidy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/d7/1e/z32340406IHG,Akcja-ABW--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "\"Rz\": Tak szkolili si\u0119 nastolatkowie z Olsztyna. Wzorce z Al-Kaidy i ISIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T08:21:01.792379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T07:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5c/d7/1e/z32340572IHG,ABW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Katowicach zatrzymano dwoje Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw podejrzanych o dzia\u0142anie na rzecz obcego wywiadu. \"Realizowali wywiadowcze zlecenia polegaj\u0105ce mi\u0119dzy innymi na rozpoznawaniu potencja\u0142u militarnego RP i monta\u017cu urz\u0105dze\u0144 do skrytego monitoringu infrastruktury krytycznej\" - przekaza\u0142 rzecznik ministra koordynatora s\u0142u\u017cb specjalnych.",
        "id": 3912069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32355447,katowice-sluzby-zatrzymaly-ukraincow-mieli-zakladac-ukryte.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5c/d7/1e/z32340572IHG,ABW.jpg",
        "title": "Katowice. S\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. Mieli zak\u0142ada\u0107 ukryte kamery i zbiera\u0107 informacje o \u017co\u0142nierzach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T08:21:02.041514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T07:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/db/1e/z32354895IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Je\u015bli 46 sygnatariuszy konwencji nie mo\u017ce doj\u015b\u0107 do porozumienia w sprawie jej reformy, ca\u0142kiem rozs\u0105dne jest rozwa\u017cenie po prostu jej opuszczenia - powiedzia\u0142 Donald Tusk o Europejskiej Konwencji Praw Cz\u0142owieka.",
        "id": 3912070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32355339,polska-wypowie-europejska-konwencje-praw-czlowieka-tusk-calkiem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4f/db/1e/z32354895IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Polska wypowie Europejsk\u0105 Konwencj\u0119 Praw Cz\u0142owieka? Tusk: Ca\u0142kiem rozs\u0105dne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T08:21:02.345452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T06:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2a/da/1e/z32351786IHG,lotnisko-w-Wilnie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek zamkni\u0119to lotnisko w Wilnie. Powodem zak\u0142\u010f\u017c\u02ddce\u0144 by\u0142o wykrycie balon\u010f\u017c\u02ddw lec\u0105cych z Bia\u0142orusi w stron\u0119 portu lotniczego. To czwarty taki incydent w ci\u0105gu ostatniego tygodnia.",
        "id": 3912071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32355303,lotnisko-w-wilnie-znow-musialo-sie-zamknac-premier-zwoluje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2a/da/1e/z32351786IHG,lotnisko-w-Wilnie.jpg",
        "title": "Lotnisko w Wilnie zn\u010f\u017c\u02ddw musia\u0142o si\u0119 zamkn\u0105\u0107. Premier zwo\u0142uje posiedzenie komisji bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T05:59:02.954837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/c1/1e/z32251360IHG,Syrena-alarmowa--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy powiatu wielickiego w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie ma\u0142opolskim dostali alerty RCB. Informuj\u0105 one o planowanych \u0107wiczeniach systemu alarmowania. Co nale\u017cy zrobi\u0107?",
        "id": 3911504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32354744,syreny-zawyja-w-malopolsce-alert-rbc-informuje-co-robic.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e0/c1/1e/z32251360IHG,Syrena-alarmowa--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Syreny zawyj\u0105 w Ma\u0142opolsce. Alert RBC informuje, co robi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T04:47:13.547510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T04:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/db/1e/z32354896IHG,Profesor-Antoni-Dudek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Panie premierze, proponuj\u0119 zak\u0142ad, my\u015bl\u0119, \u017ce kwota 100 z\u0142 jest odpowiednia i niewyg\u010f\u017c\u02ddrowana - zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Donalda Tuska prof. Antoni Dudek. Politolog odpowiedzia\u0142 na propozycj\u0119 premiera dotycz\u0105c\u0105 najbli\u017cszych wybor\u010f\u017c\u02ddw parlamentarnych. O co dok\u0142adnie chodzi?",
        "id": 3911263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32354772,tusk-pewny-wygranej-prof-dudek-rzucil-wyzwanie-premierowi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/50/db/1e/z32354896IHG,Profesor-Antoni-Dudek.jpg",
        "title": "Tusk pewny wygranej. Prof. Dudek rzuci\u0142 wyzwanie premierowi: Proponuj\u0119 zak\u0142ad",
        "vote": 0
    }
]