[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:42:01.930067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T16:42:01+00:00",
        "description": "Wiem, \u017ce B\u00f3g jest ze mn\u0105 i mnie nie pot\u0119pia. Fot. PaaZ PG / Unsplash",
        "id": 3915588,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/jestem-dda-i-przebaczam-wszystkim-osobom-ktore-kiedykolwiek-mnie-zranily-swiadectwo,3301376",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/7b9ec3d18bf7ad0f2a3a5392cc0d8cbb/png/deon/feed/dda.webp",
        "title": "Jestem DDA i przebaczam wszystkim osobom, kt\u00f3re kiedykolwiek mnie zrani\u0142y [\u015aWIADECTWO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:42:02.095317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T16:26:43+00:00",
        "description": "Diecezja kielecka jednego dnia straci\u0142a dw\u00f3ch m\u0142odych kap\u0142an\u00f3w. Fot. Depositphotos",
        "id": 3915589,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zmarli-tego-samego-dnia-diecezja-kielecka-stracila-dwoch-mlodych-kaplanow,3301340",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/5019c74db9d58c5875221cef5dd7c3f4/png/deon/feed/nie%20zyje%20dwoch%20ksiezy.webp",
        "title": "Zmarli tego samego dnia. Diecezja kielecka straci\u0142a dw\u00f3ch m\u0142odych kap\u0142an\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "\u0141ukasz So\u015bniak SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:42:02.281341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T16:17:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3915590,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/komentarze/po-co-sa-jezuici-w-internecie-podszczypywanie-owieczek,3301322",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/6d8e9adb7ba5eaea365220587b06c8a1/png/deon/feed/po%20co%20jezuici.webp",
        "title": "Po co s\u0105 jezuici w Internecie? Podszczypywanie owieczek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T14:29:45.035485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T14:29:44+00:00",
        "description": "Nietypowe zachowanie wiru polarnego mo\u017ce zwiastowa\u0107 niezwykle ostr\u0105 zim\u0119 w Europie, Azji i Ameryce P\u00f3\u0142nocnej. Fot. Roberto Nickson / Unsplash",
        "id": 3914613,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/dziwne-zachowanie-wiru-polarnego-zwiastuje-ostra-zime-kiedy-uderzy-fala-najwiekszego-mrozu,3301205",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/b98919eb47da824b6361ba6a9a21ab57/jpg/deon/feed/zima.webp",
        "title": "Dziwne zachowanie wiru polarnego zwiastuje ostr\u0105 zim\u0119. Kiedy uderzy fala najwi\u0119kszego mrozu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T14:29:45.135697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T14:29:44+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos.com",
        "id": 3914614,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/to-siodme-dzielo-mocy-jezusa-bog-zawsze-dokonuje-wielkich-rzeczy-przez-cos-malego,3301148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/87eca5d6194205437bf8a88545fd9a00/jpg/deon/feed/Depositphotos_302898526_XL.webp",
        "title": "To si\u00f3dme \"dzie\u0142o mocy\" Jezusa. B\u00f3g zawsze dokonuje wielkich rzeczy przez co\u015b ma\u0142ego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T14:29:45.386868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:55:48+00:00",
        "description": "\"Ja nie czuj\u0119, nie s\u0142ysz\u0119 i nie do\u015bwiadczam \u017cadnego Jezusa. Modl\u0119 si\u0119 i prosz\u0119, a tam cisza\". Fot. Jon Tyson / Unsplash",
        "id": 3914615,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/modle-sie-i-prosze-a-tam-cisza-ks-pawlukiewicz-o-tym-dlaczego-jezus-milczy-gdy-go-wzywamy,3300950",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/937fbdbfb60b2cbb33dc97ae6b1d021e/png/deon/feed/modlitwa.webp",
        "title": "\"Modl\u0119 si\u0119 i prosz\u0119, a tam cisza\". Ks. Pawlukiewicz o tym, dlaczego Jezus milczy, gdy Go wzywamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T13:11:42.528843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:11:42+00:00",
        "description": "Bramki bezpiecze\u0144stwa w szpitalach? Fot. depositphotos.com",
        "id": 3913939,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/bramki-przed-szpitalami-medycy-ostrzegaja-a-kto-przeszuka-pacjenta,3300830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/45b219e49485c61d44e6b3efafecb77e/jpg/deon/feed/Depositphotos_231242772_XL%20(1).webp",
        "title": "Bramki przed szpitalami? Medycy ostrzegaj\u0105: \u201eA kto przeszuka pacjenta?\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T13:11:42.624805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:11:42+00:00",
        "description": "\"Ja nie czuj\u0119, nie s\u0142ysz\u0119 i nie do\u015bwiadczam \u017cadnego Jezusa. Modl\u0119 si\u0119 i prosz\u0119, a tam cisza\". Fot. Jon Tyson / Unsplash",
        "id": 3913940,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/modle-sie-i-prosze-a-tam-cisza-ks-piotr-pawlukiewicz-o-tym-dlaczego-jezus-milczy-gdy-go-wzywamy,3300950",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/937fbdbfb60b2cbb33dc97ae6b1d021e/png/deon/feed/modlitwa.webp",
        "title": "\"Modl\u0119 si\u0119 i prosz\u0119, a tam cisza\". Ks. Piotr Pawlukiewicz o tym, dlaczego Jezus milczy, gdy Go wzywamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T13:11:42.746643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:11:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3913941,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/mowi-jestem-kolejna-kobieta-molestowana-przez-bp-szkodonia-jest-wierzaca-pracuje-w-kosciele,3299813",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/c1ca6b8199ac4131cb96b3588dd9fc1a/png/deon/feed/kolejna%20kobieta%20molestowana%20przez%20biskupa%20szkodonia%20fot%20aedrian%20salazar.webp",
        "title": "M\u00f3wi: \"Jestem kolejn\u0105 kobiet\u0105 molestowan\u0105 przez bp. Szkodonia\". Jest wierz\u0105ca, pracuje w Ko\u015bciele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T13:11:42.401207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:11:42+00:00",
        "description": "Fot. Farvartish Online / YouTube.com",
        "id": 3913938,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/w-muzulmanskim-kraju-powstala-stacja-metra-z-wizerunkiem-jezusa-maryi-i-ducha-swietego,3301031",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/d0516882d3695ada44ba7e164ba3e135/png/deon/feed/ZDJECIE%20LECZONE.webp",
        "title": "W muzu\u0142ma\u0144skim kraju powsta\u0142a stacja metra z wizerunkiem Jezusa, Maryi i Ducha \u015awi\u0119tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:55:36.637019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:55:36+00:00",
        "description": "Fot. Mons. Francisco Moreno Barr\u00f3n / Facebook",
        "id": 3913322,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/arcybiskup-umiera-na-rzadka-odmiane-raka-czesc-drogi-ktora-bog-wytyczyl-dla-mojego-szczescia-i-uswiecenia,3300530",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/68f188f51b3610a138c4bf294b8b2366/png/deon/feed/nie%20zyje%20(2).webp",
        "title": "Arcybiskup umiera na rzadk\u0105 odmian\u0119 raka. \"Cz\u0119\u015b\u0107 drogi, kt\u00f3r\u0105 B\u00f3g wytyczy\u0142 dla mojego szcz\u0119\u015bcia i u\u015bwi\u0119cenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:55:36.458834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:55:36+00:00",
        "description": "71-latek poda\u0142 dane logowania do banku. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3913321,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/oszustwo-na-prezydenta-71-latek-stracil-tysiace-zlotych-po-kliknieciu-w-reklame,3300248",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/9b884b8aaff2d8a1386e09c32c3992c0/jpg/deon/feed/Depositphotos_124408262_XL.webp",
        "title": "Oszustwo \"na prezydenta\". 71-latek straci\u0142 tysi\u0105ce z\u0142otych po klikni\u0119ciu w reklam\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:55:36.867669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:55:36+00:00",
        "description": "Piotr Pawlak, p\u00f3\u0142finalista Konkursu Chopinowskiego, nie wstydzi si\u0119 swojej wiary (fot. Chopin Institute / YouTube.com)",
        "id": 3913323,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/polski-pianista-z-rozancem-podczas-konkursu-chopinowskiego-modle-sie-przed-kazdym-wystepem,3300215",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/f5704f672094758ac626487cf16c1b0b/jpg/deon/feed/piotr%20pawlak_20251027111416.webp",
        "title": "Polski pianista z r\u00f3\u017ca\u0144cem podczas Konkursu Chopinowskiego. \"Modl\u0119 si\u0119 przed ka\u017cdym wyst\u0119pem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T10:43:50.856663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T10:43:50+00:00",
        "description": "Fot. Na Drodze \u015awi\u0119tokrzyskie / Facebook",
        "id": 3912868,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/kierowca-zniszczyl-kapliczke-jezusa-milosiernego-i-uciekl-policja-szuka-sprawcy-aktu-wandalizmu,3300002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/4a95f7fa625726f118ccc43132f85f76/png/deon/feed/kapliczka.webp",
        "title": "Kierowca zniszczy\u0142 kapliczk\u0119 Jezusa Mi\u0142osiernego i uciek\u0142. Policja szuka sprawcy aktu wandalizmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T10:43:50.727630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T10:43:50+00:00",
        "description": "Konstruowali bomby i analizowali zamachy. Kulisy sprawy licealist\u00f3w z Olsztyna. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3912867,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiadomosci/mroczna-fascynacja-przemoca-licealisci-oskarzeni-o-planowanie-zamachow-w-olsztynie,3299687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/3599db5e429b9a2de7a3388ee9cbdeb0/jpg/deon/feed/Depositphotos_658782562_XL.webp",
        "title": "Mroczna fascynacja przemoc\u0105. Liceali\u015bci oskar\u017ceni o planowanie zamach\u00f3w w Olsztynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T10:43:50.958932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T10:43:50+00:00",
        "description": "Re\u017cyser David Rolfe chcia\u0142 udowodni\u0107 fa\u0142szywo\u015b\u0107 Ca\u0142unu Tury\u0144skiego, a dzi\u015b jest przekonany o jego autentyczno\u015bci (fot. CBN News / YouTube.com / domena publiczna / commons.wikimedia.org)",
        "id": 3912869,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/rezyser-ateista-chcial-udowodnic-falszywosc-calunu-turynskiego-dzis-przyznaje-jestem-przekonany-ze-w-tym-plotnie-spoczyw,3299660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/27/b3ccb0df74081200e7b946b522ae07cb/png/deon/feed/calun.webp",
        "title": "Re\u017cyser-ateista chcia\u0142 udowodni\u0107 fa\u0142szywo\u015b\u0107 Ca\u0142unu Tury\u0144skiego. Dzi\u015b przyznaje: \"jestem przekonany, \u017ce w tym p\u0142\u00f3tnie spoczywa\u0142 Jezus\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "ks. Artur Stopka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T09:30:59.350220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T09:30:59+00:00",
        "description": "Leon XIV podczas spotkania z kardyna\u0142ami (Fot. @Vatican Media)",
        "id": 3912419,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/komentarze/synodalnosc-logika-milosci-zamiast-logiki-wladzy,3299690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/10/0e4686362a0655ce3a25d3f31b43878a/jpeg/deon/feed/Leon.webp",
        "title": "Synodalno\u015b\u0107. Logika mi\u0142o\u015bci, zamiast logiki w\u0142adzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika Miros",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T08:22:49.375139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T02:00:00+00:00",
        "description": "Bal wszystkich \u015bwi\u0119tych to alternatywa dla Halloween (Fot. https://depositphotos.com/pl)",
        "id": 3912084,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/symbolika-swiatla-zamiast-figury-smierci-bale-wszystkich-swietych-to-alternatywa-dla-halloween,3292424",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/17/c915e55c6aced5c04261e321aa5bb714/jpg/deon/feed/Depositphotos_172671328_XL.webp",
        "title": "Symbolika \u015bwiat\u0142a zamiast figury \u015bmierci. Bale Wszystkich \u015awi\u0119tych to alternatywa dla Halloween",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T00:09:35.254456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T00:09:35+00:00",
        "description": "Magda opowiada o swojej pracy w szpitalu w Ole\u015bnicy (Fot. Milkos/depositphotos.com/pl)",
        "id": 3910173,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/kobieta-nie-prosi-pana-o-interwencje-on-sam-ja-widzi-i-uzdrawia,3297023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/9/987909996cb4d8288b77ba3962d89f73/jpg/deon/feed/Depositphotos_758815512_XL.webp",
        "title": "Kobieta nie prosi Pana o interwencj\u0119. On sam j\u0105 widzi i uzdrawia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T00:09:35.374236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T00:09:35+00:00",
        "description": "Bal wszystkich \u015bwi\u0119tych to alternatywa dla Halloween (Fot. https://depositphotos.com/pl)",
        "id": 3910174,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/symbolika-swiatla-zamiast-figury-smierci-bale-wszystkich-swietych-dla-dzieci-i-doroslych-to-alternatywa-dla-halloween,3292424",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/10/17/c915e55c6aced5c04261e321aa5bb714/jpg/deon/feed/Depositphotos_172671328_XL.webp",
        "title": "Symbolika \u015bwiat\u0142a zamiast figury \u015bmierci. Bale wszystkich \u015bwi\u0119tych dla dzieci i doros\u0142ych to alternatywa dla Halloween",
        "vote": 0
    }
]