[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mcommander",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T23:39:48.029310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T22:41:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohsxoa/cia\u0142a_dziewczyn_truch\u0142a_kobiet/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/s2oeqvkrfqxf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c3c966c0cc103ce5ce0e1e5cc61fbaa80a42ca6d\" alt=\"Cia\u0142a dziewczyn. Truch\u0142a kobiet.\" title=\"Cia\u0142a dziewczyn. Truch\u0142a kobiet.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Korpusy babeczek Cia\u0142a dziewczyn Truch\u0142a kobiet</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mcommander\"> /u/mcommander </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/s2oeqvkrfqxf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohsxoa/cia\u0142a_dziewczyn_truch\u0142a_kobiet/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3918822,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohsxoa/cia\u0142a_dziewczyn_truch\u0142a_kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/s2oeqvkrfqxf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c3c966c0cc103ce5ce0e1e5cc61fbaa80a42ca6d",
        "title": "Cia\u0142a dziewczyn. Truch\u0142a kobiet.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/eftepede",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T21:18:00.317190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T21:05:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przeklejam z fejsbuka, bo to troch\u0119 wstyd tam linkowa\u0107. Dam linka w komentarzu.</p> <hr/> <p>W zwi\u0105zku z zaniepokojeniem, kt\u00f3re wzbudzi\u0142y w cz\u0119\u015bci z Was zmiany w regulaminie Festiwalu, chcemy wyja\u015bni\u0107 kilka najcz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105cych si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci:</p> <p>\u27a1 Na Pyrkon wejdziecie w mundurach fantastycznych, kt\u00f3re s\u0105 wyra\u017anie rozpoznawalne jako kostiumy z konkretnych serii i nie wygl\u0105daj\u0105 jak mundury wsp\u00f3\u0142czesne, np. w stroju oficera Imperium ze Star Wars, kostiumach z Ataku Tytan\u00f3w, mundurze Commisara z Warhammera 40k.<br/> \u27a1 Mo\u017cecie ubiera\u0107 mundury historyczne sprzed 1900 roku, czyli np. napoleo\u0144skie, stroje z Pirat\u00f3w z Karaib\u00f3w, mundury z musicalu Hamilton.<br/> \u27a1 Dozwolona jest fantastyczna bro\u0144 palna, kt\u00f3rej nie spos\u00f3b pomyli\u0107 z realn\u0105, jak chocia\u017cby minigun Pow-Pow i Fishbones Jinx, ci\u0119\u017cki bolter z Warhammera 40k.<br/> \u27a1 Dopuszczamy repliki broni bia\u0142ej wykonanej z materia\u0142\u00f3w bezpiecznych, np. top\u00f3r Hellscreama z WoW z worbli, miecze Geralta z pia",
        "id": 3917848,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohqjd8/aktualizacja_w_sprawie_nowego_budz\u0105cego_skrajne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktualizacja w sprawie nowego, budz\u0105cego skrajne reakcje, regulaminu Pyrkonu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gdziejestluk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T21:17:59.390896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T20:30:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohpmuh/pose\u0142_nowej_nadziei_konrad_berkowicz_mia\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/253e9t8gspxf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=67486bdae6a09c08b92c2946b5cb9e93701bdb28\" alt=\"Pose\u0142 Nowej Nadziei Konrad Berkowicz mia\u0142 pr\u00f3bowa\u0107 wynie\u015b\u0107 ze sklepu IKEA towar o warto\u015bci blisko 400 zt.\" title=\"Pose\u0142 Nowej Nadziei Konrad Berkowicz mia\u0142 pr\u00f3bowa\u0107 wynie\u015b\u0107 ze sklepu IKEA towar o warto\u015bci blisko 400 zt.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/konrad-berkowicz-mial-probowac-wyniesc-towar-ze-sklepu-ikea-wezwano-policje/yhztkbp,79cfc278\">https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/konrad-berkowicz-mial-probowac-wyniesc-towar-ze-sklepu-ikea-wezwano-policje/yhztkbp,79cfc278</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gdziejestluk\"> /u/gdziejestluk </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/253e9t8g",
        "id": 3917846,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohpmuh/pose\u0142_nowej_nadziei_konrad_berkowicz_mia\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/253e9t8gspxf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=67486bdae6a09c08b92c2946b5cb9e93701bdb28",
        "title": "Pose\u0142 Nowej Nadziei Konrad Berkowicz mia\u0142 pr\u00f3bowa\u0107 wynie\u015b\u0107 ze sklepu IKEA towar o warto\u015bci blisko 400 zt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/parasit",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T21:17:59.829407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T19:46:51+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Sporo ostatnio by\u0142o marudzenia na stan polskiego gastro to i ja do\u0142o\u017c\u0119 swoje 0.03 PLN \u017ceby spu\u015bci\u0107 troch\u0119 pary. </p> <p>TLDR: to si\u0119 ostatnio wyprawia w gastro to jest \u017cart - drogo, niesmacznie i jeszcze lec\u0105 sobie w kulki przy dostawie. </p> <p>Zaczn\u0119 od tego \u017ce na codzie\u0144 gotujemy sami, ale raz w tygodniu mamy \u201cdzie\u0144 konia\u201d i co\u015b zamawiamy. Raczej co\u015b w rodzaju chi\u0144szczyzny ni\u017c burger\u00f3w, ale pizza te\u017c si\u0119 zdarza. Na ceny ju\u017c by\u0142o marudzone i nawet nie chce mi si\u0119 pisa\u0107 na ten temat bo mnie szlag trafia, skupi\u0119 si\u0119 na jako\u015bci. </p> <p>W ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch miesi\u0119cy: - Chi\u0144szczyzna smakowa\u0142a jakby kto\u015b wyj\u0105\u0142 mi\u0119so z roso\u0142u i doda\u0142 troch\u0119 warzyw. Gorzej bo smakowa\u0142o tak samo a zam\u00f3wili\u015bmy cztery r\u00f3\u017cne dania. Pr\u00f3ba reklamacji spe\u0142z\u0142a na niczym bo go\u015b\u0107 KOMPLETNIE nie m\u00f3wi\u0142 po polsku (albo dobrze udawa\u0142) - Mi\u0119so w kebabie \u015bmierdzia\u0142o padlin\u0105, na telefoniczn\u0105 reklamacj\u0119 go\u015b\u0107 obieca\u0142 wys\u0142a\u0107 nowe, by\u0142o po 20 min\u2026 tak samo \u015bmierdz\u0105ce. To by\u0142 jedyny przypade",
        "id": 3917847,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohog6o/gastro_nadal_schodzi_na_psy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gastro nadal schodzi na psy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/cellardooorr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T20:03:04.553456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T18:59:09+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kto\u015b tu niedawno pisa\u0142, \u017ce chce zrobi\u0107 film o m\u0142odzie\u017cy z lat 90tych. I jako\u015b mi si\u0119 tak zat\u0119skni\u0142o za filmami/serialami, kt\u00f3re zrobione by\u0142y wtedy w Polsce, przez polskich re\u017cyser\u00f3w/scenarzyst\u00f3w, dla polskich nastolatk\u00f3w. Pami\u0119tam &quot;Siedem \u017cycze\u0144&quot;, &quot;M\u00f3w mi Rockefeller&quot; czy &quot;Cudowne dziecko&quot;. Wcze\u015bniej (w latach 70-80) te\u017c by\u0142o kilka fajnych rzeczy, &quot;Dziewczyna i ch\u0142opak&quot;, &quot;K\u0142amczucha&quot; (na podstawie s\u0142ynnej Je\u017cycjady) czy &quot;Przygrywka&quot;. </p> <p>W zalewie szybkich i kr\u00f3tkich form i seriali dla genZ kt\u00f3rych j\u0119zyka i tre\u015bci nie rozumiem (i nawet zrozumie\u0107 nie chc\u0119 - jestem 45+), fajnie by by\u0142o obejrze\u0107 co\u015b STAREGO. </p> <p>Kto\u015b wie, gdzie mo\u017cna to i jakie\u015b inne podobne obejrze\u0107? Nostalgia mnie z\u0142apa\u0142a :]</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/cellardooorr\"> /u/cellardooorr </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohn6ds/pol",
        "id": 3917331,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohn6ds/polskie_seriale_dla_m\u0142odzie\u017cy_z_lat_90tych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie seriale dla m\u0142odzie\u017cy z lat 90tych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Live-Smoke-2769",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T20:03:04.225937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T18:49:45+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam wra\u017cenie, \u017ce du\u017co Polak\u00f3w ma taki niebiesko-zielony odcie\u0144, co ci\u0119\u017cko jednoznacznie okre\u015bli\u0107. Takie brudne bajoro. Ja zawsze na odpierdal wpisywa\u0142am niebieski, ale teraz mam wra\u017cenie \u017ce s\u0105 bardziej zielone. Albo szare powinnam wpisywa\u0107? Jak si\u0119 przyjrza\u0142am w lustrze pod mocnym \u015bwiat\u0142em to od zewn\u0119trznej strony s\u0105 niebieskie ale nie tak mocno jak niebo czy ocean, bardziej niebieskie wchodz\u0105ce w szary, a przy zierenicy jest taka \u017c\u00f3\u0142ta packa co daje afekt zielonego w sumie. Prosz\u0119 powstrzyma\u0107 si\u0119 od odpowiedzi &quot;nudzi Ci si\u0119?&quot;, bo dok\u0142adnie tak. Nudzi mi si\u0119. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Live-Smoke-2769\"> /u/Live-Smoke-2769 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohmxk9/jaki_sobie_kolor_oczu_wpisujecie_w_dokumentach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohmxk9/jaki_sobie_kolor_oczu_wpisujecie_w_dokumentach/\">[co",
        "id": 3917330,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohmxk9/jaki_sobie_kolor_oczu_wpisujecie_w_dokumentach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki sobie kolor oczu wpisujecie w dokumentach jak nie jeste\u015bcie pewni, jaki macie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/szpara",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T18:48:05.913760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T17:53:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohleed/dlaczego_mysl\u0119_\u017ce_to_wa\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ngipci4c0pxf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3e4bf69d6c0a07908f0d310ebb2fe51b912b9284\" alt=\"Dlaczego mysl\u0119, \u017ce to wa\u0142?\" title=\"Dlaczego mysl\u0119, \u017ce to wa\u0142?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>56 tys na kotka?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/szpara\"> /u/szpara </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ngipci4c0pxf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohleed/dlaczego_mysl\u0119_\u017ce_to_wa\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3916739,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohleed/dlaczego_mysl\u0119_\u017ce_to_wa\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ngipci4c0pxf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3e4bf69d6c0a07908f0d310ebb2fe51b912b9284",
        "title": "Dlaczego mysl\u0119, \u017ce to wa\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Parking-Day-296",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T17:31:27.889242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T17:27:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ja znam Wiktori\u0119 Gajosz, lekkoatletk\u0119 </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Parking-Day-296\"> /u/Parking-Day-296 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohkp89/czy_znacie_osobi\u015bcie_jak\u0105\u015b_s\u0142awn\u0105_osob\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohkp89/czy_znacie_osobi\u015bcie_jak\u0105\u015b_s\u0142awn\u0105_osob\u0119/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3915983,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohkp89/czy_znacie_osobi\u015bcie_jak\u0105\u015b_s\u0142awn\u0105_osob\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy znacie osobi\u015bcie jak\u0105\u015b s\u0142awn\u0105 osob\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/EinZweiFeuerwehr",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T17:31:27.192036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T17:16:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohkeaa/pgz_zaoferuje_wojsku_spolonizowany_pocisk/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Gjsg1JW-Jv_n6LQIHg3bNhK3h-8E7w5-EKvhLrAkj9U.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4d70f20c6d1b9a5ade39e7e5b02cf006c43e98fb\" alt=\"PGZ zaoferuje wojsku spolonizowany pocisk manewruj\u0105cy Anduril Barracuda-500M\" title=\"PGZ zaoferuje wojsku spolonizowany pocisk manewruj\u0105cy Anduril Barracuda-500M\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/EinZweiFeuerwehr\"> /u/EinZweiFeuerwehr </a> <br/> <span><a href=\"https://milmag.pl/pgz-zaoferuje-wojsku-spolonizowany-pocisk-manewrujacy-anduril-barracuda-500m/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohkeaa/pgz_zaoferuje_wojsku_spolonizowany_pocisk/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3915981,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohkeaa/pgz_zaoferuje_wojsku_spolonizowany_pocisk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Gjsg1JW-Jv_n6LQIHg3bNhK3h-8E7w5-EKvhLrAkj9U.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4d70f20c6d1b9a5ade39e7e5b02cf006c43e98fb",
        "title": "PGZ zaoferuje wojsku spolonizowany pocisk manewruj\u0105cy Anduril Barracuda-500M",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Real-Air9508",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T17:31:26.536024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T17:00:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohjypx/telus_i_wielgomas_na_oficjalnym_kanale_fb_mrirw/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qz6wd5zxqoxf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5d7deca784c0ac194c124faaaeb32b59dfcf80db\" alt=\"Telus i Wielgomas na oficjalnym kanale FB MRIRW\" title=\"Telus i Wielgomas na oficjalnym kanale FB MRIRW\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Real-Air9508\"> /u/Real-Air9508 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qz6wd5zxqoxf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohjypx/telus_i_wielgomas_na_oficjalnym_kanale_fb_mrirw/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3915980,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohjypx/telus_i_wielgomas_na_oficjalnym_kanale_fb_mrirw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qz6wd5zxqoxf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5d7deca784c0ac194c124faaaeb32b59dfcf80db",
        "title": "Telus i Wielgomas na oficjalnym kanale FB MRIRW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gutmiko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T17:31:27.591844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T16:09:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Na jakiejkolwiek platformie. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gutmiko\"> /u/gutmiko </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohiljr/pole\u0107cie_pls_dobry_polski_serial_mo\u017ce_by\u0107_stary/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohiljr/pole\u0107cie_pls_dobry_polski_serial_mo\u017ce_by\u0107_stary/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3915982,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohiljr/pole\u0107cie_pls_dobry_polski_serial_mo\u017ce_by\u0107_stary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pole\u0107cie pls dobry polski serial (mo\u017ce by\u0107 stary) co\u015b w stylu Gliny, Klangora, Kruka, Slepnac od \u015awiate\u0142. Podobno nowy Glina 3 s\u0142aby.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Maksiking1231",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:15:42.739226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T15:37:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nwm mo\u017ce jest to stereotypiczne, ale z mojego do\u015bwiadczenia ch\u0142opaki na \u015bcis\u0142ych kierunkach prawie zawsze formuj\u0105 jakie\u015b alt-prawicowe k\u00f3\u0142ka wzajemnej adoracji. Tak by\u0142o na moim informatycznym kierunku w liceum, teraz studiuje co\u015b bardziej humanistycznego i wcale nie widz\u0119 czego\u015b takiego na moim wydziale. Z kolei kiedy spotkam ludzi z polibudy to znowu jebanie po ukrai\u0144cach, czarnosk\u00f3rych, gejach, lewicy, kobietach itp itd. Te\u017c spotykacie sie z czym\u015b takim?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Maksiking1231\"> /u/Maksiking1231 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohhpxm/czemu_\u015bcis\u0142e_kierunki_matma_informatyka_itp_s\u0105/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohhpxm/czemu_\u015bcis\u0142e_kierunki_matma_informatyka_itp_s\u0105/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3914838,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohhpxm/czemu_\u015bcis\u0142e_kierunki_matma_informatyka_itp_s\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czemu \u015bcis\u0142e kierunki (matma, informatyka itp.) s\u0105 tak pe\u0142ne konfiarzy w przeciwie\u0144stwie do humanistycznych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/drmotte",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:15:41.710801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T15:27:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohhgvw/wa\u0142ek_ministra_telusa/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/SLhuEQNh1oV-RZgDl36EI29-3lvOCn4GrKmPYVdLTPw.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=aacfda88fbd11fc415efde01b20194acebafd841\" alt=\"Wa\u0142ek ministra Telusa\" title=\"Wa\u0142ek ministra Telusa\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/drmotte\"> /u/drmotte </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/afera-wokol-cpk-pis-zawiesza-roberta-telusa-chcieli-ukrasc-jak-najwiecej/eqm1jfq,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohhgvw/wa\u0142ek_ministra_telusa/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3914837,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohhgvw/wa\u0142ek_ministra_telusa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/SLhuEQNh1oV-RZgDl36EI29-3lvOCn4GrKmPYVdLTPw.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=aacfda88fbd11fc415efde01b20194acebafd841",
        "title": "Wa\u0142ek ministra Telusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/beziko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:15:41.207912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T15:03:38+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/beziko\"> /u/beziko </a> <br/> <span><a href=\"https://gloswielkopolski.pl/pyrkon-wprowadza-nowe-zasady-zakaz-broni-i-mundurow-na-terenie-festiwalu-fani-mocno-podzieleni-zabijanie-ducha-cosplayu/ar/c1p2-28117779\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohgtdv/pyrkon_wprowadza_nowe_zasady_zakaz_broni_i/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3914836,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohgtdv/pyrkon_wprowadza_nowe_zasady_zakaz_broni_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pyrkon wprowadza nowe zasady. Zakaz broni i mundur\u00f3w na terenie festiwalu. Fani mocno podzieleni. \"Zabijanie ducha cosplayu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/moartq",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T16:15:40.906915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T14:27:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohfvc6/niechc\u0105co_doda\u0142em_do_wyszukiwania_bia\u0142e_t\u0142o_i_nie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/311yvu9oznxf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4fd150b03d25975541ed4f8f5029481602cd263b\" alt=\"Niechc\u0105co doda\u0142em do wyszukiwania bia\u0142e t\u0142o (i nie, nie wyszukiwa\u0142em ostatnio piekarnik\u00f3w)\" title=\"Niechc\u0105co doda\u0142em do wyszukiwania bia\u0142e t\u0142o (i nie, nie wyszukiwa\u0142em ostatnio piekarnik\u00f3w)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/moartq\"> /u/moartq </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/311yvu9oznxf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohfvc6/niechc\u0105co_doda\u0142em_do_wyszukiwania_bia\u0142e_t\u0142o_i_nie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3914835,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohfvc6/niechc\u0105co_doda\u0142em_do_wyszukiwania_bia\u0142e_t\u0142o_i_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/311yvu9oznxf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4fd150b03d25975541ed4f8f5029481602cd263b",
        "title": "Niechc\u0105co doda\u0142em do wyszukiwania bia\u0142e t\u0142o (i nie, nie wyszukiwa\u0142em ostatnio piekarnik\u00f3w)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/CrazyBookWriter",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T14:04:04.169817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T14:02:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam. Chc\u0119 wymieni\u0107 sw\u00f3j 10 letni PC na co\u015b lepszego (\u017cywego xD) ale bud\u017cet jest ma\u0142y. Znajomi polecali \u017cebym kupi\u0142 komputer poleasingowy jednak nikt nie zna \u017cadnej strony (&quot;wpisz w google to znajdziesz&quot;). Znacie jakie\u015b dobre (zaufane) stronki na kt\u00f3rych mog\u0119 znale\u017a\u0107 takie cuda oraz na co zwr\u00f3ci\u0107 szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119? Nie szukam bestii jednak chcia\u0142bym mie\u0107 co\u015b na czym na spokojnie pogram i przegl\u0105darka nie ze\u017cre wszystkich zasob\u00f3w. Od razu m\u00f3wi\u0119 \u017ce nie chc\u0119 laptopa (nie moje klimaty a i przeno\u015bny komp mi potrzebny nie jest).</p> <p>Z g\u00f3ry dzi\u0119kuj\u0119 za pomoc!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/CrazyBookWriter\"> /u/CrazyBookWriter </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohf8sq/gdzie_kupi\u0107_pc_poleasingowy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohf8sq/gdzie_kupi\u0107_pc_poleasingowy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3914141,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohf8sq/gdzie_kupi\u0107_pc_poleasingowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie kupi\u0107 PC poleasingowy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Avanox400",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T17:31:28.013605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T13:27:00+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 wszystkim,</p> <p>pisz\u0119, bo znalaz\u0142em si\u0119 w do\u015b\u0107 nietypowej i trudnej sytuacji \u017cyciowej i nie za bardzo mam z kim o tym porozmawia\u0107, wi\u0119c napisz\u0119 chocia\u017c tutaj....</p> <p>Historia zaczyna si\u0119 od tego, \u017ce moi rodzice rozstali si\u0119 oko\u0142o roku temu, a ich wsp\u00f3lne mieszkanie ma wkr\u00f3tce zosta\u0107 sprzedane. To naturalna kolej rzeczy, ale dla mnie oznacza to spore zamieszanie - mieszkam jeszcze z mam\u0105 i siostr\u0105, wi\u0119c sprzeda\u017c mieszkania postawi nas w trudnej sytuacji lokalowej. Z tat\u0105 niezbyt chcia\u0142bym mieszka\u0107, bo w sumie to nie mam z nim a\u017c tak dobrej relacji jak z mam\u0105, z ni\u0105 te\u017c zawsze o wiele lepiej si\u0119 dogadywa\u0142em. Mama z kolei nie ma du\u017cych \u015brodk\u00f3w, wi\u0119c zakup nowego, wi\u0119kszego mieszkania dla naszej tr\u00f3jki mo\u017ce by\u0107 dla niej niemo\u017cliwy. Z drugiej strony to mam ju\u017c 25 lat i r\u00f3wnie dobrze m\u00f3g\u0142bym np. co\u015b wynaj\u0105\u0107 samemu, ale ze wzgl\u0119du na studia dzienne, kt\u00f3rych jeszcze nie sko\u0144czy\u0142em, nie mam obecnie pracy.</p> <p>I teraz przychodzi czas na najdziwnie",
        "id": 3915984,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohedkr/skomplikowana_sytuacja_mieszkaniowa_i_rodzinna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skomplikowana sytuacja mieszkaniowa i rodzinna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Ikiller123321",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T12:47:53.557955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T12:37:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohd8nq/intercity_pkp_cennik_rzymskie_numery/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/r0x4o2gzfnxf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5946a4c86cbbd678e8f5e7c40b67a997e306c786\" alt=\"Intercity PKP Cennik - rzymskie numery\" title=\"Intercity PKP Cennik - rzymskie numery\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, ostatnio przegl\u0105dali\u015bmy z kumplami cenniki jazd poci\u0105g\u00f3w PKP intercity z Warszawy do Rijeki, i na cenniku znajduj\u0105 si\u0119 oto takie rzymskie numery i nigdzie nie mog\u0119 dok\u0142adnie sprawdzi\u0107 co oznaczaj\u0105. Czy to jest klasa wagonu, czy zupe\u0142nie co\u015b innego? Dzi\u0119kuje z g\u00f3ry za wszystkie odpowiedzi</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ikiller123321\"> /u/Ikiller123321 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/r0x4o2gzfnxf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohd8nq/intercity_pkp_cennik_rzymskie_nume",
        "id": 3913542,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohd8nq/intercity_pkp_cennik_rzymskie_numery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/r0x4o2gzfnxf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5946a4c86cbbd678e8f5e7c40b67a997e306c786",
        "title": "Intercity PKP Cennik - rzymskie numery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Marallie",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T12:47:53.377852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:42:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, </p> <p>w ten weekend zgodzi\u0142am si\u0119 na wycink\u0119 moich 19 drzew granicz\u0105cych z dzia\u0142k\u0105 s\u0105siada. S\u0105siad regularnie robi\u0142 nam najazdy na chat\u0119, \u017ce nasze drzewa mu brudz\u0105, zapychaj\u0105 odp\u0142ywy rynien, li\u015bcie musi zbiera\u0107 ze swojej nowej kostki brukowej itp. Okej, drzew mam tu sporo, zgodzi\u0142am si\u0119. Niestety po wycince drzew wspania\u0142y pomys\u0142 budowniczy s\u0105siada, tj betonowy mur na ponad 2 metry wysoko\u015bci, niszczy teraz jakikolwiek krajobraz w moim &quot;lasku&quot;.</p> <p>Czy macie jakie\u015b sugestie czym mog\u0142abym ten mur przes\u0142oni\u0107? co nasadzi\u0107? Najlepiej bezobs\u0142ugowo na d\u0142u\u017csz\u0105 met\u0119, bo to jednak dosy\u0107 d\u0142uga granica dzia\u0142ki. Teren nazwijmy to le\u015bny, w pobli\u017cu sosny, \u015bwierki, brzozy niestety ju\u017c nie (RIP). </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Marallie\"> /u/Marallie </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohc4qc/potrzebuj\u0119_porady_ogrodniczej_czym_zas\u0142oni\u0107_mur/\">[link]</a></span> ",
        "id": 3913541,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohc4qc/potrzebuj\u0119_porady_ogrodniczej_czym_zas\u0142oni\u0107_mur",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebuj\u0119 porady ogrodniczej - czym zas\u0142oni\u0107 mur berli\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wokolis",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:31:47.971835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:31:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cytowane tre\u015bci s\u0105 przekre\u015blone, je\u015bli zosta\u0142y usuni\u0119te, oraz pogrubione, je\u015bli zosta\u0142y dodane.</p> <h1>\u00a7 8. Ograniczenie promocji</h1> <blockquote> <p>3. Promocja ograniczona to taka, kt\u00f3ra nie jest zawarta w kategorii 1 ani 2 i nie przekracza 10% aktywno\u015bci autora na <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>.</p> <p>Przyk\u0142ady:</p> <p>[...]</p> <ul> <li><strong>tre\u015bci zwi\u0105zane z autorskimi dzie\u0142ami (np. r\u0119cznie wykonane kolczyki lub piosenka)</strong></li> </ul> </blockquote> <p>Powy\u017csza zmiana wynika z rezultatu referendum. Za pomini\u0119cie jej w g\u0142\u00f3wnym w\u0105tku przepraszam!</p> <p>Pe\u0142ny w\u0105tek dotycz\u0105cy wyniku referendum oraz zmian regulaminu dost\u0119pny jest pod linkiem: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohacmf/wyniki_%C3%B3smego_referendum_rpolska_zmiany_regulaminu/\">link</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wokolis\"> /u/wokolis </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comment",
        "id": 3913034,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbx05/ma\u0142y_dodatek_do_zmian_regulaminu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142y dodatek do zmian regulaminu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlexBioz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:31:48.063799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:28:25+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107! Pracuj\u0119 na magazynie gdzie s\u0142uchawki s\u0105 &quot;w teorii&quot; dozwolone, wi\u0119c mam okazj\u0119 s\u0142ucha\u0107 podkast\u00f3w praktycznie ca\u0142y dzie\u0144. Chcia\u0142bym wykorzysta\u0107 ten czas m\u0105drzej i pos\u0142ucha\u0107 czego\u015b, co naprawd\u0119 rozwija.</p> <p>Generalnie nie jestem wielkim fanem ksi\u0105\u017cek (wol\u0119 papierowe jak ju\u017c), a poza tym przy podka\u015bcie jak co\u015b przegapi\u0119 to nie ma tragedii, a w ksi\u0105\u017cce jeden szczeg\u00f3\u0142 mo\u017ce zepsu\u0107 ca\u0142\u0105 fabu\u0142\u0119. Dlatego wol\u0119 kr\u00f3tsze formy.</p> <p>Mega lubi\u0119 podkasty w formie wywiad\u00f3w i tematy, kt\u00f3re poszerzaj\u0105 horyzonty i ucz\u0105 czego\u015b nowego. Teraz na Spotify s\u0142ucham Bez tajemnic\ufeff, Doktora z TikToka, 7 metr\u00f3w pod ziemi\u0105\ufeff, Dzia\u0142 zagraniczny\ufeff albo r\u00f3\u017cne true crime (ale tych jest za du\u017co i wola\u0142bym jednak co\u015b bardziej rozwijaj\u0105cego).</p> <p><strong>Jakie\u015b propozycje podkast\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 naprawd\u0119 edukacyjne i ciekawe?</strong> Najlepiej w formie wywiad\u00f3w, ale nie musi by\u0107. Interesuj\u0105 mnie r\u00f3\u017cne tematy \u2013 nauka, historia, psychologia, technologia, wszystko co rozwi",
        "id": 3913035,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbv02/rozwijaj\u0105ce_podkasty_do_s\u0142uchania_w_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozwijaj\u0105ce podkasty do s\u0142uchania w pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Thiredistia",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:31:48.163687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:21:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>(TLDR na dole)</p> <p>W 2019 roku zacz\u0119\u0142am prac\u0119 w znanej korporacji z bran\u017cy FMCG. Zaczyna\u0142am jako planistka w dziale \u0142a\u0144cucha dostaw. Typowa robota pe\u0142na presji, po\u017car\u00f3w do gaszenia, projekt\u00f3w i \u2728 improvement\u00f3w \u2728.</p> <p>Radzi\u0142am sobie naprawd\u0119 dobrze. Tak dobrze, \u017ce z m\u0142odszego specjalisty szybko zosta\u0142am specjalistk\u0105. Trafi\u0142am jednak do firmy w okresie przej\u015bciowym. Zmieniali systemy, struktur\u0119, organizacj\u0119\u2026 wszystko. Mia\u0142am kilku prze\u0142o\u017conych z rz\u0119du, kt\u00f3rzy nie zawsze znali si\u0119 na mojej pracy, ale ufali mi, wspierali mnie i kierowali dalej. Byli liderami, nie tylko prze\u0142o\u017conymi.</p> <p>Kiedy po urlopie macierzy\u0144skim wr\u00f3ci\u0142a moja docelowa szefowa, obawia\u0142am si\u0119, jak to b\u0119dzie, ale szybko okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to najlepsza prze\u0142o\u017cona, jak\u0105 kiedykolwiek mia\u0142am. Pomocna, kompetentna, empatyczna, zaanga\u017cowana. Pracowa\u0142o mi si\u0119 z ni\u0105 \u015bwietnie.</p> <p>Z czasem jednak zacz\u0119\u0142am si\u0119 wypala\u0107. Obowi\u0105zk\u00f3w przybywa\u0142o, urlopu praktycznie nie da\u0142o si\u0119 wzi\u0105\u0107, bo nie b",
        "id": 3913036,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbqtl/nepotyzm_i_kolesiostwo_w_korporacji_czyli_jak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nepotyzm i kolesiostwo w korporacji: czyli jak straci\u0142am prac\u0119 w szczycie kryzysu osobistego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ninoski404",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:31:47.551209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:12:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbkx5/\u015bmierci_na_drogach_ue_w_2023/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/hcq8m8czumxf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=aa0b7a386cd442a87ce84eb26bba958e7148bbb9\" alt=\"\u015amierci na drogach UE w 2023\" title=\"\u015amierci na drogach UE w 2023\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ninoski404\"> /u/ninoski404 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/hcq8m8czumxf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbkx5/\u015bmierci_na_drogach_ue_w_2023/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3913033,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbkx5/\u015bmierci_na_drogach_ue_w_2023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/hcq8m8czumxf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=aa0b7a386cd442a87ce84eb26bba958e7148bbb9",
        "title": "\u015amierci na drogach UE w 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/depava",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:31:46.965949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:07:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbhc3/sytuacja_w_pkp/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/aXRsOGlvd3R6bXhmMRnq56sKqdF9MF8qVQ3dtjZjYfX9h8q9EuAggxQkHgC7.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2486eac97535b04e1f3b52ffcb1acbb3bed0189a\" alt=\"Sytuacja w PKP\" title=\"Sytuacja w PKP\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/depava\"> /u/depava </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/h806anwtzmxf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbhc3/sytuacja_w_pkp/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3913031,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbhc3/sytuacja_w_pkp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/aXRsOGlvd3R6bXhmMRnq56sKqdF9MF8qVQ3dtjZjYfX9h8q9EuAggxQkHgC7.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=2486eac97535b04e1f3b52ffcb1acbb3bed0189a",
        "title": "Sytuacja w PKP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ElegantFerret2137",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:31:47.067137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T11:01:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam nadziej\u0119, \u017ce tym clickbaitowym tytu\u0142em mam Wasz\u0105 uwag\u0119. Jako\u015b w weekend sosziale obieg\u0142 artyku\u0142 w Guardianie: Poland\u2019s birth rate is in freefall. The cause? A loneliness epidemic that state cash can\u2019t solve (wrzuc\u0119 w komciu, bo automoderator ma dzi\u015b gorszy dzie\u0144)</p> <p>Pod artyku\u0142em w komentarzach niezmiennie stanowisko, \u017ce kwestie kulturowe s\u0105 wt\u00f3rne, wobec tego \u017ce nie ma z tymi dzie\u0107mi gdzie mieszka\u0107.</p> <p>Z kolei dzi\u015b mamy wysyp artyku\u0142\u00f3w o tym, \u017ce Polska za moment b\u0119dzie sta\u0142a pustostanami (link r\u00f3wnie\u017c w komciu)</p> <p>Pami\u0119tam jak w pandemii kiedy wesz\u0142a praca zdalna i wszyscy m\u00f3wili \u017ce nie wiadomo ile to potrwa, mo\u017ce lata, my\u015bla\u0142am sobie naiwnie, \u017ce to paradoksalnie rozwi\u0105\u017ce du\u017co problem\u00f3w, \u017ce odblokuje dost\u0119p do pracy ludziom z ma\u0142ych miejscowo\u015bci i osobom niepe\u0142nosprawnym i przede wszystkim \u2013 \u017ce ci, kt\u00f3rych nie sta\u0107 mieszkaniowo na za\u0142o\u017cenie rodziny b\u0119d\u0105 mogli kupi\u0107 normalnej wielko\u015bci mieszkanie w ma\u0142ym mie\u015bcie \u2013 a przy okazji ma\u0142e mi",
        "id": 3913032,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohbdln/lobby_biurowcowe_wyludnia_polsk\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lobby biurowcowe wyludnia Polsk\u0119 (?)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Fi5heR89",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T11:31:48.298931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T10:17:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohamuq/przemys\u0142aw_czarnek_o_wyj\u015bciu_polski_z_unii/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/4InPs4ovRBWi0rLGmHOHzIR8r6oV8jKbIQLT_xfYuO4.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b4bcc2e698142923f3492a8c7928cc74095f9d7b\" alt=\"Przemys\u0142aw Czarnek o wyj\u015bciu Polski z Unii Europejskiej. Wypowied\u017a udzielona dla Telewizji Republika podczas ostatniej konwencji PiSu w Katowicach.\" title=\"Przemys\u0142aw Czarnek o wyj\u015bciu Polski z Unii Europejskiej. Wypowied\u017a udzielona dla Telewizji Republika podczas ostatniej konwencji PiSu w Katowicach.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Fi5heR89\"> /u/Fi5heR89 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=tdRzkmgJ7Sc\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohamuq/przemys\u0142aw_czarnek_o_wyj\u015bciu_polski_z_unii/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3913037,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohamuq/przemys\u0142aw_czarnek_o_wyj\u015bciu_polski_z_unii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/4InPs4ovRBWi0rLGmHOHzIR8r6oV8jKbIQLT_xfYuO4.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=b4bcc2e698142923f3492a8c7928cc74095f9d7b",
        "title": "Przemys\u0142aw Czarnek o wyj\u015bciu Polski z Unii Europejskiej. Wypowied\u017a udzielona dla Telewizji Republika podczas ostatniej konwencji PiSu w Katowicach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wokolis",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T10:16:30.136270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T09:59:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><h1>Zmiany pozaregulaminowe oraz komentarze</h1> <ol> <li><p>Zmniejszyli\u015bmy d\u0142ugo\u015b\u0107 wszystkich standardowych ban\u00f3w trzykrotnie. U\u017cytkownicy nie powinni dosta\u0107 bana d\u0142u\u017cszego ni\u017c 10 dni, poza oczywi\u015bcie banem permanentnym. To taki prezent bez okazji.</p></li> <li><p>Stworzyli\u015bmy nowy filtr polityczny aktywny zawsze na podstawie wyniku referendum.</p></li> <li><p>Progi filtr\u00f3w na w\u0105tki, politycznego ci\u0105g\u0142ego oraz politycznego przedwyborczego s\u0105 podane automatycznie wiadomo\u015bci o usuni\u0119ciu na podstawie wyniku referendum.</p></li> <li><p>Usun\u0119li\u015bmy filtr automatycznie kasuj\u0105cy tre\u015bci od u\u017cytkownik\u00f3w posiadaj\u0105cych maksimum negatywnej karmy na podstawie wyniku referendum.</p></li> <li><p>Rozlu\u017anili\u015bmy zasad\u0119 dotycz\u0105c\u0105 udost\u0119pniania danych osobowych. Od teraz mo\u017cliwe jest publikowanie screen\u00f3w z np. Facebooka zawieraj\u0105cych imiona i nazwiska os\u00f3b niepublicznych, je\u015bli swoje tre\u015bci opublikowali publicznie. Zmiana ta jest &quot;na pr\u00f3b\u0119&quot;. Zobaczymy jak adminis",
        "id": 3912531,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ohacmf/wyniki_\u00f3smego_referendum_rpolska_zmiany_regulaminu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki \u00d3smego Referendum /r/Polska. Zmiany regulaminu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Waste_Suspect_817",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T09:09:17.068926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T09:02:10+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zacz\u0105\u0142em planowa\u0107 przyjazd do Polski na \u015bwi\u0119ta i rozgl\u0105daj\u0105c si\u0119 za biletami kolejowymi uderzy\u0142o mnie jak wiele sk\u0142ad\u00f3w, r\u00f3wnie\u017c mi\u0119dzynarodowych, wci\u0105\u017c oferuje w wi\u0119kszo\u015bci wagony z przedzia\u0142ami. R\u00f3\u017cnica jest spora, zw\u0142aszcza w por\u00f3wnaniu do kraj\u00f3w, w kt\u00f3rych sporo podr\u00f3\u017cowa\u0142em kolej\u0105, a kt\u00f3re to maj\u0105 znacznie lepszy, przynajmniej z mojego do\u015bwiadczenia, standard podr\u00f3\u017cy, np. Szwajcaria, Niemcy, Francja. W przypadku Niemiec na pewno kto\u015b zarzuci niepunktualno\u015b\u0107, ale zdecydowanie bardziej wol\u0119 siedzie\u0107 w naprawd\u0119 komfortowym i przestrzennym wagonie DB ni\u017c w ciasnym przedziale PKP. Wiem te\u017c, \u017ce Szwajcaria jest szczeg\u00f3lnym przyk\u0142adem, ale nigdy nie zapomn\u0119 zdziwienia jakie przechodzi\u0142em przez pierwsze kilka miesi\u0119cy po wyprowadzce z Polski (by\u0142o to niemal 12 lat temu), a kiedy to ka\u017cdego dnia doje\u017cd\u017ca\u0142em do pracy z Lucerny do Zurychu, a kilka razy w miesi\u0105cu r\u00f3wnie\u017c do Bern. Pomijaj\u0105c naprawd\u0119 niesamowit\u0105 punktualno\u015b\u0107 i organizacj\u0119 ewentualnych przesiad",
        "id": 3912211,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh9gy3/polski_sentyment_do_przedzia\u0142\u00f3w_w_poci\u0105gach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski sentyment do przedzia\u0142\u00f3w w poci\u0105gach, dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Graphtea_carl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T09:09:17.155332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T08:06:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przed chwil\u0105 dozna\u0142am nag\u0142ego flashbacku kresk\u00f3wki, o kt\u00f3rej istnieniu ca\u0142kowicie zapomnia\u0142am. Wydaje mi si\u0119, \u017ce by\u0142a emitowana na ZigZapie lub MiniMaxie. Przegl\u0105da\u0142am na Wiki listy tytu\u0142\u00f3w z tych kana\u0142\u00f3w, ale nie mog\u0119 jej znale\u017a\u0107. Mo\u017ce nie wymy\u015bli\u0142am sobie tego i kto\u015b z was te\u017c j\u0105 pami\u0119ta. Pami\u0119tam jedynie, \u017ce pojawia\u0142a si\u0119 w niej ciemnow\u0142osa bohaterka o imieniu Violet, kt\u00f3ra chyba mia\u0142a brata. Wydaje mi si\u0119 te\u017c, \u017ce bajka by\u0142a utrzymana w komiksowym stylu. Nie jestem tego pewna w 100%, ale mog\u0142y si\u0119 w niej pojawia\u0107 sceny aktorskie.</p> <p>Edit. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to kresk\u00f3wka emitowana na Jetix, o tytule Mroczna przepowiednia. Dzi\u0119kuj\u0119 za odpowied\u017a. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Graphtea_carl\"> /u/Graphtea_carl </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh8nrh/kresk\u00f3wka_z_lat_2000_emitowana_na_zigzapie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Pols",
        "id": 3912212,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh8nrh/kresk\u00f3wka_z_lat_2000_emitowana_na_zigzapie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kresk\u00f3wka z lat 2000 emitowana na Zigzapie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/No-Jellyfish-1208",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T07:58:52.165556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T07:57:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Postawi\u0142am pytanie w tytule, bo zauwa\u017cy\u0142am ciekawy fenomen na Reddicie (i w sumie nie tylko tutaj). Kiedykolwiek kobiety opisuj\u0105 swoje problemy, w komentarzach od razu pojawiaj\u0105 si\u0119 m\u0119\u017cczy\u017ani pr\u00f3buj\u0105cy przekierowa\u0107 dyskusj\u0119 na siebie i udowodni\u0107, \u017ce to oni maj\u0105 gorzej. Dlaczeg\u00f3\u017c wi\u0119c nie da\u0107 panom miejsca, gdzie mog\u0105 si\u0119 swobodnie wy\u017cali\u0107 i mie\u0107 uwag\u0119 skupion\u0105 na sobie? M\u00f3wi\u0119 to ca\u0142kowicie nieironicznie - zamiast pr\u00f3bowa\u0107 przejmowa\u0107 damskie dyskusje, zr\u00f3bcie tu w komentarzach w\u0142asn\u0105 m\u0119sk\u0105. S\u0142uchamy. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/No-Jellyfish-1208\"> /u/No-Jellyfish-1208 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh8jdt/co_najbardziej_boli_polskich_m\u0119\u017cczyzn/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh8jdt/co_najbardziej_boli_polskich_m\u0119\u017cczyzn/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3911887,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh8jdt/co_najbardziej_boli_polskich_m\u0119\u017cczyzn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co najbardziej boli polskich m\u0119\u017cczyzn?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SureSpecial1834",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T06:46:31.190939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T06:39:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh7ekb/trwaj\u0105_prace_nad_chat_control_na_sterydach/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gwjmh4xq3gxf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5fbc050099e2d634bbf19516e9b9c13351cc3c6e\" alt=\"Trwaj\u0105 prace nad Chat Control na sterydach\" title=\"Trwaj\u0105 prace nad Chat Control na sterydach\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SureSpecial1834\"> /u/SureSpecial1834 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gwjmh4xq3gxf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh7ekb/trwaj\u0105_prace_nad_chat_control_na_sterydach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3911594,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh7ekb/trwaj\u0105_prace_nad_chat_control_na_sterydach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/gwjmh4xq3gxf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5fbc050099e2d634bbf19516e9b9c13351cc3c6e",
        "title": "Trwaj\u0105 prace nad Chat Control na sterydach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AutoModerator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T06:46:31.739956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T06:10:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ten w\u0105tek jest jedynym miejscem na <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>, w kt\u00f3rym zadeklarowani politycy i cz\u0142onkowie partii politycznych mog\u0105 si\u0119 wypowiada\u0107 na tematy polityczne.</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1oh6yva\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh6yva/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh6yva/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3911595,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh6yva/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cotygodniowy w\u0105tek polityczny. Na kogo zag\u0142osujesz w nast\u0119pnych wyborach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AutoModerator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T06:46:31.899952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T06:01:11+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh6tre/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh6tre/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3911596,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh6tre/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek tygodniowy: Ekran. Co ostatnio ogl\u0105dali\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-27T06:46:30.826260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-27T05:44:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh6jzm/pa\u0144stwo_straci\u0142o_strategiczn\u0105_dla_cpk_dzia\u0142k\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MpSEBcagGXvNLTQMfPYe5xZhct0fgnLqWYirQeuGsLY.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2a1716e82baf3f16e23c2048432a93a4914af0b0\" alt=\"Pa\u0144stwo straci\u0142o strategiczn\u0105 dla CPK dzia\u0142k\u0119. Zgodzili si\u0119 na to politycy PiS\" title=\"Pa\u0144stwo straci\u0142o strategiczn\u0105 dla CPK dzia\u0142k\u0119. Zgodzili si\u0119 na to politycy PiS\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/panstwo-stracilo-strategiczna-dla-cpk-dzialke-zgodzili-sie-na-to-politycy-pis-7214313883568736a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh6jzm/pa\u0144stwo_straci\u0142o_strategiczn\u0105_dla_cpk_dzia\u0142k\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3911593,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oh6jzm/pa\u0144stwo_straci\u0142o_strategiczn\u0105_dla_cpk_dzia\u0142k\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MpSEBcagGXvNLTQMfPYe5xZhct0fgnLqWYirQeuGsLY.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2a1716e82baf3f16e23c2048432a93a4914af0b0",
        "title": "Pa\u0144stwo straci\u0142o strategiczn\u0105 dla CPK dzia\u0142k\u0119. Zgodzili si\u0119 na to politycy PiS",
        "vote": 0
    }
]