[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Sfrustrowany0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T21:25:09.168333+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T21:13:01+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sfrustrowany0\"> /u/Sfrustrowany0 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkkjzf/jakie_by\u0142y_najbardziej_niebezpiecznestraszne/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkkjzf/jakie_by\u0142y_najbardziej_niebezpiecznestraszne/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3610288,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkkjzf/jakie_by\u0142y_najbardziej_niebezpiecznestraszne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie by\u0142y najbardziej niebezpieczne/straszne sytuacje, w kt\u00f3rych si\u0119 znale\u017ali\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Cover-Material",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T23:41:12.317189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T20:37:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy jest tu kto\u015b kto w aplikacji x-komu wylosowa\u0142 produkt za 1z\u0142? Zdaje sobie spraw\u0119 \u017ce aplikacja podaje poprzednich ,,wygranych&quot; ale nie wiem ile w tym prawdy. Czy je\u017celi komu\u015b uda\u0142o si\u0119 wylosowa\u0107 t\u0105 promocj\u0119 to mo\u017ce jakiego\u015b screena wrzuci\u0107 albo zdj\u0119cie paragonu? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Cover-Material\"> /u/Cover-Material </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkjn4n/czy_losowanie_promocji_za_1z\u0142_w_xkom_jest/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkjn4n/czy_losowanie_promocji_za_1z\u0142_w_xkom_jest/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3611184,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkjn4n/czy_losowanie_promocji_za_1z\u0142_w_xkom_jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy losowanie promocji za 1z\u0142 w X-kom jest prawdziwe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/GlumRelative1538",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T21:25:08.549056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T20:30:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nasz\u0142a mnie w\u0142a\u015bnie taka my\u015bl, \u017ce w zasadzie poznawanie nowych ludzi i zawieranie z nimi takich szczerych i trwa\u0142ych relacji po 30 roku \u017cycia jest ekstremalnie trudne. Jako\u015b tak na studiach ludzie bawi\u0105 si\u0119 wsp\u00f3lnie i nawet, je\u015bli nic wi\u0119cej ich nie \u0142\u0105czy, czasem maj\u0105 po prostu tak\u0105 ni\u0107 porozumienia, bo spedzaj\u0105 ze sob\u0105 wiele czasu. Potem to nie ma ani gdzie ani kiedy ani jak poznawa\u0107 ludzi. Trzeba by\u0107 przebojowym, \u017ceby tak wej\u015b\u0107 z butami w \u017cycie innych i zawiera\u0107 nowe znajomo\u015bci, prawda? a internet te\u017c wcale nie oferuje takich miejsc, ktore \u0142\u0105cz\u0105 relacje wirtualne z realowymi. Jak kto\u015b nie jest zainteresowany czym\u015b konkretnym, to gdzie ma zawiera\u0107 znajomosci? No chyba nie na tinderze. A je\u015bli ju\u017c pozna si\u0119 kogo\u015b w necie, to s\u0105 zwykle trwa\u0142o\u015b\u0107 takich znajomo\u015bci pozostawia wiele do \u017cyczenia. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/GlumRelative1538\"> /u/GlumRelative1538 </a> <br/> <span><a href=\"https://ww",
        "id": 3610286,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkjgp8/poznawanie_ludzi_po_30_roku_\u017cycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznawanie ludzi po 30 roku \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mdzng",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T21:25:08.801964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T20:09:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hejka, ostatnio ze znajomymi rozmawiali\u015bmy troch\u0119 o in-vitro, problemach z p\u0142odno\u015bci\u0105, posiadaniu dzieci itd. i dowiedzia\u0142am si\u0119, \u017ce w wielu krajach kobieta mo\u017ce zamrozi\u0107 swoje jajeczka (a chyba te\u017c m\u0119\u017cczy\u017ani mog\u0105 to samo zrobi\u0107 z nasieniem) z powod\u00f3w czysto logistycznych/osobistych/nie wiem jak to nazwa\u0107, ale nie zdrowotnych. W Polsce tylko wtedy, je\u015bli para/kobieta ma problem z zaj\u015bciem w ci\u0105\u017c\u0119 i jajeczka potrzebne s\u0105/b\u0119d\u0105 do in-vitro, albo gdy kobieta np. choruje na raka i po leczeniu chcia\u0142aby mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zaj\u015bcia w ci\u0105\u017c\u0119. Bardzo mnie ten temat zaciekawi\u0142, macie jakie\u015b do\u015bwiadczenia z tym? Uwa\u017cam, \u017ce to mega niesprawiedliwe, \u017ce u nas prawo nie pozwala na social freezing :( </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mdzng\"> /u/Mdzng </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkiwmr/mro\u017cenie_jajeczek_nie_z_powod\u00f3w_zdrowotnych_tzw/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://",
        "id": 3610287,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkiwmr/mro\u017cenie_jajeczek_nie_z_powod\u00f3w_zdrowotnych_tzw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mro\u017cenie jajeczek nie z powod\u00f3w zdrowotnych, tzw. social freezing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Honest_Lemon1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T20:11:50.338947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T19:53:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Rozumiem, \u017ce s\u0105 ludzie i instytucje, firmy kt\u00f3re benefituj\u0105 na takim stanie rzeczy i s\u0105 osoby kt\u00f3re ju\u017c maj\u0105 swoje mieszkania, niekt\u00f3rzy wzi\u0119li ju\u017c kredyty i czuliby si\u0119 oszukani gdyby ceny drastycznie spad\u0142y, ale czy w interesie ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa nie jest, \u017ceby mieszkania by\u0142y jak najbardziej dost\u0119pne?</p> <p>Dlaczego pa\u0144stwo ca\u0142kowicie wycofa\u0142o si\u0119 z budowy, gdzie nawet w zbankrutowanym PRLu by\u0142o w stanie w 15 lat wybudowa\u0107 3 mln mieszka\u0144. Dlaczego pa\u0144stwo i samorz\u0105dy nie oddaj\u0105 ziemi za darmo pod budow\u0119 skoro ka\u017cda partia rozumie jaki jest kryzys mieszkaniowy, kt\u00f3ry by\u0142 w zasadzie od zawsze. </p> <p>Sytuacja mieszkaniowa to pewnie top5 problem\u00f3w w kraju. Ceny mieszka\u0144 i najmu obok s\u0142abych wynagrodze\u0144 to kwestie kt\u00f3re najbardziej blokuj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 prosperowania naszemu pokoleniu. Czemu nie chcemy albo nie mo\u017cemy rozwi\u0105za\u0107 tego problemu?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Honest_Lemon1\"> /u/Hones",
        "id": 3609646,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkihkp/dlaczego_spo\u0142ecze\u0144stwo_akceptuje_ceny_mieszka\u0144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego spo\u0142ecze\u0144stwo akceptuje ceny mieszka\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DarkZizi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T20:11:49.889369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T19:26:37+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, mam pytanie do Was \u2013 czy u Was te\u017c ostatnio jest tak ci\u0119\u017cko ze znalezieniem nowej pracy?</p> <p>Szukam od kilku miesi\u0119cy, g\u0142\u00f3wnie na magazynach i w sklepach internetowych. Nie mam wykszta\u0142cenia, ale mam ponad 10 lat do\u015bwiadczenia w tym \u201efachu\u201d i pracuj\u0119 ju\u017c w sumie 13 lat. Nigdy nie by\u0142o tragedii \u2013 zawsze znajdowa\u0142em co\u015b w kilka dni, maksymalnie par\u0119 tygodni.</p> <p>A teraz? Kilka miesi\u0119cy, dziesi\u0105tki wys\u0142anych CV i\u2026 cisza. Zero telefon\u00f3w, zero odzewu. Mieszkam w Tr\u00f3jmie\u015bcie, wi\u0119c to nie jest \u017cadna \u201ePolska C\u201d. Jestem w szoku, bo do tej pory zawsze sz\u0142o g\u0142adko.</p> <p>Podejrzewam, \u017ce problemem s\u0105 moje wymagania finansowe \u2013 nie chc\u0119 schodzi\u0107 poni\u017cej 5k netto. Ale serio, w obecnych czasach to nie jest jaka\u015b kosmiczna kwota, zw\u0142aszcza za prac\u0119 fizyczn\u0105 z do\u015bwiadczeniem.</p> <p>Czy kto\u015b z Was ma podobne do\u015bwiadczenia ostatnio? Czy faktycznie rynek pracy si\u0119 a\u017c tak posypa\u0142, czy to tylko ja mam takiego pecha?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by ",
        "id": 3609645,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkhrre/czy_tylko_ja_mam_wra\u017cenie_\u017ce_teraz_mega_ci\u0119\u017cko_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy tylko ja mam wra\u017cenie, \u017ce teraz mega ci\u0119\u017cko o prac\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/xydennn867",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T20:11:50.945259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T18:57:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Do rzeczy. To jest troch\u0119 update odno\u015bnie mojego posta z przed miesi\u0105ca dotycz\u0105cy wyboru studi\u00f3w</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/zhBi4rZvxd\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/zhBi4rZvxd</a></p> <p>Ko\u0144cowo pos\u0142ucha\u0142em Was tutaj i z\u0142o\u017cy\u0142em aplikacje na prawo zaocznie na UAM w Poznaniu i tak, uda\u0142o si\u0119 dosta\u0107 b\u0142yskawicznie.</p> <p>Problem w tym, \u017ce nie wiem gdzie szuka\u0107 teraz pracy\u2026 S\u0142ysza\u0142em ju\u017c wiele historii, w kt\u00f3rych firmy odrzucaj\u0105 nawet student\u00f3w z byle powodu. Mam znajom\u0105 na 3 roku studi\u00f3w na prawie i nie mo\u017ce przez wiele miesi\u0119cy znale\u017a\u0107 pracy. Odrzucaj\u0105 j\u0105 nawet w Amazonie a w innych miejscach m\u00f3wi\u0105 jej, \u017ce ma zbyt wysokie kompetencje albo zbyt dobre CV. Ostatnio znalaz\u0142a prac\u0119 w szkole w sekretariacie, ale zwolni\u0142a si\u0119 nied\u0142ugo potem, ze wzgl\u0119du na mobbing ze strony innych sekretarek i dyrektora. </p> <p>Druga znajoma na kierunku medycznym i odrzucili j\u0105 nawet na produkcje, za dobre CV\u2026</p> <p>Sam pracuje w ma\u0142ym miastaczku, ",
        "id": 3609647,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkh043/gdzie_szuka\u0107_pracy_czy_rynek_faktycznie_jest_tak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie szuka\u0107 pracy? Czy rynek faktycznie jest tak rozwalony?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Critical-South-9656",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T17:40:56.025089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T16:44:55+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-South-9656\"> /u/Critical-South-9656 </a> <br/> <span><a href=\"https://pulsmedycyny.pl/medycyna/zdrowie-publiczne/alkohol-koszty-nadmiernego-spozywania-ida-w-miliardy-wplyw-z-akcyzy-pokrywa-je-w-25-proc/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkdgc7/alkohol_koszty_nadmiernego_spo\u017cywania_id\u0105_w/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3608574,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkdgc7/alkohol_koszty_nadmiernego_spo\u017cywania_id\u0105_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alkohol. Koszty nadmiernego spo\u017cywania id\u0105 w miliardy, wp\u0142yw z akcyzy pokrywa je w 25 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Diligent_Advance_427",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:30:24.231881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:40:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zainspirowa\u0142o mnie do dyskusji to, \u017ce dowiedzia\u0142em si\u0119, i\u017c kole\u017canka z klasy mojej siostry ma takie samo, pierwsze imi\u0119, drugie imi\u0119 i nazwisko, wi\u0119c w praktyce Anna Anna Anna (\u017ceby nikt si\u0119 nie przyczepi\u0142, \u017ce udost\u0119pniam cudze dane, zmieni\u0142em t\u0119 imi\u0119, ale rozumiecie o co mi chodzi). Widzia\u0142em to pytanie na forach angloj\u0119zycznych, gdzie wypowiadali si\u0119 ludzie z kraj\u00f3w bardziej wielokulturowych z wi\u0119ksz\u0105 swobod\u0105 nadawania imion, ale mnie zastanowi\u0142o jakie przypadki mog\u0105 si\u0119 trafi\u0107 w Polsce.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Diligent_Advance_427\"> /u/Diligent_Advance_427 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkbpme/jakie_jest_najbardziej_kuriozalne_lub_nietrafne/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkbpme/jakie_jest_najbardziej_kuriozalne_lub_nietrafne/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3607870,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkbpme/jakie_jest_najbardziej_kuriozalne_lub_nietrafne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie jest najbardziej kuriozalne lub nietrafne imi\u0119 z jakim si\u0119 spotkali\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/pol8in",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:30:24.589101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:34:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak sobie przeczyta\u0142em dosy\u0107 popularn\u0105 (a przynajmniej tak wynika z informacji w necie) ksi\u0105\u017ck\u0119 o \u017cyciu naszych (pra)bab\u0107 \u201ech\u0142opki\u201d. </p> <p>Zastanawia mnie jakby wygl\u0105da\u0142o \u017cycie naszych dziadk\u00f3w po wojnie, gdyby nie by\u0142o PRL i ca\u0142ego tego dziadostwa. Oczywi\u015bcie pomijam tutaj kwesti\u0119 sztucznego zatrudniania ludzi, prze\u015bladowa\u0144, cenzury, nadmiernych niepotrzebnych wydatk\u00f3w itd. </p> <p>Bardziej mi chodzi o kwestie wprowadzenia i egzekwowania obowi\u0105zku nauki dzieci, \u017ce jednak mia\u0142y te buty do chodzenia na co dzie\u0144, \u017ce jednak kwestie \u017cywienia si\u0119 poprawi\u0142y, \u017ce by\u0142 \u0142atwiejszy dost\u0119p do edukacji wy\u017cszej (premiowanie dzieci z rodzin ch\u0142opskich). Ca\u0142a kwestia z budowaniem mieszka\u0144, jakich\u015b o\u015brodk\u00f3w, migracji ze wsi do miast. </p> <p>To s\u0105 w sumie dosy\u0107 pozytywne aspekty, czy po zako\u0144czeniu wojny, gdyby nie by\u0142o tego okresu byliby\u015bmy w tym miejscu w jakim jeste\u015bmy obecnie, czy uwa\u017cacie, \u017ce by\u0142oby lepiej lub by\u0142by powr\u00f3t do podej\u015bcia do \u017cycia jak sprzed wojny?",
        "id": 3607871,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkbjjq/ch\u0142opki_opowie\u015b\u0107_o_naszych_babkach_kwestia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u0142opki, opowie\u015b\u0107 o naszych babkach - kwestia powojenna bez PRL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BananaTiger-",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T15:18:29.083975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:12:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkaz7q/tarnobrzeg_policjantka_z_zarzutami_podejrzewana/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/WJ040zyFs3VkhYeO5qHrCEe09cN7Fs2yLFaQAucZtSc.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=60aea86b61e29e12fffae7d4a028b34babb2a226\" alt=\"Tarnobrzeg: policjantka z zarzutami, podejrzewana jest o niew\u0142a\u015bciwe kontakty z kibolem Siarki Tarnobrzeg i nadu\u017cycie uprawnie\u0144\" title=\"Tarnobrzeg: policjantka z zarzutami, podejrzewana jest o niew\u0142a\u015bciwe kontakty z kibolem Siarki Tarnobrzeg i nadu\u017cycie uprawnie\u0144\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BananaTiger-\"> /u/BananaTiger- </a> <br/> <span><a href=\"https://www.donald.pl/artykuly/LVmC26AM/tarnobrzeg-policjantka-z-zarzutami-podejrzewana-jest-o-niewlasciwe-kontakty-z-kibolem-siarki-tarnobrzeg-i-naduzycie-uprawnien\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkaz7q/tarnobrzeg_policjantka_z_zarzuta",
        "id": 3607148,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkaz7q/tarnobrzeg_policjantka_z_zarzutami_podejrzewana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/WJ040zyFs3VkhYeO5qHrCEe09cN7Fs2yLFaQAucZtSc.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=60aea86b61e29e12fffae7d4a028b34babb2a226",
        "title": "Tarnobrzeg: policjantka z zarzutami, podejrzewana jest o niew\u0142a\u015bciwe kontakty z kibolem Siarki Tarnobrzeg i nadu\u017cycie uprawnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T15:18:28.356164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:09:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkavv3/wiceprezydent_warszawy_jacek_wi\u015bnicki_poda\u0142_si\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/la4oflrjvxpf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=573def20da9526aa6b9ba50eaf0a88482917848c\" alt=\"Wiceprezydent Warszawy Jacek Wi\u015bnicki poda\u0142 si\u0119 do dymisji. W tle sytuacja zwi\u0105zana z nocn\u0105 prohibicj\u0105.\" title=\"Wiceprezydent Warszawy Jacek Wi\u015bnicki poda\u0142 si\u0119 do dymisji. W tle sytuacja zwi\u0105zana z nocn\u0105 prohibicj\u0105.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/la4oflrjvxpf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkavv3/wiceprezydent_warszawy_jacek_wi\u015bnicki_poda\u0142_si\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3607147,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nkavv3/wiceprezydent_warszawy_jacek_wi\u015bnicki_poda\u0142_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/la4oflrjvxpf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=573def20da9526aa6b9ba50eaf0a88482917848c",
        "title": "Wiceprezydent Warszawy Jacek Wi\u015bnicki poda\u0142 si\u0119 do dymisji. W tle sytuacja zwi\u0105zana z nocn\u0105 prohibicj\u0105.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mighty_He-Man",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T15:18:28.005324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T14:28:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk9t6m/nocny_zakaz_sprzeda\u017cy_alkoholu_w_warszawie_radni/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/M2O6BZgJ4vAoQlQXZUGxMpcfL3mkk9irhkXWtjQGimQ.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a51a74a8138e094e050133f32491cefcb74f8ffb\" alt=\"Nocny zakaz sprzeda\u017cy alkoholu w Warszawie. Radni zag\u0142osowali przeciw. -\" title=\"Nocny zakaz sprzeda\u017cy alkoholu w Warszawie. Radni zag\u0142osowali przeciw. -\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mighty_He-Man\"> /u/Mighty_He-Man </a> <br/> <span><a href=\"https://www.raportwarszawski.pl/artykul/4187,nocny-zakaz-sprzedazy-alkoholu-w-warszawie-radni-zaglosowali-przeciw\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk9t6m/nocny_zakaz_sprzeda\u017cy_alkoholu_w_warszawie_radni/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3607146,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk9t6m/nocny_zakaz_sprzeda\u017cy_alkoholu_w_warszawie_radni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/M2O6BZgJ4vAoQlQXZUGxMpcfL3mkk9irhkXWtjQGimQ.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a51a74a8138e094e050133f32491cefcb74f8ffb",
        "title": "Nocny zakaz sprzeda\u017cy alkoholu w Warszawie. Radni zag\u0142osowali przeciw. -",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/_Tramp_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:06:04.361923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T14:03:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jw.</p> <p>Pytanie do korpoludk\u00f3w. Pomagam mojej dziewczynie znale\u017a\u0107 prac\u0119 i chce jej poprawi\u0107 troch\u0119 CV. Jestem spoza korpo\u015bwiata, wi\u0119c nie znam obecnych trend\u00f3w w polskim korpo. Na zachodzie preferuje si\u0119 cv bez zdj\u0119cia, \u017ceby nie zaburza\u0142o to wyboru kandydata, ale nie wiem czy do Polski w ko\u0144cu przysz\u0142a ta praktyka.</p> <p>Dodam, \u017ce to b\u0119dzie raczej jakie\u015b stanowisko niskiego szczebla, chyba \u017ce uda si\u0119 znale\u017a\u0107 co\u015b z obs\u0142ug\u0105 klienta, bo to jedyne do\u015bwiadczenie, jakie posiada, w dodatku ca\u0142kiem bogate. Co prawda niezwi\u0105zane z \u017cadnym korpo, ale to raczej nie powinno by\u0107 problemem.</p> <p>Ja bym doda\u0142, w dodatku nie \u017cadne biurowo-dokumentowe, a jakie\u015b lu\u017ane i naturalne, na kt\u00f3rym si\u0119 \u0142adnie prezentuje - \u017ceby wzbudza\u0142a zaufanie i sprawiala wrazenie osoby ciekawej, ktor\u0105 warto miec w zespole. Ale ja nie jestem z korpo\u015bwiata.</p> <p>Jak macie jeszcze jakie\u015b typy na cv to podajcie \u015bmia\u0142o, raczej nie tylko ja na tym skorzystam. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32",
        "id": 3606490,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk96c9/cv_ze_zdj\u0119ciem_czy_bez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cv ze zdj\u0119ciem, czy bez?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Palenorre",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:06:03.854548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:53:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk8wxi/bardziej_\u017c\u00f3\u0142te_zr\u00f3bcie_to_has\u0142o/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/bvja4dcahxpf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=af43f5e475ada82be85e97d549dd60debec0596b\" alt=\"Bardziej \u017c\u00f3\u0142te zr\u00f3bcie to has\u0142o\" title=\"Bardziej \u017c\u00f3\u0142te zr\u00f3bcie to has\u0142o\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Palenorre\"> /u/Palenorre </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/bvja4dcahxpf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk8wxi/bardziej_\u017c\u00f3\u0142te_zr\u00f3bcie_to_has\u0142o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3606489,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk8wxi/bardziej_\u017c\u00f3\u0142te_zr\u00f3bcie_to_has\u0142o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/bvja4dcahxpf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=af43f5e475ada82be85e97d549dd60debec0596b",
        "title": "Bardziej \u017c\u00f3\u0142te zr\u00f3bcie to has\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/i_herduliek_mudkips",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:06:03.608679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:06:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>z jakiego\u015b powodu ludzie w reddicie pomy\u015bleli, \u017ceby zrobi\u0107 to samo, co youtube, czyli automatyczne t\u0142umaczenia (np. z angielskiego na polski), kt\u00f3re trzeba za ka\u017cdym razem manualnie wy\u0142\u0105cza\u0107\u2026 wie kto\u015b czy da si\u0119 to w og\u00f3le na sta\u0142e wy\u0142\u0105czy\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/i_herduliek_mudkips\"> /u/i_herduliek_mudkips </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk7sd1/wie_kto\u015b_jak_mo\u017cna_wy\u0142\u0105czy\u0107_automatyczne/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk7sd1/wie_kto\u015b_jak_mo\u017cna_wy\u0142\u0105czy\u0107_automatyczne/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3606488,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk7sd1/wie_kto\u015b_jak_mo\u017cna_wy\u0142\u0105czy\u0107_automatyczne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "wie kto\u015b jak mo\u017cna wy\u0142\u0105czy\u0107 automatyczne t\u0142umaczenie na reddicie??",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DeszczJesienny",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:00:58.535117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:49:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk7dtl/ko_nie_pie\u015bci_si\u0119_z_przeciwnikami_w_warszawie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/c75ttw8d6xpf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=084f2e91f0f8e58b7dab69270994985e9f728ee9\" alt=\"KO nie pie\u015bci si\u0119 z przeciwnikami w Warszawie\" title=\"KO nie pie\u015bci si\u0119 z przeciwnikami w Warszawie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/c75ttw8d6xpf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk7dtl/ko_nie_pie\u015bci_si\u0119_z_przeciwnikami_w_warszawie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3605954,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk7dtl/ko_nie_pie\u015bci_si\u0119_z_przeciwnikami_w_warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/c75ttw8d6xpf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=084f2e91f0f8e58b7dab69270994985e9f728ee9",
        "title": "KO nie pie\u015bci si\u0119 z przeciwnikami w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Milky_white_fluid",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:55:02.845126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:45:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk60p0/rz\u0105d_zamyka_ostatni\u0105_porod\u00f3wk\u0119_w_bieszczadach/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3tmjn4f7vwpf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fa6a7b6118bb0f4b7ed03da4ebe3f2d848d98024\" alt=\"Rz\u0105d zamyka ostatni\u0105 porod\u00f3wk\u0119 w Bieszczadach (Lesko)\" title=\"Rz\u0105d zamyka ostatni\u0105 porod\u00f3wk\u0119 w Bieszczadach (Lesko)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Milky_white_fluid\"> /u/Milky_white_fluid </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3tmjn4f7vwpf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk60p0/rz\u0105d_zamyka_ostatni\u0105_porod\u00f3wk\u0119_w_bieszczadach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3605449,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk60p0/rz\u0105d_zamyka_ostatni\u0105_porod\u00f3wk\u0119_w_bieszczadach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3tmjn4f7vwpf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fa6a7b6118bb0f4b7ed03da4ebe3f2d848d98024",
        "title": "Rz\u0105d zamyka ostatni\u0105 porod\u00f3wk\u0119 w Bieszczadach (Lesko)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Odwrotna_Klepsydra",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:55:03.571407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:27:21+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przyk\u0142adowo: </p> <p>Jak by\u0142o w szkole? </p> <p>Jak na twoj\u0105 orientacj\u0119 reaguje Twoja rodzina? </p> <p>Czy by\u0142e\u015b/jeste\u015b w zwi\u0105zku i jest to dla ciebie \u0142atwe? Je\u015bli nie, to uwa\u017casz \u017ce to wynika z twojej orientacji, a nie z jaki\u015b problem\u00f3w? Je\u015bli to wynika z orientacji, napisz dlaczego. </p> <p>Do\u015bwiadczy\u0142e\u015b przemocy na ulicy od random\u00f3w tylko dlatego \u017ce nie jeste\u015b hetero? Jakiej? </p> <p>A mo\u017ce wr\u0119cz przeciwnie, mieszkasz w miejscu gdzie masz super przyjaci\u00f3\u0142, a na ludziach LGBT nie robi \u017cadnego wra\u017cenia?</p> <p>Czy uwa\u017casz \u017ce wielko\u015b\u0107 miejscowo\u015bci i rejonu Kraju w kt\u00f3rym mieszkasz ma na to wp\u0142yw?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Odwrotna_Klepsydra\"> /u/Odwrotna_Klepsydra </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk5nxe/pytanie_do_os\u00f3b_lgbt_jak_wam_si\u0119_\u017cyje_personalnie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk5nxe/pytanie_do_os\u00f3b_",
        "id": 3605450,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk5nxe/pytanie_do_os\u00f3b_lgbt_jak_wam_si\u0119_\u017cyje_personalnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie do os\u00f3b LGBT: jak Wam si\u0119 \u017cyje personalnie w Polsce? Nie jako spo\u0142eczno\u015b\u0107, tylko jak ty, random z internetu sobie w Polsce radzisz jako osoba LGBT i co jest tego przyczyn\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Honest_Lemon1",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:55:02.495898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:11:00+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107.</p> <p>Jestem od d\u0142u\u017cszego czasu bezrobotny, pochodz\u0119 z biednej rodziny i straci\u0142em wszystkie znajomo\u015bci. Na prac\u0119 w swoim prowincjonalnym mie\u015bcie ju\u017c chyba nie mog\u0119 liczy\u0107, a jednocze\u015bnie nie mam \u015brodk\u00f3w na wyprowadzk\u0119. Nawet gdybym dosta\u0142 tu prac\u0119, to minimalna krajowa na zawsze \u2013 bez mo\u017cliwo\u015bci rozwoju.</p> <p>Je\u015bli nie mam pracy, to nie mam sk\u0105d wzi\u0105\u0107 pieni\u0119dzy na wyprowadzk\u0119. Ale jak patrzy\u0142em na ceny wynajmu pokoju, to w Warszawie minimalna pensja na start mo\u017ce nie wystarczy\u0107, \u017ceby si\u0119 utrzyma\u0107 ze wszystkimi op\u0142atami.</p> <p>Pyta\u0142em w urz\u0119dzie pracy o bon na zasiedlenie, ale powiedzieli, \u017ce nie maj\u0105 teraz funduszy, a to te\u017c w sumie jest ryzykowne, je\u015bli si\u0119 nie utrzyma pracy.</p> <p>Chcia\u0142em zrobi\u0107 studia, ale nie mam jak si\u0119 wyprowadzi\u0107, a studia zaoczne by\u0142yby na tyle dodatkowym kosztem, \u017ce by\u0142by jeszcze wi\u0119kszy problem, \u017ceby spi\u0105\u0107 bud\u017cet, robi\u0105c za minimaln\u0105.</p> <p>Jak ludzie s\u0105 w stanie w takiej sytuacji co\u015b zrobi\u0107 ze swoim \u017cyciem? J",
        "id": 3605448,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk5d2j/jak_si\u0119_wyprowadzi\u0107_do_miasta_bez_pomocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak si\u0119 wyprowadzi\u0107 do miasta bez pomocy finansowej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gereedf",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:47:05.682145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:23:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>i was wondering about the history of two of the most important countries in the eastern socialist coalition during the Cold War</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gereedf\"> /u/gereedf </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk4iue/historyrelated_question_what_do_you_think_the/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk4iue/historyrelated_question_what_do_you_think_the/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3604959,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk4iue/historyrelated_question_what_do_you_think_the",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "History-related question: What do you think the relationship during the Cold War between the Polish people and the people of Niemiecka Republika Demokratyczna (Niemcy Wschodnie) was like?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/piokerer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:42:12.450867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:34:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3qgb/stanowisko_warszawy_na_temat_nocnej_prohibicji/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/c3fiu0dv7wpf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fc608c352152f5919e4c5e787c95ce36827b4d3c\" alt=\"Stanowisko Warszawy na temat nocnej prohibicji\" title=\"Stanowisko Warszawy na temat nocnej prohibicji\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wysokie koszty spo\u0142eczne wprowadzenia nocnej prohibicji s\u0105 nie do zaakceptowania dla radnych KO</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/piokerer\"> /u/piokerer </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/c3fiu0dv7wpf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3qgb/stanowisko_warszawy_na_temat_nocnej_prohibicji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3604528,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3qgb/stanowisko_warszawy_na_temat_nocnej_prohibicji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/c3fiu0dv7wpf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fc608c352152f5919e4c5e787c95ce36827b4d3c",
        "title": "Stanowisko Warszawy na temat nocnej prohibicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/IDontLikeYouAll",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:47:05.285881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:25:27+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam 194cm wzrostu i wa\u017c\u0119 ok 90kg, od d\u0142u\u017cszego czasu szukaj\u0105c ubra\u0144 mam problem z r\u0119kawami. Ka\u017cda kurtka i bluza ma zbyt kr\u00f3tkie r\u0119kawy i gdy wyci\u0105gn\u0119 ramiona to \u015bci\u0105gacz cofa si\u0119 dobre 6-7 centymetr\u00f3w za nadgarstek.</p> <p>Zaczyna mnie irytowa\u0107 fakt, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej w sklepach widz\u0119 ca\u0142e dzia\u0142y po\u015bwi\u0119cone ubraniom dla ludzi oty\u0142ych, a tymczasem znalezienie bluzy, kurtki czy spodni jest dla mnie wyczynem. Par\u0119 miesi\u0119cy temu szukaj\u0105c spodni nawet sklepy, kt\u00f3re sprzedaj\u0105 tylko spodnie nie mia\u0142y na stanie rozmiaru dla mnie ( W34/L36 ), w ko\u0144cu w C&amp;A znalaz\u0142em, teraz od paru miesi\u0119cy regularnie chodz\u0119 po sklepach i szukam bluz, bez skutku.</p> <p>Czy kto\u015b poleci marki/sklepy, w kt\u00f3rych mo\u017cna znale\u017a\u0107 takie ubrania z krojem na ludzi szczup\u0142ych z d\u0142ugimi ramionami?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/IDontLikeYouAll\"> /u/IDontLikeYouAll </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments",
        "id": 3604958,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3l9w/wszystkie_bluzy_kt\u00f3re_przymierzam_maj\u0105_za_kr\u00f3tkie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszystkie bluzy, kt\u00f3re przymierzam maj\u0105 za kr\u00f3tkie r\u0119kawy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/YppahReggirt",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:42:12.191564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:22:17+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/YppahReggirt\"> /u/YppahReggirt </a> <br/> <span><a href=\"https://tulodz.pl/wiadomosci-lodz/nocna-zemsta-kiboli-widzewa-atak-na-rodzine-za-zamalowanie-graffiti/14xq1S4H3LIhORoGkdAH\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3jk2/nocna_zemsta_kiboli_widzewa_atak_na_rodzin\u0119_za/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3604527,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3jk2/nocna_zemsta_kiboli_widzewa_atak_na_rodzin\u0119_za",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocna zemsta kiboli Widzewa. Atak na rodzin\u0119 za zamalowanie graffiti",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/HichiShiro",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:42:11.910875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:12:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3edm/na_steamie_stabilnie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/y71qlv2y3wpf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=25abbc6f8cb1eaac966c3120a5e57fe35b1a02be\" alt=\"Na steamie stabilnie\" title=\"Na steamie stabilnie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/HichiShiro\"> /u/HichiShiro </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/y71qlv2y3wpf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3edm/na_steamie_stabilnie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3604526,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3edm/na_steamie_stabilnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/y71qlv2y3wpf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=25abbc6f8cb1eaac966c3120a5e57fe35b1a02be",
        "title": "Na steamie stabilnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/40SomethingR",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:42:11.692055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:46:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, tak si\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142o \u017ce prawdopodobnie w najbli\u017cszym czasie b\u0119d\u0119 wystawia\u0142 mieszkanie na wynajem. Pierwszy raz to robi\u0119 i zastanawiam si\u0119 jakie s\u0105 Wasze oczekiwania wobec w\u0142a\u015bciciela mieszkania? Kilka razy w \u017cyciu wynajmowa\u0142em od kogo\u015b mieszkanie wi\u0119c mniej wi\u0119cej wyrobi\u0142em sobie obraz, ale mo\u017ce co\u015b od siebie dorzucicie. Z mojej strony na ten moment: - kaucja 1 miesi\u0105c - umowa na min 12 miesi\u0119cy lub bezterminowa z min. 1 miesi\u0119cznym okresem wypowiedzenia - skany z rachunk\u00f3w za liczniki i media wysy\u0142ane najemcom na maila dla przejrzysto\u015bci (ja op\u0142acam, oni dorzucaj\u0105 do czynszu) - wszelkie prace w mieszkaniu uzgadniane ze mn\u0105. Koszt prac i materia\u0142\u00f3w do zwrotu lub odj\u0119cia od czynszu. Je\u015bli lokatorzy robi\u0105 co\u015b w\u0142asnym sumptem to koszt robocizny licz\u0119 wg \u015bredniej rynkowej - zastrzegam sobie prawo do wizyty kontrolnej z kilkudniowym wyprzedzeniem - wszelkie zniszczenia nie wynikaj\u0105ce z normalnego zu\u017cycia id\u0105 z kieszeni najemc\u00f3w na bie\u017c\u0105co</p> <p>Co\u015b jeszcz",
        "id": 3604525,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nk3097/czego_oczekujecie_od_landlorda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego oczekujecie od landlorda?",
        "vote": 0
    }
]