[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T15:52:20.138793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:35:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3607486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9886963,2200-zl-za-hektar-rolnicy-moga-liczyc-na-doplaty-za-poniesione-straty-wyplaty-jeszcze-w-tym-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U1FktkuTURBXy9hYjI2MzllMS1mMzM1LTQ4MzctYTBiOS1jMGU3NTk4OTg1MWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "2200 z\u0142 za hektar. Rolnicy mog\u0105 liczy\u0107 na dop\u0142aty za poniesione straty. Wyp\u0142aty jeszcze w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:40:38.253931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:46:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3606819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9891075,dlaczego-ludzie-korzystaja-z-chatgpt-oto-wyniki-badania-openai.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QbiktkuTURBXy81YTg5MTJkMi0zMDU0LTRhZDctYmI4NC02YjZjNGEyMGZmNGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dlaczego ludzie korzystaj\u0105 z ChatGPT? Oto wyniki badania OpenAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:34:11.567947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:03:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3606219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9891032,polska-i-ukraina-wchodza-na-nowe-tory-wspolpracy-wojskowej-kosiniak-k.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/48RktkuTURBXy9lMmJjZjY1NS01ZjkxLTRiYzYtYWEwYi1lZmUyYTcyOGNiZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska i Ukraina wchodz\u0105 na nowe tory wsp\u00f3\u0142pracy wojskowej. Kosiniak-Kamysz podpisze porozumienie o dronach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:40:38.448002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:57:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3606820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9884288,choroby-dyskwalifikujace-ze-sluzby-wojskowej-2025-jakie-choroby-i-ulomnosci-zwalniaja-ze-sluzby-wojskowej-w-2025-roku-kategoria-e-wykaz-chorob-lista-lista-kategorie-wojskowe-a-b-c-d-e-kategoria-e-wojsko-jakie-choroby-rozporzadzenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hlTktkuTURBXy8yZjM3OWE1NC03OTNkLTRkNjktODJiOC0wMzdmYTY2OGRiNmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Choroby dyskwalifikuj\u0105ce ze s\u0142u\u017cby wojskowej 2025. Jakie choroby i u\u0142omno\u015bci zwalniaj\u0105 ze s\u0142u\u017cby wojskowej w 2025 roku? Kategoria E - wykaz chor\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:34:11.703669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:49:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3606220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9891023,trzesienie-ziemi-na-kremlu-putin-pozbyl-sie-ostatniego-przeciwnika-wojny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/k1wktkuTURBXy8xMDkzOWUzMi01OWFjLTQyZGMtYWU2ZC0wYWUxMGMxMWE0YTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi na Kremlu. Putin \"pozby\u0142 si\u0119\" ostatniego przeciwnika wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:34:11.852160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:36:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3606221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9891031,usa-toyota-i-hyundai-wzywaja-do-serwisu-lacznie-ponad-milion-aut-co.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rH4ktkuTURBXy81ZTI4MTQ3OS1hOGM2LTRhMTUtOGU3Ny01MGM3MjY1ZTYyZjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "USA: Toyota i Hyundai wzywaj\u0105 do serwisu \u0142\u0105cznie ponad milion aut. Co zawiod\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:26:53.860619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:21:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9890999,dane-z-rynku-pracy-zwiekszaja-szanse-na-obnizke-stop-procentowych-eko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/daNktkuTURBXy9hYzU5M2Q2MS0yYzZlLTQ3YjMtOTA0MS1jYjM3MWQ0YmNkODEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dane z rynku pracy zwi\u0119kszaj\u0105 szans\u0119 na obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych. Ekonomi\u015bci wskazuj\u0105 mo\u017cliw\u0105 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:26:54.073066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:45:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9890990,amerykanski-szpieg-nadlecial-z-polski-okrazyl-obwod-krolewiecki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nG1ktkuTURBXy9mMjE0NGNkYi0zYjVhLTQ1ZWMtYTc4MS1hMzJiMDdiOGM4NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ameryka\u0144ski \"szpieg\" nadlecia\u0142 z Polski. Okr\u0105\u017cy\u0142 obw\u00f3d kr\u00f3lewiecki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:26:54.285076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:33:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9890942,ostre-hamowanie-na-rynku-biur-czynsze-pojda-w-gore-najemcy-walcza-o.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/710ktkuTURBXy80Y2VjY2ZjMi04OTM3LTQ2NTYtYTQzOS1hNjhmNWI4MzM0NjQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ostre hamowanie na rynku biur. Czynsze p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119, najemcy walcz\u0105 o ka\u017cdy metr? [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:26:54.501855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:14:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9890963,uderzyli-na-tylach-kilkunastu-oficerow-putina-zginelo-w-meczarniach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iEMktkuTURBXy9kNGE4NmI0Ny05MmMxLTQ4MzUtOGY4MC02NmMyZTQ3MzEzOWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Uderzyli na ty\u0142ach. Kilkunastu oficer\u00f3w Putina zgin\u0119\u0142o w m\u0119czarniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:22:39.237002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:01:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9890964,to-moze-byc-przelom-panasonic-planuje-opracowac-nowy-typ-akumulatora.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LOoktkuTURBXy9lNmJhMjBiMy04Y2JkLTQ5OWEtOWU3ZS01ZDU4NjM1YjdhODQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 prze\u0142om. Panasonic planuje opracowa\u0107 nowy typ akumulatora do aut elektrycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:22:39.536931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:58:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890941,nagroda-jubileuszowa-dla-nauczycieli-bedzie-wyzsza-i-powstanie-nowy-prog-premiowy-kiedy-nagroda-jubileuszowa-dla-nauczycieli-za-45-lat-pracy-nagroda-jubileuszowa-nauczyciela-jak-liczyc-kalkulator-netto-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-fbktkuTURBXy82ZDNlMjJkZS1lYzQ5LTRjMTEtOTE0Zi1mZTFkOTI5OGY4ZTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nagroda jubileuszowa dla nauczycieli b\u0119dzie wy\u017csza i powstanie nowy pr\u00f3g premiowy! Kiedy nagroda jubileuszowa dla nauczycieli za 45 lat pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:22:39.844797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:23:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9890739,ulga-mieszkaniowa-w-nowej-odslonie-czy-sprzedaz-mieszkania-przestanie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rv5ktkuTURBXy80MmIzNmRlZS1mOTMxLTQwZDgtYWIyNC1mMGMwMTE3MmMyN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ulga mieszkaniowa w nowej ods\u0142onie: Czy sprzeda\u017c mieszkania przestanie si\u0119 op\u0142aca\u0107? Ekspert nie ma w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:13:42.567342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:45:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9890880,zapowiedzieli-ze-kupia-rakiety-dalekiego-zasiegu-rosyjski-ambasador.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dhQktkuTURBXy9mMGJlMTZjYi1jMzExLTRmYTctYWExNi00Y2ExZTI5YTA2ZjkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zapowiedzieli, \u017ce kupi\u0105 rakiety dalekiego zasi\u0119gu. Rosyjski ambasador wpad\u0142 w sza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:13:42.728025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890839,od-1-stycznia-nowy-pojemnik-na-smieci-w-kazdym-domu-musisz-go-kupic-na-wlasna-reke.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gFCktkuTURBXy8xOGU2NTgwNS0yOGE0LTQ1ZjgtODQ5OS02YWJkMjA2ZDMzMWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od 1 stycznia nowy pojemnik na \u015bmieci w ka\u017cdym domu. Musisz go kupi\u0107 na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:13:42.868380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:21:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9887580,3000-zl-od-arimr-dla-rolnikow-wniosek-tylko-do-15-pazdziernika-2025-arimr-wniosek-suszowy-aplikacja-suszowa-epuap-suszowe-gov-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RsektkuTURBXy8yZTU4YWQ5Yi00NWM1LTQ4NjktYWIxOS1iMTA1YzBiMWI4NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "3000 z\u0142 od ARiMR dla rolnik\u00f3w. Wniosek tylko do 15 pa\u017adziernika 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:13:43.036832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:11:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890858,dofinansowanie-do-ogrzewania-w-bloku-2025-i-2026-jakie-doplaty-do-ogrzewania-dla-mieszkancow-blokow-w-tym-i-kolejnym-roku-wniosek-gov-ustawa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_MHktkuTURBXy85N2M4OGMwMC0wOTg0LTQ1NzAtYjY5ZS0yMzAzNmI5OTVkYjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dofinansowanie do ogrzewania w bloku 2025 i 2026 - jakie dop\u0142aty do ogrzewania dla mieszka\u0144c\u00f3w blok\u00f3w w tym i kolejnym roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:13:43.173166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:10:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9890860,dwie-ugody-tesli-obie-dotycza-smiertelnych-wypadkow-aut-z-autopilotem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GaQktkuTURBXy8wMDI0NzU2OS05NWUxLTQyYzktYjMxZC01NTcwMzdiMGQ2NGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dwie ugody Tesli. Obie dotycz\u0105 \u015bmiertelnych wypadk\u00f3w z udzia\u0142em aut z autopilotem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:08:02.453612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:38:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9890840,histeria-w-rosji-szalenstwo-putina-powoli-wyniszcza-kraj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fMSktkuTURBXy85N2IxMWI4Yi1hYzA1LTRiYjgtYjRlMC1kYmM3MDRiNDBhZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Histeria w Rosji. Szale\u0144stwo Putina powoli wyniszcza kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:08:02.568933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:22:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9890814,budowa-i-remonty-schronow-kluczowy-priorytet-rzadu-mswia-zapowiada.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oxTktkuTURBXy9mNmMyNjcxMy00YTQ1LTRmODktOGE1ZC01NjhkNWE0MTI5NzYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Budowa i remonty schron\u00f3w - kluczowy priorytet rz\u0105du. MSWiA zapowiada rekordowe wydatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:08:02.685131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:10:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9888535,w-2025-roku-mozna-dostac-1750-zl-doplaty-do-ogrzewania-wniosek-trzeba-zlozyc-do-15-grudnia-2025-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1Q1ktkuTURBXy8zZDk2MmJiZS0wYWNmLTQ1MTItYTY2MC01MTJmM2IwYTdkODEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "W 2025 roku mo\u017cna dosta\u0107 1750 z\u0142 dop\u0142aty do ogrzewania! Wniosek trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 do 15 grudnia 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:08:02.800685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:05:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9890733,czy-polacy-planuja-wyjazd-w-razie-ataku-rosji-sondaz-jednoznacznie-ws.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2ERktkuTURBXy9kOGE0ZGM3Yi0wZGQ4LTRjODQtYTQxYi0yZmRjMTE3ZDdkOTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Polacy planuj\u0105 wyjazd w razie ataku Rosji? Sonda\u017c jednoznacznie wskazuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:04:28.882533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:36:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9890781,caly-zachod-wzial-ich-na-celownik-tropy-prowadza-do-rosji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7nAktkuTURBXy9hMjc2NzM5Yy03NmM2LTQ5ZTUtODdhNC1mMjk5MmFhZmNjNGMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ca\u0142y Zach\u00f3d wzi\u0105\u0142 ich na celownik. Tropy prowadz\u0105 do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:04:28.989980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:36:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9890780,bieszczady-zagrozone-otop-mowi-nie-dla-wielkiej-inwestycji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/TRqktktTURBXy80NzFkZDk4Ny0wOGZhLTQzNWItYmNjOS0yNjRkMDk3OGEwYjIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Bieszczady zagro\u017cone? OTOP m\u00f3wi \"nie\" dla wielkiej inwestycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:04:29.096120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:36:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890779,koniec-z-ograniczeniami-transakcji-gotowkowych-zagwarantowanie-mozliw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/u1NktktTURBXy9iZWIzNjVmNC03YmEyLTQwMTAtYTljNi03MDNkYWFkZWRjYmYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Koniec z ograniczeniami transakcji got\u00f3wkowych. Zagwarantowanie mo\u017cliwo\u015bci wyboru mi\u0119dzy p\u0142atno\u015bci\u0105 got\u00f3wk\u0105 a kart\u0105 oraz podwy\u017cszenie limitu dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Ustawy trafi\u0142y na biurko Prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:04:29.201625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:33:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9890772,wizyta-trumpa-u-krola-karola-iii-szczegoly-wizyty-i-planowane-rozmowy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7UAktkuTURBXy83YWJhYmI5Mi00Njc3LTRlYjctODYzZC00YTBhY2E5ZjhhZGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wizyta Trumpa u kr\u00f3la Karola III: Szczeg\u00f3\u0142y wizyty i planowane rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:22:40.902234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:15:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9889894,nagroda-jubileuszowa-za-30-35-40-i-45-lat-pracy-w-budzetowce-nawet-400-wynagrodzenia-za-staz-pracy-a-dla-niektorych-wysokosc-nagrod-idzie-w-gore-nagrody-jubileuszowe-w-budzetowce-jak-liczyc-kalkulator-netto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kSKktkuTURBXy81MTExYmM3MS0xMWUyLTQ2YWUtODliNy0wZWI5MWVjNTlmZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nagroda jubileuszowa za 30, 35, 40, i 45 lat pracy w bud\u017cet\u00f3wce. Nawet 400% wynagrodzenia za sta\u017c pracy, a dla niekt\u00f3rych wysoko\u015b\u0107 nagr\u00f3d idzie w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:04:29.305935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:11:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9890740,list-trumpa-do-nawrockiego-wyciekl-do-mediow-szefernaker-reaguje-ostr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jIuktkuTURBXy80YWVhZDFjMC1hMzI4LTQ2MGQtOThmZC1iNDMzYjQxNWRiYmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "List Trumpa do Nawrockiego wyciek\u0142 do medi\u00f3w. Szefernaker reaguje ostro: \"absolutny skandal\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:04:29.410923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:00:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9890746,usa-pragna-nowej-ziemi-piec-krajow-wyslalo-zolnierzy-na-wyspe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vzuktkuTURBXy81ZjU1NGY5Ni05ZDkwLTQxY2QtYmRhNy1jODY2YzU0NTEyOGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "USA pragn\u0105 nowej ziemi. Pi\u0119\u0107 kraj\u00f3w wys\u0142a\u0142o \u017co\u0142nierzy na wysp\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:04:29.514847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:48:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9889772,bedzie-nowy-most-i-obwodnica-za-200-milionow-w-woj-mazowieckim-kiedy-pojedziemy-nowa-trasa-gddkia-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DZ4ktkuTURBXy82NTU0NGEzNC04ZWJiLTQ3ODMtODgzZi1iYzZlMGM0YWQwZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119dzie nowy most i obwodnica za 200 milion\u00f3w w woj. mazowieckim. Kiedy pojedziemy now\u0105 tras\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T06:52:55.698831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:36:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9890710,trump-oglasza-antife-organizacja-terrorystyczna-jakie-beda-dalsze-kro.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Vy2ktkuTURBXy81OThhMjhhNi1mNGZlLTQ0MWYtODkxMC1lNGE3NmEzYTU0Y2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump og\u0142asza Antif\u0119 organizacj\u0105 terrorystyczn\u0105. Jakie b\u0119d\u0105 dalsze kroki prezydenta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T06:52:55.914595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:20:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9890678,zaufanie-polakow-do-sluzb-kto-jest-liderem-wsrod-mundurowych-sondaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CZNktkuTURBXy84MjcwYzBhMi0wZDkzLTQ2YWItOTNhMy1lOGY2MDRmMDE5YTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zaufanie Polak\u00f3w do s\u0142u\u017cb: Kto jest liderem w\u015br\u00f3d mundurowych? [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:22:41.156662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:20:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9884919,ile-kosztuje-godzina-lotu-f-16-i-f-35-ile-zarabia-pilot-f-16-w-polsce-f-16-f-22-f-35-cena-mon.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xVDktkuTURBXy9hOWE1MjVjMy1iN2IyLTRkMGUtOTI0OC0zNGJiMmYzYWExYmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ile kosztuje godzina lotu F-16 i F-35? Ile zarabia pilot F-16 w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:08:03.307536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:13:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9870232,bon-cieplowniczy-2025-dla-kogo-nawet-35-tys-zl-do-ogrzewania-wniosek-od-3-listopada-2025-projekt-ustawy-cieplo-systemowe-ustawa-sejm.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7aaktkuTURBXy9iNzIwY2E3Yy0wNTJlLTQ4ZDQtOTAyNi0wYTNjNzU4ZjZkZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bon ciep\u0142owniczy 2025 - dla kogo nawet 3,5 tys. z\u0142 do ogrzewania? Wniosek od 3 listopada 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T06:52:56.056506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:07:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9890683,czy-bac-sie-ai-polscy-artysci-naukowcy-i-biznesmeni-rozmawiali-na-ai.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/z3lktktTURBXy80OTVhMDI3MC04NjdmLTRiZTgtYmNkYy03OGEwM2Q2OTE0MzcucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Czy ba\u0107 si\u0119 AI? Polscy arty\u015bci, naukowcy i biznesmeni rozmawiali na AI Summit PJAIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:08:03.503386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:18:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3604317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9742035,bedzie-nowy-podatek-od-ogrzewania-lepiej-zmien-kociol-jesli-masz-na-wegiel-lub-gaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/E-1ktkuTURBXy84YzI1NDM4My1iZDc0LTQyOTEtOGM5Ni0yZGIxYzJiNjFkNTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119dzie nowy podatek od ogrzewania. Lepiej zmie\u0144 kocio\u0142 je\u015bli masz na w\u0119giel lub gaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:35:10.686306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:02:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9890587,odzyskaliscie-tysiace-zlotych-z-pit-lepiej-przeczytajcie-bo-mozecie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SPFktkuTURBXy8zYTYzNWI0Ni03MzVjLTRjNDQtODZiMS1hNGM1YjFiMDBlZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Odzyskali\u015bcie tysi\u0105ce z\u0142otych z PIT? Lepiej przeczytajcie, bo mo\u017cecie si\u0119 mocno zdziwi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:35:12.147138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T04:46:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9888882,planujesz-zakup-nieruchomosci-ten-wazny-aspekt-uchroni-cie-przed-wydatkiem-rzedu-dziesiatek-tysiecy-zlotych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fHlktkuTURBXy84Yzc1NGIwNC0yZjQwLTQ0Y2ItOTM2NS1lMjFlZDc2Zjg3OGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Planujesz zakup nieruchomo\u015bci? Ten wa\u017cny aspekt uchroni Ci\u0119 przed wydatkiem rz\u0119du dziesi\u0105tek tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:35:12.659170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T04:44:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9889555,minimalne-wynagrodzenie-w-wysokosci-18-372-zl-do-tego-urlop-ubezpieczenie-i-pelen-pakiet-socjalny.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/caGktktTURBXy81YzZlNzIzYy02ODcxLTRkYzEtYmViNC1iZDM3MTkwNWM2MjMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Minimalne wynagrodzenie  w wysoko\u015bci 18 372 z\u0142. Do tego urlop, ubezpieczenie i pe\u0142en pakiet socjalny. Wcze\u015bniej mo\u017cna by\u0142o tylko o tym pomarzy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:35:13.031474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T04:40:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9879432,zerowy-pit-dla-emerytow-ktorzy-wychowali-dwoje-dzieci-sprawa-juz-w-senacie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IusktkuTURBXy9lMWYzODkxNi1iZWE4LTRlYjAtYjA2NC01ZTAxOTMxNjg4ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zerowy PIT dla emeryt\u00f3w, kt\u00f3rzy wychowali dwoje dzieci. Sprawa ju\u017c w Senacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:35:13.548962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T04:29:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 3603264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9890585,powietrzni-szpiedzy-krazacy-nad-polska-czym-jak-i-skad-podgladamy-ro.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4SuktkuTURBXy8yZjY0ZTkyYy1hZjNkLTQ1MzctYTkwNC1jMzkzMjZiNTA4YzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Powietrzni szpiedzy kr\u0105\u017c\u0105cy nad Polsk\u0105. Czym, jak i sk\u0105d podgl\u0105damy Rosj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:22:42.172160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T04:23:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3605228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9887624,od-1-pazdziernika-2025-nowe-zasady-w-sklepach-spozywczych-nie-spelnisz-tego-obowiazku-zaplacisz-wiecej-za-wode-i-inne-napoje-system-kaucyjny-w-polsce-kaucja-za-butelki-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2oBktkuTURBXy85N2QwYTdlMy1kNWQ2LTRlM2MtODhkNC1mZTU5ZDkzNzczYzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od 1 pa\u017adziernika 2025 nowe zasady w sklepach spo\u017cywczych! Nie spe\u0142nisz tego obowi\u0105zku, zap\u0142acisz wi\u0119cej za wod\u0119 i inne napoje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T04:26:36.603321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3602780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/9888571,lista-lekow-refundowanych-pazdziernik-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lHoktkuTURBXy85NWE3MzhjNy0yMWRlLTRjZjMtYjMyNy01YzFmMjIyOWI3ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "MZ: 50 nowych lek\u00f3w refundowanych od 1 pa\u017adziernika 2025. Publikujemy list\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T04:26:36.718144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T03:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3602781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9890310,od-pazdziernika-wlasciciele-nieruchomosci-dostana-nowy-kolor-workow-na-odpady-fioletowy-beda-odbierane-raz-na-kwartal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eUrktkuTURBXy83YTE0NzVlYi1mZDA3LTQ4ZjYtOWRhOC03MDJkYTdlYjYwZWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od pa\u017adziernika w\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci dostan\u0105 nowy kolor work\u00f3w na odpady (fioletowy). B\u0119d\u0105 odbierane raz na kwarta\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T04:26:36.831271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T03:30:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3602782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9889724,emerytura-opiekuncza-zus-wprowadza-nowe-swiadczenie-dla-opiekunow-oso.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KIEktkuTURBXy8wZTBiNjczYS0yODM4LTQ3YzMtYWE4ZC02OGRhNWZmNzhlMWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emerytura opieku\u0144cza. ZUS wprowadza nowe \u015bwiadczenie dla opiekun\u00f3w os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych",
        "vote": 0
    }
]