[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T21:05:55.521516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T20:49:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4845210-demonstracja-w-paryzu-przeciwko-planowanym-cieciom-budzetowym-ph8657216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad p\u00f3\u0142 miliona protestuj\u0105cych. Kolejne masowe demonstracje we Francji \" />\n    W protestach i akcjach strajkowych we Francji, zwo\u0142anych w czwartek przez osiem zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych, wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 ponad 500 tysi\u0119cy os\u00f3b, w tym 55 tysi\u0119cy - w demonstracji w Pary\u017cu - poinformowa\u0142o MSW. Demonstracje maj\u0105 zwi\u0105zek z planowanymi oszcz\u0119dno\u015bciami w bud\u017cecie na 2026 rok.",
        "id": 3610111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-msw-500-tysiecy-osob-wzielo-udzial-w-akcjach-protestu-po-apelu-zwiazkow-zawodowych-st8657215?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4845210-demonstracja-w-paryzu-przeciwko-planowanym-cieciom-budzetowym-ph8657216/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad p\u00f3\u0142 miliona protestuj\u0105cych. Kolejne masowe demonstracje we Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:15.680490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T19:47:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5478223-wohyn-miejsce-upadku-rosyjskiego-drona-ph8642412/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump zn\u00f3w o Polsce i dronach \" />\n    Prezydent USA Donald Trump po raz kolejny odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wtargni\u0119cia rosyjskich dron\u00f3w do Polski. Odm\u00f3wi\u0142 oceny, czy by\u0142o to celowe. Podczas czwartkowego wywiadu z Fox News powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce USA oferuj\u0105 Polsce pomoc wywiadowcz\u0105, lecz nie zadeklarowa\u0142 wys\u0142ania dodatkowych si\u0142 powietrznych. - Kiedy m\u00f3wi\u0142em, \u017ce pomog\u0119 Polsce, to chodzi\u0142o mi o to, \u017ce po wojnie - stwierdzi\u0142.",
        "id": 3609323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-zabiera-glos-w-sprawie-dronow-ktore-wtargnely-do-polski-st8657171?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5478223-wohyn-miejsce-upadku-rosyjskiego-drona-ph8642412/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump zn\u00f3w o Polsce i dronach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T22:15:12.607374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T19:47:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5478223-wohyn-miejsce-upadku-rosyjskiego-drona-ph8642412/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump zn\u00f3w o Polsce i dronach \" />\n    Prezydent USA Donald Trump po raz kolejny odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wtargni\u0119cia rosyjskich dron\u00f3w do Polski. Odm\u00f3wi\u0142 oceny, czy by\u0142o to celowe. Co jeszcze powiedzia\u0142 ameryka\u0144ski prezydent?",
        "id": 3610676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-zabiera-glos-w-sprawie-dronow-ktore-wtargnely-do-polski-co-powiedzial-st8657171?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5478223-wohyn-miejsce-upadku-rosyjskiego-drona-ph8642412/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump zn\u00f3w o Polsce i dronach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:15.801769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T19:37:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3369208-javelin-ph8657198/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Javeliny dla Polski. Jest zgoda Departamentu Stanu \" />\n    Departament Stanu wyda\u0142 zgod\u0119 na sprzeda\u017c ponad 2,5 tysi\u0105ca pocisk\u00f3w przeciwpancernych Javelin do Polski - przekaza\u0142a agencja Defense Security Cooperation Agency (DSCA), nale\u017c\u0105ca do Pentagonu. Maksymalna cena zakupu to 780 milion\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 3609324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pociski-javelin-dla-polski-jest-zgoda-departamentu-stanu-st8657187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3369208-javelin-ph8657198/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Javeliny dla Polski. Jest zgoda Departamentu Stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:15.947774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T19:29:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4340988-leki-ph8657121/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy spo\u017cywaj\u0105 za du\u017co lek\u00f3w bez recepty i suplement\u00f3w diety. St\u0105d akcja \"Leki to nie s\u0142odycze\"\" />\n    Jeste\u015bmy w \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce kraj\u00f3w w Europie, w kt\u00f3rych kupuje si\u0119 najwi\u0119cej suplement\u00f3w i lek\u00f3w bez recepty. Ka\u017cdego dnia trafia do szpitali \u015brednio niemal 100 os\u00f3b, kt\u00f3re zatru\u0142y si\u0119 lekami.",
        "id": 3609325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/leki-to-nie-slodycze-polacy-spozywaja-za-duzo-lekow-bez-recepty-i-suplementow-diety-st8657119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4340988-leki-ph8657121/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polacy spo\u017cywaj\u0105 za du\u017co lek\u00f3w bez recepty i suplement\u00f3w diety. St\u0105d akcja \"Leki to nie s\u0142odycze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:16.089722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T19:24:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9375877-trzesienie-ziemi-lokalizacja-ph8657172/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silne trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Rosji. Ryzyko tsunami\" />\n    Trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 7,8 nawiedzi\u0142o wybrze\u017ce Rosji, a dok\u0142adniej rejon Kamczatki - poinformowa\u0142a Ameryka\u0144ska S\u0142u\u017cba Geologiczna (USGS).",
        "id": 3609326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kamczatka-silne-trzesienie-ziemi-u-wybrzezy-rosji-ryzyko-tsunami-st8657173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9375877-trzesienie-ziemi-lokalizacja-ph8657172/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Rosji. Ryzyko tsunami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:16.194818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T19:04:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5708888-karol-nawrocki-i-frank-walter-steinmeier-ph8651573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oferta dla Niemc\u00f3w \"po\u0142o\u017cona na stole\". \"Dajemy propozycj\u0119, jak wyj\u015b\u0107 z twarz\u0105\"\" />\n    Powi\u0105zanie reparacji wojennych ze wzmocnieniem wschodniej flanki NATO to \"oferta po\u0142o\u017cona stronie niemieckiej na stole\" - oceni\u0142 Szymon Szynkowski vel S\u0119k (PiS) w \"Kropce nad i\" w TVN24. Katarzyna Lubnauer z Koalicji Obywatelskiej podkre\u015bli\u0142a z kolei, \u017ce prezydent Karol Nawrocki \"powinien realizowa\u0107 polityk\u0119 zagraniczn\u0105 wskazan\u0105 mu przez rz\u0105d\".",
        "id": 3609327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/co-dalej-z-reparacjami-propozycja-karola-nawrockiego-dla-niemcow-katarzyna-lubnauer-i-szymon-szynkowski-vel-sek-komentuja-st8657101?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5708888-karol-nawrocki-i-frank-walter-steinmeier-ph8651573/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oferta dla Niemc\u00f3w \"po\u0142o\u017cona na stole\". \"Dajemy propozycj\u0119, jak wyj\u015b\u0107 z twarz\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:16.300319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T18:51:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3316624-hel-ph8657148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Helu powstaje kompleks hotelowy. Zostanie w tym celu wyci\u0119tych kilkaset drzew\" />\n    Ten kompleks hotelowy ma si\u0119 nazywa\u0107 Hel Happiness. W jednym z najbardziej niezwyk\u0142ych i najpi\u0119kniejszych miejsc w Polsce ma powsta\u0107 ogromny obiekt, wysoki na 18 metr\u00f3w, a \u017ceby powsta\u0142, to na obszarze chronionym trzeba wyci\u0105\u0107 400 drzew. Kto si\u0119 na to zgodzi\u0142, a kto teraz walczy, \u017ceby to zatrzyma\u0107?",
        "id": 3609328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/na-helu-powstaje-kompleks-hotelowy-hel-happiness-zostanie-w-tym-celu-wycietych-kilkaset-drzew-st8657115?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3316624-hel-ph8657148/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na Helu powstaje kompleks hotelowy. Zostanie w tym celu wyci\u0119tych kilkaset drzew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:16.438744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T18:45:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4669442-sonda-hayabusa2-ph8656873/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest mniejsza, ni\u017c s\u0105dzono. Ta planetoida zaskoczy\u0142a naukowc\u00f3w\" />\n    Planetoida 1998 KY26, cel nadchodz\u0105cej misji japo\u0144skiej sondy Hayabusa 2, okaza\u0142a si\u0119 zupe\u0142nie inna, ni\u017c wcze\u015bniej przypuszczano. Najnowsze obserwacje astronom\u00f3w wykaza\u0142y, \u017ce jej zaskakuj\u0105ce cechy mog\u0105 utrudni\u0107 zbli\u017cenie si\u0119 do jej powierzchni planowane na 2031 rok.",
        "id": 3609329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/planetoida-1998-ky26-jest-mniejsza-niz-sadzono-misja-hayabusa-2-st8656833?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4669442-sonda-hayabusa2-ph8656873/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest mniejsza, ni\u017c s\u0105dzono. Ta planetoida zaskoczy\u0142a naukowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:16.602820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T18:31:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4604364-warszawa-zmiany-w-ruchu-ph8657056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rusza przebudowa skrzy\u017cowania przy wolskim ratuszu. Tydzie\u0144 bez tramwaj\u00f3w\" />\n    Od poniedzia\u0142ku, 22 wrze\u015bnia, ruszaj\u0105 prace zwi\u0105zane z budow\u0105 nowej drogi rowerowej wzd\u0142u\u017c alei \"Solidarno\u015bci\". Pierwszy etap inwestycji obejmie skrzy\u017cowanie z ulic\u0105 \u017belazn\u0105, co wi\u0105\u017ce si\u0119 z istotnymi zmianami w organizacji ruchu. Kierowcy musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na zw\u0119\u017cenie jezdni, a pasa\u017cerowie komunikacji miejskiej \u2013 na tygodniow\u0105 przerw\u0119 w kursowaniu tramwaj\u00f3w mi\u0119dzy przystankami Kino Femina i Okopowa.",
        "id": 3609330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-trwa-przebudowa-kluczowe-skrzyzowania-beda-utrudnienia-st8657032?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4604364-warszawa-zmiany-w-ruchu-ph8657056/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rusza przebudowa skrzy\u017cowania przy wolskim ratuszu. Tydzie\u0144 bez tramwaj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:16.728642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T18:24:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6902702-fpf-ph8657095/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Notatka w sprawie domu w Wyrykach. Wiceszef MON: tu nie ma \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci\" />\n    - Notatka od Dow\u00f3dcy Operacyjnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych o szczeg\u00f3\u0142ach zaj\u015bcia w nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia zosta\u0142a wys\u0142ana w takiej samej formie zar\u00f3wno do MON, jak i BBN - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 wiceszef MON Cezary Tomczyk. \u015arodowisko prezydenta Karola Nawrockiego utrzymuje, \u017ce nie otrzyma\u0142o pe\u0142nej informacji na temat zdarzenia w Wyrykach, gdzie zniszczony zosta\u0142 dach jednego z dom\u00f3w.",
        "id": 3609331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/notatka-w-sprawie-domu-w-wyrykach-w-bbn-i-mon-wiceszef-mon-cezary-tomczyk-tu-nie-ma-zadnych-watpliwosci-st8657076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6902702-fpf-ph8657095/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Notatka w sprawie domu w Wyrykach. Wiceszef MON: tu nie ma \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:16.933378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T18:18:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9183910-zbigniew-bogucki-ph8657016/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u00f3r o uprawienia Cenckiewicza. \"Uznajemy, \u017ce ma dost\u0119p\"\" />\n    - Uznajemy, \u017ce pan profesor S\u0142awomir Cenckiewicz ma dost\u0119p do wszystkich informacji niejawnych,\u00a0a\u017c do \u015bci\u015ble tajnych - przekaza\u0142 w \"Tak jest\" w TVN24 szef prezydenckiej kancelarii Zbigniew Bogucki. M\u00f3wi\u0142 o niedawnym posiedzeniu Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, w czasie kt\u00f3rego - jak twierdzi\u0142 - przedstawicie rz\u0105du \"komunikowali informacje o charakterze niejawnym\", mimo \u017ce bra\u0142 w nim udzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c Cenckiewicz.",
        "id": 3609332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spor-o-uprawienia-cenckiewicza-uznajemy-ze-ma-dostep-st8656996?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9183910-zbigniew-bogucki-ph8657016/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sp\u00f3r o uprawienia Cenckiewicza. \"Uznajemy, \u017ce ma dost\u0119p\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:17.098013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T18:14:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5483790-prezydent-stanow-zjednoczonych-donald-j-trump-i-premier-wielkiej-brytanii-keir-starmer-ph8657108/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Umowy i transakcje, kt\u00f3re \"pobi\u0142y wszelkie rekordy\". Amerykanie zainwestuj\u0105 na Wyspach\" />\n    Rekordowy\u00a0pakiet ameryka\u0144skich inwestycji\u00a0w Wielkiej Brytanii o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 250 miliard\u00f3w funt\u00f3w - takie s\u0105 gospodarcze efekty wizyty ameryka\u0144skiego prezydenta na Wyspach Brytyjskich. Premier Wielkiej Brytanii powiedzia\u0142, \u017ce te umowy \"roz\u015bwietl\u0105 t\u0119 szczeg\u00f3ln\u0105 relacj\u0119 na lata\". Trump nie pozostawa\u0142 d\u0142u\u017cny. - Wi\u0119zy mi\u0119dzy naszymi krajami s\u0105 bezcenne - stwierdzi\u0142 ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca.",
        "id": 3609333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/stany-zjednoczone-i-wielka-brytania-podpisaly-umowy-inwestycyjne-o-wartosci-250-mld-funtow-st8657127?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5483790-prezydent-stanow-zjednoczonych-donald-j-trump-i-premier-wielkiej-brytanii-keir-starmer-ph8657108/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Umowy i transakcje, kt\u00f3re \"pobi\u0142y wszelkie rekordy\". Amerykanie zainwestuj\u0105 na Wyspach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:17.295381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T17:56:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8828394-problemy-mieszkancow-gminy-brudzen-duzy-z-dostepem-do-wody-zdj-ilustracyjne-ph8646907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Woda w gminie Karsin nie nadaje si\u0119 do picia. Komunikat sanepidu\" />\n    W wodoci\u0105gu wiejskim w Kliczkowach (woj. pomorskie)  stwierdzono zanieczyszczenie wody bakteriami z grupy coli i enterokokami ka\u0142owymi - poinformowa\u0142 w czwartek Pa\u0144stwowy Powiatowy Inspektor Sanitarny w Ko\u015bcierzynie.",
        "id": 3609334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/karsin-zanieczyszczenie-wodociagu-wiejskiego-st8657105?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8828394-problemy-mieszkancow-gminy-brudzen-duzy-z-dostepem-do-wody-zdj-ilustracyjne-ph8646907/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Woda w gminie Karsin nie nadaje si\u0119 do picia. Komunikat sanepidu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:17.454174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T17:49:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9076801-bransoletka-ph8656998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bransoletka faraona znikn\u0119\u0142a z muzeum. Ju\u017c wiadomo, co si\u0119 z ni\u0105 sta\u0142o\" />\n    Cenna z\u0142ota bransoletka, licz\u0105ca trzy tysi\u0105ce lat, kt\u00f3ra znikn\u0119\u0142a niedawno z egipskiego muzeum, zosta\u0142a skradziona i przetopiona - poinformowa\u0142o w czwartek tamtejsze MSW. Sprawc\u0119 przest\u0119pstwa uda\u0142o si\u0119 namierzy\u0107.",
        "id": 3609335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/bransoletka-zniknela-z-muzeum-w-egipcie-zostala-skradziona-i-przetopiona-st8656935?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9076801-bransoletka-ph8656998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bransoletka faraona znikn\u0119\u0142a z muzeum. Ju\u017c wiadomo, co si\u0119 z ni\u0105 sta\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T19:52:17.612851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T17:42:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8728601-tak-jest-ph8657011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Czuj\u0119 si\u0119 za\u017cenowany, \u017ce wypowiadam te s\u0142owa\"\" />\n    Mamy do czynienia z towarzyskim spotkaniem, kt\u00f3re zosta\u0142o zako\u0144czone jakim\u015b dokumentem - tak w programie \"Tak jest\" w TVN24 mecenas Jacek Dubois, wiceprzewodnicz\u0105cy Trybuna\u0142u Stanu, skomentowa\u0142 decyzj\u0119 o umorzeniu post\u0119powania dotycz\u0105cego immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej. S\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego Piotr Prusinowski stwierdzi\u0142 z kolei, \u017ce pierwsza prezes tego s\u0105du \"fa\u0142szuje dokumenty\" i \"nie za bardzo\" obawia si\u0119 pozwu za te s\u0142owa.",
        "id": 3609336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/trybunal-stanu-postepowanie-w-sprawie-immunitetu-malgorzaty-manowskiej-umorzone-piotr-prusinowski-i-jacek-dubois-komentuja-st8656983?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8728601-tak-jest-ph8657011/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Czuj\u0119 si\u0119 za\u017cenowany, \u017ce wypowiadam te s\u0142owa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T17:21:54.278171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T17:07:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2620758-szczatki-drona-znalezione-na-plazy-w-lotwie-ph8657004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szcz\u0105tki rosyjskiego drona na \u0142otewskiej pla\u017cy\" />\n    W czwartek na pla\u017cy w okolicy Windawy znaleziono szcz\u0105tki bezza\u0142ogowego pojazdu lataj\u0105cego. Zdaniem \u0142otewskiej policji obiekt m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 wyrzucony przez morze. Na miejsce udali si\u0119 saperzy. Jak przekaza\u0142 \u0142otewski minister obrony, odnaleziony wrak to ogon rosyjskiego drona-wabika typu Gerbera.",
        "id": 3608398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/lotwa-wrak-rosyjskiego-drona-gerbera-znaleziony-na-plazy-kolo-windawy-st8656977?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2620758-szczatki-drona-znalezione-na-plazy-w-lotwie-ph8657004/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szcz\u0105tki rosyjskiego drona na \u0142otewskiej pla\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T17:21:54.373259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T16:57:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5378709-noc-miejscami-bedzie-mglista-ph5480574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek, 19.09. W nocy pojawi\u0105 si\u0119 mg\u0142y\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na pi\u0105tek, 19.09. Noc w Polsce up\u0142ynie pod znakiem umiarkowanego zachmurzenia i miejscowych mgie\u0142. W dzie\u0144 mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 niewielkie opady deszczu.",
        "id": 3608399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-19-09-w-nocy-pojawia-sie-mgly-st8656972?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5378709-noc-miejscami-bedzie-mglista-ph5480574/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek, 19.09. W nocy pojawi\u0105 si\u0119 mg\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T17:21:54.469497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T16:54:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7289624-bankiet-na-zamku-windsor-ph8655414/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto siedzia\u0142 obok kogo na bankiecie dla Trump\u00f3w? Nie oby\u0142o si\u0119 bez \"zaskoczenia\"\" />\n    Z okazji wizyty prezydenta USA Donalda Trumpa i jego \u017cony Melanii na zamku Windsor odby\u0142 si\u0119 uroczysty bankiet. Zaproszonych zosta\u0142o ponad sto os\u00f3b, nie tylko ze \u015bwiata polityki. Jak zauwa\u017ca \"The Guardian\", na usadzenie go\u015bci przy stole wp\u0142yw mia\u0142a zar\u00f3wno strona angielska, jak i ameryka\u0144ska.",
        "id": 3608400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kto-siedzial-obok-kogo-na-bankiecie-dla-trumpow-nie-obylo-sie-bez-zaskoczenia-st8656882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7289624-bankiet-na-zamku-windsor-ph8655414/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto siedzia\u0142 obok kogo na bankiecie dla Trump\u00f3w? Nie oby\u0142o si\u0119 bez \"zaskoczenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T17:21:54.563710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T16:51:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1254614-karol-nawrocki-friedrich-merz-ph8654059/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od \"reparacji\" do \"zado\u015b\u0107uczynienia\". To jednak nie to samo\" />\n    Wizyta prezydenta Karola Nawrockiego w Berlinie ponownie uruchomi\u0142a w Polsce dyskusj\u0119 o reparacjach wojennych \u2013 a w\u0142a\u015bciwie o tym, jak nazywa\u0107 teraz nasze \u017c\u0105dania. Bo prezydent twierdzi, \u017ce \"punktem wyj\u015bcia jest raport reparacyjny\", ale pose\u0142 PiS i by\u0142y wiceszef MSZ m\u00f3wi, \u017ce reparacje to \"okre\u015blenie medialne\". W dyskusji wida\u0107 zmian\u0119 narracji polityk\u00f3w prawicy.",
        "id": 3608401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/od-reparacji-do-zadoscuczynienia-to-jednak-nie-to-samo-st8656722?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1254614-karol-nawrocki-friedrich-merz-ph8654059/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Od \"reparacji\" do \"zado\u015b\u0107uczynienia\". To jednak nie to samo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T17:21:54.659687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T16:48:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2695178-warszawa-funkcjonariusze-strazy-granicznej-zatrzymali-17-cudzoziemcow-ph8657018/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stra\u017c Graniczna zatrzyma\u0142a 17 cudzoziemc\u00f3w pracuj\u0105cych w piekarni\" />\n    17\u00a0cudzoziemc\u00f3w, g\u0142\u00f3wnie obywateli Kolumbii, pracuj\u0105cych w piekarni w powiecie kozienickim, zosta\u0142o zatrzymanych przez funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej. Obcokrajowcom sko\u0144czy\u0142 si\u0119 czas legalnego pobytu w\u00a0Polsce, a jeden z nich by\u0142 poszukiwany przez policj\u0119.",
        "id": 3608402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mazowieckie-17-cudzoziemcow-zatrzymanych-przebywali-nielegalnie-w-polsce-st8657006?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2695178-warszawa-funkcjonariusze-strazy-granicznej-zatrzymali-17-cudzoziemcow-ph8657018/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Stra\u017c Graniczna zatrzyma\u0142a 17 cudzoziemc\u00f3w pracuj\u0105cych w piekarni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T17:21:54.754940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T16:33:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9744527-sesja-rady-warszawy-w-sprawie-ograniczenia-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8656038/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pilota\u017c zamiast zakazu sprzeda\u017cy alkoholu, awantura i rezygnacja wiceprezydenta \" />\n    Podczas czwartkowej sesji sto\u0142eczni radni decydowali o nocnym zakazie sprzeda\u017cy alkoholu. Prezydent stolicy wycofa\u0142 si\u0119 z projektu m\u00f3wi\u0105cego o wprowadzeniu prohibicji na terenie ca\u0142ego miasta. Radni przyj\u0119li zamiast tego stanowisko dotycz\u0105ce pilota\u017cu zak\u0142adaj\u0105cego wprowadzenie zakazu sprzeda\u017cy\u00a0alkoholu jedynie w\u00a0\u015ar\u00f3dmie\u015bciu\u00a0i na Pradze-P\u00f3\u0142noc.",
        "id": 3608403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/stolica-z-prohibicja-w-dwoch-dzielnicach-burzliwa-rada-warszawy-st8656928?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9744527-sesja-rady-warszawy-w-sprawie-ograniczenia-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8656038/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pilota\u017c zamiast zakazu sprzeda\u017cy alkoholu, awantura i rezygnacja wiceprezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T17:21:54.852359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T16:27:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9804387-utrudnienia-potrwaja-kilka-godzin-ph8657001/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie auta z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Wielowie\u015b na \u015al\u0105sku. Na skrzy\u017cowaniu z drog\u0105 wojew\u00f3dzk\u0105 nr 901 auto zderzy\u0142o si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 z przyczep\u0105. Dwie osoby ponios\u0142y \u015bmier\u0107 na miejscu.",
        "id": 3608404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/wielowies-smiertelny-wypadek-zderzenie-auta-z-ciezarowka-nie-zyja-dwie-osoby-st8656990?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9804387-utrudnienia-potrwaja-kilka-godzin-ph8657001/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie auta z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T17:21:54.946961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T16:23:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-285791-zmiany-klimatu-topnienie-lodowcow-ph8656951/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obieg wody na \u015bwiecie staje si\u0119 chaotyczny\" />\n    Obieg wody w przyrodzie staje si\u0119 coraz bardziej chaotyczny, co jest bezpo\u015brednim skutkiem zmian klimatu spowodowanych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 cz\u0142owieka - donosz\u0105 eksperci ze \u015awiatowej Organizacji Meteorologicznej.",
        "id": 3608405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/raport-wmo-od-suszy-do-powodzi-obieg-wody-na-swiecie-staje-sie-chaotyczny-st8656834?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-285791-zmiany-klimatu-topnienie-lodowcow-ph8656951/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obieg wody na \u015bwiecie staje si\u0119 chaotyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:42.652638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:59:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5785456-berlin-shutterstock-2518977201-ph8656967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cny cios w niemieck\u0105 gospodark\u0119. \"Na czele znajduj\u0105 si\u0119 dwa kraje\"\" />\n    Cyberataki, coraz cz\u0119\u015bciej przeprowadzane przez wywiady Rosji i Chin, kosztowa\u0142y gospodark\u0119 Niemiec w ubieg\u0142ym roku 289,2 miliarda euro \u2013 wynika z opublikowanego w czwartek badania stowarzyszenia cyfrowego Bitkom. Blisko trzy czwarte firm odnotowa\u0142o wzrost liczby cyberatak\u00f3w.",
        "id": 3607640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/niemcy-potezny-cios-w-gospodarke-slady-prowadza-na-wschod-st8656962?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5785456-berlin-shutterstock-2518977201-ph8656967/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pot\u0119\u017cny cios w niemieck\u0105 gospodark\u0119. \"Na czele znajduj\u0105 si\u0119 dwa kraje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:42.938790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:57:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9952571-bulwary-w-zaganiu-bobr-zalal-sciezki-spacerowe-ph8097092/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jak wa\u0142\u00f3w nie b\u0119dzie, to czwarty raz ja tego nie przejd\u0119\"\" />\n    Tym razem wla\u0142o si\u0119 15 centymetr\u00f3w wody. W domu nie mieszka\u0142am do kwietnia, nie by\u0142o ekip remontowych. Mieszka\u0142am k\u0105tem u znajomych.\u00a0W \u201997 to z m\u0119\u017cem byli\u015bmy m\u0142odzi, mieli\u015bmy si\u0142\u0119 sami dom naprawia\u0107, a dzi\u015b nie mamy takiego zdrowia. Ja ju\u017c tego psychicznie nie wytrzymuj\u0119 - m\u00f3wi pani Dorota z Osiecznicy w Lubuskiem. Jej dom ju\u017c trzy razy zala\u0142a pow\u00f3d\u017a, a nowych wa\u0142\u00f3w jak nie by\u0142o, tak nie ma.",
        "id": 3607641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jak-walow-nie-bedzie-to-czwarty-raz-ja-tego-nie-przejde-st8656572?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9952571-bulwary-w-zaganiu-bobr-zalal-sciezki-spacerowe-ph8097092/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Jak wa\u0142\u00f3w nie b\u0119dzie, to czwarty raz ja tego nie przejd\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:43.221785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:47:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4441428-budka-zniknela-w-nocy-z-srody-na-czwartek-ph8656925/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nietypowa kradzie\u017c. Znikn\u0119\u0142a budka z lodami\" />\n    W Sk\u00f3rzewie ko\u0142o Poznania skradziono budk\u0119 z lodami. Zainstalowany alarm zadzia\u0142a\u0142, ale kiedy w\u0142a\u015bciciel dojecha\u0142 na miejsce, przyczepy ju\u017c nie by\u0142o. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 policja.",
        "id": 3607642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/skorzewo-skradziono-budke-z-lodami-st8656728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4441428-budka-zniknela-w-nocy-z-srody-na-czwartek-ph8656925/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nietypowa kradzie\u017c. Znikn\u0119\u0142a budka z lodami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:43.521241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:40:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4195606-wystawa-czeskich-klejnotow-koronnych-potrwa-do-29-wrzesnia-ph8656889/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niecodzienna atrakcja za darmo. Wystawa bezcennych klejnot\u00f3w w Pradze \" />\n    Od czwartku tury\u015bci odwiedzaj\u0105cy Prag\u0119 mog\u0105 obejrze\u0107 wystaw\u0119 czeskich klejnot\u00f3w koronnych na Zamku Praskim. Bezcenne insygnia w\u0142adzy kr\u00f3lewskiej na co dzie\u0144 przechowywane s\u0105 w komorze, do kt\u00f3rej klucze ma siedem najwa\u017cniejszych osobisto\u015bci w kraju.",
        "id": 3607643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-niecodzienna-atrakcja-za-darmo-wystawa-bezcennych-klejnotow-w-pradze-st8656919?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4195606-wystawa-czeskich-klejnotow-koronnych-potrwa-do-29-wrzesnia-ph8656889/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niecodzienna atrakcja za darmo. Wystawa bezcennych klejnot\u00f3w w Pradze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:43.693449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:37:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8864086-niemcy-schron-z-czasow-zimnej-wojny-w-poblizu-bad-neuenahr-ahrweiler-ph8503652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Berlinie nie ma publicznych schron\u00f3w. \"Zrezygnowano z tej koncepcji\"\" />\n    Od niemal 20 lat Berlin nie posiada \u017cadnego publicznego schronu \u2013 poda\u0142 \"Berliner Zeitung\". W razie zagro\u017cenia mieszka\u0144cy mogliby szuka\u0107 schronienia na stacjach kolejowych. W\u0142adze planuj\u0105, \u017ce stolica mog\u0142aby pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 centrum strategicznego.",
        "id": 3607644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/w-berlinie-nie-ma-publicznych-schronow-zrezygnowano-z-tej-koncepcji-st8656897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8864086-niemcy-schron-z-czasow-zimnej-wojny-w-poblizu-bad-neuenahr-ahrweiler-ph8503652/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W Berlinie nie ma publicznych schron\u00f3w. \"Zrezygnowano z tej koncepcji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:44.011952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:28:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-86xcv7-chiny-pekin-7163496/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny dogoni\u0142y USA dwie dekady wcze\u015bniej, ni\u017c si\u0119 spodziewano\" />\n    \u015arednia oczekiwana d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia w Chinach pod koniec ubieg\u0142ego roku wynosi\u0142a 79 lat - poinformowa\u0142y tamtejsze w\u0142adze. Oznacza to, \u017ce Chiny dogoni\u0142y Stany Zjednoczone o 19 lat wcze\u015bniej, ni\u017c prognozowali eksperci.",
        "id": 3607646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/demografia-srednia-dlugosc-zycia-chiny-dogonily-usa-st8656703?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-86xcv7-chiny-pekin-7163496/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chiny dogoni\u0142y USA dwie dekady wcze\u015bniej, ni\u017c si\u0119 spodziewano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:44.156721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:24:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9198735-praca-biuro-pracownik-parownicy-shutterstock-1751378768-1-ph8538786/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Inkluzyjny rynek pracy. Ju\u017c nie wyb\u00f3r, a konieczno\u015b\u0107\" />\n    Do 2050 roku na rynku pracy mo\u017ce uby\u0107 5 milion\u00f3w pracownik\u00f3w - wskazuje Zwi\u0105zek Przedsi\u0119biorc\u00f3w i Pracodawc\u00f3w. Czy jeste\u015bmy skazani na niedob\u00f3r \"r\u0105k do pracy\"? S\u0105 osoby, kt\u00f3re chc\u0105 i mog\u0105 pracowa\u0107, ale nie zawsze dostaj\u0105 na to szans\u0119.",
        "id": 3607647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rynek-pracy-inkluzywnosc-i-ograniczenia-w-zatrudnianiu-seniorow-matek-i-osob-neuroroznorodnych-raport-zwiazku-przedsiebiorcow-i-pracodawcow-st8642503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9198735-praca-biuro-pracownik-parownicy-shutterstock-1751378768-1-ph8538786/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Inkluzyjny rynek pracy. Ju\u017c nie wyb\u00f3r, a konieczno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:44.368108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:13:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6994857-asteroida-ziemia-ph8656340/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niekt\u00f3re ma\u0142e asteroidy mog\u0105 nagle eksplodowa\u0107 \" />\n    Asteroidy zagra\u017caj\u0105 Ziemi nie tylko poprzez bezpo\u015brednie uderzenie. Naukowcy odkryli populacj\u0119 takich, kt\u00f3re gwa\u0142townie rozpadaj\u0105 si\u0119 w atmosferze.",
        "id": 3607648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/niektore-male-asteroidy-moga-nagle-eksplodowac-st8656152?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6994857-asteroida-ziemia-ph8656340/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niekt\u00f3re ma\u0142e asteroidy mog\u0105 nagle eksplodowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:44.803905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T15:04:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1825338-donald-trump-podczas-konferencji-prasowej-z-brytyjskim-premierem-keirem-starmerem-ph8656906/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump przyzna\u0142, co my\u015bli o Putinie\" />\n    Donald Trump my\u015bla\u0142, \u017ce wojna w Ukrainie b\u0119dzie \"naj\u0142atwiejsza do rozwi\u0105zania\" spo\u015br\u00f3d konflikt\u00f3w zbrojnych, kt\u00f3re jego administracja chce zako\u0144czy\u0107. Przyzna\u0142 to podczas konferencji prasowej z brytyjskim premierem Keirem Starmerem. M\u00f3wi\u0142 te\u017c, co my\u015bli o Putinie.",
        "id": 3607650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-wladimir-putin-naprawde-mnie-zawiodl-st8656908?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1825338-donald-trump-podczas-konferencji-prasowej-z-brytyjskim-premierem-keirem-starmerem-ph8656906/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump przyzna\u0142, co my\u015bli o Putinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:55:54.383343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T14:37:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1035166-jaguar-amerykanski-jaguar-zdjecie-ilustracyjne-ph8656719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jakim stylem? Nieistotne. I tak pobi\u0142 rekord\" />\n    Jaguary znane s\u0105 ze zdolno\u015bci do p\u0142ywania, jednak pewien osobnik z Brazylii pobi\u0142 niezwyk\u0142y rekord - twierdz\u0105 naukowcy. Zwierz\u0119 prawdopodobnie przep\u0142yn\u0119\u0142o dystans prawie 2,5 kilometra, czyli znacznie wi\u0119cej ni\u017c inny wcze\u015bniej udokumentowany osobnik.",
        "id": 3607001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/jaguar-rekordzista-z-brazylii-pobil-rekord-st8656699?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1035166-jaguar-amerykanski-jaguar-zdjecie-ilustracyjne-ph8656719/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jakim stylem? Nieistotne. I tak pobi\u0142 rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:43.846735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T14:36:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1tfc0i-tsue-zajal-stanowisko-w-sprawie-izby-kontroli-nadzwyczajnej-i-spraw-publicznych-sadu-najwyzszego-7630946/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bezprawne\" posiedzenie w Trybunale Stanu. Jest decyzja w sprawie Manowskiej\" />\n    W Trybunale Stanu na posiedzeniu niejawnym zebra\u0142o si\u0119 trzech s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy wr\u00f3cili do rozpatrzenia wniosku o uchylenie immunitetu pierwszej prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Post\u0119powanie zosta\u0142o umorzone. Cz\u0119\u015b\u0107 s\u0119dzi\u00f3w TS uwa\u017ca, \u017ce obrady by\u0142y bezprawne.",
        "id": 3607645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzeniu-trybunalu-stanu-w-sprawie-immunitetu-malgorzaty-manowskiej-postepowanie-umorzone-st8656773?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1tfc0i-tsue-zajal-stanowisko-w-sprawie-izby-kontroli-nadzwyczajnej-i-spraw-publicznych-sadu-najwyzszego-7630946/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Bezprawne\" posiedzenie w Trybunale Stanu. Jest decyzja w sprawie Manowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:55:54.521015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T14:36:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-519198-jozef-zych-ph8656799/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bezprawne\" posiedzenie za zamkni\u0119tymi drzwiami. W tle sp\u00f3r i chaos w Trybunale Stanu\" />\n    W Trybunale Stanu na posiedzeniu niejawnym zebra\u0142o si\u0119 trzech s\u0119dzi\u00f3w, kt\u00f3rzy wracaj\u0105 do rozpatrzenia wniosku o uchylenie immunitetu pierwszej prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Cz\u0119\u015b\u0107 s\u0119dzi\u00f3w TS uwa\u017ca, \u017ce obrady by\u0142y bezprawne.",
        "id": 3607002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzeniu-trybunalu-stanu-w-sprawie-immunitetu-malgorzaty-manowskiej-co-sie-wydarzy-st8656773?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-519198-jozef-zych-ph8656799/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Bezprawne\" posiedzenie za zamkni\u0119tymi drzwiami. W tle sp\u00f3r i chaos w Trybunale Stanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:55:54.686553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T14:25:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5455105-w-polsce-co-roku-diagnozuje-sie-raka-pluca-u-ponad-23-tys-osob-ph8581686/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Terapia raka p\u0142uca bez skutk\u00f3w ubocznych? Pracuj\u0105 nad ni\u0105 polscy naukowcy\" />\n    Badacze z Uniwersytetu Gda\u0144skiego pracuj\u0105 nad now\u0105 immunoterapi\u0105 na niedrobnokom\u00f3rkowego raka p\u0142uca. Dzi\u0119ki niej mo\u017cliwe b\u0119dzie selektywne leczenie nowotworu bez skutk\u00f3w ubocznych. Pierwsza faza bada\u0144 klinicznych jest zaplanowana na najbli\u017csze dwa lata. Bud\u017cet projektu to blisko 1,5 mln euro.",
        "id": 3607003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/terapia-raka-pluca-bez-skutkow-ubocznych-pracuja-nad-nia-polscy-naukowcy-st8656846?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5455105-w-polsce-co-roku-diagnozuje-sie-raka-pluca-u-ponad-23-tys-osob-ph8581686/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Terapia raka p\u0142uca bez skutk\u00f3w ubocznych? Pracuj\u0105 nad ni\u0105 polscy naukowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:55:54.832202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T14:18:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-864792-pkp-cargo-nie-moze-wozic-polskiego-wojska-powraca-zdementowany-przekaz-ph8571557/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwolnienia grupowe w kolejowym gigancie. \"Trudna sytuacja finansowa\"\" />\n    PKP Cargo planuje przeprowadzi\u0107 zwolnienia grupowe, kt\u00f3re obejm\u0105 do 500 pracownik\u00f3w. Sp\u00f3\u0142ka poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce zgod\u0119 na ten krok wyrazili zarz\u0105d, rada nadzorcza oraz zarz\u0105dczyni masy sanacyjnej. Proces wypowiadania um\u00f3w ma zako\u0144czy\u0107 si\u0119 do ko\u0144ca wrze\u015bnia.",
        "id": 3607004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zwolnienia-grupowe-w-pkp-cargo-trudna-sytuacja-finansowa-st8656826?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-864792-pkp-cargo-nie-moze-wozic-polskiego-wojska-powraca-zdementowany-przekaz-ph8571557/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zwolnienia grupowe w kolejowym gigancie. \"Trudna sytuacja finansowa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:55:54.989612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:59:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4583551-policjanci-chca-wiedziec-kto-kierowal-autem-ph8656658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 wiedzie\u0107, kto siedzia\u0142 za kierownic\u0105. Policja pokazuje zdj\u0119cie i szuka \u015bwiadk\u00f3w\" />\n    Kieruj\u0105cy cofn\u0105\u0142 autem na pasach i potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105. Policjanci z Kalisza pr\u00f3buj\u0105 ustali\u0107, kto siedzia\u0142 za kierownic\u0105 auta, dlatego zdecydowali si\u0119 pokaza\u0107 zdj\u0119cie, na kt\u00f3rym wida\u0107 moment tu\u017c przed kolizj\u0105.",
        "id": 3607005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/kalisz-policja-ustala-dane-kierowcy-ktory-bral-udzial-w-kolizji-na-przejsciu-dla-pieszych-szukaja-tez-swiadkow-st8656652?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4583551-policjanci-chca-wiedziec-kto-kierowal-autem-ph8656658/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chc\u0105 wiedzie\u0107, kto siedzia\u0142 za kierownic\u0105. Policja pokazuje zdj\u0119cie i szuka \u015bwiadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T14:55:55.144265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:57:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9600621-tragedia-podczas-pracy-w-gospodarstwie-ph8656821/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje 76-latek. Pr\u00f3bowa\u0142 naprawi\u0107 maszyn\u0119\" />\n    Tragiczny wypadek w Wichrowie na Opolszczy\u017anie. 76-letni rolnik zgin\u0105\u0142 podczas naprawiania rozrzutnika.",
        "id": 3607006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/wichrow-smiertelny-wypadek-podczas-pracy-ciagnikiem-nie-zyje-76-latek-st8656659?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9600621-tragedia-podczas-pracy-w-gospodarstwie-ph8656821/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje 76-latek. Pr\u00f3bowa\u0142 naprawi\u0107 maszyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T16:07:44.590587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:48:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2435158-marcin-bosacki-ph8656881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cz\u0142owiek Nawrockiego o \"pr\u00f3bach dominacji i szanta\u017cu\". MSZ odpowiada\" />\n    Oczekujemy, \u017ce MSZ wycofa si\u0119 ze z\u0142ej tradycji, pr\u00f3b dominacji i szanta\u017cu - powiedzia\u0142 szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej Marcin Przydacz po spotkaniu z wiceministrem spraw zagranicznych Marcinem Bosackim.\u00a0Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do sporu o nominacje ambasadorskie. Wiceszef MSZ te\u017c zwo\u0142a\u0142 konferencj\u0119, na kt\u00f3rej apelowa\u0142, by prezydent dzia\u0142a\u0142 \"w granicach prawa\".",
        "id": 3607649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czlowiek-karola-nawrockiego-marcin-przydacz-o-probach-dominacji-i-szantazu-msz-o-gotowosci-do-kompromisu-st8656742?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2435158-marcin-bosacki-ph8656881/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cz\u0142owiek Nawrockiego o \"pr\u00f3bach dominacji i szanta\u017cu\". MSZ odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:48:33.810562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:42:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-173664-kierowca-volkswagena-byl-pijany-ph8641275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0119dzili noc\u0105 przez centrum Krakowa, zgin\u0105\u0142 16-letni Damian. Kierowca unikn\u0105\u0142 aresztu\" />\n    26-latek, kt\u00f3ry w Krakowie pod wp\u0142ywem alkoholu wjecha\u0142 samochodem w dwa drzewa, na razie pozostanie na wolno\u015bci - zdecydowa\u0142 s\u0105d. W wypadku zgin\u0105\u0142 pasa\u017cer, 16-letni Mateusz, a trzy inne osoby zosta\u0142y powa\u017cnie ranne. Prokuratura zapowiedzia\u0142a za\u017calenie na decyzj\u0119 s\u0105du, obawiaj\u0105c si\u0119, \u017ce podejrzany Piotr B. mo\u017ce ukrywa\u0107 si\u0119 przed organami \u015bcigania.",
        "id": 3606353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-wypadek-na-al-mickiewicza-kierowca-byl-pijany-decyzja-w-sprawie-aresztu-st8655532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-173664-kierowca-volkswagena-byl-pijany-ph8641275/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0119dzili noc\u0105 przez centrum Krakowa, zgin\u0105\u0142 16-letni Damian. Kierowca unikn\u0105\u0142 aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:48:34.013514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:26:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8951240-krolowa-kamila-i-melania-trump-ph8656355/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Melania Trump \"zaintrygowana\". Kr\u00f3lowa Kamila pokaza\u0142a jej wyj\u0105tkow\u0105 kolekcj\u0119\" />\n    Zwiedzanie najwi\u0119kszego na \u015bwiecie domu dla lalek, kr\u00f3lewskiej biblioteki i spotkanie ze grup\u0105 harcerzy - tak ostatni dzie\u0144 wizyty w Wielkiej Brytanii sp\u0119dza pierwsza dama USA Melania Trump. W cz\u0119\u015bci z tych aktywno\u015bci towarzyszy\u0142a jej kr\u00f3lowa Kamila, a p\u00f3\u017aniej r\u00f3wnie\u017c ksi\u0119\u017cna Walii Kate. Donald Trump ma inny program dnia.",
        "id": 3606354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/melania-trump-zaintrygowana-krolowa-kamila-pokazala-jej-wyjatkowa-kolekcje-st8656552?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8951240-krolowa-kamila-i-melania-trump-ph8656355/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Melania Trump \"zaintrygowana\". Kr\u00f3lowa Kamila pokaza\u0142a jej wyj\u0105tkow\u0105 kolekcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:48:34.205288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:10:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8qzjiz-od-paru-dni-trwa-rzez-losi-nad-biebrza-6233505/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wy nam ptaki, my wam \u0142osie\". Minister i aktywi\u015bci o \"handlu\" przyrod\u0105\" />\n    Trwa wojna podjazdowa mi\u0119dzy resortem klimatu a resortem rolnictwa. Ten pierwszy chce wprowadzenia zakazu strzelania do pi\u0119ciu gatunk\u00f3w ptak\u00f3w. Ten drugi, w zamian za zgod\u0119, chce wr\u00f3ci\u0107 do zabronionych 25 lat temu polowa\u0144 na \u0142osie.",
        "id": 3606355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wroca-polowania-na-losie-chce-tego-minister-rolnictwa-st8651960?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8qzjiz-od-paru-dni-trwa-rzez-losi-nad-biebrza-6233505/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wy nam ptaki, my wam \u0142osie\". Minister i aktywi\u015bci o \"handlu\" przyrod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:48:34.361144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:07:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7404246-mezczyzna-spadl-z-drabiny-nie-udalo-sie-go-uratowac-zdj-ilus-ph8606267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura bada \u015bmier\u0107 podejrzanego w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w sp\u00f3\u0142ce\u00a0\" />\n    Postrzelenie by\u0142o przyczyn\u0105 \u015bmierci przedsi\u0119biorcy Andrzeja G., kt\u00f3rego cia\u0142o znaleziono kilka dni po przedstawieniu mu zarzutu w \u015bledztwie w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w sp\u00f3\u0142ce H. Cegielski \u2013 Fabryka Pojazd\u00f3w Szynowych w Poznaniu.",
        "id": 3606356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/sosnowiec-prokuratura-bada-smierc-podejrzanego-w-sprawie-nieprawidlowosci-w-spolce-st8656372?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7404246-mezczyzna-spadl-z-drabiny-nie-udalo-sie-go-uratowac-zdj-ilus-ph8606267/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prokuratura bada \u015bmier\u0107 podejrzanego w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w sp\u00f3\u0142ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:48:34.500912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T13:01:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5093904-rzeka-odra-ph8656675/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Raport NIK: wody z kopalni bardziej zasolone ni\u017c te z Ba\u0142tyku\" />\n    \u015arednie zasolenie w\u00f3d wprowadzanych do rzek przez kopalnie w\u0119gla kamiennego w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim w latach 2020-2023 by\u0142o wy\u017csze ni\u017c w Ba\u0142tyku - ustali\u0142a Najwy\u017csza Izba Kontroli. Cho\u0107 przedsi\u0119biorstwa g\u00f3rnicze nie z\u0142ama\u0142y prawa, nie ograniczy\u0142y swojego negatywnego wp\u0142ywu na \u015brodowisko.",
        "id": 3606357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/katastrofa-na-odrze-raport-nik-wody-z-kopalni-bardziej-zasolone-niz-te-z-baltyku-st8656379?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5093904-rzeka-odra-ph8656675/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Raport NIK: wody z kopalni bardziej zasolone ni\u017c te z Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:48:34.641137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:54:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1883814-cialo-zaginionej-celeste-rivas-znalezione-w-bagazniku-samochodu-w-hollywood-ph8656330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o zaginionej nastolatki znaleziono w samochodzie znanego piosenkarza\" />\n    Cia\u0142o zaginionej od niemal p\u00f3\u0142tora roku nastolatki Celeste Rivas znaleziono w baga\u017cniku samochodu porzuconego w Hollywood. Samoch\u00f3d zarejestrowany by\u0142 na znanego piosenkarza D4vda, kt\u00f3ry przerwa\u0142 swoj\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105.",
        "id": 3606358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-cialo-zaginionej-nastolatki-w-samochodzie-znanego-piosenkarza-d4vd-st8656349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1883814-cialo-zaginionej-celeste-rivas-znalezione-w-bagazniku-samochodu-w-hollywood-ph8656330/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cia\u0142o zaginionej nastolatki znaleziono w samochodzie znanego piosenkarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:48:34.793920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:54:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1340773-dmitrij-kozak-zdjecie-z-wrzesnia-2019-roku-ph8656596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Putina \"poda\u0142 si\u0119 do dymisji\"\" />\n    Dmitrij Kozak, jeden z najbli\u017cszych wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w W\u0142adimira Putina, kt\u00f3ry opowiada\u0142 si\u0119 za zako\u0144czeniem wojny z Ukrain\u0105, poda\u0142 si\u0119 do dymisji. Doniesienia w tej sprawie potwierdzi\u0142 w czwartek rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow.",
        "id": 3606359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bliski-wspolpracownik-putina-dmitrij-kozak-podal-sie-do-dymisji-st8656588?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1340773-dmitrij-kozak-zdjecie-z-wrzesnia-2019-roku-ph8656596/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Putina \"poda\u0142 si\u0119 do dymisji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T13:48:34.942718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:52:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5016001-pap-20250609-0cu-ph8555775/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odbudowa pot\u0119gi Intela. Nvidia inwestuje miliardy dolar\u00f3w\" />\n    Nvidia inwestuje 5 miliard\u00f3w dolar\u00f3w w Intela i zapowiada wsp\u00f3\u0142prac\u0119 przy projektowaniu nowych chip\u00f3w do komputer\u00f3w i centr\u00f3w danych. To najwi\u0119ksze wsparcie dla ameryka\u0144skiego producenta od lat, kt\u00f3re mo\u017ce zmieni\u0107 uk\u0142ad si\u0142 w bran\u017cy p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w.",
        "id": 3606360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/nvidia-inwestuje-w-firme-intel-5-miliardow-dolarow-nvidia-i-intel-beda-wspolpracowac-w-zakresie-ukladow-scalonych-st8656576?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5016001-pap-20250609-0cu-ph8555775/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odbudowa pot\u0119gi Intela. Nvidia inwestuje miliardy dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:41:18.612112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:33:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3638569-upal-w-polsce-ph8538677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142 na koniec lata i mocne wej\u015bcie jesieni. Prognoza pogody\" />\n    Nadchodz\u0105ce dni pozwol\u0105 nam symbolicznie po\u017cegna\u0107 si\u0119 z astronomicznym i kalendarzowym latem. W weekend czeka nas uderzenie ciep\u0142ego powietrza, dzi\u0119ki kt\u00f3remu termometry poka\u017c\u0105 nawet 30 stopni Celsjusza. Taka aura nie utrzyma si\u0119 jednak zbyt d\u0142ugo.",
        "id": 3605793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-upal-na-koniec-lata-i-mocne-wejscie-jesieni-prognoza-pogody-st8656303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3638569-upal-w-polsce-ph8538677/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Upa\u0142 na koniec lata i mocne wej\u015bcie jesieni. Prognoza pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:41:18.774411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:30:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3669737-zespol-szkol-samochodowych-w-radomiu-ph8656216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw mia\u0142a po\u017cycza\u0107 pieni\u0105dze od uczni\u00f3w, p\u00f3\u017aniej zleci\u0107 pobicie jednego z nich\" />\n    Nauczycielka z Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Samochodowych w Radomiu mia\u0142a po\u017cycza\u0107 od uczni\u00f3w i rodzic\u00f3w pieni\u0105dze, kt\u00f3rych p\u00f3\u017aniej nie oddawa\u0142a. Gdy w ko\u0144cu kto\u015b zg\u0142osi\u0142 to dyrekcji plac\u00f3wki, kobieta mia\u0142a stwierdzi\u0107, \u017ce doni\u00f3s\u0142 jeden z jej wychowank\u00f3w, a potem poprosi\u0107 innych uczni\u00f3w, \u017ceby w parku, z dala od kamer, \"wyt\u0142umaczyli mu\", \u017ce na wychowawczyni\u0119 si\u0119 nie donosi. Spraw\u0119, kt\u00f3r\u0105 bada prokuratura, opisa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\".",
        "id": 3605794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-najpierw-miala-pozyczac-pieniadze-od-uczniow-pozniej-zlecic-pobicie-jednego-z-nich-st8656203?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3669737-zespol-szkol-samochodowych-w-radomiu-ph8656216/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najpierw mia\u0142a po\u017cycza\u0107 pieni\u0105dze od uczni\u00f3w, p\u00f3\u017aniej zleci\u0107 pobicie jednego z nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:41:18.895536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:20:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6127530-apteka-leki-ph8655871/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Braki lek\u00f3w w Europie to coraz wi\u0119kszy problem. \"Powa\u017cne konsekwencje dla pacjent\u00f3w\"\" />\n    Od antybiotyk\u00f3w, przez leki przeciwb\u00f3lowe i generyczne, a\u017c po szczepionki czy nowoczesne terapie - ze sprawozdania z kontroli Europejskiego Trybuna\u0142u Obrachunkowego (ETO) wynika, \u017ce krytyczne braki takich lek\u00f3w najcz\u0119\u015bciej zg\u0142asza\u0142y w ostatnich kilku latach pa\u0144stwa Unii Europejskiej. Problem si\u0119 nasila, a apogeum przypad\u0142o na lata 2023-2024. Autorzy raportu m\u00f3wi\u0105 o przyczynach i mo\u017cliwych konsekwencjach - te drugie dotycz\u0105 przede wszystkim pacjent\u00f3w.",
        "id": 3605795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/jakich-lekow-brakuje-w-europie-i-dlaczego-jakie-moga-byc-konsekwencje-niedoborow-lekowych-st8656563?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6127530-apteka-leki-ph8655871/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Braki lek\u00f3w w Europie to coraz wi\u0119kszy problem. \"Powa\u017cne konsekwencje dla pacjent\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:41:19.017411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:19:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1443305-barbara-nowacka-ph8625332/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowa funkcjonalno\u015b\u0107 w mObywatelu. \"Du\u017cy krok w codziennym \u017cyciu\"\" />\n    Ju\u017c w najbli\u017cszych dniach rodzice b\u0119d\u0105 mogli pobra\u0107 cyfrow\u0105 legitymacj\u0119 szkoln\u0105 dla swoich dzieci w aplikacji mObywatel \u2013 zapowiedzia\u0142a minister edukacji Barbara Nowacka.",
        "id": 3605796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nowa-funkcjonalnosc-aplikacji-mobywatel-cyfrowa-legitymacja-dostepna-dla-rodzicow-w-usludze-mlegitymacja-st8656307?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1443305-barbara-nowacka-ph8625332/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowa funkcjonalno\u015b\u0107 w mObywatelu. \"Du\u017cy krok w codziennym \u017cyciu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:41:19.316355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:13:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6087262-szczecinek-nielegalne-papierosy-ph8656286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkaset tysi\u0119cy sztuk papieros\u00f3w mieli trzyma\u0107 w pude\u0142kach na pizz\u0119. Siedmiu zatrzymanych\" />\n    S\u0142u\u017cby zlikwidowa\u0142y nielegaln\u0105 fabryk\u0119 papieros\u00f3w w powiecie szczecineckim (Zachodniopomorskie). Przej\u0119to ponad 350 tysi\u0119cy sztuk papieros\u00f3w ukrytych w pude\u0142kach po pizzy, a tak\u017ce ponad 1,5 tony tytoniu do palenia bez akcyzy. Zatrzymano siedem os\u00f3b, z czego sze\u015b\u0107 zosta\u0142o aresztowanych.",
        "id": 3605797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecinek-kilkaset-tysiecy-sztuk-papierosow-mieli-trzymac-w-pudelkach-na-pizze-siedmiu-zatrzymanych-akcja-kas-i-cbsp-st8656294?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6087262-szczecinek-nielegalne-papierosy-ph8656286/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilkaset tysi\u0119cy sztuk papieros\u00f3w mieli trzyma\u0107 w pude\u0142kach na pizz\u0119. Siedmiu zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:41:19.521519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T12:10:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7574985-jacek-wisnicki-ph8656602/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiceprezydent Warszawy zrezygnowa\u0142 ze stanowiska. Powodem prohibicja\" />\n    W czwartek ze stanowiska zrezygnowa\u0142 wiceprezydent Warszawy Jacek Wi\u015bnicki. Jak wskaza\u0142, powodem jest wycofanie przez prezydenta stolicy projektu wprowadzenia nocnej prohibicji na terenie ca\u0142ego miasta i zast\u0105pienie go propozycj\u0105 pilota\u017cowego wdro\u017cenia prohibicji na terenie dw\u00f3ch dzielnic.",
        "id": 3605798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/jacek-wisnicki-wiceprezydent-warszawy-zrezygnowal-ze-stanowiska-powodem-prohibicja-st8656579?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7574985-jacek-wisnicki-ph8656602/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiceprezydent Warszawy zrezygnowa\u0142 ze stanowiska. Powodem prohibicja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T12:41:19.711742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:40:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7875455-schron-pod-jedna-ze-szkol-w-poznaniu-ph8656377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrole schron\u00f3w. Problemy z ich stanem i liczb\u0105\" />\n    Gdzie jest najbli\u017cszy schron - to pytanie, kt\u00f3re nie tylko warto sobie postawi\u0107, ale i znale\u017a\u0107 na nie odpowied\u017a. Nie po to, by podsyca\u0107 strach, ale by odpowiedzialnie by\u0107 przygotowanym na wszelki wypadek. Trwaj\u0105 kontrole i inwentaryzacje obecnego systemu schron\u00f3w. Wnioski nie s\u0105 optymistyczne.",
        "id": 3605799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/kontrole-schronow-problemy-z-ich-stanem-i-liczba-st8654626?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7875455-schron-pod-jedna-ze-szkol-w-poznaniu-ph8656377/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kontrole schron\u00f3w. Problemy z ich stanem i liczb\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:04.531276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:33:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6hum9-do-sadu-trafil-akt-oskarzenia-zdj-ilustracyjne-ph7277286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 pi\u0119\u015bci\u0105, zaatakowa\u0142 maczet\u0105 i okrad\u0142. Akt oskar\u017cenia po brutalnym rozboju\" />\n    Akt oskar\u017cenia po brutalnym rozboju w jednym z park\u00f3w we Wroc\u0142awiu. 25-letni Nikolas \u0141. mia\u0142 zaatakowa\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119, uderza\u0107 go pi\u0119\u015bci\u0105 po g\u0142owie i rani\u0107 maczet\u0105 w nog\u0119, a nast\u0119pnie ukra\u015b\u0107 mu kurtk\u0119, saszetk\u0119 z dokumentami i pieni\u0105dze.",
        "id": 3605337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-uderzyl-piescia-zaatakowal-maczeta-i-okradl-akt-oskarzenia-po-brutalnym-rozboju-w-parku-st8656101?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6hum9-do-sadu-trafil-akt-oskarzenia-zdj-ilustracyjne-ph7277286/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uderzy\u0142 pi\u0119\u015bci\u0105, zaatakowa\u0142 maczet\u0105 i okrad\u0142. Akt oskar\u017cenia po brutalnym rozboju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:04.836125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:28:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-495771-waldemar-zurek-ph8656202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017burek zaskoczony o\u015bwiadczeniem Nawrockiego. \"Zadziwiaj\u0105ce, co s\u0142ysz\u0119\"\" />\n    Z informacji, kt\u00f3re posiadam, kancelaria prezydenta i sam prezydent wiedzieli o wszystkim i nie by\u0142o \u017cadnych informacji ukrywanych przed prezydentem - powiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Waldemar \u017burek. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do dyskusji dotycz\u0105cej tego, co spad\u0142o na dom w Wyrykach i przep\u0142ywu informacji w tej sprawie.",
        "id": 3605338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/minister-zurek-zaskoczony-oswiadczeniem-karola-nawrockiego-zadziwiajace-co-slysze-st8656135?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-495771-waldemar-zurek-ph8656202/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u017burek zaskoczony o\u015bwiadczeniem Nawrockiego. \"Zadziwiaj\u0105ce, co s\u0142ysz\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:05.204508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:16:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8422437-keir-starmer-i-donald-trump-ph8656194/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatni dzie\u0144 Trumpa w Wielkiej Brytanii. Melania ma osobny program\" />\n    Prezydent USA Donald Trump przyby\u0142 do oficjalnej wiejskiej rezydencji premiera Wielkiej Brytanii Keira Starmera. Wcze\u015bniej po\u017cegna\u0142 si\u0119 z kr\u00f3lem Karolem III na zamku Windsor, gdzie go\u015bci\u0142 od \u015brody.  Jego \u017cona, Melania Trump, ma zaplanowane inne aktywno\u015bci.",
        "id": 3605339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ostatni-dzien-trumpa-w-wielkiej-brytanii-melania-ma-osobny-program-st8656186?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8422437-keir-starmer-i-donald-trump-ph8656194/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostatni dzie\u0144 Trumpa w Wielkiej Brytanii. Melania ma osobny program",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:05.749461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:13:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8730004-brigitte-i-emmanuel-macron-ph8570104/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przedstawi\u0105 w s\u0105dzie dowody, \u017ce Brigitte Macron jest kobiet\u0105\" />\n    Tom Clare, prawnik Emmanuela i Brigitte Macron\u00f3w, przekaza\u0142 w rozmowie z BBC, \u017ce w ameryka\u0144skim s\u0105dzie zostan\u0105 przedstawione \"dowody fotograficzne i naukowe\", kt\u00f3re pozwol\u0105 parze prezydenckiej w pe\u0142ni udowodni\u0107 fa\u0142szywo\u015b\u0107 teorii rozpowszechnianych przez prawicow\u0105 publicystk\u0119 Candance Owens. Amerykanka zosta\u0142a przez nich pozwana za powielanie informacji, jakoby \u017cona prezydenta Francji urodzi\u0142a si\u0119 jako m\u0119\u017cczyzna. Brigitte Macron okre\u015bla spraw\u0119 jako \"niezwykle przygn\u0119biaj\u0105c\u0105\".",
        "id": 3605340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-macronowie-chca-dowiesc-falszywosci-teorii-spiskowych-o-pierwszej-damie-st8655668?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8730004-brigitte-i-emmanuel-macron-ph8570104/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przedstawi\u0105 w s\u0105dzie dowody, \u017ce Brigitte Macron jest kobiet\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:06.118116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:08:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2395944-policja-francja-jose-hernandez-shutterstock-2166407709-ph8656136/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjant z zarzutem gwa\u0142tu na 37-letniej turystce\" />\n    Policjant z Bouches-du-Rh\u00f4ne zosta\u0142 tymczasowo aresztowany pod zarzutem gwa\u0142tu na 37-letniej brytyjskiej turystce. Wed\u0142ug skargi kobiety, cytowanej przez francuskie media, do przest\u0119pstwa mia\u0142o doj\u015b\u0107 w policyjnej furgonetce, gdy 37-latka by\u0142a skuta kajdankami.",
        "id": 3605341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-policjant-z-zarzutem-gwaltu-na-37-letniej-turystce-st8656205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2395944-policja-francja-jose-hernandez-shutterstock-2166407709-ph8656136/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policjant z zarzutem gwa\u0142tu na 37-letniej turystce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:06.385934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:07:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3646272-siec-fikcyjnych-kanalow-na-youtube-tworzonych-przez-sztuczna-inteligencje-moze-sluzyc-jako-poligon-do-testowania-naszych-emocji-ph8655666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nawrocki spojrza\u0142 Putinowi prosto w oczy\". Fikcja, kt\u00f3ra zdobywa zasi\u0119g\" />\n    Gdy jedne znikaj\u0105, pojawiaj\u0105 si\u0119 nowe. W serwisie YouTube nast\u0105pi\u0142 wysyp kana\u0142\u00f3w z filmami promuj\u0105cymi prezydenta Karola Nawrockiego. Tworzone przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 materia\u0142y wydaj\u0105 si\u0119 niedopracowane, ale budz\u0105 emocje - a o to chodzi. Wida\u0107 w nich klasyczne mechanizmy dezinformacji. Jakby kto\u015b sprawdza\u0142, kt\u00f3re historie chwytaj\u0105 za serce. Jakby badano potencja\u0142, kt\u00f3ry w przysz\u0142o\u015bci mo\u017cna wykorzysta\u0107.",
        "id": 3605342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nawrocki-spojrzal-putinowi-prosto-w-oczy-fikcja-ktora-zdobywa-zasieg-st8651841?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3646272-siec-fikcyjnych-kanalow-na-youtube-tworzonych-przez-sztuczna-inteligencje-moze-sluzyc-jako-poligon-do-testowania-naszych-emocji-ph8655666/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nawrocki spojrza\u0142 Putinowi prosto w oczy\". Fikcja, kt\u00f3ra zdobywa zasi\u0119g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:06.662660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:06:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7937436-instytut-pileckiego-ph8656042/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja w sprawie zwolnionych sygnalist\u00f3w z Instytutu Pileckiego \" />\n    Karol Madej, pe\u0142ni\u0105cy obowi\u0105zki dyrektora Instytutu Pileckiego, zdecydowa\u0142 o przywr\u00f3ceniu do pracy dw\u00f3ch os\u00f3b. Zostali zwolnieni w sierpniu, po przes\u0142aniu do resortu kultury zawiadomienia o mo\u017cliwych nieprawid\u0142owo\u015bciach w instytucji.",
        "id": 3605343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/instytut-pileckiego-podjal-decyzje-w-sprawie-zwolnionych-sygnalistow-st8656040?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7937436-instytut-pileckiego-ph8656042/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest decyzja w sprawie zwolnionych sygnalist\u00f3w z Instytutu Pileckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:06.947370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:04:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6436248-wypadek-na-a2-utrudnienia-w-ruchu-ph8656151/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gro\u017any wpadek na A2, zderzy\u0142y si\u0119 cztery auta\" />\n    Cztery samochody osobowe zdarzy\u0142y si\u0119 w W\u00f3lce \u0141asieckiej (\u0141\u00f3dzkie) na autostradzie A2. By\u0142y utrudnienia w stron\u0119 Warszawy.",
        "id": 3605344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wolka-lasiecka-grozny-wpadek-na-a2-zderzyly-sie-cztery-auta-st8656212?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6436248-wypadek-na-a2-utrudnienia-w-ruchu-ph8656151/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gro\u017any wpadek na A2, zderzy\u0142y si\u0119 cztery auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:07.209022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:04:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i1bg9a-shutterstock_2315059905-7816338/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka sie\u0107 handlowa wycofa si\u0119 z Polski? Mamy komentarz\" />\n    Carrefour rozpoczyna sprzeda\u017c swoich aktyw\u00f3w w Polsce - poda\u0142 francuski portal La Lettre. \"Na p\u00f3\u0142metku realizacji swojego planu strategicznego oraz w odpowiedzi na zmieniaj\u0105ce si\u0119 warunki rynkowe Grupa Carrefour rozpocz\u0119\u0142a analiz\u0119 swojego portfela biznesowego\" - komentuj\u0105 przedstawiciele Carrefour Polska.",
        "id": 3605345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/carrefour-wycofa-sie-z-polski-mamy-komentarz-sieci-handlowej-st8656208?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i1bg9a-shutterstock_2315059905-7816338/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wielka sie\u0107 handlowa wycofa si\u0119 z Polski? Mamy komentarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:07.496134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T11:02:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8187648-gettyimages-2235448391-ph8656004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mark Zuckerberg zaliczy\u0142 spektakularn\u0105 wpadk\u0119\" />\n    Na konferencji Meta Connect 2025 w Kalifornii Mark Zuckerberg zaprezentowa\u0142 \u015bwiatu Meta Ray-Ban Display - inteligentne okulary nowej generacji z wbudowanym wy\u015bwietlaczem i integracj\u0105 ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105. Nie oby\u0142o si\u0119 bez wpadki.",
        "id": 3605346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/mark-zuckerberg-zaliczyl-spektakularna-wpadke-st8656031?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8187648-gettyimages-2235448391-ph8656004/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mark Zuckerberg zaliczy\u0142 spektakularn\u0105 wpadk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:07.726747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:58:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6175031-kierowca-zmarl-na-a4-w-rudzie-slaskiej-ph8655850/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjecha\u0142 na lewy pas autostrady, otar\u0142 si\u0119 autem o bariery, nie \u017cyje\" />\n    Na autostradzie A4 na wysoko\u015bci Rudy \u015al\u0105skiej na pasie zieleni rozdzielaj\u0105cym jezdnie zatrzyma\u0142 si\u0119 samoch\u00f3d. Wezwani na miejsce policjanci znale\u017ali w \u015brodku nieprzytomnego kierowc\u0119. Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.",
        "id": 3605347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zjechal-na-lewy-pas-autostrady-otarl-sie-autem-o-bariery-nie-zyje-st8655847?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6175031-kierowca-zmarl-na-a4-w-rudzie-slaskiej-ph8655850/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zjecha\u0142 na lewy pas autostrady, otar\u0142 si\u0119 autem o bariery, nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:07.931491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:58:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1520209-szpital-w-lesku-ma-111-milionow-zlotych-dlugu-ph8524064/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcieli ginekologii zamiast porod\u00f3wki, dla oszcz\u0119dno\u015bci. Radni zag\u0142osowali  \" />\n    Radni powiatowi przeciwni likwidacji porod\u00f3wki w szpitalu w Lesku. To ostatni taki oddzia\u0142 w tej cz\u0119\u015bci Podkarpacia. Szpital ma pot\u0119\u017cny d\u0142ug, a sam oddzia\u0142 co miesi\u0105c zwi\u0119ksza go o p\u00f3\u0142 miliona. Brakuje te\u017c lekarzy.",
        "id": 3605348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/lesko-chcieli-ginekologii-zamiast-porodowki-dla-oszczednosci-radni-zaglosowali-st8653941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1520209-szpital-w-lesku-ma-111-milionow-zlotych-dlugu-ph8524064/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcieli ginekologii zamiast porod\u00f3wki, dla oszcz\u0119dno\u015bci. Radni zag\u0142osowali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:08.141833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-th6kef-szympans-zdjecie-pogladowe-7143474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szympansy codziennie s\u0105 na rauszu\" />\n    Dzikie szympansy s\u0105 codziennie na lekkim rauszu. Jedz\u0105c owoce, spo\u017cywaj\u0105 ilo\u015b\u0107 alkoholu r\u00f3wn\u0105 butelce piwa typu lager - donosz\u0105 badacze z Uniwersytetu Kalifornijskiego w Berkeley.",
        "id": 3605349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/szympansy-codziennie-spozywaja-alkohol-badanie-st8655769?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-th6kef-szympans-zdjecie-pogladowe-7143474/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szympansy codziennie s\u0105 na rauszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:08.387872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:54:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5949291-e-papieros-ph8654643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sok zombie\". Nowy narkotyk zbiera \u017cniwo na imprezach\" />\n    Japonia walczy z nowym narkotykiem, znanym jako \"sok zombie\". Gro\u017ana substancja pojawi\u0142a si\u0119 w klubach i na dyskotekach, a jej ofiarami padaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie m\u0142odzi ludzie, cz\u0119sto nie\u015bwiadomi co za\u017cywaj\u0105. Wcze\u015bniej ta niebezpieczna substancja pojawi\u0142a si\u0119 te\u017c w innych azjatyckich pa\u0144stwach.",
        "id": 3605350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sok-zombie-nowy-narkotyk-na-imprezach-i-w-klubach-w-japonii-chinach-i-singapurze-st8654314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5949291-e-papieros-ph8654643/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Sok zombie\". Nowy narkotyk zbiera \u017cniwo na imprezach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:08.643238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:48:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3867781-niebo-we-wroclawiu-ph8655047/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Altocumulus undulatus. Ciekawe chmury nad Polsk\u0105. Zwiastuj\u0105 zmiany \" />\n    Malownicze chmury Altocumulus undulatus pojawi\u0142y si\u0119 w \u015brod\u0119 nad niekt\u00f3rymi regionami Polski. Ten typ ob\u0142ok\u00f3w mo\u017cemy obserwowa\u0107 tu\u017c przed zmian\u0105 aury. Materia\u0142y otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 3605351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/altocumulus-undulatus-malownicze-chmury-nad-polska-sa-zwiastunem-zmiany-st8656034?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3867781-niebo-we-wroclawiu-ph8655047/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Altocumulus undulatus. Ciekawe chmury nad Polsk\u0105. Zwiastuj\u0105 zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:08.831742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:48:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7567659-alla-pugaczowa-zdjecie-archiwalne-ph6122786/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pugaczowa apeluje do Putina. \"Zako\u0144cz ju\u017c to wszystko\" \" />\n    Jedna z najbardziej znanych piosenkarek sceny radzieckiej, a p\u00f3\u017aniej rosyjskiej, A\u0142\u0142a Pugaczowa, przyzna\u0142a w rozmowie z opozycyjn\u0105 dziennikark\u0105 Jekaterin\u0105 Gordiejew\u0105, \u017ce na pocz\u0105tku rz\u0105d\u00f3w W\u0142adimira Putina \"by\u0142a nim zachwycona\". Teraz zaapelowa\u0142a do przyw\u00f3dcy, by \"zako\u0144czy\u0142 ju\u017c to wszystko\".",
        "id": 3605352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/alla-pugaczowa-apeluje-do-wladimira-putina-zakoncz-juz-to-wszystko-st8655815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7567659-alla-pugaczowa-zdjecie-archiwalne-ph6122786/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pugaczowa apeluje do Putina. \"Zako\u0144cz ju\u017c to wszystko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:09.025926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:40:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7830269-zaniedbane-gospodarstwo-w-powiecie-oleskim-ph8655977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Martwe i wycie\u0144czone zwierz\u0119ta w gospodarstwie. W\u0142a\u015bciciel z zarzutami \" />\n    Brud, g\u0142\u00f3d i martwe zwierz\u0119ta - taki obraz gospodarstwa w powiecie oleskim (Opolskie) zobaczyli policjanci i inspektorzy weterynarii. W dramatycznych warunkach przebywa\u0142y tam owce, krowy i \u015bwinie, cz\u0119\u015b\u0107 z nich nie prze\u017cy\u0142a. 69-letni w\u0142a\u015bciciel us\u0142ysza\u0142 zarzut zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119tami.",
        "id": 3605353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/olesno-martwe-i-wycienczone-zwierzeta-w-gospodarstwie-wlasciciel-z-zarzutami-st8655943?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7830269-zaniedbane-gospodarstwo-w-powiecie-oleskim-ph8655977/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Martwe i wycie\u0144czone zwierz\u0119ta w gospodarstwie. W\u0142a\u015bciciel z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T11:38:09.203088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:35:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9996413-urzad-miasta-szczecinek-ph8655931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miasto wygra\u0142o proces ze Skarbem Pa\u0144stwa \" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Szczecinie wyda\u0142 wyrok w sprawie wieloletniej batalii gminy Szczecinek ze Skarbem Pa\u0144stwa. Powodem procesu by\u0142y niewystarczaj\u0105ce pieni\u0105dze na realizacj\u0119 zada\u0144 zleconych przez wojewod\u0119. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 3605354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecinek-miasto-wygralo-proces-ze-skarbem-panstwa-st8655921?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9996413-urzad-miasta-szczecinek-ph8655931/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Miasto wygra\u0142o proces ze Skarbem Pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:28.066107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:25:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8363816-shutterstock-2623121045-ph8641595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musk zn\u00f3w zaskakuje. \"Co osi\u0105gn\u0119li\u015bcie w ci\u0105gu ostatnich czterech tygodni\"\" />\n    Elon Musk, po odej\u015bciu z administracji prezydenta Donalda Trumpa, w pe\u0142ni wr\u00f3ci\u0142 do zarz\u0105dzania swoimi firmami. Jak donosi CNN, w ostatnich dniach rozes\u0142a\u0142 do pracownik\u00f3w firmy xAI e-maile z pro\u015bb\u0105 o przedstawienie swoich osi\u0105gni\u0119\u0107 i plan\u00f3w.",
        "id": 3604870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/elon-musk-znow-zaskakuje-co-osiagneliscie-w-ciagu-ostatnich-czterech-tygodni-st8655950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8363816-shutterstock-2623121045-ph8641595/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Musk zn\u00f3w zaskakuje. \"Co osi\u0105gn\u0119li\u015bcie w ci\u0105gu ostatnich czterech tygodni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:28.235512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:22:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6692818-ai-si-sztuczna-inteligencja-shutterstock-2577110797-ph8507905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na co zachorujesz za 10 lub 20 lat? AI ju\u017c potrafi to przewidzie\u0107\" />\n    Nowy model sztucznej inteligencji potrafi oszacowa\u0107 d\u0142ugoterminowe ryzyko wyst\u0105pienia ponad tysi\u0105ca chor\u00f3b i przewiduje zmiany stanu zdrowia cz\u0142owieka z ponad dziesi\u0119cioletnim wyprzedzeniem - informuj\u0105 du\u0144scy i niemieccy naukowcy w magazynie \"Nature\". Szczeg\u00f3lnie dobrze radzi sobie z przewidywaniem ryzyka wyst\u0105pienia niekt\u00f3rych nowotwor\u00f3w czy chor\u00f3b serca. Gorzej - z problemami zdrowia psychicznego czy powik\u0142aniami w okresie ci\u0105\u017cy.",
        "id": 3604871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/ai-potrafi-przewidziec-choroby-10-lat-wczesniej-z-jaka-dokladnoscia-st8656059?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6692818-ai-si-sztuczna-inteligencja-shutterstock-2577110797-ph8507905/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na co zachorujesz za 10 lub 20 lat? AI ju\u017c potrafi to przewidzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:28.394355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7306220-waldemar-zurek-ph8656029/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powsta\u0142 specjalny zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w do spraw neos\u0119dzi\u00f3w \" />\n    Powo\u0142a\u0142em zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w do spraw dzia\u0142ania nesos\u0119dzi\u00f3w w S\u0105dzie Najwy\u017cszym i Naczelnym S\u0105dzie Administracyjnym - poinformowa\u0142 na czwartkowej konferencji minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek.",
        "id": 3604872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/powstal-specjalny-zespol-prokuratorow-do-spraw-neosedziow-st8656045?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7306220-waldemar-zurek-ph8656029/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powsta\u0142 specjalny zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w do spraw neos\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:28.719214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:01:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3517255-x-com-royalfamily-ph8655315/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie da\u0142o si\u0119 tego nie zauwa\u017cy\u0107\". Media o sukniach Melanii Trump i kr\u00f3lowej Kamili\" />\n    Gdy sta\u0142y obok siebie, nie da\u0142o si\u0119 tego nie zauwa\u017cy\u0107, \u017ce maj\u0105 na sobie kolory Ukrainy, a niekt\u00f3rzy sugerowali, \u017ce by\u0142 to subtelny pokaz poparcia dla rozdartego wojn\u0105 narodu - komentuje brytyjski dziennik \"The Mirror\" i zwraca uwag\u0119 na kreacje kr\u00f3lowej Kamili i pierwszej damy USA Melanii Trump w trakcie bankietu na zamku Windsor.",
        "id": 3604874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nie-dalo-sie-tego-nie-zauwazyc-media-o-sukniach-melanii-trump-i-krolowej-kamili-st8655844?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3517255-x-com-royalfamily-ph8655315/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie da\u0142o si\u0119 tego nie zauwa\u017cy\u0107\". Media o sukniach Melanii Trump i kr\u00f3lowej Kamili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:28.906894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T10:00:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2311622-sluzby-pomagaja-mieszkancom-jemenu-dotknietym-przez-powodz-ph8655961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powodzie b\u0142yskawiczne zmy\u0142y tysi\u0105ce schronie\u0144\" />\n    Jemen nawiedzi\u0142y ulewne deszcze, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y do powodzi b\u0142yskawicznych. Woda zala\u0142a tymczasowe schronienia, kt\u00f3re s\u0142u\u017cy\u0142y osobom przesiedlonym w wyniku dzia\u0142a\u0144 wojennych.",
        "id": 3604875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/jemen-powodzie-blyskawiczne-zmyly-tysiace-schronien-st8655968?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2311622-sluzby-pomagaja-mieszkancom-jemenu-dotknietym-przez-powodz-ph8655961/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powodzie b\u0142yskawiczne zmy\u0142y tysi\u0105ce schronie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:29.122543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:44:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2551651-pplk-konrad-barnas-ph8655851/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje podpu\u0142kownik Konrad Barna\u015b. Szef Sztabu 12. Bazy Bezza\u0142ogowych Statk\u00f3w Powietrznych mia\u0142 45 lat\" />\n    Zmar\u0142 podpu\u0142kownik Konrad Barna\u015b, szef Sztabu 12. Bazy Bezza\u0142ogowych Statk\u00f3w Powietrznych w Miros\u0142awcu, spadochroniarz w przesz\u0142o\u015bci pe\u0142ni\u0105cy s\u0142u\u017cb\u0119 r\u00f3wnie\u017c w Afganistanie. O jego \u015bmierci poinformowa\u0142a\u00a0jednostka, w kt\u00f3rej s\u0142u\u017cy\u0142.",
        "id": 3604876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/pplk-konrad-barnas-nie-zyje-szef-sztabu-12-bazy-bezzalogowych-statkow-powietrznych-w-miroslawcu-mial-45-lat-st8655886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2551651-pplk-konrad-barnas-ph8655851/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje podpu\u0142kownik Konrad Barna\u015b. Szef Sztabu 12. Bazy Bezza\u0142ogowych Statk\u00f3w Powietrznych mia\u0142 45 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:29.313215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:42:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9184981-modi-i-putin-ph7995682/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier Indii Narendra Modi dzi\u0119kuje W\u0142adimirowi Putinowi. \"M\u00f3j przyjacielu\"\" />\n    Premier Indii Narendra Modi zapowiedzia\u0142 dalsze wzmacnianie partnerstwa z Rosj\u0105. Nawi\u0105za\u0142 do tego, dzi\u0119kuj\u0105c rosyjskiemu dyktatorowi za \u017cyczenia urodzinowe.",
        "id": 3604877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/premier-indii-narendra-modi-dziekuje-wladimirowi-putinowi-moj-przyjacielu-st8655821?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9184981-modi-i-putin-ph7995682/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier Indii Narendra Modi dzi\u0119kuje W\u0142adimirowi Putinowi. \"M\u00f3j przyjacielu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:29.556327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:42:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8435396-zloty-trump-ph8655726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142oty Donald Trump. Kolos stan\u0105\u0142 przed Kapitolem\" />\n    W Waszyngtonie postawiono z\u0142ot\u0105 statu\u0119 Donalda Trumpa trzymaj\u0105cego Bitcoina. Instalacja stan\u0119\u0142a przed Kapitolem tu\u017c przed og\u0142oszeniem obni\u017cki st\u00f3p procentowych przez Rezerw\u0119 Federaln\u0105 (FED).",
        "id": 3604878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zloty-donald-trump-kolos-stanal-przed-kapitolem-st8655701?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8435396-zloty-trump-ph8655726/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z\u0142oty Donald Trump. Kolos stan\u0105\u0142 przed Kapitolem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:22:06.345891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:15:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1289351-tragiczny-wypadek-w-miejscowosci-gorowo-ilaweckie-ph8655857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w drzewo. Kierowca zgin\u0105\u0142, trwa reanimacja niemowl\u0119cia\" />\n    Nissan z nieznanych przyczyn uderzy\u0142 w drzewo. W \u015brodku byli doro\u015bli i dwoje dzieci. Mimo reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 30-letniego kierowcy. Trwa walka o \u017cycie trzymiesi\u0119cznego niemowl\u0119cia. Nieprzytomny jest r\u00f3wnie\u017c trzylatek.",
        "id": 3604401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/gorowo-ilaweckie-w-wypadku-zginal-mezczyzna-w-samochodzie-byli-tez-kobieta-i-dzieci-st8655880?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1289351-tragiczny-wypadek-w-miejscowosci-gorowo-ilaweckie-ph8655857/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w drzewo. Kierowca zgin\u0105\u0142, trwa reanimacja niemowl\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:28.558268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:15:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5754326-wypadek-w-miejscowosci-gorowo-ilaweckie-ph8655906/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w drzewo. Nie \u017cyje niemowl\u0119 i 30-latek, w aucie byli te\u017c kobieta i trzylatek\" />\n    Nissan z nieznanych przyczyn uderzy\u0142 w drzewo. W \u015brodku byli doro\u015bli i dwoje dzieci. Mimo reanimacji 30-letni kierowca zgin\u0105\u0142 na miejscu. Ponad dwie godziny po wypadku s\u0142u\u017cby przekaza\u0142y, \u017ce nie uda\u0142o si\u0119 te\u017c uratowa\u0107 trzymiesi\u0119cznego niemowl\u0119cia. Nieprzytomny jest r\u00f3wnie\u017c trzylatek.",
        "id": 3604873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/gorowo-ilaweckie-w-wypadku-zgineli-niemowle-i-mezczyzna-w-samochodzie-byli-tez-kobieta-i-trzylatek-st8655880?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5754326-wypadek-w-miejscowosci-gorowo-ilaweckie-ph8655906/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w drzewo. Nie \u017cyje niemowl\u0119 i 30-latek, w aucie byli te\u017c kobieta i trzylatek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:22:06.485375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:06:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8672592-sprzatanie-mieszkania-po-dzikim-lokatorze-ph8653829/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamieszkali, zniszczyli, zostawili d\u0142ugi. \"To plaga cwaniak\u00f3w\"\" />\n    Zajmowanie czyjego\u015b mieszkania za darmo to dla nich spos\u00f3b na \u017cycie. - Ludzie potrafi\u0105 zrobi\u0107 dobre wra\u017cenie. Wyk\u0105pi\u0105 si\u0119, za\u0142o\u017c\u0105 zegarek, przyjad\u0105 lepsz\u0105 fur\u0105 - m\u00f3wi Jacek Chejnowski, negocjator. Ale potem przestaj\u0105 p\u0142aci\u0107. Czy robi\u0105 to celowo? - Je\u015bli lokatorzy robi\u0105 kup\u0119 na wycieraczce w\u0142a\u015bciciela, wymazuj\u0105 ni\u0105 prysznic i kaloryfer na odchodne, to jest jaki\u015b sygna\u0142, prawda? - pyta retorycznie.",
        "id": 3604402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nie-placi-nie-wychodzi-co-zrobic-z-nieuczciwym-lokatorem-st8653740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8672592-sprzatanie-mieszkania-po-dzikim-lokatorze-ph8653829/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zamieszkali, zniszczyli, zostawili d\u0142ugi. \"To plaga cwaniak\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:22:06.590906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:03:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6397927-wraca-zlota-polska-jesien-ph7400762/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142ota jesie\u0144 i babie lato to nie to samo\" />\n    Wiele os\u00f3b uwa\u017ca, \u017ce z\u0142ota jesie\u0144 i babie lato to to samo. Fizyk atmosfery zauwa\u017ca jednak, \u017ce s\u0105 to inne zjawiska. Wyja\u015bnia, czym si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0105.",
        "id": 3604403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/zlota-jesien-i-babie-lato-co-to-jest-st8655713?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6397927-wraca-zlota-polska-jesien-ph7400762/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z\u0142ota jesie\u0144 i babie lato to nie to samo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:22:06.708959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T09:02:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6968175-waldemar-zurek-ma-20-mieszkan-falszywy-przekaz-ph8578673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ma\u0142a Emi\" zniewa\u017ca\u0142a Waldemara \u017burka. Prawomocny wyrok w aferze hejterskiej\" />\n    Emilia Sz., pos\u0142uguj\u0105ca si\u0119 w Internecie pseudonimem \"Ma\u0142a Emi\", us\u0142ysza\u0142a prawomocny wyrok za pom\u00f3wienie i zniewa\u017cenie by\u0142ego s\u0119dziego, obecnie ministra sprawiedliwo\u015bci Waldemara \u017burka. S\u0105d podtrzyma\u0142 wobec niej kar\u0119 grzywny. Wyrok ma zwi\u0105zek z tak zwan\u0105 afer\u0105 hejtersk\u0105 w Ministerstwie Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3604404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/afera-hejterska-prawomocny-wyrok-w-sprawie-malej-emi-ktora-zniewazala-waldemara-zurka-st8655772?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6968175-waldemar-zurek-ma-20-mieszkan-falszywy-przekaz-ph8578673/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ma\u0142a Emi\" zniewa\u017ca\u0142a Waldemara \u017burka. Prawomocny wyrok w aferze hejterskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:22:06.865757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:47:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4083876-sejm-pod-koniec-wrzesnia-ma-sie-zajac-ustawa-o-zakazie-hodowli-zwierzat-futerkowych-ph8655351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W \u015brodku b\u00f3l i \u015bmier\u0107, obok \"nie sz\u0142o \u017cy\u0107\". Co dalej z hodowl\u0105 zwierz\u0105t na futra w Polsce?\" />\n    Sejm pod koniec wrze\u015bnia ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 ustaw\u0105 o zakazie hodowli zwierz\u0105t na futra. Polska jest jednym z ostatnich kraj\u00f3w w Europie, w kt\u00f3rym jest to legalne. Stowarzyszenie Otwarte Klatki, kt\u00f3re od lat walczy o zako\u0144czenie cierpienia zwierz\u0105t, pokaza\u0142o i opisa\u0142o, co dzieje si\u0119 z nimi w takich miejscach.",
        "id": 3604405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/w-srodku-bol-i-smierc-obok-nie-szlo-zyc-co-dalej-z-hodowla-zwierzat-na-futra-w-polsce-st8655374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4083876-sejm-pod-koniec-wrzesnia-ma-sie-zajac-ustawa-o-zakazie-hodowli-zwierzat-futerkowych-ph8655351/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W \u015brodku b\u00f3l i \u015bmier\u0107, obok \"nie sz\u0142o \u017cy\u0107\". Co dalej z hodowl\u0105 zwierz\u0105t na futra w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:22:07.024052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:46:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2333940-prokurator-wydal-postanowienie-o-zatrzymaniu-lekarza-ph8655641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 500 zarzut\u00f3w dla lekarza\" />\n    68-letniemu lekarzowi z poradni w Ropczycach (Podkarpackie) grozi do 12 lat wi\u0119zienia. Prokuratura przedstawi\u0142a mu ponad 500 zarzut\u00f3w o charakterze korupcyjnym. Z ustale\u0144 \u015bledczych wynika, \u017ce przyjmowa\u0142 od swoich pacjent\u00f3w korzy\u015bci maj\u0105tkowe - pieni\u0105dze oraz markowe alkohole.",
        "id": 3604406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/ropczyce-ponad-500-zarzutow-dla-lekarza-za-korupcje-st8655639?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2333940-prokurator-wydal-postanowienie-o-zatrzymaniu-lekarza-ph8655641/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad 500 zarzut\u00f3w dla lekarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T09:22:07.152504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:31:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-63334-wyrok-dla-duchownego-za-przywlaszczenie-dotacji-na-remont-kosciolow-zdjecie-ilustracyjne-ph8655724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105dz zdefraudowa\u0142 ponad milion z\u0142otych. Jest wyrok\" />\n    S\u0105d Apelacyjny we Wroc\u0142awiu prawomocnie skaza\u0142 ksi\u0119dza W\u0142odzimierza G. na rok i dwa miesi\u0105ce wi\u0119zienia za defraudacj\u0119 ponad 1,2 mln z\u0142 dotacji przeznaczonych na remonty zabytkowych \u015bwi\u0105ty\u0144 w Legnickim Polu i Gniewomierzu. Duchowny mia\u0142 przeznaczy\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 pieni\u0119dzy na zakup kryptowalut, a reszt\u0119 wyp\u0142aci\u0107 sobie.",
        "id": 3604407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnickie-pole-ksiadz-zdefraudowal-ponad-milion-zlotych-jest-wyrok-st8655720?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-63334-wyrok-dla-duchownego-za-przywlaszczenie-dotacji-na-remont-kosciolow-zdjecie-ilustracyjne-ph8655724/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ksi\u0105dz zdefraudowa\u0142 ponad milion z\u0142otych. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:04.904628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:15:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4263230-andrzej-poczobut-ph6733242/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z Andrzejem Poczobutem? Alaksandr \u0141ukaszenka zabra\u0142 g\u0142os\" />\n    Alaksandr \u0141ukaszenka oznajmi\u0142, \u017ce wi\u0119\u017aniowie na Bia\u0142orusi b\u0119d\u0105 stopniowo wypuszczani na wolno\u015b\u0107. W pierwszej kolejno\u015bci ci, kt\u00f3rych kandydatury zatwierdz\u0105 cz\u0142onkowie komisji do spraw rozpatrywania wniosk\u00f3w skazanych. \u0141ukaszenka wspomnia\u0142 te\u017c o Andrzeju Poczobucie, o uwolnienie kt\u00f3rego zabiega polski rz\u0105d.",
        "id": 3604071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/co-dalej-z-andrzejem-poczobutem-alaksandr-lukaszenka-zabral-glos-st8655531?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4263230-andrzej-poczobut-ph6733242/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co dalej z Andrzejem Poczobutem? Alaksandr \u0141ukaszenka zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:05.136801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:14:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-985312-saudi-arabia-nuclear-armed-pakistan-sign-mutual-defence-pact-ph8655635/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Arabia Saudyjska zyska\u0142a nuklearny parasol. Zawarto prze\u0142omowy sojusz\" />\n    Arabia Saudyjska i dysponuj\u0105cy broni\u0105 atomow\u0105 Pakistan zawar\u0142y formalny pakt obronny, zobowi\u0105zuj\u0105cy obie strony do przyj\u015bcia sobie z pomoc\u0105 w razie jakiejkolwiek agresji. Pakt ten mo\u017ce zmieni\u0107 sytuacj\u0119 strategiczn\u0105 w regionie, ocenia Reuters.",
        "id": 3604072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/arabia-saudyjska-zawarla-pakt-obronny-z-pakistanem-przelomowy-sojusz-z-mocarstwem-atomowym-st8655598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-985312-saudi-arabia-nuclear-armed-pakistan-sign-mutual-defence-pact-ph8655635/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Arabia Saudyjska zyska\u0142a nuklearny parasol. Zawarto prze\u0142omowy sojusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:05.410813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:07:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-556015-1709n333xr-pis-dnz-wieczorek-psy-04-ph8655691/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Schroniska chc\u0105 wspiera\u0107 finansowo ludzi adoptuj\u0105cych starsze chore zwierz\u0119ta\" />\n    Przygarniesz schorowanego psa, odzyskasz pieni\u0105dze za jego leczenie - to nowy pomys\u0142 na wsparcie adopcji starszych zwierz\u0105t. Pilota\u017cowy program ruszy\u0142 w Bia\u0142ymstoku. Schronisko dla bezdomnych zwierz\u0105t w Gda\u0144sku oraz inne te\u017c chc\u0105 wspiera\u0107 finansowo adoptuj\u0105cych najstarsze psy i koty. Pomys\u0142 trafi\u0142 do bud\u017cetu obywatelskiego. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".",
        "id": 3604073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/adopcje-zwierzat-w-polsce-schroniska-chca-wspierac-finansowo-ludzi-adoptujacych-starsze-chore-zwierzeta-st8655402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-556015-1709n333xr-pis-dnz-wieczorek-psy-04-ph8655691/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Schroniska chc\u0105 wspiera\u0107 finansowo ludzi adoptuj\u0105cych starsze chore zwierz\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:05.668191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:02:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-66703-pieniadze-portfel-pln-emerytura-shutterstock-2317737113-ph8655703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle przeci\u0119tnie zarabiaj\u0105 Polacy\" />\n    Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w sierpniu 2025 roku wynios\u0142o 8769,08 z\u0142otego, co oznacza wzrost o 7,1 procent rok do roku - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Dane dotycz\u0105 firm zatrudniaj\u0105cych powy\u017cej dziewi\u0119ciu os\u00f3b. Zatrudnienie w tym sektorze spad\u0142o o 0,8 procent w uj\u0119ciu rocznym.",
        "id": 3604074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/przecietne-wynagrodzenie-w-sierpniu-2025-st8655685?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-66703-pieniadze-portfel-pln-emerytura-shutterstock-2317737113-ph8655703/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tyle przeci\u0119tnie zarabiaj\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:05.962668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:02:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9592957-trybunal-stanu-ph8629749/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co wydarzy si\u0119 na posiedzeniu Trybuna\u0142u Stanu? \"Trzy mo\u017cliwe scenariusze\"\" />\n    Gra jest o to, \u017ceby nie dosz\u0142o do merytorycznego rozpoznania wniosku prokuratury o uchylenie immunitetu - powiedzia\u0142 w czwartek s\u0119dzia Przemys\u0142aw Rosati, komentuj\u0105c zwo\u0142ane na czwartek posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu w trzyosobowym sk\u0142adzie, kt\u00f3ry ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 spraw\u0105 uchylenia immunitetu Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce orzeka\u0107 w tej sprawie mo\u017ce tylko Trybuna\u0142 w pe\u0142nym sk\u0142adzie, a dzisiejsze posiedzenie b\u0119dzie \"bezprawne\". Wskaza\u0142, jakie trzy decyzje mog\u0105 podj\u0105\u0107 s\u0119dziowie.",
        "id": 3604075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzeniu-trybunalu-stanu-w-sprawie-immunitetu-malgorzaty-manowskiej-co-sie-wydarzy-trzy-mozliwe-scenariusze-st8655564?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9592957-trybunal-stanu-ph8629749/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co wydarzy si\u0119 na posiedzeniu Trybuna\u0142u Stanu? \"Trzy mo\u017cliwe scenariusze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:06.202768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T08:00:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8545826-donald-trump-ph8646500/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump m\u00f3wi o \"chorej i niebezpiecznej\" organizacji. Podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 \" />\n    Prezydent Donald Trump w czwartek poinformowa\u0142, \u017ce uzna\u0142 Antif\u0119 za organizacj\u0119 terrorystyczn\u0105, kt\u00f3r\u0105 okre\u015bli\u0142 jako \"radykalnie lewicow\u0105 katastrof\u0119\". Co istotne, ruch ten nie ma zdefiniowanego przyw\u00f3dztwa ani struktury, wi\u0119c nie jest jasne, jakie kroki mog\u0105 by\u0107 podj\u0119te przez administracj\u0119 USA.",
        "id": 3604076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-oglosil-ze-uznaje-antife-za-organizacja-terrorystyczna-nazwal-ja-chora-i-niebezpieczna-st8655558?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8545826-donald-trump-ph8646500/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump m\u00f3wi o \"chorej i niebezpiecznej\" organizacji. Podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:06.437772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:56:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-147032-donald-tusk-ph8628666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kradzie\u017c samochodu Donalda Tuska. Tomasz Siemoniak: musimy zak\u0142ada\u0107 gorszy scenariusz\" />\n    W sprawie kradzie\u017cy samochodu Donalda Tuska badany jest trop udzia\u0142u obcych s\u0142u\u017cb - poinformowa\u0142 w czwartek minister koordynator s\u0142u\u017cb Tomasz Siemoniak. Jak doda\u0142, je\u015bli w noc, kiedy nasz\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 naruszaj\u0105 rosyjskie drony, kradziony jest samoch\u00f3d premiera, a kilka dni p\u00f3\u017aniej drony lataj\u0105 nad Belwederem, to \"musimy zak\u0142ada\u0107 ten gorszy scenariusz\".",
        "id": 3604077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/obce-sluzby-za-kradzieza-samochodu-donalda-tuska-tomasz-siemoniak-musimy-zakladac-ten-gorszy-scenariusz-st8655599?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-147032-donald-tusk-ph8628666/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kradzie\u017c samochodu Donalda Tuska. Tomasz Siemoniak: musimy zak\u0142ada\u0107 gorszy scenariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:06.646922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:53:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2454978-sluzby-sprzataja-pozostalosci-domu-na-outer-banks-ktory-zawalil-sie-po-burzy-ph8655657/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Morze zmy\u0142o dom. Mieszka\u0144cy boj\u0105 si\u0119 o kolejne\" />\n    Dom na palach na Outer Banks w Karolinie P\u00f3\u0142nocnej zawali\u0142 si\u0119 podczas burzy w wyniku wysokich fal. To nie pierwsze takie zdarzenie na wyspach w ostatnich latach. Mieszka\u0144cy chc\u0105, aby w\u0142adze jak najszybciej podj\u0119\u0142y dzia\u0142ania w celu ochrony pozosta\u0142ych budynk\u00f3w na pla\u017cy.",
        "id": 3604078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/karolina-polnocna-usa-fale-zawalily-dom-mieszkancy-boja-sie-o-kolejne-st8655626?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2454978-sluzby-sprzataja-pozostalosci-domu-na-outer-banks-ktory-zawalil-sie-po-burzy-ph8655657/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Morze zmy\u0142o dom. Mieszka\u0144cy boj\u0105 si\u0119 o kolejne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:06.887191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:49:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5650423-policjant-ranny-podczas-akcji-zdjecie-ilustracyjne-ph8260645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W trakcie interwencji obra\u017cali obcokrajowca. Jest post\u0119powanie dyscyplinarne\" />\n    Policjanci w trakcie interwencji drogowej odzywali si\u0119 wulgarnie i obra\u017cali obcokrajowca. Komendant gda\u0144skiej policji zadecydowa\u0142 o wszcz\u0119ciu post\u0119powania dyscyplinarnego wobec funkcjonariuszy. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 wydzia\u0142 kontroli.",
        "id": 3604079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-policjanci-w-trakcie-interwencji-obrazali-obcokrajowca-jest-postepowanie-dyscyplinarne-st8655637?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5650423-policjant-ranny-podczas-akcji-zdjecie-ilustracyjne-ph8260645/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W trakcie interwencji obra\u017cali obcokrajowca. Jest post\u0119powanie dyscyplinarne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:07.185018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:40:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2219118-mieli-okradac-luksusowe-wille-zostali-aresztowani-ph8655573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Us\u0142yszeli \"atak, atak, atak!\" i ruszyli do akcji. Zatrzymani odpowiedz\u0105 za okradanie willi\" />\n    Sto\u0142eczni policjanci rozbili grup\u0119 podejrzan\u0105 o w\u0142amania i okradanie luksusowych dom\u00f3w. W trakcie przeprowadzonych kilka dni temu dzia\u0142a\u0144 zatrzymali czterech m\u0119\u017cczyzn. Prokuratura postawi\u0142a im zarzuty.",
        "id": 3604080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-stanislawow-pierwszy-konstancin-jeziorna-okradane-wille-zatrzymania-akcja-policji-st8655555?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2219118-mieli-okradac-luksusowe-wille-zostali-aresztowani-ph8655573/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Us\u0142yszeli \"atak, atak, atak!\" i ruszyli do akcji. Zatrzymani odpowiedz\u0105 za okradanie willi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:07.421395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:33:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5065782-m-statkiewicz-ph8645437/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odm\u00f3wi\u0142 opuszczenia kraju, zosta\u0142 \"zabrany z powrotem\". Opozycjonista mo\u017ce \"wkr\u00f3tce umrze\u0107\"\" />\n    Wyposzczony na wolno\u015b\u0107 bia\u0142oruski opozycjonista Miko\u0142a Statkiewicz, kt\u00f3ry odm\u00f3wi\u0142 opuszczenia kraju, ponownie trafi\u0142 do re\u017cimowego wi\u0119zienia. Informacje te potwierdzi\u0142 Alaksandr \u0141ukaszenka. Powiedzia\u0142, \u017ce aktywista mo\u017ce wkr\u00f3tce umrze\u0107.",
        "id": 3604081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bialorus-mikola-statkiewicz-znow-w-kolonii-karnej-alanksandr-lukaszenka-moze-wkrotce-umrzec-st8655495?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5065782-m-statkiewicz-ph8645437/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odm\u00f3wi\u0142 opuszczenia kraju, zosta\u0142 \"zabrany z powrotem\". Opozycjonista mo\u017ce \"wkr\u00f3tce umrze\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T08:19:07.621426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:31:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9267759-nie-zyje-mezczyzna-zdjecie-ilustracyjne-ph8479555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek w zak\u0142adzie przetw\u00f3rstwa mi\u0119snego. Nie \u017cyje 50-latek\" />\n    50-letni m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w szpitalu po tym, jak wcze\u015bniej zosta\u0142 wci\u0105gni\u0119ty przez maszyn\u0119 w jednym z zak\u0142ad\u00f3w przetw\u00f3rstwa mi\u0119snego w Kutnie (\u0141\u00f3dzkie). Dok\u0142adne okoliczno\u015bci zdarzenia wyja\u015bnia prokuratura.",
        "id": 3604082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/kutno-wypadek-w-zakladzie-przetworstwa-miesnego-nie-zyje-50-latek-st8655640?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9267759-nie-zyje-mezczyzna-zdjecie-ilustracyjne-ph8479555/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek w zak\u0142adzie przetw\u00f3rstwa mi\u0119snego. Nie \u017cyje 50-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:07:58.337660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T07:00:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1485309-18-latka-przewieziono-do-policyjnej-izby-zatrzyman-ph8655584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W zamian za przys\u0142ug\u0119 proponowa\u0142 nieznajomemu marihuan\u0119, ten okaza\u0142 si\u0119 policjantem\" />\n    Do spaceruj\u0105cego po Rzeszowie m\u0119\u017cczyzny podszed\u0142 18-latek, kt\u00f3ry zaoferowa\u0142 mu darmow\u0105 dzia\u0142k\u0119 marihuany w zamian za sprawdzenie, czy na pobliskim mo\u015bcie nie ma policjant\u00f3w.\u00a0Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zaczepiony m\u0119\u017cczyzna to policjant. Diler \"pocz\u0105tkowo nie chcia\u0142 wierzy\u0107\" w taki obr\u00f3t sprawy.",
        "id": 3603740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-poprosil-o-pomoc-w-zamian-oferowal-marihuane-nie-wiedzial-ze-rozmawia-z-policjantem-st8655581?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1485309-18-latka-przewieziono-do-policyjnej-izby-zatrzyman-ph8655584/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W zamian za przys\u0142ug\u0119 proponowa\u0142 nieznajomemu marihuan\u0119, ten okaza\u0142 si\u0119 policjantem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:07:58.472451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:55:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6701316-karetki-przed-sor-em-zdj-ilustracyjne-ph8655605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ekspertka: jedna trzecia pacjent\u00f3w SOR-\u00f3w trafia tam po alkoholu\" />\n    Alkohol nie jest produktem pierwszej potrzeby, kt\u00f3ry powinien by\u0107 dost\u0119pny w nocy - podkre\u015bla dyrektor Krajowego Centrum Przeciwdzia\u0142ania Uzale\u017cnieniom doktor nauk medycznych Bogus\u0142awa Bukowska. Jej zdaniem, skala problem\u00f3w zdrowotnych i spo\u0142ecznych spowodowanych alkoholizmem jest tak du\u017ca, \u017ce to \"ostatni dzwonek, \u017ceby zacz\u0105\u0107 co\u015b zrobi\u0107, a nie biernie si\u0119 temu przygl\u0105da\u0107\".",
        "id": 3603741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/ekspertka-jedna-trzecia-pacjentow-sor-ow-trafia-tam-po-alkoholu-st8655521?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6701316-karetki-przed-sor-em-zdj-ilustracyjne-ph8655605/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ekspertka: jedna trzecia pacjent\u00f3w SOR-\u00f3w trafia tam po alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:07:58.640523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:51:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1050024-jimmy-kimmel-prowadzi-transmisje-na-zywo-z-96-ceremonii-wreczenia-oscarow-10-marca-2024-r-ph8655494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jimmy Kimmel nagle zdj\u0119ty z anteny. Przez jedn\u0105 wypowied\u017a\" />\n     \"Jimmy Kimmel Live\", jeden z najpopularniejszych nocnych program\u00f3w w Stanach Zjednoczonych, zostaje zdj\u0119ty z anteny na czas nieokre\u015blony. Do decyzji stacji ABC odni\u00f3s\u0142 si\u0119 prezydent Donald Trump, kt\u00f3ry okre\u015bli\u0142 to jako \"wspania\u0142\u0105 wiadomo\u015b\u0107 dla Ameryki\". Powodem zawieszenia Kimmela jest wypowied\u017a dotycz\u0105ca zab\u00f3jstwa Charliego Kirka.",
        "id": 3603742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jimmy-kimmel-zdjety-z-anteny-za-wypowiedz-po-smierci-charliego-kirka-komentarz-trumpa-st8655489?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1050024-jimmy-kimmel-prowadzi-transmisje-na-zywo-z-96-ceremonii-wreczenia-oscarow-10-marca-2024-r-ph8655494/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jimmy Kimmel nagle zdj\u0119ty z anteny. Przez jedn\u0105 wypowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:07:58.784810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:50:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7272720-biuro-biura-budynek-ph8605104/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostre hamowanie na rynku. Czynsze mog\u0105 poszybowa\u0107\" />\n    W 2018 roku w Polsce by\u0142o w budowie 125 biurowc\u00f3w, teraz - tylko 24. Najemcy walcz\u0105 o najlepsze powierzchnie. Czynsze mog\u0105 poszybowa\u0107 - pisze w czwartek \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 3603743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ostre-hamowanie-na-rynku-biur-czynsze-moga-poszybowac-st8655589?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7272720-biuro-biura-budynek-ph8605104/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostre hamowanie na rynku. Czynsze mog\u0105 poszybowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:07:58.945465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:33:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1501916-maszynisci-przemycali-ludzi-w-lokomotywach-ph8655546/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przemycali ludzi w lokomotywach. Maszyni\u015bci z zarzutami\" />\n    Stra\u017cnicy graniczni z Podkarpacia wraz z policjantami zlikwidowali kana\u0142 przerzutowy m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn z Ukrainy do Polski. Za przemyt ludzi - wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych - odpowiadaj\u0105 maszyni\u015bci kolei ukrai\u0144skich, kt\u00f3rzy ukrywali ludzi w lokomotywach poci\u0105g\u00f3w jad\u0105cych do Przemy\u015bla.",
        "id": 3603744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/medyka-maszynisci-przemycali-ludzi-w-lokomotywach-z-ukrainy-do-polski-st8655511?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1501916-maszynisci-przemycali-ludzi-w-lokomotywach-ph8655546/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przemycali ludzi w lokomotywach. Maszyni\u015bci z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:07:59.131685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:31:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2533645-donald-trump-i-karol-nawrocki-w-gabinecie-owalnym-ph8654136/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przydacz o li\u015bcie od Trumpa. \"Rzecz absolutnie wyj\u0105tkowa\"\" />\n    Prezydencki minister Marcin Przydacz potwierdzi\u0142, \u017ce list od Donalda Trumpa trafi\u0142 we wtorek na biurko prezydenta Karola Nawrockiego. - Nie tre\u015b\u0107 tego listu, cho\u0107 bardzo mi\u0142a i sympatyczna, jest najwa\u017cniejsza w ca\u0142ej tej sprawie - oceni\u0142.",
        "id": 3603745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/afera-o-list-donalda-trumpa-do-karola-nawrockiego-marcin-przydacz-w-tvn24-rzecz-absolutnie-wyjatkowa-st8655544?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2533645-donald-trump-i-karol-nawrocki-w-gabinecie-owalnym-ph8654136/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przydacz o li\u015bcie od Trumpa. \"Rzecz absolutnie wyj\u0105tkowa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:07:59.371978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:11:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5679204-jedna-osoba-zostala-ciezko-ranna-ph8655501/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powinien si\u0119 zatrzyma\u0107, ale wjecha\u0142 wprost przed poci\u0105g. 28-latek w szpitalu\" />\n    Ci\u0119\u017cko ranny zosta\u0142 28-latek, kt\u00f3ry na niestrze\u017conym przeje\u017adzie kolejowym w Lesznie niedaleko Kutna (\u0141\u00f3dzkie) zderzy\u0142 si\u0119 z poci\u0105giem. Wed\u0142ug policji kierowca nie zatrzyma\u0142 si\u0119 przed znakiem \"stop\".",
        "id": 3603746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/leszno-kutno-wypadek-samochodu-i-pociagu-na-niestrzezonym-przejezdzie-kolejowym-st8655515?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5679204-jedna-osoba-zostala-ciezko-ranna-ph8655501/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powinien si\u0119 zatrzyma\u0107, ale wjecha\u0142 wprost przed poci\u0105g. 28-latek w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:07:59.599978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:08:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7610913-tukan-brazylia-ph8655506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uratowali siedemset zwierz\u0105t przed \"wyrokiem \u015bmierci\"\" />\n    Brazylijska policja aresztowa\u0142a kilkudziesi\u0119ciu cz\u0142onk\u00f3w gangu handluj\u0105cego dzikimi zwierz\u0119tami. Funkcjonariusze uratowali 700 zwierz\u0105t, kt\u00f3re mia\u0142y zosta\u0107 sprzedane kupcom z ca\u0142ego \u015bwiata.",
        "id": 3603747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/brazylia-policja-rozbila-gang-handlarzy-dzikimi-zwierzetami-st8655496?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7610913-tukan-brazylia-ph8655506/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uratowali siedemset zwierz\u0105t przed \"wyrokiem \u015bmierci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:07:59.826126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T06:04:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2979871-18-0730-piasek-gosc-0007-ph8655487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przydacz: notatka w sprawie domu w Wyrykach by\u0142a, ale nie zawiera\u0142a jednoznacznych stwierdze\u0144\" />\n    Informacja pochodz\u0105ca z rz\u0105du, jakoby 12 wrze\u015bnia prezydent mia\u0142 pe\u0142ni\u0119 informacji w sprawie incydentu w Wyrykach jest nieprawdziwa. Wed\u0142ug mojej wiedzy, trafi\u0142a jaka\u015b notatka, ale niezawieraj\u0105ca jednoznacznych stwierdze\u0144 w tym zakresie - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 prezydencki minister Marcin Przydacz.",
        "id": 3603748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-przydacz-wedlug-moich-informacji-notatka-byla-ale-nie-zawierala-jednoznacznych-stwierdzen-st8655474?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2979871-18-0730-piasek-gosc-0007-ph8655487/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przydacz: notatka w sprawie domu w Wyrykach by\u0142a, ale nie zawiera\u0142a jednoznacznych stwierdze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T07:08:00.068450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:44:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9737957-mer-lwowa-andrij-sadowy-ph8655434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pods\u0142uch w gabinecie mera Lwowa Andrija Sadowego\" />\n    O odnalezieniu pods\u0142uchu Andrij Sadowy poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Urz\u0105dzenie pokaza\u0142 na nagraniu. SBU przekaza\u0142a, \u017ce zajmuje si\u0119 spraw\u0105.",
        "id": 3603749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-podsluch-w-gabinecie-mera-lwowa-andrija-sadowego-st8655391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9737957-mer-lwowa-andrij-sadowy-ph8655434/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pods\u0142uch w gabinecie mera Lwowa Andrija Sadowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:51:57.171019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:44:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9737957-mer-lwowa-andrij-sadowy-ph8655434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pods\u0142uch w gabinecie mera Lwowa Andrija Sadowego znaleziono pods\u0142uch\" />\n    O odnalezieniu pods\u0142uchu Andrij Sadowy poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Urz\u0105dzenie pokaza\u0142 na nagraniu. SBU przekaza\u0142a, \u017ce zajmuje si\u0119 spraw\u0105.",
        "id": 3603368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/podsluch-w-gabinecie-mera-lwowa-andrija-sadowego-znaleziono-podsluch-st8655391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9737957-mer-lwowa-andrij-sadowy-ph8655434/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pods\u0142uch w gabinecie mera Lwowa Andrija Sadowego znaleziono pods\u0142uch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:51:57.332764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:36:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4454802-warszawa-wiezowce-biurowce-warszawska-wola-biznes-warszawski-widok-skyline-ph8042349/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska w G20? Jest stanowisko Chin\" />\n    Chiny s\u0105 \"otwarte\" na dyskusj\u0119 o przyj\u0119ciu nowych cz\u0142onk\u00f3w do G20 - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek rzecznik chi\u0144skiego MSZ. Grupa G20 to forum skupiaj\u0105ce 19 pa\u0144stw oraz Uni\u0119 Europejsk\u0105 i Uni\u0119 Afryka\u0144sk\u0105.",
        "id": 3603369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-w-g20-jest-stanowisko-chin-st8655466?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4454802-warszawa-wiezowce-biurowce-warszawska-wola-biznes-warszawski-widok-skyline-ph8042349/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polska w G20? Jest stanowisko Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:51:57.499488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:30:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-200876-propozycja-zakazu-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8655463/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocny zakaz sprzeda\u017cy alkoholu. Dzi\u015b radni Warszawy podejm\u0105 decyzj\u0119\" />\n    W czwartek radni zdecyduj\u0105, czy \u015bladem innych gmin wprowadzi\u0107 w Warszawie nocny zakazu sprzeda\u017cy alkoholu w sklepach. Rz\u0105dz\u0105c\u0105 stolic\u0105 Koalicja Obywatelska jest sceptyczna. Projekty ograniczenia negatywnie zaopiniowa\u0142o 14 spo\u015br\u00f3d 18 dzielnic.",
        "id": 3603370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-prohibicja-nocny-zakaz-sprzedazy-alkoholu-decyzja-radnych-st8655431?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-200876-propozycja-zakazu-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8655463/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocny zakaz sprzeda\u017cy alkoholu. Dzi\u015b radni Warszawy podejm\u0105 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T10:28:29.814646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:30:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3797645-sesja-rady-warszawy-w-sprawie-ograniczenia-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8656039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocny zakaz sprzeda\u017cy alkoholu. Propozycja pilota\u017cu i burzliwa dyskusja\" />\n    W czwartek radni decyduj\u0105, czy wprowadzi\u0107 w Warszawie nocny zakazu sprzeda\u017cy alkoholu. Prezydent Rafa\u0142 Trzaskowski poinformowa\u0142, \u017ce \"uda\u0142o si\u0119 wypracowa\u0107 rozwi\u0105zanie, kt\u00f3re uzyska wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Radzie Warszawy\". Chodzi o pilota\u017c w dw\u00f3ch dzielnicach: w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu i na Pradze P\u00f3\u0142noc.",
        "id": 3604879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-prohibicja-nocny-zakaz-sprzedazy-alkoholu-decyzja-radnych-st8655431?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3797645-sesja-rady-warszawy-w-sprawie-ograniczenia-sprzedazy-alkoholu-noca-ph8656039/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocny zakaz sprzeda\u017cy alkoholu. Propozycja pilota\u017cu i burzliwa dyskusja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:51:57.730135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:26:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3062498-burza-tropikalna-gabrielle-ph8655439/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec ciszy na Atlantyku. Nadci\u0105ga Gabrielle\" />\n    Na Oceanie Atlantyckim pojawi\u0142a si\u0119 burza tropikalna, kt\u00f3ra zako\u0144czy\u0142a kilkutygodniowy okres ciszy. Gabrielle, bo takie otrzyma\u0142a imi\u0119, w najbli\u017cszych dniach zagrozi niekt\u00f3rym krajom wyspiarskim. Mo\u017ce te\u017c wp\u0142yn\u0105\u0107 na pogod\u0119 w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 3603371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/sezon-huraganowy-2025-koniec-ciszy-na-atlantyku-burza-tropikalna-gabrielle-st8655432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3062498-burza-tropikalna-gabrielle-ph8655439/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec ciszy na Atlantyku. Nadci\u0105ga Gabrielle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:51:57.976992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:18:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1664294-18-0650-kosiniak-0004-ph8655453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz w Kijowie \" />\n    Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przebywa wraz z delegacj\u0105 resortu obrony i Si\u0142 Zbrojnych RP w Kijowie - przekaza\u0142o w czwartek rano Ministerstwo Obrony.",
        "id": 3603372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wladyslaw-kosiniak-kamysz-w-kijowie-st8655449?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1664294-18-0650-kosiniak-0004-ph8655453/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz w Kijowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:51:58.164026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:00:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vanma7-himars-launches-a-rocket-on-the-bakhmut-direction-on-may-18-2023-in-donetsk-oblast-ukraine-7882544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie \"nie b\u0119d\u0105 mieli wystarczaj\u0105cych si\u0142\". Ze\u0142enski o dw\u00f3ch operacjach\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142, \u017ce w dw\u00f3ch pierwszych pakietach ameryka\u0144skiego sprz\u0119tu wojskowego znajd\u0105 si\u0119 rakiety dla system\u00f3w obrony powietrznej Patriot i wyrzutni Himars. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o sytuacji na froncie i odwetowych dzia\u0142aniach ukrai\u0144skich wojsk w Rosji.",
        "id": 3603373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosjanie-nie-beda-mieli-wystarczajacych-sil-wolodymyr-zelenski-o-dwoch-operacjach-st8655381?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vanma7-himars-launches-a-rocket-on-the-bakhmut-direction-on-may-18-2023-in-donetsk-oblast-ukraine-7882544/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosjanie \"nie b\u0119d\u0105 mieli wystarczaj\u0105cych si\u0142\". Ze\u0142enski o dw\u00f3ch operacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T05:51:58.425088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T05:00:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9357977-policjanci-zatrzymali-kompletnie-pijanego-kierowce-tira-ph8654630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tir ju\u017c zje\u017cd\u017ca\u0142 w bariery. Kierowca by\u0142 kompletnie pijany\" />\n    Policjanci z Tarczyna (Mazowieckie) zatrzymali kierowc\u0119 kilkunastotonowego tira. M\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 bardzo wolno i mia\u0142 k\u0142opot z utrzymaniem toru jazdy. Bia\u0142orusin by\u0142 kompletnie pijany. Kilkana\u015bcie godzin po zatrzymaniu us\u0142ysza\u0142 wyrok.",
        "id": 3603374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/tarczyn-kompletnie-pijany-kierowca-tira-zjezdzal-juz-w-bariery-st8654684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9357977-policjanci-zatrzymali-kompletnie-pijanego-kierowce-tira-ph8654630/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tir ju\u017c zje\u017cd\u017ca\u0142 w bariery. Kierowca by\u0142 kompletnie pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T04:41:25.494547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T04:39:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-292028-2025-09-17t223428z-1-lwd583017092025rp1-rtrwnev-c-5830-pennsylvania-shooting-scene-0006-ph8655420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Masakra w czasie interwencji na farmie. Trzech policjant\u00f3w nie \u017cyje\" />\n    Pi\u0119ciu policjant\u00f3w zosta\u0142o postrzelonych, z czego trzech \u015bmiertelnie, na po\u0142udniu stanu Pensylwania w USA. Dw\u00f3ch funkcjonariuszy jest w stanie krytycznym. Do tragedii dosz\u0142o w czasie interwencji s\u0142u\u017cb na rodzinnej farmie w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem w sprawie przemocy domowej.",
        "id": 3602924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-masakra-w-czasie-interwencji-na-farmie-w-pensylwanii-trzech-policjantow-nie-zyje-dwoch-w-stanie-krytycznym-st8655426?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-292028-2025-09-17t223428z-1-lwd583017092025rp1-rtrwnev-c-5830-pennsylvania-shooting-scene-0006-ph8655420/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Masakra w czasie interwencji na farmie. Trzech policjant\u00f3w nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T04:41:25.669940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T04:01:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7749996-air-force-one-z-donaldem-trumpem-na-pokladzie-w-holandii-przed-szczytem-nato-ph8526701/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Incydent na trasie lotu Air Force One z Donaldem Trumpem. \"B\u0105d\u017a uwa\u017cny\"\" />\n    Operatorzy kontroli ruchu lotniczego musieli ostrzec pilota Spirit Airlines przed zbytnie zbli\u017ceniem si\u0119 do Air Force One z Donaldem Trumpem na pok\u0142adzie.",
        "id": 3602925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/incydent-na-trasie-lotu-air-force-one-z-donaldem-trumpem-badz-uwazny-st8655405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7749996-air-force-one-z-donaldem-trumpem-na-pokladzie-w-holandii-przed-szczytem-nato-ph8526701/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Incydent na trasie lotu Air Force One z Donaldem Trumpem. \"B\u0105d\u017a uwa\u017cny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T04:41:25.833189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T04:01:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4078966-statek-wycieczkowy-kursujacy-w-sezonie-przez-zalew-wislany-z-fromborka-do-piaskow-ph8643210/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Impuls na zalewie. Czy przekop Mierzei Wi\u015blanej rozkr\u0119ca turystyk\u0119?\" />\n    Mia\u0142o by\u0107 turystyczne eldorado, \u017ceglarze z ca\u0142ego \u015bwiata mieli odwiedza\u0107 Frombork, Elbl\u0105g i Krynic\u0119 Morsk\u0105. Jednak tak si\u0119 nie dzieje. Dlaczego? - Je\u015bli powiedzia\u0142o si\u0119 \"A\", to trzeba powiedzie\u0107 \"Z\" - m\u00f3wi\u0105 lokalni \u017ceglarze i mieszka\u0144cy miejscowo\u015bci nad Zalewem Wi\u015blanym. Sprawdzamy, jak si\u0119 tutaj \u017cyje po przekopie Mierzei Wi\u015blanej.",
        "id": 3602926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/impuls-na-zalewie-czy-przekop-mierzei-wislanej-rozkreca-turystyke-st8643223?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4078966-statek-wycieczkowy-kursujacy-w-sezonie-przez-zalew-wislany-z-fromborka-do-piaskow-ph8643210/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Impuls na zalewie. Czy przekop Mierzei Wi\u015blanej rozkr\u0119ca turystyk\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T04:41:26.015725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T03:51:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5175930-karol-nawrocki-radoslaw-sikorski-ph8634927/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Karol Nawrocki jedzie na zgromadzenie ONZ, b\u0119dzie tam te\u017c Rados\u0142aw Sikorski\" />\n    Szef gabinetu prezydenta Pawe\u0142 Szefernaker poinformowa\u0142, \u017ce prezydent Karol Nawrocki wyst\u0105pi przed Zgromadzeniem Generalnym ONZ w Nowym Jorku. Udzia\u0142 w sesji rozpoczynaj\u0105cej si\u0119 w niedziel\u0119 we\u017amie te\u017c szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 3602927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-uda-sie-na-zgromadzenie-onz-w-sesji-wezmie-udzial-szef-msz-radoslaw-sikorski-st8655400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5175930-karol-nawrocki-radoslaw-sikorski-ph8634927/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent Karol Nawrocki jedzie na zgromadzenie ONZ, b\u0119dzie tam te\u017c Rados\u0142aw Sikorski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-18T03:32:54.801097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-18T03:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7289624-bankiet-na-zamku-windsor-ph8655414/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bankiet na zamku, syn Kurskiego z zarzutami, przyczyna \u015bmierci opozycjonisty\" />\n    Na zamku Windsor wyprawiono uroczysty bankiet z udzia\u0142em kr\u00f3la Karola III i prezydenta USA Donalda Trumpa. Syn Jacka Kurskiego us\u0142ysza\u0142 zarzuty zgwa\u0142cenia ma\u0142oletniej. Nie milknie chaos informacyjny wok\u00f3\u0142 tego, co spad\u0142o na dom w miejscowo\u015bci Wyryki. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 18 wrze\u015bnia.",
        "id": 3602464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-18-wrzesnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8655418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7289624-bankiet-na-zamku-windsor-ph8655414/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bankiet na zamku, syn Kurskiego z zarzutami, przyczyna \u015bmierci opozycjonisty",
        "vote": 0
    }
]