[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T20:52:39.448686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T20:52:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2592306,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162917-miazdzace_zwyciestwo_lecha_przy_bulgarskiej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u017cd\u017c\u0105ce zwyci\u0119stwo Lecha przy Bu\u0142garskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T15:27:40.829298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T15:27:40+00:00",
        "description": "28 kwietnia podpisano umow\u0119 na wsparcie projektu przez Uni\u0119 Europejsk\u0105. Pozyskano 41,3 mln z\u0142 dofinansowania.",
        "id": 2590715,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162916-krok_blizej_w_kierunku_modernizacji_systemu_peka_jest_dofinansowanie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krok bli\u017cej w kierunku modernizacji systemu PEKA. Jest dofinansowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T15:27:40.940982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T15:27:40+00:00",
        "description": "Pojawi\u0142y si\u0119 dziki.",
        "id": 2590716,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162915-podpoznanska_gmina_apeluje_i_ostrzega?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podpozna\u0144ska gmina apeluje i ostrzega!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T15:27:41.197940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T15:27:40+00:00",
        "description": "Ukrad\u0142 hulajnog\u0119.",
        "id": 2590718,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162912-region_56_latek_za_spelnienie_swojego_marzenia_moze_trafic_do_wiezienia_zawsze_chcial_miec_taki_pojazd?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. 56-latek za spe\u0142nienie swojego marzenia mo\u017ce trafi\u0107 do wi\u0119zienia. &quot;Zawsze chcia\u0142 mie\u0107 taki pojazd&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T15:27:41.052396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T15:27:40+00:00",
        "description": "Mowa o Arboretum K\u00f3rnickim.",
        "id": 2590717,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162914-to_popularne_miejsce_pod_poznaniem_istnieje_juz_niemal_200_lat_wciaz_poszukuja_pamiatkowych_zdjec?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To popularne miejsce pod Poznaniem istnieje ju\u017c niemal 200 lat. Wci\u0105\u017c poszukuj\u0105 pami\u0105tkowych zdj\u0119\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T14:22:40.822979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T14:22:40+00:00",
        "description": "GIS wycofuje produkt.",
        "id": 2590326,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162900-mozemy_znalezc_fragmenty_plastiku_w_slodyczach_potwierdzono_uszkodzenie_formy_uzywanej_do_nadawania_ksztaltu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cemy znale\u017a\u0107 fragmenty plastiku w s\u0142odyczach! &quot;Potwierdzono uszkodzenie formy u\u017cywanej do nadawania kszta\u0142tu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T14:22:40.934796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T14:22:40+00:00",
        "description": "Na MTP.",
        "id": 2590327,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162907-ogromne_studio_tatuazu_powstalo_w_poznaniu_kilkuset_tatuatorow_w_jednym_miejscu_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne studio tatua\u017cu powsta\u0142o w Poznaniu. Kilkuset tatuator\u00f3w w jednym miejscu (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T14:22:41.157824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T14:22:40+00:00",
        "description": "Wielkie Grillowanie UAM 2025 zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami.",
        "id": 2590329,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162911-popularna_impreza_znow_w_poznaniu_wystapi_legendarny_zespol?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularna impreza zn\u00f3w w Poznaniu. Wyst\u0105pi &quot;legendarny zesp\u00f3\u0142&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T14:22:41.046037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T14:22:40+00:00",
        "description": "Prezydent Poznania  nawi\u0105za\u0142 do zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wybor\u00f3w na prezydenta RP.",
        "id": 2590328,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162913-swieto_konstytucji_3_maja_prezydent_jaskowiak_z_apelem_by_nie_powtorzyla_sie_tragiczna_historia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119to Konstytucji 3 Maja. Prezydent Ja\u015bkowiak z apelem: &quot;by nie powt\u00f3rzy\u0142a si\u0119 tragiczna historia&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T13:17:41.241366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T13:17:41+00:00",
        "description": "Ju\u017c mo\u017cna si\u0119 wybra\u0107.",
        "id": 2589980,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162910-kolej_z_ponad_120_letnia_historia_znow_wyruszyla_w_trase?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolej z ponad 120-letni\u0105 histori\u0105 zn\u00f3w wyruszy\u0142a w tras\u0119!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T13:17:41.355888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T13:17:41+00:00",
        "description": "Fitch Ratings potwierdzi\u0142a wysoki rating Poznania: A- z prognoz\u0105 stabiln\u0105. Oznacza on, \u017ce stolica Wielkopolski ma bardzo dobr\u0105 zdolno\u015b\u0107 do wywi\u0105zywania si\u0119 z zaci\u0105gni\u0119tych zobowi\u0105za\u0144 finansowych.",
        "id": 2589981,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162909-najwyzszy_z_mozliwych_rating_poznania_jest_jednym_z_najzamozniejszych_miast_w_polsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwy\u017cszy z mo\u017cliwych rating Poznania. &quot;Jest jednym z najzamo\u017cniejszych miast w Polsce&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T12:12:40.676742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T12:12:40+00:00",
        "description": "W okolicach Bu\u0142garskiej.",
        "id": 2589630,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162903-wieczorem_czekaja_nas_spore_utrudnienia_beda_znow_zamykac_ulice?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorem czekaj\u0105 nas spore utrudnienia. B\u0119d\u0105 zn\u00f3w zamyka\u0107 ulice!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T12:12:40.564989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T12:12:40+00:00",
        "description": "Na terenie ZOO.",
        "id": 2589629,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162908-wyjatkowa_wystawa_do_zobaczenia_w_poznaniu_imponujace_rzezby_unoszace_sie_nad_glowami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowa wystawa do zobaczenia w Poznaniu &quot;Imponuj\u0105ce rze\u017aby unosz\u0105ce si\u0119 nad g\u0142owami&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T11:07:43.480763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T11:07:43+00:00",
        "description": "Baga\u017ce pojecha\u0142y w dalsz\u0105 tras\u0119.",
        "id": 2589318,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162905-klopotliwa_sytuacja_pasazerow_szynobusu_pod_poznaniem_pomogli_policjanci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opotliwa sytuacja pasa\u017cer\u00f3w szynobusu pod Poznaniem. Pomogli policjanci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T11:07:43.369390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T11:07:43+00:00",
        "description": "Tegoroczne pozna\u0144skie obchody rocznicy uchwalenia Konstytucji 3 Maja rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 w samo po\u0142udnie.",
        "id": 2589317,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162906-uroczysty_koncert_defilada_i_niecodzienne_pojazdy_duzo_sie_dzieje_w_centrum_poznania_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uroczysty koncert, defilada i niecodzienne pojazdy. Du\u017co si\u0119 dzieje w centrum Poznania (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T10:04:31.902726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T10:04:31+00:00",
        "description": "Mo\u017cemy wej\u015b\u0107 na Kopiec Wolno\u015bci.",
        "id": 2589015,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162902-dzis_jedna_z_niewielu_szans_by_spojrzec_na_poznan_z_takiej_perspektywy_to_miejsce_na_co_dzien_jest_niedostepne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b jedna z niewielu szans, by spojrze\u0107 na Pozna\u0144 z takiej perspektywy. To miejsce na co dzie\u0144 jest niedost\u0119pne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T10:04:31.677702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T10:04:31+00:00",
        "description": "Na Podolanach.",
        "id": 2589013,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162901-kolejny_remont_w_poznaniu_przez_dwa_tygodnie_nie_bedzie_mozliwosci_przejazdu_przez_jedno_ze_skrzyzowan?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny remont w Poznaniu. Przez dwa tygodnie nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci przejazdu przez jedno ze skrzy\u017cowa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T10:04:31.790175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T10:04:31+00:00",
        "description": "W sobot\u0119 i niedziel\u0119 3 i 4 maja pomoc medyczn\u0105 otrzymamy w punktach nocnej i \u015bwi\u0105tecznej opieki zdrowotnej (Ni\u015aOZ).",
        "id": 2589014,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162904-nagla_choroba_podczas_majowki_tutaj_znajdziemy_pomoc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a choroba podczas maj\u00f3wki. Tutaj znajdziemy pomoc!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T08:57:44.310824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T08:57:44+00:00",
        "description": "O burzach.",
        "id": 2588784,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162899-jest_kolejne_ostrzezenie_imgw_nawet_drugiego_stopnia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest kolejne ostrze\u017cenie IMGW. Nawet drugiego stopnia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T08:57:44.422430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T08:57:44+00:00",
        "description": "W sobot\u0119, 3 maja obchodzona b\u0119dzie 234. rocznica uchwalenia pierwszej w Europie i drugiej na \u015bwiecie konstytucji.",
        "id": 2588785,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162898-wazne_uroczystosci_w_centrum_miasta_przez_kilka_godzin_beda_wystepowac_utrudnienia_w_ruchu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne uroczysto\u015bci w centrum miasta. Przez kilka godzin b\u0119d\u0105 wyst\u0119powa\u0107 utrudnienia w ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T07:53:13.531948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T07:53:13+00:00",
        "description": "W powiecie \u015bremskim.",
        "id": 2588533,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162896-region_w_zaparkowanym_samochodzie_znaleziono_zwloki_37_latka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. W zaparkowanym samochodzie znaleziono zw\u0142oki 37-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T07:53:13.756552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T07:53:13+00:00",
        "description": "Do szpitala trafi\u0142a jedna osoba.",
        "id": 2588535,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162894-region_wypadek_z_udzialem_prezydenta_jednego_z_wielkopolskich_miast_jego_auto_dachowalo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Wypadek z udzia\u0142em prezydenta jednego z wielkopolskich miast. Jego auto dachowa\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T07:53:13.417900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T07:53:13+00:00",
        "description": "Dzi\u015b Prada Parowoz\u00f3w w Wolsztynie.",
        "id": 2588532,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162897-to_wydarzenie_zawsze_przyciaga_tlumy_organizatorzy_zapewniaja_ze_atrakcji_nie_zabraknie_przez_caly_dzien?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To wydarzenie zawsze przyci\u0105ga t\u0142umy. Organizatorzy zapewniaj\u0105, \u017ce atrakcji nie zabraknie przez ca\u0142y dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T07:53:13.644486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T07:53:13+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 2588534,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162895-tragedia_na_drodze_w_regionie_motocyklista_rozbil_sie_na_drzewie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na drodze w regionie. Motocyklista rozbi\u0142 si\u0119 na drzewie",
        "vote": 0
    }
]