[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T19:48:45.027173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T19:40:45+00:00",
        "description": "Mike Waltz negocjowa\u0142 ze stron\u0105 izraelsk\u0105 opcje ataku militarnego na Iran, a wszystko dzia\u0142o si\u0119 za plecami Donalda Trumpa - takie informacje poda\u0142 \"The Washington Post\". Zakulisowe rozmowy z Binjaminem Netanjahu mia\u0142y by\u0107 g\u0142\u00f3wnym powodem dymisji Waltza ze stanowiska doradcy ds. bezpiecze\u0144stwa. Jego obowi\u0105zki przej\u0105\u0142 tymczasowo sekretarz stanu Marco Rubio.",
        "id": 2592075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wazny-doradca-mial-dzialac-za-plecami-trumpa-na-jaw-wychodza,nId,21398866",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny doradca mia\u0142 dzia\u0142a\u0107 za plecami Trumpa. Na jaw wychodz\u0105 nowe fakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T20:53:29.637548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T17:13:55+00:00",
        "description": "Prezydent Serbii musia\u0142 nagle wr\u00f3ci\u0107 do kraju, skracaj\u0105c swoj\u0105 wizyt\u0119 w USA. Ostatecznie trafi\u0142 do szpitala. G\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa omin\u0119\u0142o m.in. spotkanie z Donaldem Trumpem. Serbski prezydent planowa\u0142 by\u0107 9 maja w Moskwie z okazji Dnia Zwyci\u0119stwa. Na razie nie wiadomo, czy poleci na te uroczysto\u015bci.",
        "id": 2592323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wizyta-w-usa-nagle-przerwana-prezydent-serbii-trafil-do-szpi,nId,21398862",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta w USA nagle przerwana. Prezydent Serbii trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T16:34:30.953485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T16:12:42+00:00",
        "description": "Silny front burzowy sunie przez po\u0142udniow\u0105 Polsk\u0119. O zagro\u017ceniu przekonali si\u0119 mieszka\u0144cy Podkarpacia - przez region przesz\u0142o gradobicie. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 ju\u017c pierwsze zdj\u0119cia i nagrania tego zjawiska. Ostrze\u017cenia IMGW obowi\u0105zuj\u0105 do p\u00f3\u0142nocy.",
        "id": 2591107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-front-burzowy-sunie-przez-polske-wielkie-gradobicie-sa-pierw,nId,21398853",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Front burzowy sunie przez Polsk\u0119. Wielkie gradobicie, s\u0105 pierwsze zdj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T15:29:28.197830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T15:12:24+00:00",
        "description": "Niemal 31 proc. respondent\u00f3w chce przyspieszonych wybor\u00f3w parlamentarnych w przypadku wygranej kandydata opozycji w wy\u015bcigu o Pa\u0142ac Prezydencki - wynika z nowego sonda\u017cu. Odmiennego zdania jest nieco ponad 42 proc. ankietowanych.",
        "id": 2590733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-przyspieszone-wybory-parlamentarne-po-prezydenckich-polacy-p,nId,21398849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyspieszone wybory parlamentarne po prezydenckich? Polacy podzieleni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T15:29:28.339049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T14:30:05+00:00",
        "description": "Matury zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wielkimi krokami, a wiele os\u00f3b zastanawia si\u0119, czy ich wiedza pozwoli\u0142aby na zdanie egzaminu z dobrym wynikiem. Z tego powodu prezentujemy jeden z trudniejszych quiz\u00f3w, kt\u00f3ry sprawdzi, jak dobrze pami\u0119tasz lektury ze szkolnej \u0142awki.",
        "id": 2590734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-trudny-quiz-z-lektur-szkolnych-sprawdz-czy-zdalbys-mature-z,nId,21398615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudny quiz z lektur szkolnych. Sprawd\u017a, czy zda\u0142by\u015b matur\u0119 z polskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T14:24:45.077862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T13:30:04+00:00",
        "description": "Jest taki zak\u0105tek w s\u0142onecznej Italii, kt\u00f3rzy chc\u0105 odwiedzi\u0107 nie tylko fani w\u0142oskich klimat\u00f3w, ale te\u017c kinomaniacy. Niepozorna polna droga w Toskanii stanowi plener dla fina\u0142owego \"powrotu\" do domu tytu\u0142owego bohatera filmu \"Gladiator\". Miejsce jest dost\u0119pne dla turyst\u00f3w, a najpi\u0119kniej wygl\u0105da wiosn\u0105.",
        "id": 2590339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-gdzie-znajduje-sie-droga-gladiatora-to-tu-nakrecono-sceny-z,nId,21398299",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest droga Gladiatora? To tu nakr\u0119cono sceny z kultowego filmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T11:09:49.454373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T10:29:22+00:00",
        "description": "- To jest dzie\u0144 polskiej dumy: wielkiej dumy z naszej historii, naszego wspania\u0142ego pa\u0144stwa, pa\u0144stwowo\u015bci, kt\u00f3ra liczy sobie ponad 1000 lat - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda podczas uroczysto\u015bci z okazji \u015bwi\u0119ta Konstytucji 3 Maja.",
        "id": 2589335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przemowienie-andrzeja-dudy-dzien-polskiej-dumy,nId,21398835",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przem\u00f3wienie Andrzeja Dudy. \"Dzie\u0144 polskiej dumy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T10:05:15.912032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T09:55:49+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odrzuca propozycj\u0119 W\u0142adimira Putina o zawieszeniu broni na trzy dni, od 7 do 9 maja. Nazwa\u0142 j\u0105 \"teatraln\u0105 inscenizacj\u0105 maj\u0105c\u0105 na celu stworzenie wra\u017cenia wyj\u015bcia Rosji z izolacji\". Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca nalega na 30-dniowy rozejm zgodnie ze strategi\u0105 zaproponowan\u0105 przez w\u0142adze USA.",
        "id": 2589031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-odrzuca-propozycje-putina-teatralna-inscenizacja,nId,21398832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski odrzuca propozycj\u0119 Putina. \"Teatralna inscenizacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T10:05:16.026630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T09:50:13+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk opublikowa\u0142 wpis, w kt\u00f3rym odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sobotniego przem\u00f3wienia, kt\u00f3re prezydent Andrzej Duda wyg\u0142osi z okazji \u015bwi\u0119ta 3 maja. \"Wybierzmy prezydenta, kt\u00f3ry tej przysi\u0119dze b\u0119dzie wierny\" - apelowa\u0142 szef rz\u0105du, nawi\u0105zuj\u0105c do zobowi\u0105zania g\u0142owy pa\u0144stwa do dochowania wierno\u015bci postanowieniom Konstytucji.",
        "id": 2589032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wymowny-wpis-donalda-tuska-nawiazal-do-prezydenckiego-przemo,nId,21398829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zabra\u0142 g\u0142os ws. konstytucji. Nawi\u0105za\u0142 do przem\u00f3wienia Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T13:18:47.410438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T09:50:13+00:00",
        "description": "\"Obchodzi\u0107 \u015awi\u0119ta Konstytucji to pan prezydent potrafi\u0142 jak nikt. A jeszcze lepiej sam\u0105 konstytucj\u0119\" - napisa\u0142 premier Donald Tusk, uderzaj\u0105c w Andrzeja Dud\u0119. We wcze\u015bniejszym wpisie nawi\u0105za\u0142 z kolei do przem\u00f3wienia Dudy, apeluj\u0105c, by wybra\u0107 teraz prezydenta, kt\u00f3ry b\u0119dzie wierny postanowieniom konstytucji.",
        "id": 2590006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wymowne-wpisy-donalda-tuska-w-strone-andrzeja-dudy-obchodzic,nId,21398829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymowne wpisy Donalda Tuska w stron\u0119 Andrzeja Dudy. \"Obchodzi\u0107 konstytucj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T10:05:16.139904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T09:32:30+00:00",
        "description": "Jerzy Kropiwnicki, dzia\u0142acz opozycji demokratycznej z okresu PRL oraz Janusz Kapusta, rysownik, malarz i scenograf, odznaczeni Orderem Or\u0142a Bia\u0142ego. W \u015bwi\u0119to Konstytucji 3-go maja ordery wr\u0119czy\u0142 prezydent Andrzej Duda.",
        "id": 2589033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-wreczyl-ordery-orla-bialego-wsrod-wyroznionych-dzi,nId,21398830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Kropiwnicki i Janusz Kapusta. Odznaczeni Orderem Or\u0142a Bia\u0142ego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T10:05:16.252507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T09:23:42+00:00",
        "description": "W zaj\u0105czku z polewy o smaku kakaowo-mlecznym marki \"Wolno\u015b\u0107\" mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 fragmenty plastiku - ostrzeg\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny. Informacje o wadliwym produkcie przekaza\u0142 jeden z konsument\u00f3w. Kwestionowany towar jest wycofywany z obrotu handlowego, a spraw\u0119 bada Pa\u0144stwowa Inspekcja Sanitarna.",
        "id": 2589034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostrzezenie-gis-po-skardze-konsumenta-fragmenty-plastiku-w-p,nId,21398828",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie GIS po skardze konsumenta. Fragmenty plastiku w produkcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T08:59:28.720674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T08:36:17+00:00",
        "description": "Lokalne media donosz\u0105, \u017ce prezydent Konina Piotr Korytkowski mia\u0142 wypadek. Prowadzony przez niego samoch\u00f3d - w kt\u00f3rym jecha\u0142 wraz z rodzin\u0105 - zderzy\u0142 si\u0119 z motorowerem. Zdarzenie mia\u0142o miejsce w Borys\u0142awicach Ko\u015bcielnych (woj. wielkopolskie).",
        "id": 2588807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-prezydent-konina-mial-wypadek-samochod-wpadl-do-rowu-i-dacho,nId,21398821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Konina mia\u0142 wypadek. Samoch\u00f3d wpad\u0142 do rowu i dachowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T08:59:28.833098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T08:20:05+00:00",
        "description": "Poprawka z matury to zmora ka\u017cdego ucznia. Niestety, niekt\u00f3rzy mimo niewystarczaj\u0105cego wyniku, nie b\u0119d\u0105 mogli podej\u015b\u0107 do sierpniowego terminu. Centralna Komisja Egzaminacyjna przestrzega przed tymi sytuacjami. One skutecznie pozbawi\u0105 maturzyst\u0119 przyst\u0105pienia do poprawki.",
        "id": 2588808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-brak-mozliwosci-przystapienia-do-poprawki-cke-ostrzega-w-spr,nId,21398602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W jakich sytuacjach nie przys\u0142uguje poprawa matury? CKE przestrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T07:55:12.347405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T07:47:00+00:00",
        "description": "Topnienie wiecznej zmarzliny - post\u0119puj\u0105ce wraz z ociepleniem klimatu - mo\u017ce uwolni\u0107 stare wirusy. \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) przetestowa\u0142a niedawno 15 kraj\u00f3w pod k\u0105tem reagowania na potencjaln\u0105 now\u0105 pandemi\u0119, symuluj\u0105c \u015bmiertelny wybuch fikcyjnego wirusa \"ospy mamuciej\".",
        "id": 2588554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ospa-mamucia-15-krajow-cwiczy-na-wypadek-nowej-pandemii,nId,21398817",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy grozi nam nowa pandemia? 15 kraj\u00f3w \u0107wiczy na wypadek \"mamuciej ospy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T07:55:12.483826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T07:08:52+00:00",
        "description": "Poparcie ze strony Trumpa odebra\u0142o pewne wyborcze zwyci\u0119stwo konserwatystom w Kanadzie i czyni mocno niepewnym wynik konserwatyst\u00f3w w Australii. Mo\u017ce wyborcy PiS-u wiedz\u0105 co\u015b, czego nie wiedz\u0105 Kanadyjczycy i Australijczycy, lecz je\u015bli \"kl\u0105twa Trumpa\" b\u0119dzie si\u0119 powtarza\u0107, zdj\u0119cie Nawrockiego z Trumpem, nawet zalupowane przez TV Republika, b\u0119dzie warte mniej ni\u017c gar\u015b\u0107 bit\u00f3w, kt\u00f3ra je utrwala.",
        "id": 2588555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-krolestwo-za-mema-albo-zdjecie-z-trumpem,nId,21398813",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3lestwo za mema albo zdj\u0119cie z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T06:49:09.017047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T06:00:03+00:00",
        "description": "3 maja to ostatni dzie\u0144 maj\u00f3wki, dzie\u0144 uchwalenia Konstytucji w 1791 r., a zarazem \u015bwi\u0119to ko\u015bcielne - Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Kr\u00f3lowej Polski. Jak \u015bwi\u0119towa\u0107 ten dzie\u0144, czy trzeba i\u015b\u0107 wtedy do ko\u015bcio\u0142a?",
        "id": 2588322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-3-maja-trzeba-isc-do-kosciola-tego-dnia-wypada-nie-tylko-swi,nId,21398222",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3 maja trzeba i\u015b\u0107 do ko\u015bcio\u0142a? Tego dnia wypada nie tylko \u015bwi\u0119to pa\u0144stwowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T06:49:09.131616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T05:50:29+00:00",
        "description": "Sobota b\u0119dzie przewa\u017cnie pochmurna, pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c przelotne deszcze. Jedynie na p\u00f3\u0142nocy b\u0119dzie bardziej s\u0142onecznie i bez opad\u00f3w. Na po\u0142udniu przewidywane burze II stopnia z gradem, opadami deszczu do 40 mm i porywistym wiatrem do 90 km/h - dla wielu region\u00f3w IMGW wyda\u0142o \u017c\u00f3\u0142te i pomara\u0144czowe alerty. Temperatura maksymalna od 13 st. C nad morzem po nawet 28 st. C na po\u0142udniu Polski. Sprawd\u017a najnowsz\u0105 prognoz\u0119 pogody na weekend!",
        "id": 2588323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-burze-znow-przejda-nad-polska-alerty-dla-wielu-regionow,nId,21398814",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad Polsk\u0105 zn\u00f3w przejd\u0105 burze. IMGW wyda\u0142o nowe alerty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T05:43:22.111134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T05:39:40+00:00",
        "description": "Centralna Agencja Wywiadowcza (CIA) w ci\u0105gu najbli\u017cszych lat zmniejszy liczb\u0119 stanowisk o 1200 - poinformowa\u0142 dziennik \"Washington Post\" powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w administracji prezydenta Donalda Trumpa. G\u0142\u00f3wna ameryka\u0144ska agencja wywiadu zagranicznego zapewnia jednak, \u017ce nadal \"b\u0119dzie odpowiada\u0107 priorytetom w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa narodowego\".",
        "id": 2588164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kolejne-redukcje-personelu-w-usa-media-cia-zmniejszy-liczbe,nId,21398812",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne redukcje personelu w USA. Media: CIA zmniejszy liczb\u0119 stanowisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T05:43:22.225015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T05:14:06+00:00",
        "description": "Na G\u00f3rnym \u015al\u0105sku w pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r dosz\u0142o do dw\u00f3ch \u015bmiertelnych wypadk\u00f3w. W Tychach kierowca z niewiadomych przyczyn zjecha\u0142 z trasy i uderzy\u0142 w drzewo. Pojazd stan\u0105\u0142 w p\u0142omieniach, m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142. Z kolei w miejscowo\u015bci Kobi\u00f3r dosz\u0142o do potr\u0105cenia pieszego. Rany okaza\u0142y si\u0119 powa\u017cne, a poszkodowany nie prze\u017cy\u0142. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do kierowc\u00f3w o czujno\u015b\u0107 i przestrzeganie przepis\u00f3w.",
        "id": 2588165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-kierowca-splonal-w-samochodzie-dramatyczny-wypadek-w-tychach,nId,21398809",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca sp\u0142on\u0105\u0142 w samochodzie. Dramatyczny wypadek w Tychach",
        "vote": 0
    }
]