[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T22:00:32.830766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T22:00:32+00:00",
        "description": "Izraelskie wojsko wys\u0142a\u0142o wezwania do stawienia si\u0119 do s\u0142u\u017cby tysi\u0105com rezerwist\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 wesprze\u0107 rozszerzenie ofensywy Izraela w Gazie - poda\u0142y izraelskie media.",
        "id": 2592633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42225071-izrael-wzywa-dziesiatki-tysiecy-rezerwistow-przed-kolejna-ofensywa-w-gazie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael wzywa dziesi\u0105tki tysi\u0119cy rezerwist\u00f3w przed kolejn\u0105 ofensyw\u0105 w Gazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T20:55:32.137363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T20:55:31+00:00",
        "description": "Krakowska Nagroda im. Andrzeja Wajdy w konkursie \u201eWytyczanie drogi\u201d dla \u201ePierce\u201d Nelicii Low.",
        "id": 2592331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42224881-mastercard-off-camera-krakow-zalany-sloncem-i-ciekawymi-filmami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mastercard OFF CAMERA: Krak\u00f3w zalany s\u0142o\u0144cem i ciekawymi filmami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T20:55:31.912274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T20:55:31+00:00",
        "description": "Podczas uroczysto\u015bci na Zamku Kr\u00f3lewskim w Warszawie prezydent Andrzej Duda odznaczy\u0142 Orderem Or\u0142a Bia\u0142ego dwie osoby: Janusza Kapust\u0119, rysownika, wieloletniego wsp\u00f3\u0142pracownika \u201eRzeczpospolitej\u201d oraz Jerzego Kropiwnickiego, dzia\u0142acza opozycji z czas\u00f3w PRL.",
        "id": 2592330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42224961-wieloletni-wspolpracownik-rzeczpospolitej-otrzymal-najwyzsze-odznaczenie-panstwowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieloletni wsp\u00f3\u0142pracownik \u201eRzeczpospolitej\u201d otrzyma\u0142 najwy\u017csze odznaczenie pa\u0144stwowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T20:55:32.317701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T20:55:31+00:00",
        "description": "Po raz 27. w karierze Bartosz Zmarzlik wygra\u0142 rund\u0119 Speedway Grand Prix \u2013 w sobot\u0119, na inauguracj\u0119 nowego sezonu mistrzostw \u015bwiata, wygra\u0142 w niemieckim Landshut.",
        "id": 2592332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/moto/art42225021-zuzel-bartosz-zmarzlik-udanie-rozpoczyna-nowy-sezon-w-grand-prix-triumf-polaka-w-landshut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bu\u017cel: Bartosz Zmarzlik udanie rozpoczyna nowy sezon w Grand Prix. Triumf Polaka w Landshut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T19:50:31.371286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T19:50:31+00:00",
        "description": "Koniec pewnej epoki. W sobot\u0119 na corocznym spotkaniu akcjonariuszy Berkshire Hathaway dotychczasowy prezes i g\u0142\u00f3wny akcjonariusz Warren Buffett og\u0142osi\u0142, \u017ce z ko\u0144cem roku przejdzie na emerytur\u0119. Zast\u0105pi\u0107 ma go Greg Abel.",
        "id": 2592081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42224991-warren-buffett-przejdzie-na-emeryture-ma-go-zastapic-greg-abel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warren Buffett przejdzie na emerytur\u0119. Ma go zast\u0105pi\u0107 Greg Abel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T17:40:35.271869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T17:40:35+00:00",
        "description": "Wywiad wojskowy Ukrainy (HUR) poinformowa\u0142, \u017ce ukrai\u0144ski dron Magura z powodzeniem zestrzeli\u0142 rosyjski my\u015bliwiec Su-30. Na opublikowanym nagraniu wida\u0107, jak zaatakowana maszyna spada do morza. To pierwszy taki przypadek w historii - podkre\u015bla Kij\u00f3w.",
        "id": 2591376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42224821-pierwszy-raz-w-historii-rosyjski-samolot-zestrzelony-przez-ukrainski-dron",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePierwszy raz w historii\u201d. Rosyjski samolot zestrzelony przez ukrai\u0144ski dron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T19:50:31.719989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T17:37:00+00:00",
        "description": "Kontrolowany przez Warrena Buffetta wehiku\u0142 finansowy Berkshire Hathaway Inc. opublikowa\u0142 w sobot\u0119 wyniki za pierwszy kwarta\u0142 tego roku, kt\u00f3re pokaza\u0142y znaczny spadek zysk\u00f3w operacyjnych w por\u00f3wnaniu z analogicznym okresem ubieg\u0142ego roku. Konglomerat, kt\u00f3ry posiada udzia\u0142y w firmach z bran\u017c ubezpieczeniowej, transportowej, energetycznej, detalicznej i innych, ostrzeg\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce c\u0142a mog\u0105 dodatkowo uderzy\u0107 w zyski.",
        "id": 2592082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art42225031-berkshire-ze-spadkiem-zyskow-rosnie-za-to-gora-gotowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berkshire ze spadkiem zysk\u00f3w, ro\u015bnie za to g\u00f3ra got\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T16:35:31.152125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T16:35:30+00:00",
        "description": "Wielcy przegrani rynku filmowego ostatniego czasu to m.in. \u201eJoker. Folie a Deux\u201d, prequel \u201eFuriozy\u201d i film marze\u0144 Francisa Forda Coppoli.",
        "id": 2591120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42224641-najwieksze-katastrofy-finansowe-hollywood-ostatnich-miesiecy-na-liscie-gwiazdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze katastrofy finansowe Hollywood ostatnich miesi\u0119cy. Na li\u015bcie gwiazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T16:35:31.585499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T16:35:30+00:00",
        "description": "Od 2 maja obowi\u0105zuje w USA c\u0142o na przesy\u0142ki z portali handlowych z Chin i Hongkongu o warto\u015bci do 800 dolar\u00f3w. Nad wprowadzeniem takiego c\u0142a zastanawia si\u0119 te\u017c Unia Europejska i wcze\u015bniej Francja.",
        "id": 2591122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42224841-przesylki-z-chin-i-hongkongu-drozsze-bruksela-i-paryz-sladem-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przesy\u0142ki z Chin i Hongkongu dro\u017csze. Bruksela i Pary\u017c \u015bladem USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T16:35:31.360159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T16:35:30+00:00",
        "description": "Nie wystarczy polskie pochodzenie, by zosta\u0107 repatriantem. Rz\u0105d ujawnia nadu\u017cycia w programie repatriacji i przedstawia sposoby na walk\u0119 z nimi.",
        "id": 2591121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42223101-repatriacje-wiecej-pieniedzy-ale-tylko-dla-polskich-zeslancow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Repatriacje: wi\u0119cej pieni\u0119dzy, ale tylko dla polskich zes\u0142a\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T15:30:31.685797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T15:30:31+00:00",
        "description": "Wraz z ujawnieniem przez Onet \u201eukrytego mieszkania Karola Nawrockiego\u201d kampania prezydencka mo\u017ce wkroczy\u0107 na nowy poziom: kampanii hak\u00f3w. Czy tak b\u0119dzie \u2013 poka\u017c\u0105 najbli\u017csze godziny i dni. Kto na niej zyska, a kto polegnie \u2013 mog\u0105 by\u0107 niespodzianki. Na pewno b\u0119d\u0105 emocje \u2013 cho\u0107 niekoniecznie dobre.",
        "id": 2590743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42219591-kazimierz-groblewski-sztaby-wyborcze-przed-dylematem-czy-juz-spuszczac-bomby-na-rywali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kazimierz Groblewski: Sztaby wyborcze przed dylematem, czy ju\u017c spuszcza\u0107 bomby na rywali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T15:30:32.031813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T15:30:31+00:00",
        "description": "Konflikt Pakistanu z Indiami zaostrza si\u0119. Pakistan zamkn\u0105\u0142  przestrze\u0144 powietrzn\u0105 dla linii z Indii.  Rz\u0105d w Delhi post\u0105pi\u0142 tak samo wobec pakista\u0144skich samolot\u00f3w. Zachodnie linie te\u017c zacz\u0119\u0142y omija\u0107 pakista\u0144skie terytorium - poda\u0142y indyjskie media.",
        "id": 2590745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42224801-pakistan-zamknal-przestrzen-powietrzna-dla-indii-dluzsze-loty-z-europy-do-azji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan zamkn\u0105\u0142 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 dla Indii. D\u0142u\u017csze loty z Europy do Azji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T15:30:31.862336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T15:30:31+00:00",
        "description": "Startowa\u0142am bez biznesplanu, ale podejmowa\u0142am przemy\u015blane decyzje. Okaza\u0142o si\u0119 to ca\u0142kiem niez\u0142ym sposobem na prowadzenie firmy, bo od ponad 10 lat sprawnie dzia\u0142a \u2013 m\u00f3wi Zofia Chylak-Widma\u0144ska, tw\u00f3rczyni torebek, na kt\u00f3re wci\u0105\u017c s\u0105 listy oczekuj\u0105cych.",
        "id": 2590744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes/art42218051-zofia-chylak-widmanska-liczy-sie-nie-tylko-produkt-ale-cala-estetyka-marki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zofia Chylak-Widma\u0144ska: Liczy si\u0119 nie tylko produkt, ale ca\u0142a estetyka marki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T13:20:33.077188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T13:20:32+00:00",
        "description": "Ceny na \u015bwiecie g\u0142\u00f3wnych grup surowc\u00f3w spo\u017cywczych wzros\u0142y w kwietniu g\u0142\u00f3wnie z powodu dro\u017cszych zb\u00f3\u017c, mi\u0119sa i nabia\u0142u, co przewa\u017cy\u0142o spadek cen cukru i olej\u00f3w ro\u015blinnych \u2014 poda\u0142a Organizacja NZ ds. Wy\u017cywienia i Rolnictwa (FAO) z siedzib\u0105 w Rzymie. Jej wska\u017anik cen zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 1,2 pkt (1 proc.) do 128,3 pkt z 127,1 pkt w marcu; by\u0142 te\u017c o 0,9 pkt (0,7 proc.) wy\u017cszy ni\u017c rok temu, ale o 31,9 pkt (19,9 proc.) poni\u017cej szczytu z marca 2022.",
        "id": 2590015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art42224751-fao-ceny-zywnosci-na-swiecie-znow-poszly-w-gore-spadly-ceny-olejow-roslinnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAO: Ceny \u017cywno\u015bci na \u015bwiecie zn\u00f3w posz\u0142y w g\u00f3r\u0119. Spad\u0142y ceny olej\u00f3w ro\u015blinnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T13:20:32.858314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T13:20:32+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowy zesp\u00f3\u0142 naukowc\u00f3w odkry\u0142 ob\u0142ok molekularny, kt\u00f3ry jest jedn\u0105 z najwi\u0119kszych pojedynczych struktur na niebie i jedn\u0105 z najbli\u017cszych S\u0142o\u0144cu i Ziemi, jakie kiedykolwiek wykryto. Mo\u017ce on by\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142em cennych informacji o gwiazdach.",
        "id": 2590014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art42205421-naukowcy-odkryli-niezwykly-oblok-blisko-ziemi-moze-ujawnic-tajemnice-gwiazd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy odkryli niezwyk\u0142y ob\u0142ok blisko Ziemi. Mo\u017ce ujawni\u0107 tajemnic\u0119 gwiazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T12:15:55.218853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T12:15:55+00:00",
        "description": "Bardziej elastyczne przepisy dla dzia\u0142alno\u015bci nierejestrowej i u\u0142atwienia dla inwestycji w otoczeniu zabytk\u00f3w \u2013 to niekt\u00f3re elementy kolejnego rz\u0105dowego pakietu deregulacyjnego.",
        "id": 2589657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art42223501-deregulacja-od-reklam-na-zabytkach-po-elektroniczna-forme-dokumentowa-nowe-propozycje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deregulacja od reklam na zabytkach po elektroniczn\u0105 form\u0119 dokumentow\u0105? Nowe propozycje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T12:15:55.345717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T12:15:55+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 \u015bwiatowych producent\u00f3w zabawek ma swoje firmy w Chinach i stamt\u0105d je importuje. Jest pocz\u0105tek maja, czyli czas zam\u00f3wie\u0144 na bo\u017conarodzeniowe prezenty. A firmy nie wiedz\u0105, jakimi c\u0142ami ostatecznie b\u0119d\u0105 obci\u0105\u017cone.",
        "id": 2589658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42224681-pusciej-pod-choinka-w-boze-narodzenie-2025-cios-w-swinke-peppe-i-teletubisie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pu\u015bciej pod choink\u0105 w Bo\u017ce Narodzenie 2025. Cios w \u015awink\u0119 Pepp\u0119 i Teletubisie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T11:10:31.726499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T11:10:31+00:00",
        "description": "Zamro\u017cone na terenie Wsp\u00f3lnoty got\u00f3wka i papiery warto\u015bciowe oligarch\u00f3w obj\u0119tych sankcjami oraz rosyjskich pa\u0144stwowych korporacji trafi\u0105 do zachodnich firm i os\u00f3b, kt\u00f3rym Kreml odebra\u0142 maj\u0105tki w Rosji.",
        "id": 2589346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42224571-aktywa-oligarchow-trafia-do-firm-i-osob-w-unii-poszkodowanych-przez-rosyjski-rezim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywa oligarch\u00f3w trafi\u0105 do firm i os\u00f3b w Unii poszkodowanych przez rosyjski re\u017cim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T11:10:31.378370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T11:10:31+00:00",
        "description": "Nawet w nazwie nawi\u0105zuje do Tesli. Tani, charakteryzuj\u0105cy si\u0119 wyj\u0105tkow\u0105 prostot\u0105, a przy tym oryginalny pod wzgl\u0119dem mnogo\u015bci wersji, jakie samodzielnie mo\u017cna skonfigurowa\u0107, projekt Slate Automotive, mo\u017ce wykorzysta\u0107 s\u0142abo\u015b\u0107 wielkiego rywala.",
        "id": 2589344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42224671-jeff-bezos-rzuca-wyzwanie-muskowi-z-nowym-autem-stworzyl-tanszego-konkurenta-tesli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeff Bezos rzuca wyzwanie Muskowi z nowym autem. Stworzy\u0142 ta\u0144szego konkurenta Tesli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T11:10:31.537427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T11:10:31+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142, \u017ce jego ostatnie spotkanie z prezydentem USA Donaldem Trumpem w Watykanie by\u0142o jak dot\u0105d \u201enajbardziej produktywn\u0105 rozmow\u0105\u201d mi\u0119dzy nimi.",
        "id": 2589345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42224651-zelenski-to-moglo-zmienic-perspektywe-trumpa-zaczal-patrzec-nieco-inaczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: to mog\u0142o zmieni\u0107 perspektyw\u0119 Trumpa. Zacz\u0105\u0142 patrze\u0107 nieco inaczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T09:00:31.386888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T09:00:31+00:00",
        "description": "Na profilu prezydenta USA Donalda Trumpa w jego portalu spo\u0142eczno\u015bciowym TRUTH Social pojawi\u0142o si\u0119 zdj\u0119cie, kt\u00f3re wzbudzi\u0142o konsternacj\u0119 wielu komentator\u00f3w. Grafika pojawi\u0142a si\u0119 tak\u017ce na oficjalnym profilu Bia\u0142ego Domu na X. Czy to tylko niewinna zabawa sztuczn\u0105 inteligencj\u0105, czy naruszenie powagi zbli\u017caj\u0105cego si\u0119 konklawe, kt\u00f3re ma wybra\u0107 nowego papie\u017ca po \u015bmierci papie\u017ca Franciszka?",
        "id": 2588819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art42224501-bialy-dom-publikuje-zdjecie-trumpa-jako-papieza-swiat-jest-zdezorientowany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom publikuje zdj\u0119cie Trumpa jako papie\u017ca. \u015awiat jest zdezorientowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T06:49:21.583771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T06:49:21+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy przygotowali nowy pakiet sankcji przeciwko Rosji, w tym na sektor energetyczny i bankowy, by sk\u0142oni\u0107 j\u0105 do zako\u0144czenia wojny w Ukrainie - poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na trzech przedstawicieli administracji. Wci\u0105\u017c nie wiadomo, czy zatwierdzi je Donald Trump.",
        "id": 2588329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42224451-czy-donald-trump-podpisze-sie-pod-nowymi-sankcjami-wobec-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Donald Trump podpisze si\u0119 pod nowymi sankcjami wobec Rosji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T06:49:21.902156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T06:49:21+00:00",
        "description": "Polska jest w czo\u0142\u00f3wce pa\u0144stw europejskich z najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0105 wypadk\u00f3w, na milion mieszka\u0144c\u00f3w przypadaj\u0105 52 ofiary \u015bmiertelne wypadk\u00f3w, co daje nam \u00f3sme miejsce, ale zajmuje trzecie miejsce z najmniejsz\u0105 liczb\u0105 wypadk\u00f3w na 100 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2588331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art42224401-polskie-drogi-wsrod-najbezpieczniejszych-w-europie-to-zalezy-od-statystyki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie drogi w\u015br\u00f3d najbezpieczniejszych w Europie. To zale\u017cy od statystyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T06:49:21.759814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T06:49:21+00:00",
        "description": "BYD Shenzhen to najnowszy i najwi\u0119kszy samochodowiec na \u015bwiecie, nale\u017c\u0105cy do chi\u0144skiego producenta pojazd\u00f3w elektrycznych BYD. Zosta\u0142 zaprojektowany do transportu nowych aut elektrycznych (NEV) na rynki mi\u0119dzynarodowe, a jego pierwsza podr\u00f3\u017c rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 kilka dni temu.",
        "id": 2588330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42224431-tak-wyglada-najwiekszy-samochodowiec-na-swiecie-wyplynal-w-swoj-pierwszy-rejs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wygl\u0105da najwi\u0119kszy samochodowiec na \u015bwiecie. Wyp\u0142yn\u0105\u0142 w sw\u00f3j pierwszy rejs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T05:44:34.596838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T05:44:34+00:00",
        "description": "GM wzywa do warsztat\u00f3w 877 000 modeli samochod\u00f3w z powodu problem\u00f3w z silnikami V8. Uszkodzenie mo\u017ce wyst\u0105pi\u0107 w okolicy korbowodu.",
        "id": 2588172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42224321-amerykanie-maja-problem-877-000-silnikow-v8-musi-trafic-do-warsztatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie maj\u0105 problem. 877 000 silnik\u00f3w V8 musi trafi\u0107 do warsztat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T05:44:34.733535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T05:44:34+00:00",
        "description": "W rocznic\u0119 dnia, b\u0119d\u0105cego kulminacj\u0105 czystek etnicznych na Wo\u0142yniu, Polska od lat obchodzi specjalny dzie\u0144 pami\u0119ci. Ludowcy chc\u0105 podnie\u015b\u0107 jego rang\u0119. Nie wszystkim w Sejmie si\u0119 to podoba.",
        "id": 2588173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42223871-bedzie-nowe-swieto-panstwowe-na-pamiatke-krwawej-niedzieli-na-wolyniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie nowe \u015bwi\u0119to pa\u0144stwowe. Na pami\u0105tk\u0119 krwawej niedzieli na Wo\u0142yniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T05:44:35.298934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T05:44:34+00:00",
        "description": "Legia Warszawa po wygraniu Pucharu Polski zn\u00f3w zakwalifikowa\u0142a si\u0119 do europejskich pucharach. Dzi\u0119ki wcze\u015bniejszym udanym wyst\u0119pom, na czele z \u0107wier\u0107fina\u0142em Ligi Konferencji tej wiosny, Legia mo\u017ce by\u0107 rozstawiona w ka\u017cdej rundzie eliminacji Ligi Europy. Na jakich rywali mo\u017ce trafi\u0107?",
        "id": 2588176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42223721-legia-z-pucharem-polski-z-kim-zagra-o-lige-europy-lista-potencjalnych-rywali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia z Pucharem Polski. Z kim zagra o Lig\u0119 Europy? Lista potencjalnych rywali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T05:44:34.406122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T05:44:34+00:00",
        "description": "\u201eCzy gdyby wybory prezydenckie wygra\u0142 kandydat obecnej opozycji w\u00f3wczas Pani/Pana zdaniem powinno doj\u015b\u0107 do przyspieszonych wybor\u00f3w parlamentarnych?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2588171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42224361-sondaz-wybory-do-sejmu-jesli-rzadzacy-przegraja-wybory-prezydenckie-znamy-zdanie-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Wybory do Sejmu, je\u015bli rz\u0105dz\u0105cy przegraj\u0105 wybory prezydenckie? Znamy zdanie Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T05:44:34.939642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T05:44:34+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 2588174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42224331-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1165",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1165",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T05:44:35.126784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-03T05:44:34+00:00",
        "description": "Cerkiew prawos\u0142awna zaliczy\u0142a w poczet \u015bwi\u0119tych trzech prawos\u0142awnych kapelan\u00f3w wojskowych, kt\u00f3rzy zostali zamordowani przez NKWD w zbrodni katy\u0144skiej. W\u015br\u00f3d nich jest Szymon Fedoro\u0144ko, kt\u00f3rego trzej synowie zgin\u0119li walcz\u0105c o woln\u0105 Polsk\u0119.",
        "id": 2588175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art42223161-wojskowi-duchowni-prawoslawni-zabici-przez-sowietow-w-katyniu-beda-swietymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojskowi duchowni prawos\u0142awni zabici przez Sowiet\u00f3w w Katyniu b\u0119d\u0105 \u015bwi\u0119tymi",
        "vote": 0
    }
]