[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T19:15:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/677f7bea3c4010-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wybory 18 maja to b\u0119dzie referendum za odrzuceniem rz\u0105du Donalda Tuska - m\u00f3wi\u0142 popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 przedstawi\u0142 21 punkt\u00f3w programowych. Nawrocki to nasz kandydat, innego nie ma - o\u015bwiadczy\u0142 lider PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p>",
        "id": 2230920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-wybory-18-maja-beda-referendum-za-odrzuceniem-rzadu-Tuska-8900742.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: wybory 18 maja b\u0119d\u0105 referendum za odrzuceniem rz\u0105du Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T18:10:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/10b8b2985047bb-948-568-0-12-1727-1036.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142u\u017cby odpowiedzialne za cyberbezpiecze\u0144stwo wykry\u0142y cyberatak na systemy Polskiej Agencji Kosmicznej POLSA - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 na platformie X wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.</p>",
        "id": 2230573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atak-na-systemy-informatyczne-Polskiej-Agencji-Kosmicznej-8900725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na systemy informatyczne Polskiej Agencji Kosmicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T18:10:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/d59306620b3607-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie mo\u017cna mie\u0107 umowy gospodarczej bez umowy pokojowej; warunkiem koniecznym do zawarcia tej pierwszej jest to, by ukrai\u0144skie w\u0142adze chcia\u0142y tej drugiej - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 minister finans\u00f3w USA Scott Bessent. Porozumienia gospodarczego obecnie \"nie ma na stole\" - doda\u0142.</p>",
        "id": 2230569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-finansow-USA-umowy-o-zasobach-mineralnych-Ukrainy-obecnie-nie-ma-na-stole-8900723.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister finans\u00f3w USA: umowy o zasobach mineralnych Ukrainy obecnie \u201enie ma na stole\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T18:10:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/a3011d9345217f-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po oko\u0142o dw\u00f3ch godzinach w Londynie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 szczyt po\u015bwi\u0119cony Ukrainie, obronno\u015bci i bezpiecze\u0144stwu z udzia\u0142em m.in. przyw\u00f3dc\u00f3w kilkunastu kraj\u00f3w europejskich, w tym prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Polsk\u0119 na spotkaniu reprezentowa\u0142 premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 2230568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Londynie-zakonczyl-sie-szczyt-przywodcow-na-temat-Ukrainy-8900724.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Londynie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 szczyt przyw\u00f3dc\u00f3w na temat Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/53457d6087e516-948-568-4-1032-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ChatGPT najcz\u0119\u015bciej przydaje si\u0119 studentom do burzy m\u00f3zg\u00f3w, streszczania tekst\u00f3w, researchu przy pisaniu tekst\u00f3w naukowych. Studenci korzystaj\u0105 z narz\u0119dzia ch\u0119tnie i z ciekawo\u015bci\u0105, ale s\u0105 \u015bwiadomi jego ogranicze\u0144 - wynik\u0142o z bada\u0144 w 109 krajach.</p>",
        "id": 2230572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-studenci-korzystaja-z-ChatuGPT-Ciekawe-wyniki-miedzynarodowego-badania-8897194.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak studenci korzystaj\u0105 z ChatuGPT? Ciekawe wyniki mi\u0119dzynarodowego badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/00e4546565c3f3-948-568-0-50-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />18,4 proc. - taki udzia\u0142 w\u00a0radach nadzorczych i\u00a0zarz\u0105dach 140 sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych mia\u0142y kobiety na koniec 2024 roku. Z badania 30% Club Poland wynika, \u017ce odsetek ten wzr\u00f3s\u0142 zaledwie o\u00a00,4 proc. w\u00a0por\u00f3wnaniu...</p>",
        "id": 2230570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozczarowujao-niski-wzrost-udzialu-kobiet-we-wladzach-spolek-z-WIG140-8897677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozczarowuj\u0105co niski wzrost udzia\u0142u kobiet we w\u0142adzach sp\u00f3\u0142ek z WIG140",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/2e073b3bc65ec6-948-568-22-104-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Robi mi si\u0119 niedobrze, gdy widz\u0119 jak administracja Trumpa wydaje si\u0119 odchodzi\u0107 od naszych sojusznik\u00f3w i wchodzi\u0107 w obj\u0119cia Putina - powiedzia\u0142a w sobot\u0119 senatorka Republikan\u00f3w Lisa Murkowski. Zasugerowa\u0142a, \u017ce Bia\u0142y Dom chce zako\u0144czy\u0107 wszelkie wsparcie dla Ukrainy.</p>",
        "id": 2230571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senator-republikanow-Niedobrze-mi-gdy-widze-jak-Trump-wchodzi-w-objecia-Putina-8900607.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senator republikan\u00f3w: Niedobrze mi, gdy widz\u0119, jak Trump wchodzi w obj\u0119cia Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T13:50:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/a778d03c299cfc-948-568-0-149-1900-1140.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Zgadzam si\u0119\" \u2013 napisa\u0142 w niedziel\u0119 na kanale X Elon Musk, szef Departamentu Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa (DOGE), udost\u0119pniaj\u0105c post ameryka\u0144skiego komentatora politycznego, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce dla USA \"nadszed\u0142 czas, by opu\u015bci\u0107 NATO i ONZ\".</p>",
        "id": 2229156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-zgodzil-sie-z-tym-ze-USA-powinny-opuscic-NATO-i-ONZ-8900646.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk zgodzi\u0142 si\u0119 z tym, \u017ce USA powinny opu\u015bci\u0107 NATO i ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T13:50:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/5/0e847672644330-948-568-491-0-3601-2160.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najbardziej odczuwalny przez m\u0142odych Polak\u00f3w jest kryzys gospodarczy \u2013 stres z nim zwi\u0105zany dotyka wi\u0119kszo\u015bci student\u00f3w badanych przez psycholog\u00f3w UJ. A\u017c 65 proc. m\u0142odych zmaga si\u0119 ze skutkami skumulowanego stresu wynikaj\u0105cego z wielu kryzys\u00f3w wyst\u0119puj\u0105cych w jednym czasie.</p>",
        "id": 2229155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Studentow-dotyka-stres-zwiazany-z-kryzysem-gospodarczym-8899685.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Student\u00f3w dotyka stres zwi\u0105zany z kryzysem gospodarczym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T13:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/1e47d3be30bbb9-945-560-10-10-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Segment detaliczny jest coraz bardziej istotny; klienci detaliczni pod wzgl\u0119dem warto\u015bci posiadanych obligacji skarbowych stanowi\u0105 trzeci\u0105 grup\u0119 inwestor\u00f3w \u2013 po polskich bankach i inwestorach zagranicznych \u2013 powiedzia\u0142 PAP dyrektor w Ministerstwie Finans\u00f3w Karol Czarnecki.</p>",
        "id": 2229154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Segment-obligacji-detalicznych-jest-coraz-wazniejszy-8900650.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Segment obligacji detalicznych jest coraz wa\u017cniejszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T13:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/5e86e03df6cb1f-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSZ Rosji Siergiej \u0141awrow o\u015bwiadczy\u0142 w opublikowanym w niedziel\u0119 wywiadzie, \u017ce prezydent USA Donald Trump jest \"pragmatykiem\", a jego wsp\u00f3\u0142pracownicy, w tym sekretarz stanu Marco Rubio, \"to ludzie absolutnie rozs\u0105dni\". \u0141awrow skrytykowa\u0142 ide\u0119 obecno\u015bci si\u0142 europejskich na Ukrainie.</p>",
        "id": 2229157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lawrow-skrytykowal-idee-obecnosci-sil-europejskich-na-Ukrainie-8900662.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awrow skrytykowa\u0142 ide\u0119 obecno\u015bci si\u0142 europejskich na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:45:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/66a4c6f9650360-948-568-0-0-3733-2239.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Osoba, kt\u00f3rego zdolno\u015b\u0107 kredytowa zosta\u0142a oceniona przed automatyczny system, ma prawo do uzyskania wyja\u015bnienia, na podstawie jakich danych podj\u0119to wobec niej decyzj\u0119 oraz, w przypadku w\u0105tpliwo\u015bci, prawo do jej zakwestionowania \u2013 orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE.</p>",
        "id": 2228837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/AI-ocenia-zdolnosc-kredytowa-TSUE-klientka-ma-prawo-wiedziec-skad-odmowa-8899145.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI ocenia zdolno\u015b\u0107 kredytow\u0105. TSUE: klientka ma prawo wiedzie\u0107, sk\u0105d odmowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:45:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/39a292c96afb67-948-568-0-43-1730-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Meksyk odes\u0142a\u0142 do USA barona narkotykowego Rafaela Caro Quintero i 28 innych wi\u0119zionych gangster\u00f3w, powi\u0105zanych z najgro\u017aniejszymi grupami przest\u0119pczymi \u2013 og\u0142osi\u0142a w czwartek meksyka\u0144ska prokuratura. By\u0142a to najwi\u0119ksza tego typu operacja od lat, a media wi\u0105\u017c\u0105 j\u0105 z gro\u017abami celnymi prezydenta USA Donalda Trumpa.</p>",
        "id": 2228834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Meksyk-przekazal-USA-29-gangsterow-w-tym-barona-narkotykowego-Caro-Quintero-8899665.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meksyk przekaza\u0142 USA 29 gangster\u00f3w, w tym barona narkotykowego Caro Quintero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:45:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/3beebc472fc3ad-948-568-66-120-1134-680.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mieszka\u0144cy Miasteczka Wilan\u00f3w z okolic Alei Rzeczypospolitej skar\u017c\u0105 si\u0119 na ha\u0142as powodowany przez przeje\u017cd\u017caj\u0105ce tramwaje. Tramwajarze pracuj\u0105 nad rozwi\u0105zaniami technicznymi, kt\u00f3re maj\u0105 zmniejszy\u0107 uci\u0105\u017cliwo\u015b\u0107.</p>",
        "id": 2228836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkancy-Miasteczka-Wilanow-skarza-sie-na-halas-powodowany-przez-tramwaje-8897679.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Miasteczka Wilan\u00f3w skar\u017c\u0105 si\u0119 na ha\u0142as powodowany przez tramwaje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:45:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/78bbff534456e9-933-560-2-2-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek nadal zmaga si\u0119 z zaabsorbowaniem wysokiej poda\u017cy biurowc\u00f3w, kt\u00f3re powsta\u0142y w ostatnich 3 latach - ocenili eksperci firmy JLL. Dodali, \u017ce w 2025 r. do u\u017cytku trafi do 70 tys. kw. powierzchni, czyli ponad sze\u015bciokrotnie mniej ni\u017c \u015brednio w latach 2016-2020.</p>",
        "id": 2228835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rynek-najmu-ma-problem-z-wchlonieciem-powierzchni-w-nowych-biurowcach-8899709.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek najmu ma problem z wch\u0142oni\u0119ciem powierzchni w nowych biurowcach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:45:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/b8e07d7da7eeb3-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sobot\u0119 wieczorem w Londynie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie premiera Wielkiej Brytanii Keira Starmera z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Liderzy nie wypowiedzieli si\u0119 dla medi\u00f3w. Ukrai\u0144ski przyw\u00f3dca przyby\u0142 do Wielkiej Brytanii po zako\u0144czonych fiaskiem rozmowach w USA.</p>",
        "id": 2228827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-spotkaniu-Starmera-z-Zelenskim-w-Londynie-Pelne-poparcie-8900586.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po spotkaniu Starmera z Ze\u0142enskim w Londynie. \u201ePe\u0142ne poparcie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:45:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/4936690669e7c3-948-568-0-135-3609-2165.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa potrzebuje gwarancji bezpiecze\u0144stwa ze strony USA, aby powstrzyma\u0107 przyw\u00f3dc\u0119 Rosji W\u0142adimira Putina przed ponown\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119, gdyby dosz\u0142o do tego po uzgodnieniu wcze\u015bniej porozumienia pokojowego \u2013 powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w rozmowie z BBC brytyjski premier Keir Starmer.</p>",
        "id": 2228828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Starmer-Europa-potrzebuje-gwarancji-bezpieczenstwa-od-USA-8900664.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starmer: Europa potrzebuje gwarancji bezpiecze\u0144stwa od USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:45:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1d2595ce60d63a-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk w niedziel\u0119 po po\u0142udniu  przyby\u0142 do Londynu na polityczny szczyt m.in. w sprawie Ukrainy. Nieformalne spotkanie kilkunastu europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w b\u0119dzie po\u015bwi\u0119cone kwestiom bezpiecze\u0144stwa i obronno\u015bci w kontek\u015bcie trwaj\u0105cej wojny.</p>",
        "id": 2228831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-juz-w-Londynie-Spotkanie-liderow-europejskich-ws-Ukrainy-8900676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk ju\u017c w Londynie. Spotkanie lider\u00f3w europejskich ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/3457d24579ac6c-945-567-20-0-3986-2392.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba os\u00f3b \u015bpi\u0105cych na ulicach wzros\u0142a w Anglii o 20 proc. w ubieg\u0142ym roku na skutek inflacji i kryzysu mieszkaniowego, kt\u00f3ry nie oszcz\u0119dzi\u0142 niemal \u017cadnej cz\u0119\u015bci kraju \u2013 wynika z opublikowanych w czwartek oficjalnych danych.</p>",
        "id": 2228833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezdomnosc-w-Anglii-wzrosla-o-20-procent-Inflacja-poglebia-problem-8899546.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezdomno\u015b\u0107 w Anglii wzros\u0142a o 20 procent.  Inflacja pog\u0142\u0119bia problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/da7dd1ef580a7f-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144scy hakerzy prawie przez dwa lata mieli dost\u0119p do skrzynek mailowych belgijskich s\u0142u\u017cb bezpiecze\u0144stwa - poinformowa\u0142y belgijskie media. Chi\u0144czycy byli podobno w stanie przechwytywa\u0107 jedn\u0105 na dziesi\u0119\u0107 wiadomo\u015bci dotycz\u0105cych bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa i wykrada\u0107 dane osobowe pracownik\u00f3w s\u0142u\u017cb.</p>",
        "id": 2228830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinscy-hakerzy-przez-dwa-lata-mieli-dostep-do-belgijskich-sluzb-bezpieczenstwa-8899609.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy hakerzy przez dwa lata mieli dost\u0119p do belgijskich s\u0142u\u017cb bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/8387ed9f54647a-948-568-0-276-4256-2553.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas gdy Putin oraz inni wysocy kremlowscy urz\u0119dnicy deklaruj\u0105 gotowo\u015b\u0107  do odbudowy stosunk\u00f3w z USA, w rosyjskich mediach pojawiaj\u0105 si\u0119 fa\u0142szywe doniesienia o powstaj\u0105cych w Kazachstanie ameryka\u0144skich laboratoriach z gro\u017anymi patogenami. Jak wskazuj\u0105 eksperci, uderzenie w przysz\u0142ego partnera rozm\u00f3w ma kilka cel\u00f3w.</p>",
        "id": 2228829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kreml-odgrzewa-klamstwa-o-amerykanskich-laboratoriach-w-Kazachstanie-8900140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml odgrzewa k\u0142amstwa o ameryka\u0144skich laboratoriach w Kazachstanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T12:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/c02621cc9c9bdd-904-542-25-0-904-542.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiede\u0144 boryka si\u0119 z plag\u0105 bombowych atak\u00f3w na bankomaty. Tylko od pocz\u0105tku roku przest\u0119pcy wysadzili pi\u0119\u0107 urz\u0105dze\u0144. W reakcji banki na noc usuwaj\u0105 z urz\u0105dze\u0144 pieni\u0105dze b\u0105d\u017a ca\u0142kowicie je wy\u0142\u0105czaj\u0105.</p>",
        "id": 2228832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wieden-zmaga-sie-z-bombowymi-atakami-na-bankomaty-Piec-zamachow-od-stycznia-8898100.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiede\u0144 zmaga si\u0119 z bombowymi atakami na bankomaty. Pi\u0119\u0107 zamach\u00f3w od stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T11:38:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/020314268dcf5d-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ok. 140 tys. turyst\u00f3w obecnych by\u0142o w niedziel\u0119 w Wenecji, gdzie trwa s\u0142ynny karnawa\u0142 - poda\u0142y w\u0142adze miasta. Z tej liczby 60 tys. to ci, kt\u00f3rzy zatrzymali si\u0119 hotelach, pensjonatach i innych miejscach noclegowych.</p>",
        "id": 2228500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/140-tys-turystow-na-karnawale-w-Wenecji-W-tle-300-rocznica-urodzin-Casanovy-8896862.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "140 tys. turyst\u00f3w na karnawale w Wenecji. W tle 300. rocznica urodzin Casanovy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T11:38:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/ec18ab5c4366e7-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po raz pierwszy pa\u0144stwo przyzna\u0142o odszkodowanie w zwi\u0105zku z udowodnion\u0105 \u015bmierci\u0105 rocznego dziecka po podaniu trzeciej dawk\u0105 szczepionki hexa oraz przeciwko pneumokokom - poinformowa\u0142 w czwartek czeski resort zdrowia.</p>",
        "id": 2228497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czechy-wyplacaja-pierwsze-odszkodowanie-za-smierc-dziecka-po-szczepionkach-8899535.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czechy wyp\u0142acaj\u0105 pierwsze odszkodowanie za \u015bmier\u0107 dziecka po szczepionkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T11:38:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/a5c786547d3ba3-948-567-0-64-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Olsztyna Robert Szewczyk chce, by s\u0105siednie gminy ponosi\u0142y koszty nauki swoich uczni\u00f3w w olszty\u0144skich szko\u0142ach. Jak t\u0142umaczy, Olsztyn ma bogat\u0105 sie\u0107 edukacyjn\u0105, a \u015brodki z bud\u017cetu pa\u0144stwa nie pokrywaj\u0105 w ca\u0142o\u015bci koszt\u00f3w utrzymania plac\u00f3wek edukacyjnych.</p>",
        "id": 2228495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Olsztyn-stawia-na-partycypacje-gmin-w-kosztach-edukacji-Propozycja-prezydent-8898140.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olsztyn stawia na partycypacj\u0119 gmin w kosztach edukacji. Propozycja prezydent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T11:38:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/046e376268d5d3-948-567-0-17-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 50 os\u00f3b zmar\u0142o na nieznan\u0105 chorob\u0119 na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie Demokratycznej Republiki Konga \u2013 poda\u0142y w poniedzia\u0142ek \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) i miejscowi lekarze.</p>",
        "id": 2228498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-50-ofiar-tajemniczej-choroby-w-DR-Konga-WHO-prowadzi-sledztwo-8898087.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 50 ofiar tajemniczej choroby w DR Konga. WHO prowadzi \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T11:38:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/72402b678ae516-948-567-0-55-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Senegalu podpisa\u0142y porozumienie pokojowe z separatystami z Ruchu Si\u0142 Demokratycznych Casamance (MFDC), ko\u0144cz\u0105c tym samym najstarszy konflikt w Afryce, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w 1982 r. i poch\u0142on\u0105\u0142 ponad 5 tys. ofiar.</p>",
        "id": 2228499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Porozumienie-pokojowe-w-Senegalu-Koniec-walk-w-Casamance-po-ponad-40-latach-8897616.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porozumienie pokojowe w Senegalu. Koniec walk w Casamance po ponad 40 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T11:38:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/a3e4479697bc92-948-568-0-172-2812-1687.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 podpisanie dekretu ustanawiaj\u0105cego angielski oficjalnym j\u0119zykiem pa\u0144stwowym - przekaza\u0142 w pi\u0105tek dziennik \"The Wall Street Journal\", kt\u00f3ry dotar\u0142 do tre\u015bci przygotowanego rozporz\u0105dzenia.</p>",
        "id": 2228496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-ustanowia-angielski-jezykiem-panstwowym-Trump-podpisze-dekret-8900144.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA ustanowi\u0105 angielski j\u0119zykiem pa\u0144stwowym. Trump podpisze dekret",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T11:38:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/d8d890564cda63-948-568-7-45-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Amazon MGM przej\u0105\u0142 kontrol\u0119 nad seri\u0105 o najs\u0142ynniejszym agencie \u015bwiata - Jamesie Bondzie. Wieloletni stra\u017cnicy spu\u015bcizny Iana Fleminga Michael G. Wilson i Barbara Broccoli si\u0119 wycofali. Czy to jest ten moment, kiedy zaczynamy si\u0119 powa\u017cnie martwi\u0107 o prequele o 004 w czasie krucjat lub crossover o 002137 z \"Gwiezdnymi Wojnami\"?</p>",
        "id": 2228494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wstrzasniete-zmieszane-streamingowane-Amazon-przejmuje-Jamesa-Bonda-8898478.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105\u015bni\u0119te, zmieszane, streamingowane. Amazon przejmuje Jamesa Bonda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/b626d34d94d7a0-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad po\u0142owa (52 proc.) Niemc\u00f3w jest sceptycznie nastawiona do ewentualnej delegalizacji prawicowo-populistycznej partii Alternatywa dla Niemiec (AfD), podczas gdy 41 proc. popiera taki zakaz - wynika z sonda\u017cu zleconego przez stacje RTL i ntv.</p>",
        "id": 2226847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kontrowersje-wokol-AfD-Czy-Bundestag-zdecyduje-sie-na-delegalizacje-8899269.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 AfD. Czy Bundestag zdecyduje si\u0119 na delegalizacj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/ad6381cb248ac7-948-568-633-0-1286-771.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pokoje\nprzechodnie to takie pomieszczenia, kt\u00f3re stanowi\u0105 drog\u0119 do innych cz\u0119\u015bci\nmieszkania, takich jak sypialnia, kuchnia czy \u0142azienka. To niepraktyczne\nrozwi\u0105zanie, typowe dla starszego budownictwa. Na rynku pierwotnym deweloperzy\nstaraj\u0105 si\u0119 go unika\u0107, wiedz\u0105c, \u017ce jest postrzegane negatywnie i mo\u017ce zosta\u0107\nwr\u0119cz uznane za wad\u0119 nieruchomo\u015bci.</p>",
        "id": 2226848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkanie-z-pokojami-przechodnimi-Jak-bardzo-istotna-jest-to-wada-8897725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkanie z pokojami przechodnimi. Jak bardzo istotna jest to wada?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-02T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/9664ad64965293-945-560-0-86-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />97. gala wr\u0119czenia Oscar\u00f3w ma by\u0107 ho\u0142dem dla Los Angeles, miasta marze\u0144 trawionego po\u017carami. Mo\u017ce obfitowa\u0107 w artystyczne zwroty akcji i krytyk\u0119 pierwszych tygodni rz\u0105d\u00f3w Donalda Trumpa. O statuetk\u0119 w kategorii najlepszy film walcz\u0105 m.in. \"Anora\" Seana Bakera i \"The Brutalist\" Brady\u2019ego Corbeta.</p>",
        "id": 2226846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oscary-2025-Polityka-artystyczne-zwroty-akcji-i-Los-Angeles-w-centrum-uwagi-8899673.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oscary 2025. Polityka, artystyczne zwroty akcji i Los Angeles w centrum uwagi",
        "vote": 0
    }
]