[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "krz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T20:46:51.694190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T20:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/c5/1e/z32267024IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas wizyty Karola Nawrockiego w Narodowym Sanktuarium Matki Bo\u017cej Cz\u0119stochowskiej w Pensylwanii dosz\u0142o do incydentu. M\u0119\u017cczyzna przebrany za ksi\u0119dza zosta\u0142 wyprowadzony sprzed o\u0142tarza przez duchownego, a nast\u0119pnie przekazany s\u0142u\u017cbom.",
        "id": 3631135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32267003,niecodzienny-incydent-na-spotkaniu-z-nawrockim-w-usa-zajely.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/10/c5/1e/z32267024IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Niecodzienny incydent na spotkaniu z Nawrockim w USA. \"Zaj\u0119\u0142y si\u0119 nim s\u0142u\u017cby\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T19:39:21.071467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T19:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/c5/1e/z32266996IHG,Oktoberfest-w-Monachium--20-09-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o przed tegorocznym Oktoberfestem w Monachium. Na terenie imprezy znaleziono nieprzytomn\u0105 70-latk\u0119. Mimo szybkiej reakcji ratownik\u010f\u017c\u02ddw medycznych \u017cycia kobiety nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3630819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32266964,tragedia-przed-oktoberfestem-sluzby-nie-zdolaly-uratowac-kobiety.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f4/c5/1e/z32266996IHG,Oktoberfest-w-Monachium--20-09-2025-r-.jpg",
        "title": "Tragedia przed Oktoberfestem. S\u0142u\u017cby nie zdo\u0142a\u0142y uratowa\u0107 kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T19:39:21.181416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T19:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/c5/1e/z32266972IHG,Dworzec-Wschodni.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek na dworcu Warszawa Wschodnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 \u0107wiczenia ewakuacyjne. Na miejscu pojawi si\u0119 Pa\u0144stwowa Stra\u017c Po\u017carna. Polskie Koleje Pa\u0144stwowe wyda\u0142y komunikat w tej sprawie.",
        "id": 3630820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32266968,nocna-ewakuacja-dworca-na-miejscu-panstwowa-straz-pozarna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/dc/c5/1e/z32266972IHG,Dworzec-Wschodni.jpg",
        "title": "Nocna ewakuacja dworca w Warszawie. Na miejscu Pa\u0144stwowa Stra\u017c Po\u017carna. PKP wyda\u0142o komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T18:31:29.325172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T18:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/c5/1e/z32266943IHG,Nad-Baltykiem-wychwycono-rosyjski-samolot.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemieckie si\u0142y powietrzne zidentyfikowa\u0142y rosyjski samolot nad Morzem Ba\u0142tyckim - poinformowa\u0142y tamtejsze si\u0142y powietrzne. Sytuacj\u0119 wraz z niemieckim lotnictwem monitorowa\u0142y r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c szwedzkie my\u015bliwce. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 3630429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32266863,kolejna-prowokacja-rosji-nad-baltykiem-samolot-wywiadowczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/bf/c5/1e/z32266943IHG,Nad-Baltykiem-wychwycono-rosyjski-samolot.jpg",
        "title": "Kolejna prowokacja Rosji nad Ba\u0142tykiem. Samolot wywiadowczy nie reagowa\u0142 na pr\u010f\u017c\u02ddby kontaktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T18:31:29.419180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T17:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/c5/1e/z32266878IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Prosz\u0119 Pana Prezydenta Karola Nawrockiego o przywo\u0142ywanie swoich wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik\u010f\u017c\u02ddw do porz\u0105dku\" - napisa\u0142 wicepremier Rados\u0142aw Sikorski w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. O co chodzi?",
        "id": 3630430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32266864,sikorski-domaga-sie-od-nawrockiego-przywolania-swoich-wspolpracownikow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7e/c5/1e/z32266878IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg",
        "title": "Sikorski domaga si\u0119 od Nawrockiego \"przywo\u0142ania swoich wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik\u010f\u017c\u02ddw do porz\u0105dku\". \"Obsesja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:17:39.653844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T17:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/c5/1e/z32266846IHG,Varsen-Aghabekian-Shahin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jest to posuni\u0119cie, kt\u010f\u017c\u02ddre przybli\u017ca nas do suwerenno\u015bci i niepodleg\u0142o\u015bci - odpowiedzia\u0142a na ruch Wielkiej Brytanii, Kanady i Australii palesty\u0144ska ministerka spraw zagranicznych Varsen Aghabekian Shahin. Kraje te w niedziel\u0119 uzna\u0142y pa\u0144stwowo\u015b\u0107 Palestyny.",
        "id": 3630041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32266811,jest-apel-palestyny-do-usa-po-decyzji-zachodu-odwazne-i-zgodne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5e/c5/1e/z32266846IHG,Varsen-Aghabekian-Shahin.jpg",
        "title": "Jest apel Palestyny do USA po decyzji Zachodu. \"Odwa\u017cne i zgodne z prawem mi\u0119dzynarodowym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:17:39.766991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T16:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/c5/1e/z32266831IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W niedziel\u0119 w trzech miejscowo\u015bciach znaleziono elementy, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0105 by\u0107 pozosta\u0142o\u015bciami po dronach. Policja opublikowa\u0142a komunikat w tej sprawie.",
        "id": 3630042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32266810,kolejne-szczatki-dronow-policja-wydala-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4f/c5/1e/z32266831IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Kolejne szcz\u0105tki dron\u010f\u017c\u02ddw? Policja wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T16:11:36.436468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0e/c5/1e/z32266766IHG,Benjamin-Netanjahu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wielka Brytania, Kanada i Australia uzna\u0142y Palestyn\u0119 jako pa\u0144stwo. To wywo\u0142a\u0142o ostr\u0105 reakcj\u0119 premiera Izraela Benjamina Netanjahu. Jego zdaniem to mi\u0119dzy innymi \"zagra\u017ca istnieniu\" jego kraju. Co dok\u0142adnie powiedzia\u0142 polityk?",
        "id": 3629657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32266763,kolejne-panstwa-uznaja-palestyne-jako-panstwo-netanjahu-oburzony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0e/c5/1e/z32266766IHG,Benjamin-Netanjahu.jpg",
        "title": "Kolejne pa\u0144stwa uznaj\u0105 Palestyn\u0119 jako pa\u0144stwo. Netanjahu oburzony: Absurdalna nagroda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T16:11:36.543929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/c5/1e/z32266779IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump zosta\u0142 zapytany przez dziennikarzy o dalsze dzia\u0142ania wobec Polski i kraj\u010f\u017c\u02ddw ba\u0142tyckich w przypadku ewentualnej agresji Rosji. Prezydent USA jasno zapewni\u0142: \"Pomog\u0119\". Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142?",
        "id": 3629658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32266722,stanowcza-deklaracja-trumpa-wobec-polski-chodzi-o-dalsze-dzialania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1b/c5/1e/z32266779IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Stanowcza deklaracja Trumpa wobec Polski. Chodzi o dalsze dzia\u0142ania Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T16:11:36.649543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/c5/1e/z32266709IHG,W-USA-zmarlo-dwoch-polskich-zolnierzy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Rubin z Orzysza (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) by\u0142 jednym z dw\u010f\u017c\u02ddch \u017co\u0142nierzy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy zgin\u0119li w ostatnich dniach w Stanach Zjednoczonych. W mediach pojawi\u0142o si\u0119 sporo kondolencji, wspomnie\u0144 oraz wyraz\u010f\u017c\u02ddw wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142czucia po \u015bmierci sportowca.",
        "id": 3629659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32266569,niech-pamiec-o-jego-odwadze-pozostanie-bliscy-wspominaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d5/c5/1e/z32266709IHG,W-USA-zmarlo-dwoch-polskich-zolnierzy.jpg",
        "title": "\"Niech pami\u0119\u0107 o jego odwadze pozostanie\". Bliscy wspominaj\u0105 Karola, kt\u010f\u017c\u02ddry zgin\u0105\u0142 w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:05:21.680024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/c5/1e/z32266685IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W niedziel\u0119 dosz\u0142o do tragicznego wypadku w Stopnicy (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). W wyniku zdarzenia zgin\u0105\u0142 policjant kieleckiej drog\u010f\u017c\u02ddwki - poinformowa\u0142o TVP3 Kielce.",
        "id": 3629291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32266669,tragiczny-wypadek-w-swietokrzyskiem-nie-zyje-27-letni-motocyklista.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/bd/c5/1e/z32266685IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Tragiczny wypadek w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Nie \u017cyje 27-letni motocyklista. By\u0142 policjantem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:05:21.836003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/76/c5/1e/z32266614IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja planuje nasili\u0107 ataki na cele wojskowe i cywilne w Ukrainie - ustali\u0142 Bloomberg. Poinformowano, co W\u0142adimir Putin chce osi\u0105gn\u0105\u0107 poprzez eskalacj\u0119 konfliktu. Przekazano te\u017c, jaki wniosek Putin wyci\u0105gn\u0105\u0142 z rozm\u010f\u017c\u02ddw z Donaldem Trumpem.",
        "id": 3629292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32266583,nadchodzi-eskalacja-wojny-w-ukrainie-ujawnili-nowy-plan-rosji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/76/c5/1e/z32266614IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Nadchodzi eskalacja wojny w Ukrainie? Ujawnili nowy plan Rosji. Media: Putin chce zd\u0105\u017cy\u0107 przed zim\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:05:21.987225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/c5/1e/z32266622IHG,11-latek-spadl-z-hulajnogi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zakopia\u0144ska policja opublikowa\u0142a w swoich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wstrz\u0105saj\u0105ce nagranie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wida\u0107, jak dziecko spada z hulajnogi elektrycznej i sunie po asfalcie. \"To pojazd, nie zabawka. Korzystanie z niej wymaga znajomo\u015bci i przestrzegania przepis\u010f\u017c\u02ddw ruchu drogowego!\" - podkre\u015blono w komunikacie.",
        "id": 3629293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32266584,11-latek-spadl-z-hulajnogi-elektrycznej-i-sunal-po-asfalcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7e/c5/1e/z32266622IHG,11-latek-spadl-z-hulajnogi.jpg",
        "title": "11-latek spad\u0142 z hulajnogi elektrycznej i sun\u0105\u0142 po asfalcie. Policja apeluje do rodzic\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:01:49.340689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3a/c5/1e/z32266554IHG,W-Alejach-Jerozolimskich-w-Warszawie-doszlo-do-kol.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Alejach Jerozolimskich w Warszawie dosz\u0142o do kolizji dw\u010f\u017c\u02ddch pojazd\u010f\u017c\u02ddw. Doprowadzi\u0142 do tego po\u017car w\u010f\u017c\u02ddzka inwalidzkiego, kt\u010f\u017c\u02ddry znajdowa\u0142 si\u0119 na poboczu. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych opublikowano nagranie zdarzenia.",
        "id": 3628892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32266541,chwile-grozy-w-warszawie-pozar-wozka-inwalidzkiego-doprowadzil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3a/c5/1e/z32266554IHG,W-Alejach-Jerozolimskich-w-Warszawie-doszlo-do-kol.jpg",
        "title": "Chwile grozy w Warszawie. Po\u017car w\u010f\u017c\u02ddzka inwalidzkiego doprowadzi\u0142 do kolizji. Jest nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:01:49.495609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/c5/1e/z32266657IHG,Keir-Starmer.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Australia, Kanada i Wielka Brytania oficjalnie uzna\u0142y Palestyn\u0119 za pa\u0144stwo. - W obliczu narastaj\u0105cego horroru na Bliskim Wschodzie dzia\u0142amy, aby utrzyma\u0107 przy \u017cyciu mo\u017cliwo\u015b\u0107 pokoju i rozwi\u0105zania dwupa\u0144stwowego - przekaza\u0142 brytyjski premier Keir Starmer.",
        "id": 3628893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32266601,palestyna-oficjalnie-uznana-za-panstwo-przez-australie-kanade.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a1/c5/1e/z32266657IHG,Keir-Starmer.jpg",
        "title": "Palestyna oficjalnie uznana za pa\u0144stwo przez Australi\u0119, Kanad\u0119 i Wielk\u0105 Brytani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:01:49.670818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/c5/1e/z32266558IHG,Godlo-panstwowe-w-Sejmie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Obecna koalicja rz\u0105dz\u0105ca nie porzuci\u0142a plan\u010f\u017c\u02ddw w sprawie zmian dotycz\u0105cych symboli narodowych. Zgodnie z nimi flaga ma zyska\u0107 nowy odcie\u0144, modyfikacji ulegnie te\u017c god\u0142o pa\u0144stwowe. Zamierzenia ministerstwa kultury skomentowa\u0142 heraldyk.",
        "id": 3628894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32266486,symbole-narodowe-do-zmiany-ministerstwo-ma-plany-wobec-flagi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3e/c5/1e/z32266558IHG,Godlo-panstwowe-w-Sejmie.jpg",
        "title": "Symbole narodowe do zmiany. Ministerstwo ma plany wobec flagi i god\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:01:49.863154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T12:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/c5/1e/z32266567IHG,Rada-Bezpieczenstwa-ONZ.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ ma si\u0119 odby\u0107 w poniedzia\u0142ek na pro\u015bb\u0119 Estonii, po tym jak rosyjskie samoloty wtargn\u0119\u0142y w jej przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Informacj\u0119 przekaza\u0142o Ministerstwo Spraw Zagranicznych Estonii.",
        "id": 3628895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32266470,bedzie-nadzwyczajne-posiedzenie-onz-chodzi-o-rosje-razace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/47/c5/1e/z32266567IHG,Rada-Bezpieczenstwa-ONZ.jpg",
        "title": "B\u0119dzie nadzwyczajne posiedzenie ONZ. Chodzi o Rosj\u0119. \"Ra\u017c\u0105ce naruszenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:01:50.002048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T12:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/c5/1e/z32266476IHG,Turysci-w-Tatrach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogodna aura przyci\u0105gn\u0119\u0142a w Tatry rzesze turyst\u010f\u017c\u02ddw. Do sieci trafi\u0142o m.in. zdj\u0119cie kolejki na szlaku na Szpiglasow\u0105 Prze\u0142\u0119cz. Tatrza\u0144ski Park Narodowy podkre\u015bla, \u017ce \"na szlakach wci\u0105\u017c panuje du\u017cy ruch\", co mo\u017ce powodowa\u0107 zatory.",
        "id": 3628896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32266417,ogromne-kolejki-na-szlaku-w-tatrach-bedzie-luzniej-mowili.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ec/c5/1e/z32266476IHG,Turysci-w-Tatrach.jpg",
        "title": "Ogromne kolejki na szlaku w Tatrach. \"B\u0119dzie lu\u017aniej, m\u010f\u017c\u02ddwili\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T12:54:27.447670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T12:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/c5/1e/z32266390IHG,Przewodniczaca-Komisji-Europejskiej-Ursula-von-der.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ursula von der Leyen powiedzia\u0142a o pomys\u0142ach na zwi\u0119kszenie bezpiecze\u0144stwa UE. - B\u0119dziemy chroni\u0107 ka\u017cdy centymetr Unii Europejskiej - zadeklarowa\u0142a. Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej zosta\u0142a te\u017c zapytana, czy \u015bwiat zmierza obecnie ku trzeciej wojnie \u015bwiatowej.",
        "id": 3628503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32266377,czy-bedzie-trzecia-wojna-swiatowa-ursula-von-der-leyen-zabrala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/96/c5/1e/z32266390IHG,Przewodniczaca-Komisji-Europejskiej-Ursula-von-der.jpg",
        "title": "Czy b\u0119dzie trzecia wojna \u015bwiatowa? Ursula von der Leyen zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T12:54:27.765829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/cb/1d/z31243929IHG,Policja-i-Zandarmeria-Wojskowa--zdjecie-ilustracyj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie wojew\u010f\u017c\u02dddztwa lubelskiego znaleziono drona. Rzecznik prasowy Oddzia\u0142u \u017bandarmerii Wojskowej w Lublinie poda\u0142 nowe informacje. Wiadomo ju\u017c, jakiego typu obiekt zosta\u0142 odnaleziony.",
        "id": 3628504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32266439,dron-na-lubelszczyznie-zandarmeria-wojskowa-podala-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/99/cb/1d/z31243929IHG,Policja-i-Zandarmeria-Wojskowa--zdjecie-ilustracyj.jpg",
        "title": "Dron na Lubelszczy\u017anie. \u017bandarmeria Wojskowa poda\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T12:54:28.097099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/7e/1e/z31976749IHG,Smiglowiec-LPR--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Olszynach w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie dolno\u015bl\u0105skim 4,5-latek wypad\u0142 z okna na pierwszym pi\u0119trze. Ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3628505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32266383,4-5-latek-wypadl-z-okna-w-olszynach-na-miejsce-przylecial-smiglowiec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2d/7e/1e/z31976749IHG,Smiglowiec-LPR--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "4,5-latek wypad\u0142 z okna w Olszynach. Na miejsce przylecia\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T11:48:21.844164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/c5/1e/z32266316IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda zamierza zosta\u0107 milionerem - ustali\u0142 dziennikarz \"Newsweeka\" Jacek G\u0105dek. Opisano, w jaki spos\u010f\u017c\u02ddb by\u0142y prezydent chce tego dokona\u0107. Znajomi Dudy w\u0105tpi\u0105 jednak, czy zdo\u0142a zrealizowa\u0107 sw\u010f\u017c\u02ddj plan.",
        "id": 3628197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32266305,media-andrzej-duda-chce-byc-milionerem-znajomi-jest-skrajnym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4c/c5/1e/z32266316IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Media: Andrzej Duda chce by\u0107 milionerem. Znajomi: Jest skrajnym materialist\u0105. \"To wariactwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T11:48:21.950907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/c5/1e/z32266367IHG,Przylot-Karola-Nawrockiego-do-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki wyl\u0105dowa\u0142 w Stanach Zjednoczonych. W niedziel\u0119 prezydent spotka si\u0119 z Poloni\u0105 w Doylestown w Pensylwanii. G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny punkt programu prezydenckiej wizyty w USA przypada we wtorek.",
        "id": 3628198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32266257,karol-nawrocki-juz-w-stanach-zjednoczonych-taki-ma-plan-wizyty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7f/c5/1e/z32266367IHG,Przylot-Karola-Nawrockiego-do-USA.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki ju\u017c w Stanach Zjednoczonych. Taki ma plan wizyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T10:46:13.286316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T10:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fd/c5/1e/z32266237IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump przedstawi\u0142 swoje \u017c\u0105dania wobec w\u0142adz Afganistanu. Prezydent USA zagrozi\u0142, \u017ce je\u015bli talibowie ich nie spe\u0142ni\u0105, \"stan\u0105 si\u0119 z\u0142e rzeczy\".",
        "id": 3627931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32266225,trump-ostrzega-afganistan-stana-sie-zle-rzeczy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fd/c5/1e/z32266237IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump ostrzega Afganistan. \"Stan\u0105 si\u0119 z\u0142e rzeczy!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:40:06.325167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T09:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mazowiecka policja poinformowa\u0142a, \u017ce w niedziel\u0119 w powiatach siedleckim i bia\u0142obrzeskim odkryto szcz\u0105tki obiekt\u010f\u017c\u02ddw przypominaj\u0105cych drony. Obiekty zosta\u0142y zabezpieczone. Policja powiadomi\u0142a prokuratur\u0119 i \u017bandarmeri\u0119 Wojskow\u0105.",
        "id": 3627662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32266264,policja-grzybiarze-znalezli-czesci-obiektu-przypominajacego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Policja: Grzybiarze znale\u017ali cz\u0119\u015bci obiektu przypominaj\u0105cego drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski, Miejski Reporter",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:40:06.586937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bc/c5/1e/z32266172IHG,Smiertelny-wypadek-z-udzialem-motocyklisty-w-Warsz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Warszawie dosz\u0142o do \u015bmiertelnego wypadku. Motocyklista zderzy\u0142 si\u0119 z taks\u010f\u017c\u02ddwk\u0105 i wypad\u0142 z drogi. Nie zdo\u0142ano go uratowa\u0107.",
        "id": 3627663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32266147,makabryczny-wypadek-w-warszawie-motocyklista-przebil-ogrodzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/bc/c5/1e/z32266172IHG,Smiertelny-wypadek-z-udzialem-motocyklisty-w-Warsz.jpg",
        "title": "Makabryczny wypadek w Warszawie. Motocyklista przebi\u0142 ogrodzenie. Pojazdy w ogniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:40:06.778949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/c5/1e/z32266192IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump twierdzi, \u017ce nadal nie zosta\u0142 poinformowany na temat zdarzenia w Estonii. W pi\u0105tek trzy rosyjskie my\u015bliwce naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 tego kraju. Incydent pot\u0119pi\u0142a ameryka\u0144ska misja dyplomatyczna przy NATO.",
        "id": 3627664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32266139,trump-o-rosyjskich-mig-ach-tylko-jedno-zdanie-estonia-grzmi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d0/c5/1e/z32266192IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump o rosyjskich MiG-ach. Tylko jedno zdanie. Estonia grzmi: Nast\u0119pnym razem to zrobimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jacek Lepiarz, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:40:07.036897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/c5/1e/z32266175IHG,Prezydent-Polski-Karol-Nawrocki-podczas-wizyty-w-N.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Odst\u0105pienie przez Niemcy ziem wschodnich Polsce by\u0142o traktowane jako rekompensata za straty wojenne. Ten i poprzedni rz\u0105d w Berlinie unika powo\u0142ywania si\u0119 na ten argument - krytykuje niemiecki magazyn \"Cicero\".",
        "id": 3627665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32266093,niemiecki-magazyn-o-reparacjach-polska-dostala-odszkodowanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/bf/c5/1e/z32266175IHG,Prezydent-Polski-Karol-Nawrocki-podczas-wizyty-w-N.jpg",
        "title": "Niemiecki magazyn o reparacjach: Polska dosta\u0142a odszkodowanie od Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:40:07.198868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/c5/1e/z32266112IHG,Zegarek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niebawem nast\u0105pi zmiana czasu z letniego na zimowy. Zegarki przestawimy o godzin\u0119 do ty\u0142u. Kiedy zacznie obowi\u0105zywa\u0107 czas zimowy?",
        "id": 3627666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32266105,zmiana-czasu-2025-kiedy-przestawiamy-zegarki-na-czas-zimowy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/80/c5/1e/z32266112IHG,Zegarek--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Zmiana czasu 2025. Kiedy przestawiamy zegarki na czas zimowy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:33:22.411307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T07:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/c5/1e/z32266108IHG,Brytyjski-mysliwiec-Typhoon---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do Polski i Rumunii wkr\u010f\u017c\u02ddtce maj\u0105 trafi\u0107 zaawansowane tureckie systemy monitoruj\u0105ce przestrze\u0144 powietrzn\u0105. To reakcja na niedawne wtargni\u0119cia obiekt\u010f\u017c\u02ddw z Rosji na teren NATO. W pi\u0105tek z kolei w ramach misji Eastern Sentry w Polsce pojawi\u0142y si\u0119 brytyjskie my\u015bliwce.",
        "id": 3627377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32266055,nato-wzmacnia-ochrone-polski-przylecialy-brytyjskie-mysliwce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7c/c5/1e/z32266108IHG,Brytyjski-mysliwiec-Typhoon---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "NATO wzmacnia ochron\u0119 Polski. Przylecia\u0142y brytyjskie my\u015bliwce, b\u0119d\u0105 tureckie systemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:33:22.542760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T07:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/c5/1e/z32266099IHG,Prognoza-pogody-IMGW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed upa\u0142ami. W niekt\u010f\u017c\u02ddrych regionach mog\u0105 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c pojawi\u0107 si\u0119 burze. Synoptycy prognozuj\u0105, \u017ce w najbli\u017cszych dniach pogoda w Polsce ulegnie zmianie.",
        "id": 3627378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32266075,nadchodzi-nagla-zmiana-pogody-imgw-wydal-ostrzezenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/73/c5/1e/z32266099IHG,Prognoza-pogody-IMGW.jpg",
        "title": "Nadchodzi nag\u0142a zmiana pogody. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:33:22.740168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T06:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/c5/1e/z32266044IHG,Karol-Nawrocki-i-Marta-Nawrocka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Pod niewinnie brzmi\u0105c\u0105 nazw\u0105 tego przedmiotu pr\u010f\u017c\u02ddbuje si\u0119 przemyca\u0107 do polskich szk\u010f\u017c\u02dd\u0142 ideologi\u0119 i polityk\u0119, a na to nie mo\u017ce by\u0107 zgody\" - stwierdzi\u0142 Karol Nawrocki. Prezydent poinformowa\u0142, \u017ce jego syn nie b\u0119dzie chodzi\u0142 na lekcje edukacji zdrowotnej. G\u0142owie pa\u0144stwa odpowiedzia\u0142a szefowa MEN Barbara Nowacka.",
        "id": 3627379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32266034,karol-nawrocki-wypisal-syna-z-lekcji-przemyca-sie-ideologie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3c/c5/1e/z32266044IHG,Karol-Nawrocki-i-Marta-Nawrocka.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki wypisa\u0142 syna z lekcji. \"Przemyca si\u0119 ideologi\u0119\". Szefowa MEN reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T05:47:33.335640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/c5/1e/z32265952IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump ponownie eskaluje retoryk\u0119 wobec migrant\u010f\u017c\u02ddw. Tym razem we wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zagrozi\u0142 Wenezueli i wspomnia\u0142 o zap\u0142aceniu \"niepoliczalnej ceny\".",
        "id": 3626916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32265933,trump-zagrozil-wenezueli-zaplacicie-niepoliczalna-cene.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e0/c5/1e/z32265952IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Trump zagrozi\u0142 kolejnemu pa\u0144stwu. \"Zap\u0142acicie niepoliczaln\u0105 cen\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dagmara Jakubczak, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T05:47:33.484810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T04:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/c5/1e/z32265828IHG,Niemieccy-zolnierze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W niemieckim Ministerstwie Obrony trwaj\u0105 przygotowania do wprowadzenia nowego modelu s\u0142u\u017cby wojskowej. Dow\u010f\u017c\u02dddztwo wojskowe ju\u017c teraz odnotowuje wzrost zainteresowania.",
        "id": 3626917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198076,32265807,niemcy-coraz-wiecej-osob-idzie-do-wojska-znaczacy-krok-naprzod.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/64/c5/1e/z32265828IHG,Niemieccy-zolnierze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Niemcy. Coraz wi\u0119cej os\u010f\u017c\u02ddb idzie do wojska. \"Znacz\u0105cy krok naprz\u010f\u017c\u02ddd\"",
        "vote": 0
    }
]