[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T19:27:15.148188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T19:27:14+00:00",
        "description": "Teren nad Jeziorem Kierskim zosta\u0142 przekazany wykonawcy.",
        "id": 3630761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167893-byly_osrodek_policyjny_nad_poznanskim_jeziorem_zostanie_zrownany_z_ziemia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y o\u015brodek policyjny nad pozna\u0144skim jeziorem zostanie zr\u00f3wnany z ziemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T18:19:19.731809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T18:19:19+00:00",
        "description": "Zast\u0119pca prezydenta Poznania wyja\u015bnia.",
        "id": 3630356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167892-dlaczego_tramwaj_na_ratajczaka_jest_potrzebny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego tramwaj na Ratajczaka jest potrzebny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T18:19:19.932222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T18:19:19+00:00",
        "description": "Uczestnicy mieli do wyboru dwie p\u0119tle.",
        "id": 3630357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167881-niecodzienny_widok_ulice_poznania_opanowali_rolkarze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niecodzienny widok. Ulice Poznania opanowali rolkarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:05:14.143850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T17:05:13+00:00",
        "description": "\u017bycia m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3629975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167890-kolejna_tragedia_na_drodze_w_regionie_motocyklista_byl_reanimowany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna tragedia na drodze w regionie. Motocyklista by\u0142 reanimowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:05:13.786129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T17:05:13+00:00",
        "description": "Aquanet przypomina.",
        "id": 3629973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167891-niezwykly_monitoring_wody_ktora_plynie_w_naszych_kranach_byli_ich_pierwszym_w_polsce_pracodawca?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142y monitoring wody, kt\u00f3ra p\u0142ynie w naszych kranach. Byli ich pierwszym w Polsce &quot;pracodawc\u0105&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:05:13.981145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T17:05:13+00:00",
        "description": "Uczestnicy mieli do wyboru dwie p\u0119tle.",
        "id": 3629974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167881-ulice_poznania_opanowali_rolkarze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulice Poznania opanowali rolkarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:05:14.314935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T17:05:13+00:00",
        "description": "Jest komunikat.",
        "id": 3629976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167889-znana_siec_wycofuje_klapki_produkt_stanowi_zagrozenie_chemiczne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana sie\u0107 wycofuje klapki. &quot;Produkt stanowi zagro\u017cenie chemiczne.&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:58:19.493158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:58:17+00:00",
        "description": "Jedna z ulic zostanie otwarta dla ruchu.",
        "id": 3629590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167888-nowy_tydzien_przywita_nas_kolejnymi_utrudnieniami_sa_tez_dobre_informacje_dla_kierowcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy tydzie\u0144 przywita nas kolejnymi utrudnieniami. S\u0105 te\u017c dobre informacje dla kierowc\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:52:52.437565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:52:51+00:00",
        "description": "Przez prowadzone prace.",
        "id": 3629198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167887-kierowcy_stoja_w_ogromnym_korku_na_a2?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy stoj\u0105 w ogromnym korku na A2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:52:52.584346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:52:51+00:00",
        "description": "Dzieci mog\u0105 ju\u017c korzysta\u0107.",
        "id": 3629199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167880-nowe_atrakcje_w_poznanskim_parku_mozna_sie_powspinac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe atrakcje w pozna\u0144skim parku. Mo\u017cna si\u0119 powspina\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:52:52.266974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:52:51+00:00",
        "description": "Rozpoznajesz?",
        "id": 3629197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167879-policjanci_publikuja_wizerunek_i_szukaja_tego_mezczyzny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci publikuj\u0105 wizerunek i szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:52:52.837725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:52:51+00:00",
        "description": "Jest odpowied\u017a Pozna\u0144skich Inwestycji Miejskich.",
        "id": 3629200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167885-przebudowuja_jedno_z_poznanskich_skrzyzowan_kierowcy_stoja_w_korkach_i_obawiaja_sie_ze_prace_potrwaja_dluzej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przebudowuj\u0105 jedno z pozna\u0144skich skrzy\u017cowa\u0144. Kierowcy stoj\u0105 w korkach i obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce prace potrwaj\u0105 d\u0142u\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T13:49:13.836297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:49:12+00:00",
        "description": "Teraz trwa wielkie \u015bwi\u0119towanie.",
        "id": 3628815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167876-kolorowa_parada_przeszla_ulicami_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolorowa parada przesz\u0142a ulicami Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T13:49:13.501090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:49:12+00:00",
        "description": "Mamy czas do ko\u0144ca lutego przysz\u0142ego roku.",
        "id": 3628813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167882-wystawa_legendarnego_artysty_do_zobaczenia_w_poznaniu_kiedy_wejdziemy_za_darmo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystawa legendarnego artysty do zobaczenia w Poznaniu. Kiedy wejdziemy za darmo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T13:49:13.639202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:49:12+00:00",
        "description": "Od pi\u0105tku nie kontaktowa\u0142a si\u0119 z bliskimi.",
        "id": 3628814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167886-zaginela_poznanianka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a poznanianka!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T12:43:21.943948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T12:43:21+00:00",
        "description": "To zakaz poruszania si\u0119 hulajnogami elektrycznymi.",
        "id": 3628440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167884-takie_znaki_pojawily_sie_w_wyremontowanym_parku_w_regionie_to_miejsce_wypoczynku_i_rekreacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie znaki pojawi\u0142y si\u0119 w wyremontowanym parku w regionie. &quot;To miejsce wypoczynku i rekreacji.&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T12:43:22.052988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T12:43:21+00:00",
        "description": "Du\u017co si\u0119 dzieje.",
        "id": 3628441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167875-trwa_wielki_ukrainski_festiwal_na_cytadeli_juz_zgromadzilo_sie_sporo_osob?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa wielki ukrai\u0144ski festiwal na Cytadeli. Ju\u017c zgromadzi\u0142o si\u0119 sporo os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T11:37:31.475067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:37:30+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3628131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167874-dzieje_sie_na_jednym_z_poznanskich_rynkow_to_ostatnia_taka_impreza_w_tym_roku_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzieje si\u0119 na jednym z pozna\u0144skich rynk\u00f3w. To ostatnia taka impreza w tym roku (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T11:37:31.588842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:37:30+00:00",
        "description": "Kobieta trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 3628132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167883-wypadek_spadochroniarki_w_regionie_na_miejsce_wezwano_smiglowiec_lpr?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek spadochroniarki w regionie. Na miejsce wezwano \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T10:34:11.714917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T10:34:10+00:00",
        "description": "Warto spogl\u0105da\u0107 w rozk\u0142ady.",
        "id": 3627870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167877-komunikacyjne_zmiany_od_poniedzialku_chodzi_o_kilka_linii_autobusowych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komunikacyjne zmiany od poniedzia\u0142ku. Chodzi o kilka linii autobusowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T10:34:11.978656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T10:34:10+00:00",
        "description": "Zanim wyrusz\u0105 mog\u0105 si\u0119 poduczy\u0107.",
        "id": 3627871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167881-wyjatkowe_wydarzenie_dzis_w_poznaniu_ulice_opanuja_rolkarze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowe wydarzenie dzi\u015b w Poznaniu. Ulic\u0119 opanuj\u0105 rolkarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:29:16.014511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T09:29:15+00:00",
        "description": "Ka\u017cdy mo\u017ce do\u0142\u0105czy\u0107.",
        "id": 3627605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167876-kolorowa_parada_przejdzie_dzis_ulicami_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolorowa parada przejdzie dzi\u015b ulicami Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:29:16.127031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T09:29:15+00:00",
        "description": "Teraz stanie przed s\u0105dem.",
        "id": 3627606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167878-pechowy_zlodziej_w_regionie_dwa_razy_zostal_zatrzymany_tego_samego_dnia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pechowy z\u0142odziej w regionie. Dwa razy zosta\u0142 zatrzymany tego samego dnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:19:46.096376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:19:44+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 3627295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167874-bedzie_sie_dzialo_na_jednym_z_poznanskich_rynkow_ta_impreza_od_kilkunastu_lat_przyciaga_tlumy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o na jednym z pozna\u0144skich rynk\u00f3w. Ta impreza od kilkunastu lat przyci\u0105ga t\u0142umy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:19:45.921612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:19:44+00:00",
        "description": "Sporo b\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o.",
        "id": 3627294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167875-wielki_ukrainski_festiwal_dzis_na_cytadeli?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki ukrai\u0144ski festiwal dzi\u015b na Cytadeli",
        "vote": 0
    }
]