[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T19:42:19.290641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T19:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/800b87071f9d7e-948-568-67-60-2949-1769.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Syryjski Komitet Wyborczy poinformowa\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce wybory parlamentarne, pierwsze po zesz\u0142orocznym obaleniu Baszara al-Asada, odb\u0119d\u0105 si\u0119 5 pa\u017adziernika - przekaza\u0142a agencja SANA.</p>",
        "id": 3630844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Syria-z-trudem-wybiera-demokracje-Pierwsze-wybory-po-obaleniu-Asada-odbeda-sie-5-pazdziernika-9012527.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/800b87071f9d7e-948-568-67-60-2949-1769.jpg",
        "title": "Syria z trudem wybiera demokracj\u0119. Pierwsze wybory po obaleniu Asada odb\u0119d\u0105 si\u0119 5 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:21.871563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T17:20:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ea6b5a233673da-948-567-0-49-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lotnisko w Brukseli zmaga si\u0119 wci\u0105\u017c z powa\u017cnymi utrudnieniami po pi\u0105tkowym cyberataku na zewn\u0119trznego dostawc\u0119 us\u0142ug informatycznych. Jak poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 rzecznik portu, tego dnia \u0142\u0105cznie 44 rejsy zosta\u0142y odwo\u0142ane lub przekierowane na inne lotniska - poda\u0142a agencja Belga.</p>",
        "id": 3630058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyberatak-na-europejskie-lotniska-W-Brukseli-trudnosci-moga-potrwac-kilka-dni-9012516.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ea6b5a233673da-948-567-0-49-1000-599.jpg",
        "title": "Cyberatak na europejskie lotniska. W Brukseli trudno\u015bci mog\u0105 potrwa\u0107 kilka dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:21.343889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T17:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/625ad2c712971d-948-568-930-150-1537-922.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce Stany Zjednoczone pomog\u0142yby Polsce, gdyby ze strony Rosji nast\u0105pi\u0142a eskalacja  - poinformowa\u0142a w\u0142oska agencja ANSA.</p>",
        "id": 3630055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-deklaruje-wsparcie-dla-Polski-Nie-podoba-nam-sie-to-9012512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/a/625ad2c712971d-948-568-930-150-1537-922.jpg",
        "title": "Trump deklaruje wsparcie dla Polski. \u201eNie podoba nam si\u0119 to\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:22.041034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T17:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/8636b53f4abda9-948-568-470-0-2866-1719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cyberataki, coraz cz\u0119\u015bciej przeprowadzane przez wywiady Rosji i Chin, kosztowa\u0142y gospodark\u0119 Niemiec w ubieg\u0142ym roku 289,2 mld euro \u2013 wynika z opublikowanego w czwartek badania stowarzyszenia cyfrowego Bitkom. Blisko trzy czwarte firm odnotowa\u0142o wzrost liczby cyberatak\u00f3w.</p>",
        "id": 3630059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyberataki-kosztowaly-niemiecka-gospodarke-289-mld-euro-tylko-w-ubieglym-roku-9011535.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/8636b53f4abda9-948-568-470-0-2866-1719.jpg",
        "title": "Cyberataki kosztowa\u0142y niemieck\u0105 gospodark\u0119 289 mld euro - tylko w ubieg\u0142ym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:21.697134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T16:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/c3485906d1dd99-948-568-990-220-2870-1721.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanadyjski premier Mark Carney o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119 na platformie X, \u017ce \u201eKanada uznaje pa\u0144stwo palesty\u0144skie\u201d. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej premier Australii Anthony Albanese poinformowa\u0142 o uznaniu pa\u0144stwowo\u015bci Palestyny i \u017ce jest to cz\u0119\u015bci\u0105 skoordynowanych wysi\u0142k\u00f3w podejmowanych wsp\u00f3lnie z Kanad\u0105 i Wielk\u0105 Brytani\u0105.</p>",
        "id": 3630057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-panstwa-uznaja-Palestyne-Wielka-Brytania-Australia-i-Kanada-pierwszymi-z-grupy-G7-9012491.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/1/c3485906d1dd99-948-568-990-220-2870-1721.jpg",
        "title": "Kolejne pa\u0144stwa uznaj\u0105 Palestyn\u0119. Izrael: Absolutna nagroda za terror",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:22.222450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T16:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/73f5c03f75358c-948-568-527-928-2447-1468.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W niedziel\u0119 w lesie w miejscowo\u015bci Goszcza grzybiarz ujawni\u0142 element obiektu przypominaj\u0105cego drona - poinformowa\u0142a ma\u0142opolska policja. Po wst\u0119pnych ogl\u0119dzinach okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest to prawdopodobnie cz\u0119\u015b\u0107 zdalnie sterowanego modelu samolotu, a obiekt nie mia\u0142 zastosowania militarnego.</p>",
        "id": 3630060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamiast-podgrzybka-znalazl-drona-Grzybiarz-ujawnil-element-kolejnego-obiektu-9012507.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/73f5c03f75358c-948-568-527-928-2447-1468.jpg",
        "title": "Zamiast podgrzybka znalaz\u0142 drona? Grzybiarz ujawni\u0142 element kolejnego obiektu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:21.519795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T16:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/f0953c397f53a2-948-568-346-48-1175-705.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105cy NSZZ \u201eSolidarno\u015b\u0107\u201d Piotr Duda skrytykowa\u0142 rozporz\u0105dzenie w sprawie wysoko\u015bci minimalnego wynagrodzenia i minimalnej stawki godzinowej w 2026 r. W niedziel\u0119 podczas 43. Og\u00f3lnopolskiej Pielgrzymki Ludzi Pracy na Jasn\u0105 G\u00f3r\u0119 oceni\u0142, \u017ce to wstyd dla rz\u0105du Donalda Tuska.</p>",
        "id": 3630056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Solidarnosc-krytykuje-podwyzke-pensji-minimalnej-Duda-To-jest-wstyd-dla-tego-rzadu-9012486.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/f0953c397f53a2-948-568-346-48-1175-705.jpg",
        "title": "Solidarno\u015b\u0107 krytykuje podwy\u017ck\u0119 pensji minimalnej. Duda: To jest wstyd dla tego rz\u0105du.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T16:15:09.399854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T16:15:08+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/536a702e2edd04-948-568-90-41-1362-817.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemieckie my\u015bliwce przechwyci\u0142y w niedziel\u0119 rosyjski wojskowy samolot rozpoznawczy I\u0142-20 nad Morzem Ba\u0142tyckim - przekaza\u0142 dziennik \u201eBild\u201d. Informacj\u0119 o przechwyceniu maszyn potwierdzi\u0142o niemieckie lotnictwo - poinformowa\u0142a  agencja Reutera.</p>",
        "id": 3629685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosjanie-szpieguja-nad-Baltykiem-IL-20M-przechwycony-przez-niemieckie-mysliwce-9012511.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/3/536a702e2edd04-948-568-90-41-1362-817.jpg",
        "title": "Rosjanie szpieguj\u0105 nad Ba\u0142tykiem. I\u0141-20M przechwycony przez niemieckie my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:22.817245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/69b8075317e0e9-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjskie my\u015bliwce w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119  wykona\u0142y  pierwszy lot patrolowy nad Polsk\u0105 w ramach misji NATO Wschodnia Stra\u017c, kt\u00f3rej celem jest wzmocnienie obrony wschodniej flanki Sojuszu - poinformowa\u0142a agencja Reutera.</p>",
        "id": 3630063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjczycy-na-polskim-niebie-Typhoony-RAF-u-po-raz-pierwszy-patrolowaly-nasza-przestrzen-powietrzna-9012415.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/69b8075317e0e9-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Brytyjczycy na polskim niebie. Typhoony RAF-u po raz pierwszy patrolowa\u0142y nasz\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:22.552473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/04a29720c3a499-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co \u00f3smy mieszkaniec Stan\u00f3w Zjednoczonych stosowa\u0142 leki z grupy analog\u00f3w GLP-1, takie jak Ozempic - wynika z najnowszego raportu ameryka\u0144skiej organizacji badawczej RAND Corporation. Najcz\u0119\u015bciej si\u0119gaj\u0105 po nie kobiety w wieku 50-64 lata, cho\u0107 w starszych grupach wiekowych przewa\u017caj\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani.</p>",
        "id": 3630062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-osmy-mieszkaniec-USA-stosowal-Ozempic-lub-podobny-lek-odchudzajacy-9011218.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/04a29720c3a499-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Co \u00f3smy mieszkaniec USA stosowa\u0142 Ozempic lub podobny lek odchudzaj\u0105cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:23.020139+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/f93bdb9e732f2d-948-568-200-0-1156-693.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na pro\u015bb\u0119 Estonii w poniedzia\u0142ek odb\u0119dzie si\u0119 nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ - poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 ministerstwo spraw zagranicznych w Tallinie. Estonia zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 o zwo\u0142anie spotkania po naruszeniu jej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie my\u015bliwce MiG-31.</p>",
        "id": 3630064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-prowokacja-kolejne-pilne-posiedzenie-W-poniedzialek-zbierze-sie-Rady-Bezpieczenstwa-ONZ-9012468.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/d/f93bdb9e732f2d-948-568-200-0-1156-693.jpg",
        "title": "Kolejna prowokacja, kolejne pilne posiedzenie. W poniedzia\u0142ek zbierze si\u0119 Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:22.388675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/48bf294145e4c6-948-568-247-0-1387-832.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wsp\u00f3\u0142pracy z MSWiA przygotowywany jest podr\u0119cznik po\u015bwi\u0119cony reagowaniu w sytuacjach kryzysowych - powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek ministra edukacji Barbara Nowacka. Zapowiedzia\u0142a, \u017ce zmianom ulegnie tak\u017ce szkolny przedmiot Edukacja dla bezpiecze\u0144stwa.</p>",
        "id": 3630061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podrecznik-bezpieczenstwa-MSWiA-i-MEN-pracuja-razem-nad-lekcjami-o-kryzysie-9009295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/6/48bf294145e4c6-948-568-247-0-1387-832.jpg",
        "title": "Podr\u0119cznik bezpiecze\u0144stwa. MSWiA i MEN pracuj\u0105 razem nad lekcjami o kryzysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T16:15:09.574258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/426ae8ef6c632f-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przez 60 dni w przysz\u0142ym roku w Wenecji turyst\u00f3w b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 wym\u00f3g uiszczenia op\u0142aty za wst\u0119p do miasta w przypadku jednodniowych wizyt, bez noclegu - zdecydowa\u0142y w \u015brod\u0119 lokalne w\u0142adze. System ten, jedyny na \u015bwiecie, wejdzie w \u017cycie ju\u017c trzeci rok z rz\u0119du na pocz\u0105tku kwietnia.</p>",
        "id": 3629686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wenecja-przywraca-oplaty-za-wstep-do-miasta-To-jedyny-taki-system-na-swiecie-9010717.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/426ae8ef6c632f-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Wenecja przywraca op\u0142aty za wst\u0119p do miasta. To jedyny taki system na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:23.824879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/0282ca9a7e0adc-948-568-82-0-1397-838.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Tajwa\u0144ski Narodowy Instytut Nauki i Technologii Chung-Shan (NCSIST) podpisa\u0142 w czwartek umow\u0119 z ameryka\u0144sk\u0105 firm\u0105 Anduril na wsp\u00f3ln\u0105 produkcj\u0119 bezza\u0142ogowego pojazdu podwodnego \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek agencja AFP. To pierwsza tego typu umowa Tajwanu z zagraniczn\u0105 firm\u0105.</p>",
        "id": 3630066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tajwan-i-amerykanska-firma-wspolnie-wyprodukuja-drona-podwodnego-i-pocisk-manewrujacy-9011408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/0282ca9a7e0adc-948-568-82-0-1397-838.png",
        "title": "Tajwan i ameryka\u0144ska firma wsp\u00f3lnie wyprodukuj\u0105 drona podwodnego i pocisk manewruj\u0105cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T16:15:09.944804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/fbcef1127415e8-948-568-300-310-3600-2160.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja finansowa\u0142a sie\u0107 kont na TikToku s\u0142u\u017c\u0105c\u0105 jej do rozpowszechniania fake news\u00f3w i moskiewskiej propagandy przed wyborami parlamentarnymi w Mo\u0142dawii, zaplanowanymi na 28 wrze\u015bnia - ustali\u0142a w wyniku dziennikarskiego \u015bledztwa BBC.</p>",
        "id": 3629688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Macki-rosyjskiej-propagandy-BBC-Kreml-finansowal-siec-fakenewsow-w-Moldawii-9012466.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/fbcef1127415e8-948-568-300-310-3600-2160.jpg",
        "title": "Macki rosyjskiej propagandy. BBC: Kreml finansowa\u0142 sie\u0107 fakenews\u00f3w w Mo\u0142dawii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:04:56.629722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:04:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/21fd904a49fdaa-948-568-22-210-4415-2649.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej 31 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119 w izraelskich atakach na miasto Gaza, a wiele musia\u0142o opu\u015bci\u0107 miejsce zamieszkania \u2013 poda\u0142y palesty\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142a medyczne. W ofensywie podj\u0119tej przez Izrael w Strefie Gazy po ataku Hamasu w 2023 roku zgin\u0119\u0142o dot\u0105d ponad 65 tys. Palesty\u0144czyk\u00f3w.</p>",
        "id": 3628909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ludobojstwo-w-Gazie-trwa-Co-najmniej-31-osob-zginelo-w-nocy-z-soboty-na-niedziele-9012476.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/21fd904a49fdaa-948-568-22-210-4415-2649.jpg",
        "title": "Ludob\u00f3jstwo w Gazie trwa. Co najmniej 31 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T16:15:09.762458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/7df518ff0470f7-948-568-65-72-1414-848.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dron znaleziony w niedziel\u0119 w miejscowo\u015bci Sulmice w woj. lubelskim to dron typu Gerbera, tzw. wabik - poinformowa\u0142 PAP rzecznik prasowy Oddzia\u0142u \u017bandarmerii Wojskowej w Lublinie mjr Damian Stanula. Rano szcz\u0105tki bezza\u0142ogowca odnalaz\u0142 grzybiarz.</p>",
        "id": 3629687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wychodza-kolejne-drony-ZW-W-Sulmicach-znaleziono-dwa-typu-Gerbera-9012474.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/7df518ff0470f7-948-568-65-72-1414-848.jpg",
        "title": "\"Wychodz\u0105\" kolejne drony. \u017bW: W Sulmicach znaleziono dwa typu Gerbera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T17:20:23.300310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d81631989e8e70-948-568-0-227-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeden z najbardziej poszukiwanych ludzi, Jan Marsalek \u2013 rosyjski szpieg, obywatel Austrii i sprawca afery Wirecard w Niemczech \u2013 ukrywa si\u0119 w Moskwie. Jak ujawni\u0142o \u015bledztwo z udzia\u0142em \u201eSpiegla\u201d, korzystaj\u0105cy z wielu to\u017csamo\u015bci Marsalek je\u017adzi\u0142 na Krym i walczy\u0142 po stronie Putina przeciwko Ukrainie.</p>",
        "id": 3630065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jeden-z-najbardziej-poszukiwanych-ludzi-swiata-winny-afery-Wirecard-ma-ukrywac-sie-w-Moskwie-9010946.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/e/d81631989e8e70-948-568-0-227-3500-2099.jpg",
        "title": "Jeden z najbardziej poszukiwanych ludzi \u015bwiata, winny afery Wirecard, ma ukrywa\u0107 si\u0119 w Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:04:56.781247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/fc29eeab506f4b-948-568-708-696-3009-1805.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d premiera Portugalii Luisa Montenegro uzna w niedziel\u0119 niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Palestyny - przekaza\u0142o w pi\u0105tek wieczorem biuro szefa portugalskiego MSZ Paulo Rangela.</p>",
        "id": 3628910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Portugalia-za-niepodlegloscia-Palestyny-Nie-istnieja-juz-zadne-przeszkody-9012258.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/fc29eeab506f4b-948-568-708-696-3009-1805.jpg",
        "title": "Portugalia za niepodleg\u0142o\u015bci\u0105 Palestyny. \u201eNie istniej\u0105 ju\u017c \u017cadne przeszkody\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:04:57.361802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/4e230cf7de097d-948-568-123-171-1776-1065.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce osoby nowo zatrudnione stanowi\u0105 10,6 proc. zasob\u00f3w pracuj\u0105cych, znacznie mniej ni\u017c w wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w Europy - podaj\u0105 w raporcie analitycy Polskiego Instytutu Ekonomicznego.</p>",
        "id": 3628914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-zaledwie-10-proc-pracownikow-stanowia-osoby-nowo-zatrudnione-9011138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/7/4e230cf7de097d-948-568-123-171-1776-1065.jpg",
        "title": "W Polsce zaledwie 10 proc. pracownik\u00f3w stanowi\u0105 osoby nowo zatrudnione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:04:57.013147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T12:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/916c728bbb73b3-948-568-0-239-2937-1762.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej, Ursula von der Leyen, podczas or\u0119dzia o\u00a0stanie Unii Europejskiej zapowiedzia\u0142a 6 mld euro po\u017cyczki na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z\u00a0Ukrain\u0105 w\u00a0zakresie potencja\u0142u dronowego. Dzia\u0142ania te...</p>",
        "id": 3628912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/6-mld-euro-unijnej-pozyczki-trafi-na-zwiekszenie-produkcji-ukrainskich-dronow-9011751.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/916c728bbb73b3-948-568-0-239-2937-1762.jpg",
        "title": "6 mld euro unijnej po\u017cyczki trafi na zwi\u0119kszenie produkcji ukrai\u0144skich dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:04:56.897466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T12:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/3055efa33b3004-948-568-0-85-970-582.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad milion Australijczyk\u00f3w mo\u017ce straci\u0107 domy i \u017ar\u00f3d\u0142a utrzymania do 2050 r. z powodu wzrostu poziomu m\u00f3rz, a liczba zgon\u00f3w spowodowanych upa\u0142ami wzro\u015bnie o ponad 400 proc. \u2013 wynika z opublikowanego raportu, przygotowanego dla rz\u0105du w Canberze przez niezale\u017cnych ekspert\u00f3w.</p>",
        "id": 3628911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trafiona-i-zatopiona-Australia-Zmiany-klimatu-pozbawia-zycia-i-domow-miliony-Australijczykow-9009133.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/a/3055efa33b3004-948-568-0-85-970-582.jpg",
        "title": "Trafiona i zatopiona Australia? Zmiany klimatu pozbawi\u0105 \u017cycia i dom\u00f3w miliony Australijczyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:04:57.540942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T12:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/97f969bc2c014b-948-568-152-152-2827-1696.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowy sonda\u017c Washington Post\u2013Ipsos przedstawia nie najlepszy obraz prezydentury Donalda Trumpa po o\u015bmiu miesi\u0105cach jego drugiej kadencji. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w nie pochwala jego dzia\u0142a\u0144 w polityce zagranicznej, imigracji, handlu, zwalczaniu przest\u0119pczo\u015bci ani og\u00f3lnego sposobu sprawowania urz\u0119du.</p>",
        "id": 3628915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-na-cenzurowanym-Polityka-zagraniczna-migracja-i-gospodarka-oceniona-na-minus-9012306.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/9/97f969bc2c014b-948-568-152-152-2827-1696.jpg",
        "title": "Trump na cenzurowanym? Polityka zagraniczna, migracja i gospodarka oceniona na minus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:04:57.188807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/82871a199758e2-948-568-0-240-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli Europa nie upro\u015bci swoich przepis\u00f3w, zostanie jedynie odbiorc\u0105 cudzych technologii \u2013 oceni\u0142 w raporcie Zwi\u0105zek Cyfrowa Polska. Organizacja przekaza\u0142a ministrowi cyfryzacji opracowanie dotycz\u0105ce propozycji uproszczenia unijnych regulacji cyfrowych, w kt\u00f3rym wskazuje m. in., \u017ce obecne prawo d\u0142awi potencja\u0142 innowacyjny.</p>",
        "id": 3628913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jesli-Europa-nie-uprosci-swoich-przepisow-zostanie-jedynie-odbiorca-cudzych-technologii-9010569.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/9/82871a199758e2-948-568-0-240-4000-2399.jpg",
        "title": "\"Je\u015bli Europa nie upro\u015bci swoich przepis\u00f3w, zostanie jedynie odbiorc\u0105 cudzych technologii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:42:59.321628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T09:42:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/289ec07e7d2231-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Czech Petr Pavel o\u015bwiadczy\u0142 w sobot\u0119 w Ostrawie podczas \u201eDni NATO\u201d, \u017ce naruszanie przestrzeni powietrznej pa\u0144stw NATO przez Rosj\u0119 znacznie zwi\u0119ksza napi\u0119cie w Europie. \u201eMusimy odpowiednio zareagowa\u0107, w tym ewentualnie zestrzeli\u0107 rosyjskie maszyny\u201d - stwierdzi\u0142.</p>",
        "id": 3627676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-rosyjska-eskalacje-trzeba-reagowac-Prezydent-Czech-Reakcja-moze-byc-zestrzelenie-9012397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/0/289ec07e7d2231-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Na rosyjsk\u0105 eskalacj\u0119 trzeba reagowa\u0107. Prezydent Czech: Reakcj\u0105 mo\u017ce by\u0107 zestrzelenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:42:59.650642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T09:42:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/af14cc98d3f73e-948-568-525-10-1275-765.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bogdan Klich nigdy nie zostanie ambasadorem RP w Stanach Zjednoczonych i im szybciej szef MSZ si\u0119 z tym pogodzi, tym lepiej - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 w Nowym Jorku szef  Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej  w  Kancelarii Prezydenta RP Marcin Przydacz. Zapewni\u0142 przy tym o otwarciu na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z MSZ.</p>",
        "id": 3627677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-odrzuca-nominacje-Klicha-Im-szybciej-szef-MSZ-sie-z-tym-pogodzi-tym-lepiej-9012434.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/af14cc98d3f73e-948-568-525-10-1275-765.jpg",
        "title": "Prezydent odrzuca nominacj\u0119 Klicha. \"Im szybciej szef MSZ si\u0119 z tym pogodzi, tym lepiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:43:00.382646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T09:42:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8659898002618c-948-568-0-0-3827-2296.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pod nazw\u0105 przedmiotu \u201eEdukacja Zdrowotna\u201d pr\u00f3buje si\u0119 przemyca\u0107 do polskich szk\u00f3\u0142 ideologi\u0119 i polityk\u0119 \u2013 napisa\u0142 na platformie X prezydent Karol Nawrocki. Panie Prezydencie. Zanim si\u0119 wypisze, zawetuje, podpisze lub oburzy, naprawd\u0119, warto czyta\u0107 dokumenty! - odpowiedzia\u0142a ministra edukacji Barbara Nowacka.</p>",
        "id": 3627679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-wypisuje-syna-z-Edukacji-Zdrowotnej-Nawrocki-Przemycanie-do-szkol-ideologii-9012409.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8659898002618c-948-568-0-0-3827-2296.jpg",
        "title": "Prezydent wypisuje syna z \"Edukacji Zdrowotnej\". Nawrocki: Przemycanie do szk\u00f3\u0142 ideologii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:42:59.951002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T09:42:57+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/d2e1bc65b7351e-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Wenezueli Nicolas Maduro zaproponowa\u0142  prezydentowi USA  Donaldowi Trumpowi podj\u0119cie bezpo\u015brednich rozm\u00f3w w kilka dni po pierwszym ataku USA na statek z Ameryki Po\u0142udniowej, kt\u00f3ry wed\u0142ug Trumpa nale\u017ca\u0142  do handlarzy narkotyk\u00f3w - przekaza\u0142a w sobot\u0119 agencja Reutera.</p>",
        "id": 3627678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wenezuela-mieknie-wobec-grozb-USA-Maduro-zaproponowal-Trumpowi-bezposrednie-rozmowy-9012413.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/7/d2e1bc65b7351e-948-568-0-180-4000-2399.jpg",
        "title": "Wenezuela mi\u0119knie wobec gr\u00f3\u017ab USA? Maduro zaproponowa\u0142 Trumpowi bezpo\u015brednie rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:43:00.721810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T09:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/746fd7df2a4a2d-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Estonii dyskutowane s\u0105 stanowcze reakcje po tym,  jak trzy rosyjskie samoloty wojskowe naruszy\u0142y przestrze\u0144 powietrzn\u0105 tego kraju przez oko\u0142o 12 minut. Podobny  incydent nie zdarzy\u0142 si\u0119 od blisko 20 lat, tj. od 2003 r., gdy Estonia by\u0142a jeszcze poza NATO.</p>",
        "id": 3627680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamkniecie-granicy-i-zestrzeliwanie-rosyjskich-samolotow-Estonia-debatuje-nad-reakcja-na-prowokacje-9012421.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/746fd7df2a4a2d-948-568-0-70-4000-2399.jpg",
        "title": "Zamkni\u0119cie granicy i zestrzeliwanie rosyjskich samolot\u00f3w. Estonia debatuje nad reakcj\u0105 na prowokacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T06:52:51.013568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T06:52:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/58a9b0f3d3690b-948-568-0-157-3936-2361.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zwolniona przez ministra zdrowia Roberta F. Kennedy'ego jr. by\u0142a szefowa Centr\u00f3w Zapobiegania i Kontroli Chor\u00f3b (CDC) USA Susan Monarez ostrzeg\u0142a w \u015brod\u0119 w Senacie, \u017ce jego dzia\u0142ania w sprawie szczepie\u0144 mog\u0105 doprowadzi\u0107 do powrotu \u015bmiertelnych chor\u00f3b, takich jak polio i nara\u017ca\u0107 zdrowie dzieci.</p>",
        "id": 3627090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byla-szefowa-CDC-Smiertelne-choroby-moga-powrocic-do-USA-przez-polityke-Kennedy-ego-jr-9011021.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/a/58a9b0f3d3690b-948-568-0-157-3936-2361.jpg",
        "title": "By\u0142a szefowa CDC: \u015amiertelne choroby mog\u0105 powr\u00f3ci\u0107 do USA przez polityk\u0119 Kennedy'ego jr.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T06:52:50.653303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T06:52:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/60320bbe2b231f-948-568-0-0-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki w ci\u0105gu dziewi\u0119ciu lat straci\u0142 zaufanie prawie jednej czwartej spo\u0142ecze\u0144stwa \u2013 wynika z badania przeprowadzonego przez IBRiS dla PAP. Obecnie niewiele ponad jedna trzecia Polak\u00f3w deklaruje zaufanie do Ko\u015bcio\u0142a.</p>",
        "id": 3627088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosciol-na-cenzurowanym-IBRiS-Drastycznie-spada-zaufanie-spoleczenstwa-9010376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/4/60320bbe2b231f-948-568-0-0-1773-1063.jpg",
        "title": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 na cenzurowanym. IBRiS: Drastycznie spada zaufanie spo\u0142ecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T06:52:51.210959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T06:52:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/18394dd7b60db1-945-560-10-37-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 277 tys. Afrykan\u00f3w uzyska\u0142o obywatelstwo ameryka\u0144skie w latach 2021\u20132023, z czego 39 tys. to Nigeryjczycy, wynika z danych opublikowanych przez Departament Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego (DHS) Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p>",
        "id": 3627091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-90-tys-Afrykanow-rocznie-otrzymuje-obywatelstwo-USA-Dominuje-ten-narod-9009061.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/6/18394dd7b60db1-945-560-10-37-990-593.jpg",
        "title": "Ponad 90 tys. Afrykan\u00f3w rocznie otrzymuje obywatelstwo USA. Dominuje ten nar\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T06:52:50.844972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T06:52:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/683c030dba4e9f-948-568-2-7-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koszt systemu kaucyjnego w Polsce mo\u017ce przekroczy\u0107 40 mld z\u0142 w ci\u0105gu najbli\u017cszych 10 lat - wynika z najnowszego raportu Deloitte. Zdaniem ekspert\u00f3w nak\u0142ady inwestycyjne zwi\u0105zane z jego uruchomieniem b\u0119d\u0105 ni\u017csze ni\u017c zak\u0142adano rok temu, wzrosn\u0105 jednak nak\u0142ady operacyjne.</p>",
        "id": 3627089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-wyniesie-koszt-systemu-kaucyjnego-w-ciagu-dekady-9009793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/683c030dba4e9f-948-568-2-7-997-598.jpg",
        "title": "Tyle wyniesie koszt systemu kaucyjnego w ci\u0105gu dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T04:46:37.188363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T04:46:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/150b0ddf7630d7-948-568-20-70-4001-2401.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eTindaro\u201d - monumentalny br\u0105z, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku wrze\u015bnia stan\u0105\u0142 przy placu Trzech Krzy\u017cy w Warszawie, by\u0142 licytowany we wtorek na Aukcji Rze\u017aby i Obiekt\u00f3w Przestrzennych Polswiss Art. Cena wywo\u0142awcza wynosi\u0142a 4 mln z\u0142, jednak na aukcji rze\u017aba osi\u0105gn\u0119\u0142a kwot\u0119 6,89 mln z\u0142, wliczaj\u0105c op\u0142aty aukcyjne.</p>",
        "id": 3626723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/6-89-mln-zl-za-Tindaro-Rzezba-Mitoraja-sprzedana-za-rekordowa-kwote-9010293.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/e/150b0ddf7630d7-948-568-20-70-4001-2401.jpg",
        "title": "6,89 mln z\u0142 za \u201eTindaro\u201d. Rze\u017aba Mitoraja sprzedana za rekordow\u0105 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T04:46:36.661092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T04:46:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/010b0208aad73c-948-568-212-0-3555-2133.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W przysz\u0142ym tygodniu w Sejmie zaplanowano pierwsze czytanie obywatelskiego projektu, kt\u00f3ry zak\u0142ada wprowadzenie obowi\u0105zkowych lekcji religii i etyki w przedszkolach i szko\u0142ach. Regulacja jest inicjatyw\u0105 Stowarzyszenia Katechet\u00f3w \u015awieckich.</p>",
        "id": 3626719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Religia-w-szkole-obowiazkowa-Obywatelski-projekt-stanie-w-Sejmie-9009678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/010b0208aad73c-948-568-212-0-3555-2133.jpg",
        "title": "Religia w szkole obowi\u0105zkowa? Obywatelski projekt stanie w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T04:46:36.314720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T04:46:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/1839cb738bc0ab-948-568-25-137-3421-2052.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Norweski dziennik \u201eFinansavisen\u201d zauwa\u017cy\u0142 we wtorkowym wydaniu, \u017ce Polska z kraju na ko\u0144cu unijnej stawki w ci\u0105gu kilku lat sta\u0142a si\u0119 liderem europejskiej gospodarki. Sukces ten mo\u017ce zapowiada\u0107 jednak problemy dla pa\u0144stw, do kt\u00f3rych Polacy jeszcze kilka lat temu emigrowali - przewiduje gazeta.</p>",
        "id": 3626717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sukces-Polski-moze-oznaczac-problemy-dla-panstw-do-ktorych-Polacy-jeszcze-kilka-lat-temu-emigrowali-9010283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/1839cb738bc0ab-948-568-25-137-3421-2052.jpg",
        "title": "Sukces Polski mo\u017ce oznacza\u0107 problemy dla pa\u0144stw, do kt\u00f3rych Polacy jeszcze kilka lat temu emigrowali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T04:46:37.061050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T04:46:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/1d93e5e14c1872-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />62 proc. Ukrai\u0144c\u00f3w nadal deklaruje, \u017ce s\u0105 gotowi znosi\u0107 wojn\u0119 tak d\u0142ugo, jak b\u0119dzie to konieczne, a 76 proc. wierzy, \u017ce mo\u017cna pokona\u0107 Rosj\u0119, je\u015bli zostan\u0105 na\u0142o\u017cone odpowiednie sankcje - wynika z badania przeprowadzonego przez Kijowski Mi\u0119dzynarodowy Instytut Socjologii (KMIS).</p>",
        "id": 3626722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-dlugo-jak-to-konieczne-Ukraincy-zaciskaja-zeby-wierzac-w-zwyciestwo-nad-Rosja-9010138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/3/1d93e5e14c1872-948-568-7-209-2987-1792.jpg",
        "title": "Tak d\u0142ugo, jak to konieczne. Ukrai\u0144cy zaciskaj\u0105 z\u0119by, wierz\u0105c w zwyci\u0119stwo nad Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T04:46:36.811634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T04:46:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/269cf46630bb0f-948-567-785-545-1085-650.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W kwestii reparacji mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwu jak jest lub prowadzi\u0107 \u201epolityk\u0119 1000 proc. racji, 0 proc. szans\u201d i utrudnia\u0107 tym samym uzyskanie jakiej\u015b korzy\u015bci dla Polski - podkre\u015blaj\u0105 polskie \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne, oceniaj\u0105c ostatnie dzia\u0142ania strony prezydenckiej.</p>",
        "id": 3626720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uzycie-terminu-reparacje-utrudnia-uzyskanie-od-Niemiec-jakiejs-korzysci-dla-Polski-9010909.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/269cf46630bb0f-948-567-785-545-1085-650.jpg",
        "title": "\"U\u017cycie terminu \u00bbreparacje\u00ab utrudnia uzyskanie od Niemiec jakiej\u015b korzy\u015bci dla Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T04:46:36.933270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T04:46:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/aae6b6be7486ee-948-568-0-66-2048-1228.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Si\u0142y Powietrzne Stan\u00f3w Zjednoczonych pochwali\u0142y si\u0119 udanym testem Quicksink \u2013 nowej, taniej bomby przeciwokr\u0119towej, kt\u00f3ra w 20 sekund zatopi\u0142a statek-cel na Atlantyku, niedaleko p\u00f3\u0142nocnych granic Rosji.</p>",
        "id": 3626721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatopili-statek-w-20-sekund-USA-z-pokazem-sily-przy-granicy-z-Rosja-9010321.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/d/aae6b6be7486ee-948-568-0-66-2048-1228.png",
        "title": "Zatopili statek w 20 sekund. USA z pokazem si\u0142y przy granicy z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T04:46:36.485489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T04:46:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/d5034b65b4f60e-948-568-22-90-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kontrola NIK wykaza\u0142a, \u017ce organy administracji publicznej nie zapewni\u0142y prawid\u0142owej gospodarki olejami odpadowymi, mimo licznych sygna\u0142\u00f3w o nieprawid\u0142owo\u015bciach - przekaza\u0142a Izba. Szacuje si\u0119, \u017ce rocznie 100 tys. ton przepracowanych olej\u00f3w spalanych jest w nieprzystosowanych instalacjach grzewczych.</p>",
        "id": 3626718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zuzyty-olej-To-do-pieca-NIK-Ponad-100-tys-ton-rocznie-trafia-do-nieprzystosowanych-instalacji-9010291.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/d/d5034b65b4f60e-948-568-22-90-2977-1786.jpg",
        "title": "Zu\u017cyty olej? To do pieca. NIK: Ponad 100 tys. ton rocznie trafia do nieprzystosowanych instalacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:36:36.040849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T01:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/1638944d9efd85-948-568-0-0-2897-1738.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zagrozi\u0142 w sobot\u0119 rz\u0105dz\u0105cym Afganistanem talibom, \u017ce wydarz\u0105 si\u0119 \u201ez\u0142e rzeczy\u201d, je\u015bli nie oddadz\u0105 bazy lotniczej Bagram pod Kabulem Stanom Zjednoczonym.</p>",
        "id": 3627394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-wroca-do-Afganistanu-Trump-Jesli-nie-oddadza-nam-bazy-Bagram-stana-sie-zle-rzeczy-9012416.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/9/1638944d9efd85-948-568-0-0-2897-1738.jpg",
        "title": "USA wr\u00f3c\u0105 do Afganistanu? Trump: Je\u015bli nie oddadz\u0105 nam bazy Bagram, stan\u0105 si\u0119 \u201ez\u0142e rzeczy\u201d",
        "vote": 0
    }
]