[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T20:48:19.505409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T20:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9656178-slawomir-cenckiewicz-i-marcin-przydacz-ph8660989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dwie frakcje\" w Pa\u0142acu Prezydenckim. \"Ewidentnie nie gra\u0142y w jedn\u0105\u00a0gr\u0119\"\" />\n    Sprzeczna komunikacja wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w prezydenta w sprawie domu w Wyrykach obrazuje \"rywalizacj\u0119\" wewn\u0105trz Pa\u0142acu Prezydenckiego dw\u00f3ch frakcji - ocenili w TVN24 dziennikarze Radomir Wit, Arleta Zalewska i Konrad Piasecki. - Ewidentnie te dwie frakcje nie gra\u0142y w jedn\u0105 gr\u0119 - stwierdzi\u0142 Piasecki.",
        "id": 3631137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dwie-frakcje-w-kancelarii-prezydenta-karola-nawrockiego-ewidentnie-nie-graly-w-jedna-gre-st8660990?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9656178-slawomir-cenckiewicz-i-marcin-przydacz-ph8660989/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dwie frakcje\" w Pa\u0142acu Prezydenckim. \"Ewidentnie nie gra\u0142y w jedn\u0105\u00a0gr\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T19:40:55.310349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T19:32:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-405465-marcin-kierwinski-i-rafal-trzaskowski-ph8658943/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zielone \u015bwiat\u0142o\" od premiera na \"operacj\u0119\" przeciwko Trzaskowskiemu\" />\n    Przed g\u0142osowaniem w Warszawie nad nocnym ograniczeniem sprzeda\u017cy alkoholu odby\u0142o si\u0119 spotkanie radnych KO z udzia\u0142em Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Marcina Kierwi\u0144skiego - ujawni\u0142a w TVN24 reporterka \"Fakt\u00f3w\" TVN Arleta Zalewska. Wed\u0142ug jej informacji, premier Donald Tusk mia\u0142 da\u0107 \"zielone \u015bwiat\u0142o Kierwi\u0144skiemu\" na \"operacj\u0119\" przeciwko prezydentowi Warszawy.",
        "id": 3630825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zielone-swiatlo-od-premiera-donalda-tuska-dla-marcina-kierwinskiego-na-operacje-przeciwko-rafalowi-trzaskowskiemu-st8660932?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-405465-marcin-kierwinski-i-rafal-trzaskowski-ph8658943/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Zielone \u015bwiat\u0142o\" od premiera na \"operacj\u0119\" przeciwko Trzaskowskiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:06:58.275479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:54:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8624737-strzelnica-zdjecie-ilustracyjne-ph8660795/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek podczas zawod\u00f3w strzeleckich. M\u0119\u017cczyzna raniony w plecy\" />\n    Podczas zawod\u00f3w strzeleckich w D\u0105br\u00f3wce Gorzyckiej (woj. ma\u0142opolskie) dosz\u0142o do gro\u017anego wypadku. Jak ustali\u0142a policja, 37-latek zosta\u0142 ranny w plecy, najprawdopodobniej wskutek rykoszetu. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem do szpitala.",
        "id": 3629295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/dabrowka-gorzycka-wypadek-na-strzelnicy-mezczyzna-raniony-w-plecy-rykoszet-st8660779?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8624737-strzelnica-zdjecie-ilustracyjne-ph8660795/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek podczas zawod\u00f3w strzeleckich. M\u0119\u017cczyzna raniony w plecy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:34:58.095915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:31:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9062109-policjanci-zabezpieczyli-ponad-szesc-kg-narkotykow-ph8660227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sze\u015b\u0107 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w w mieszkaniu. Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani z zarzutami\" />\n    Amfetamina, mefedron, marihuana, haszysz, ekstazy i e-papierosy z THC - taki arsena\u0142 \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych odkryli policjanci w jednym z mieszka\u0144 we Wroc\u0142awiu. Dwaj zatrzymani m\u0119\u017cczy\u017ani us\u0142yszeli ju\u017c zarzuty, a s\u0105d zdecydowa\u0142 o ich tymczasowym aresztowaniu na trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 3627381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-ponad-szesc-kilogramow-narkotykow-w-mieszkaniu-dwoch-mezczyzn-w-areszcie-st8660209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9062109-policjanci-zabezpieczyli-ponad-szesc-kg-narkotykow-ph8660227/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sze\u015b\u0107 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w w mieszkaniu. Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T06:51:23.173770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T06:42:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9286792-pozar-na-bemowie-ph8660122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy osoby poszkodowane po nocnym po\u017carze w bloku\" />\n    Stra\u017cacy gasili w nocy po\u017car w bloku na warszawskim Bemowie. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w mieszkaniu na sz\u00f3stym pi\u0119trze i konieczna by\u0142a ewakuacja. Poszkodowane zosta\u0142y trzy osoby.",
        "id": 3627084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-nocny-pozar-na-bemowie-poszkodowane-trzy-osoby-st8660118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9286792-pozar-na-bemowie-ph8660122/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzy osoby poszkodowane po nocnym po\u017carze w bloku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T05:48:52.171102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T05:39:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3187295-smiertelny-wypadek-motocyklisty-na-mokotowie-ph8660079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocykl po zderzeniu wpad\u0142 na bariery. Kierowca nie \u017cyje\" />\n    Do \u015bmiertelnego zderzenia z udzia\u0142em motocyklisty dosz\u0142o w sobot\u0119 po godzinie 22 przy alei Niepodleg\u0142o\u015bci na warszawskim Mokotowie. Mimo podj\u0119tej reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia kierowcy jedno\u015bladu.",
        "id": 3626920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-smiertelny-wypadek-motocyklisty-na-mokotowie-st8660089?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3187295-smiertelny-wypadek-motocyklisty-na-mokotowie-ph8660079/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Motocykl po zderzeniu wpad\u0142 na bariery. Kierowca nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T05:48:52.283865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T05:37:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3967057-shutterstock-1324066523-ph8660073/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Babie lato. Tajemnice widowiskowej w\u0119dr\u00f3wki m\u0142odych paj\u0105k\u00f3w\" />\n    Babie lato, kt\u00f3re nierozerwalnie kojarzy nam si\u0119 z jesieni\u0105, to bardzo kr\u00f3tki epizod w \u017cyciu paj\u0105k\u00f3w. O tym, na czym polega to zjawisko, opowiada\u0142 doktor habilitowany Stanis\u0142aw Czachorowski, entomolog, profesor Uniwersytetu Warmi\u0144sko-Mazurskiego.",
        "id": 3626921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/pierwszy-dzien-jesieni-babie-lato-widowiskowa-wedrowka-mlodych-pajakow-st8660066?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3967057-shutterstock-1324066523-ph8660073/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Babie lato. Tajemnice widowiskowej w\u0119dr\u00f3wki m\u0142odych paj\u0105k\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T03:42:29.639944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T03:23:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2245322-samolot-prezydencki-na-warszawskim-lotnisku-ph8660032/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Nawrocki wyl\u0105dowa\u0142 w Nowym Jorku\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki wraz z \u017con\u0105 i delegacj\u0105 przylecia\u0142 do Nowego Jorku. To jego druga wizyta w Stanach Zjednoczonych od czasu obj\u0119cia urz\u0119du g\u0142owy pa\u0144stwa. G\u0142\u00f3wnym punktem wizyty b\u0119dzie wyst\u0105pienie w debacie generalnej podczas sesji Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ.",
        "id": 3626545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/karol-nawrocki-w-usa-plan-wizyty-prezydenta-st8660031?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2245322-samolot-prezydencki-na-warszawskim-lotnisku-ph8660032/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent Nawrocki wyl\u0105dowa\u0142 w Nowym Jorku",
        "vote": 0
    }
]