[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T21:29:48.385270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T21:29:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-ukrainskich-dronow-na-kurort-foros-wazni-goscie-w-srodk,nId,8022953\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-ukrainskich-dronow-na-kurort-foros-wazni-goscie-w-srodk/000LN9WV9GLK4UW3-C307.jpg\" alt=\"Atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na kurort Foros. &quot;Wa\u017cni go\u015bcie&quot; w \u015brodku\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 wieczorem w okupowanym przez Rosj\u0119 Krymie dosz\u0142o do ataku dron\u00f3w na kurort \u201eForos\u201d. Wed\u0142ug doniesie\u0144, w tym czasie na terenie obiektu mogli przebywa\u0107 \u201ebardzo wa\u017cni go\u015bcie\u201d. Rosyjskie w\u0142adze potwierdzaj\u0105 ofiary i zniszczenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3631303,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-atak-ukrainskich-dronow-na-kurort-foros-wazni-goscie-w-srodk,nId,8022953",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-ukrainskich-dronow-na-kurort-foros-wazni-goscie-w-srodk/000LN9WV9GLK4UW3-C307.jpg",
        "title": "Atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na kurort Foros. \"Wa\u017cni go\u015bcie\" w \u015brodku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T20:24:27.888251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T20:24:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izraelscy-ministrowie-wzywaja-do-aneksji-zachodniego-brzegu,nId,8022947\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izraelscy-ministrowie-wzywaja-do-aneksji-zachodniego-brzegu/000LN9RPF5HW655D-C307.jpg\" alt=\"Izraelscy ministrowie wzywaj\u0105 do aneksji Zachodniego Brzegu\" align=\"left\" /></a>Decyzja Wielkiej Brytanii, Kanady i Australii o uznaniu pa\u0144stwowo\u015bci Palestyny wywo\u0142a\u0142a ostr\u0105 reakcj\u0119 izraelskich polityk\u00f3w. Skrajnie prawicowi ministrowie wezwali do natychmiastowej aneksji Zachodniego Brzegu, a opozycja krytykuje zar\u00f3wno rz\u0105d Netanjahu, jak i dzia\u0142ania pa\u0144stw Zachodu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3631027,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izraelscy-ministrowie-wzywaja-do-aneksji-zachodniego-brzegu,nId,8022947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/izraelscy-ministrowie-wzywaja-do-aneksji-zachodniego-brzegu/000LN9RPF5HW655D-C307.jpg",
        "title": "Izraelscy ministrowie wzywaj\u0105 do aneksji Zachodniego Brzegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T20:24:27.703669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T20:24:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ksiadz-przebieraniec-zaklocil-msze-z-udzialem-karola-nawrock,nId,8022948\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ksiadz-przebieraniec-zaklocil-msze-z-udzialem-karola-nawrock/000LN9TSIAWR6GV0-C307.jpg\" alt=\"Ksi\u0105dz-przebieraniec zak\u0142\u00f3ci\u0142 msz\u0119 z udzia\u0142em Karola Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>Podczas uroczystej mszy z udzia\u0142em prezydenta Karola Nawrockiego w Narodowym Sanktuarium Matki Bo\u017cej Cz\u0119stochowskiej w Doylestown (Pensylwania) dosz\u0142o do niecodziennego incydentu. S\u0142u\u017cby musia\u0142y interweniowa\u0107, gdy w\u015br\u00f3d duchownych pojawi\u0142 si\u0119 m\u0119\u017cczyzna przebrany za ksi\u0119dza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3631026,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ksiadz-przebieraniec-zaklocil-msze-z-udzialem-karola-nawrock,nId,8022948",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ksiadz-przebieraniec-zaklocil-msze-z-udzialem-karola-nawrock/000LN9TSIAWR6GV0-C307.jpg",
        "title": "Ksi\u0105dz-przebieraniec zak\u0142\u00f3ci\u0142 msz\u0119 z udzia\u0142em Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T20:24:27.531179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T20:24:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powrot-do-obowiazkowej-sluzby-wojskowej-oto-co-sadza-polacy,nId,8022946\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powrot-do-obowiazkowej-sluzby-wojskowej-oto-co-sadza-polacy/000LN9R6L4RJEFYL-C307.jpg\" alt=\"Powr\u00f3t do obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej? Oto co s\u0105dz\u0105 Polacy\" align=\"left\" /></a>Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w popiera powr\u00f3t obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu United Surveys przeprowadzonego na zlecenie Wirtualnej Polski. W obliczu napi\u0119tej sytuacji mi\u0119dzynarodowej pytanie o przywr\u00f3cenie poboru wraca do debaty publicznej z now\u0105 si\u0142\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3631025,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powrot-do-obowiazkowej-sluzby-wojskowej-oto-co-sadza-polacy,nId,8022946",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/powrot-do-obowiazkowej-sluzby-wojskowej-oto-co-sadza-polacy/000LN9R6L4RJEFYL-C307.jpg",
        "title": "Powr\u00f3t do obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej? Oto co s\u0105dz\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T19:18:36.898186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T19:18:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gniew-rosnie-w-europie-kiedy-nato-zacznie-strzelac,nId,8022938\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gniew-rosnie-w-europie-kiedy-nato-zacznie-strzelac/000LN9OYJDA9GH57-C307.jpg\" alt=\"Gniew ro\u015bnie w Europie. Kiedy NATO zacznie strzela\u0107?\" align=\"left\" /></a>Ro\u015bnie gniew w Europie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3630709,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gniew-rosnie-w-europie-kiedy-nato-zacznie-strzelac,nId,8022938",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gniew-rosnie-w-europie-kiedy-nato-zacznie-strzelac/000LN9OYJDA9GH57-C307.jpg",
        "title": "Gniew ro\u015bnie w Europie. Kiedy NATO zacznie strzela\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T19:18:37.024980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T19:18:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-oblezenie-tatr-szlaki-sie-zakorkowaly,nId,8022945\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oblezenie-tatr-szlaki-sie-zakorkowaly/000LN9POSI6DCLX0-C307.jpg\" alt=\"Obl\u0119\u017cenie Tatr. Szlaki si\u0119 &quot;zakorkowa\u0142y&quot; \" align=\"left\" /></a>Ostatni weekend kalendarzowego lata przyci\u0105gn\u0105\u0142 do Zakopanego prawdziwe t\u0142umy turyst\u00f3w. S\u0142oneczna pogoda i doskona\u0142e warunki zach\u0119ci\u0142y mi\u0142o\u015bnik\u00f3w g\u00f3r do wyj\u015bcia na szlaki, co prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na wyj\u0105tkowo du\u017cy ruch w Tatrach. Aby wej\u015b\u0107 na Orl\u0105 Per\u0107 czy Szpiglasow\u0105 Prze\u0142\u0119cz, trzeba by\u0142o stan\u0105\u0107 w kolejce na szlaku. Jak to wygl\u0105da\u0142o? Mo\u017cna zobaczy\u0107 poni\u017cej na filmach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3630710,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-oblezenie-tatr-szlaki-sie-zakorkowaly,nId,8022945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/oblezenie-tatr-szlaki-sie-zakorkowaly/000LN9POSI6DCLX0-C307.jpg",
        "title": "Obl\u0119\u017cenie Tatr. Szlaki si\u0119 \"zakorkowa\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T20:24:28.060102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T18:40:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odwolane-rejsy-polskiego-przewoznika-praca-lotniska-w-brukse,nId,8022937\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/odwolane-rejsy-polskiego-przewoznika-praca-lotniska-w-brukse/000LN9GRPN72M2CM-C307.jpg\" alt=\"Odwo\u0142ane rejsy polskiego przewo\u017anika. Praca lotniska w Brukseli wci\u0105\u017c zak\u0142\u00f3cona\" align=\"left\" /></a>44 rejsy odwo\u0142ane lub przekierowane na inne lotniska. Tak w niedziel\u0119 wygl\u0105da\u0142a sytuacja w porcie lotniczym w Brukseli. To skutki pi\u0105tkowego cyberataku na zewn\u0119trznego dostawc\u0119 systemu do odpraw i boardingu dla tego lotniska. Z powodu ataku w sobot\u0119 chaos panowa\u0142 tak\u017ce w innych portach lotniczych, m.in. na Heathrow i w Berlinie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3631029,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-odwolane-rejsy-polskiego-przewoznika-praca-lotniska-w-brukse,nId,8022937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/odwolane-rejsy-polskiego-przewoznika-praca-lotniska-w-brukse/000LN9GRPN72M2CM-C307.jpg",
        "title": "Odwo\u0142ane rejsy polskiego przewo\u017anika. Praca lotniska w Brukseli wci\u0105\u017c zak\u0142\u00f3cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T18:10:02.719112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T18:10:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bezprecedensowa-sytuacja-praca-lotniska-w-brukseli-wciaz-zak,nId,8022937\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezprecedensowa-sytuacja-praca-lotniska-w-brukseli-wciaz-zak/000LN9GRPN72M2CM-C307.jpg\" alt=\"&quot;Bezprecedensowa sytuacja&quot;. Praca lotniska w Brukseli wci\u0105\u017c zak\u0142\u00f3cona\" align=\"left\" /></a>44 rejsy odwo\u0142ane lub przekierowane na inne lotniska. Tak w niedziel\u0119 wygl\u0105da\u0142a sytuacja w porcie lotniczym w Brukseli. To skutki pi\u0105tkowego cyberataku na zewn\u0119trznego dostawc\u0119 systemu do odpraw i boardingu dla tego lotniska. Z powodu ataku w sobot\u0119 chaos panowa\u0142 tak\u017ce w innych portach lotniczych, m.in. na Heathrow i w Berlinie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3630293,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bezprecedensowa-sytuacja-praca-lotniska-w-brukseli-wciaz-zak,nId,8022937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bezprecedensowa-sytuacja-praca-lotniska-w-brukseli-wciaz-zak/000LN9GRPN72M2CM-C307.jpg",
        "title": "\"Bezprecedensowa sytuacja\". Praca lotniska w Brukseli wci\u0105\u017c zak\u0142\u00f3cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T18:10:03.193564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T18:10:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-ucieczka-od-zgielku-gwarantowana-tam-nie-ma-aut-a-prad-wylac,nId,8022939\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ucieczka-od-zgielku-gwarantowana-tam-nie-ma-aut-a-prad-wylac/000LN9JBHKGKHO00-C307.jpg\" alt=\"Ucieczka od zgie\u0142ku gwarantowana. Tam nie ma aut, a pr\u0105d wy\u0142\u0105czaj\u0105 o p\u00f3\u0142nocy\" align=\"left\" /></a>W \u015bwiecie pe\u0142nym technologii i t\u0119tni\u0105cych \u017cyciem miast mo\u017ce si\u0119 wydawa\u0107 niemo\u017cliwe znalezienie spokojnego miejsca. Lundy, wyspa w angielskim hrabstwie Devon, jest jednak w\u0142a\u015bnie takim punktem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3630295,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-ucieczka-od-zgielku-gwarantowana-tam-nie-ma-aut-a-prad-wylac,nId,8022939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ucieczka-od-zgielku-gwarantowana-tam-nie-ma-aut-a-prad-wylac/000LN9JBHKGKHO00-C307.jpg",
        "title": "Ucieczka od zgie\u0142ku gwarantowana. Tam nie ma aut, a pr\u0105d wy\u0142\u0105czaj\u0105 o p\u00f3\u0142nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T18:10:02.917353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T18:10:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-warszawa-w-nocy-cwiczenia-ewakuacji-dworca,nId,8022940\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/warszawa-w-nocy-cwiczenia-ewakuacji-dworca/000LN9JG0XQWD3EO-C307.jpg\" alt=\"Warszawa: W nocy \u0107wiczenia ewakuacji dworca\" align=\"left\" /></a>W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek na terenie Dworca Warszawa Wschodnia odb\u0119d\u0105 si\u0119 \u0107wiczenia ewakuacyjne z udzia\u0142em stra\u017cak\u00f3w. PKP S.A. zapowiada, \u017ce dzia\u0142ania rozpoczn\u0105 si\u0119 o 23:30 i potrwaj\u0105 do godziny 00:30, a ich celem jest sprawdzenie skuteczno\u015bci procedur bezpiecze\u0144stwa w warunkach zbli\u017conych do rzeczywistych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3630294,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-warszawa-w-nocy-cwiczenia-ewakuacji-dworca,nId,8022940",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/warszawa-w-nocy-cwiczenia-ewakuacji-dworca/000LN9JG0XQWD3EO-C307.jpg",
        "title": "Warszawa: W nocy \u0107wiczenia ewakuacji dworca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T16:53:45.534809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T16:53:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-te-kraje-to-liderzy-w-budowaniu-schronow-a-jak-wyglada-to-w-,nId,8022935\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/te-kraje-to-liderzy-w-budowaniu-schronow-a-jak-wyglada-to-w/000LN9HD3G0M4QCH-C307.jpg\" alt=\"Te kraje to liderzy w budowaniu schron\u00f3w. A jak wygl\u0105da to w Polsce?\" align=\"left\" /></a>Szwajcaria, Finlandia, Szwecja \u2013 to kraje, od kt\u00f3rych ca\u0142a Europa mo\u017ce uczy\u0107 si\u0119 budowania i obs\u0142ugiwania schron\u00f3w. Potrafi\u0105 perfekcyjnie \u0142\u0105czy\u0107 budownictwo cywilne z potrzebami ochrony ludno\u015bci przed zagro\u017ceniami. W Polsce w tej kwestii do zrobienia jest wci\u0105\u017c bardzo du\u017co. W przysz\u0142ym roku wejd\u0105 w \u017cycie zapisy w ustawie o ochronie ludno\u015bci i obronie cywilnej, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wymaga\u0142y, aby nowe budynki u\u017cyteczno\u015bci publicznej by\u0142y wyposa\u017cone w schrony lub miejsca ukrycia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3629878,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-te-kraje-to-liderzy-w-budowaniu-schronow-a-jak-wyglada-to-w-,nId,8022935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/te-kraje-to-liderzy-w-budowaniu-schronow-a-jak-wyglada-to-w/000LN9HD3G0M4QCH-C307.jpg",
        "title": "Te kraje to liderzy w budowaniu schron\u00f3w. A jak wygl\u0105da to w Polsce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:49:12.065850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:49:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-czolowy-rosyjski-general-zwolniony-ze-sluzby-wojskowej,nId,8022929\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czolowy-rosyjski-general-zwolniony-ze-sluzby-wojskowej/000LN9B4CPM1AD0U-C307.jpg\" alt=\"Czo\u0142owy rosyjski genera\u0142 zwolniony ze s\u0142u\u017cby wojskowej\" align=\"left\" /></a>Rosyjski genera\u0142 pu\u0142kownik Aleksandr \u0141apin, wysoki rang\u0105 dow\u00f3dca, kt\u00f3ry bra\u0142 udzia\u0142 w pierwszej fazie wojny na Ukrainie, zosta\u0142 zwolniony ze s\u0142u\u017cby wojskowej, poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 rosyjska agencja prasowa RBC, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142o.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3629540,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-czolowy-rosyjski-general-zwolniony-ze-sluzby-wojskowej,nId,8022929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czolowy-rosyjski-general-zwolniony-ze-sluzby-wojskowej/000LN9B4CPM1AD0U-C307.jpg",
        "title": "Czo\u0142owy rosyjski genera\u0142 zwolniony ze s\u0142u\u017cby wojskowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:49:10.547652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:49:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-deklaracja-trumpa-ws-polski-zrobilbym-to,nId,8022930\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/deklaracja-trumpa-ws-polski-zrobilbym-to/000LN9AU72QIEH6H-C307.jpg\" alt=\"Deklaracja Trumpa ws. Polski. &quot;Zrobi\u0142bym to&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce Stany Zjednoczone pomog\u0142yby Polsce, gdyby ze strony Rosji nast\u0105pi\u0142a eskalacja - poinformowa\u0142a w\u0142oska agencja ANSA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3629537,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-deklaracja-trumpa-ws-polski-zrobilbym-to,nId,8022930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/deklaracja-trumpa-ws-polski-zrobilbym-to/000LN9AU72QIEH6H-C307.jpg",
        "title": "Deklaracja Trumpa ws. Polski. \"Zrobi\u0142bym to\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:49:10.888500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:49:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kolejne-zgloszenie-o-znalezieniu-szczatkow-drona-tym-razem-w,nId,8022925\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-zgloszenie-o-znalezieniu-szczatkow-drona-tym-razem-w/000LN969FMWMD3A8-C307.jpg\" alt=\"Kolejne zg\u0142oszenie o znalezieniu szcz\u0105tk\u00f3w drona. Tym razem w Ma\u0142opolsce\" align=\"left\" /></a>Tym razem w Ma\u0142opolsce</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3629538,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kolejne-zgloszenie-o-znalezieniu-szczatkow-drona-tym-razem-w,nId,8022925",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-zgloszenie-o-znalezieniu-szczatkow-drona-tym-razem-w/000LN969FMWMD3A8-C307.jpg",
        "title": "Kolejne zg\u0142oszenie o znalezieniu szcz\u0105tk\u00f3w drona. Tym razem w Ma\u0142opolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:49:11.584657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:49:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wypadek-na-strzelnicy-ranny-mezczyzna-zabrany-przez-lpr,nId,8022926\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-strzelnicy-ranny-mezczyzna-zabrany-przez-lpr/000LN97HN9BTAVMH-C307.jpg\" alt=\"Wypadek na strzelnicy. Ranny m\u0119\u017cczyzna zabrany przez LPR\" align=\"left\" /></a>Gro\u017any incydent podczas zawod\u00f3w strzeleckich w powiecie d\u0105browskim w Ma\u0142opolsce. 37-letni m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ranny w wyniku postrza\u0142u. Na miejsce natychmiast wezwano s\u0142u\u017cby ratunkowe, w tym \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3629539,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wypadek-na-strzelnicy-ranny-mezczyzna-zabrany-przez-lpr,nId,8022926",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-na-strzelnicy-ranny-mezczyzna-zabrany-przez-lpr/000LN97HN9BTAVMH-C307.jpg",
        "title": "Wypadek na strzelnicy. Ranny m\u0119\u017cczyzna zabrany przez LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T15:49:12.524652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T15:49:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wysiadl-z-kabiny-by-zmienic-kolo-smiertelny-wypadek-na-a1,nId,8022928\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wysiadl-z-kabiny-by-zmienic-kolo-smiertelny-wypadek-na-a1/000LN98SB9CWMF8W-C307.jpg\" alt=\"Wysiad\u0142 z kabiny, by zmieni\u0107 ko\u0142o. \u015amiertelny wypadek na A1\" align=\"left\" /></a>\u015amiertelny wypadek na autostradzie A1 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Kowal \u2013 W\u0142oc\u0142awek Zach\u00f3d w Kujawsko-Pomorskiem. Nie \u017cyje kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki, kt\u00f3ry wysiad\u0142 z kabiny, by zmieni\u0107 ko\u0142o. Zosta\u0142 wtedy potr\u0105cony przez kierowc\u0119 busa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3629541,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wysiadl-z-kabiny-by-zmienic-kolo-smiertelny-wypadek-na-a1,nId,8022928",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wysiadl-z-kabiny-by-zmienic-kolo-smiertelny-wypadek-na-a1/000LN98SB9CWMF8W-C307.jpg",
        "title": "Wysiad\u0142 z kabiny, by zmieni\u0107 ko\u0142o. \u015amiertelny wypadek na A1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:44:07.855388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:44:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-27-letni-policjant-nie-zyje-dramatyczny-wypadek-w-swietokrzy,nId,8022921\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/27-letni-policjant-nie-zyje-dramatyczny-wypadek-w-swietokrzy/000LN93EKY71N5QD-C307.jpg\" alt=\"27-letni policjant nie \u017cyje. Dramatyczny wypadek w \u015awi\u0119tokrzyskiem\" align=\"left\" /></a>Do tragicznego wypadku dosz\u0142o w niedziel\u0119 po po\u0142udniu w Stopnicy w powiecie buskim w \u015awi\u0119tokrzyskiem. Zgin\u0105\u0142 27-letni policjant z kieleckiej drog\u00f3wki. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3629121,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-27-letni-policjant-nie-zyje-dramatyczny-wypadek-w-swietokrzy,nId,8022921",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/27-letni-policjant-nie-zyje-dramatyczny-wypadek-w-swietokrzy/000LN93EKY71N5QD-C307.jpg",
        "title": "27-letni policjant nie \u017cyje. Dramatyczny wypadek w \u015awi\u0119tokrzyskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:44:07.579069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:44:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-rosyjskiego-rozpoznania-nad-baltykiem-luftwaffe-podr,nId,8022919\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-rosyjskiego-rozpoznania-nad-baltykiem-luftwaffe-podr/000LN93NKAON9AQT-C307.jpg\" alt=\"Samolot rosyjskiego rozpoznania nad Ba\u0142tykiem. Luftwaffe podrywa Eurofightery\" align=\"left\" /></a>Luftwaffe podrywa Eurofightery</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3629120,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samolot-rosyjskiego-rozpoznania-nad-baltykiem-luftwaffe-podr,nId,8022919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-rosyjskiego-rozpoznania-nad-baltykiem-luftwaffe-podr/000LN93NKAON9AQT-C307.jpg",
        "title": "Samolot rosyjskiego rozpoznania nad Ba\u0142tykiem. Luftwaffe podrywa Eurofightery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T14:44:07.396580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T14:44:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wielka-brytania-kanada-i-australia-uznaly-niepodlegle-panstw,nId,8022916\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-brytania-kanada-i-australia-uznaly-niepodlegle-panstw/000LN8LS83PCJQ39-C307.jpg\" alt=\"Wielka Brytania, Kanada i Australia uzna\u0142y niepodleg\u0142e Pa\u0144stwo Palestyny\" align=\"left\" /></a>Wielka Brytania, Kanada i Australia uzna\u0142y niepodleg\u0142e Pa\u0144stwo Palestyny</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3629119,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-wielka-brytania-kanada-i-australia-uznaly-niepodlegle-panstw,nId,8022916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-brytania-kanada-i-australia-uznaly-niepodlegle-panstw/000LN8LS83PCJQ39-C307.jpg",
        "title": "Wielka Brytania, Kanada i Australia uzna\u0142y niepodleg\u0142e Pa\u0144stwo Palestyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T13:39:31.750781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:39:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-greckim-raju-wilk-rzucil-sie-na-plazy-na-5-letnia-d,nId,8022907\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-greckim-raju-wilk-rzucil-sie-na-plazy-na-5-letnia-d/000LN83SUFID99GL-C307.jpg\" alt=\"Dramat w greckim raju: Wilk rzuci\u0142 si\u0119 na pla\u017cy na 5-letni\u0105 dziewczynk\u0119\" align=\"left\" /></a>W\u0142adze p\u00f3\u0142nocnej Grecji wprowadzi\u0142y stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci po serii atak\u00f3w wilka na ma\u0142e dzieci w popularnym kurorcie Neos Marmaras na p\u00f3\u0142wyspie Halkidiki. S\u0142u\u017cby prowadz\u0105 szeroko zakrojon\u0105 akcj\u0119 z u\u017cyciem nowoczesnych technologii, by schwyta\u0107 zwierz\u0119, kt\u00f3re \u2013 je\u015bli nie uda si\u0119 go uj\u0105\u0107 \u017cywcem \u2013 mo\u017ce zosta\u0107 u\u015bpione lub odstrzelone.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3628722,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-greckim-raju-wilk-rzucil-sie-na-plazy-na-5-letnia-d,nId,8022907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-greckim-raju-wilk-rzucil-sie-na-plazy-na-5-letnia-d/000LN83SUFID99GL-C307.jpg",
        "title": "Dramat w greckim raju: Wilk rzuci\u0142 si\u0119 na pla\u017cy na 5-letni\u0105 dziewczynk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T13:39:31.165821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:39:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-to-w-koncu-medal-dla-polski-na-lekkoatletycznych-mistrz,nId,8022908\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-to-w-koncu-medal-dla-polski-na-lekkoatletycznych-mistrz/000LN8B41SXAMAJX-C307.jpg\" alt=\"Mamy to! W ko\u0144cu medal dla Polski na lekkoatletycznych mistrzostwach \u015bwiata w Tokio\" align=\"left\" /></a>Mamy medal dla Polski na lekkoatletycznych mistrzostwach \u015bwiata w Tokio</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3628721,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-to-w-koncu-medal-dla-polski-na-lekkoatletycznych-mistrz,nId,8022908",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-to-w-koncu-medal-dla-polski-na-lekkoatletycznych-mistrz/000LN8B41SXAMAJX-C307.jpg",
        "title": "Mamy to! W ko\u0144cu medal dla Polski na lekkoatletycznych mistrzostwach \u015bwiata w Tokio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T13:39:32.440695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:39:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-rajd-slaska-mikolaj-marczyk-wygrywa-jakub-matulka-mistrzem-k,nId,8022911\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rajd-slaska-mikolaj-marczyk-wygrywa-jakub-matulka-mistrzem-k/000LN8AWK8GMR0PM-C307.jpg\" alt=\"Rajd \u015al\u0105ska: Miko\u0142aj Marczyk wygrywa. Jakub Matulka mistrzem kraju!\" align=\"left\" /></a>Jakub Matulka i Damian Syty zajmuj\u0105c drugie miejsce w Rajdzie \u015al\u0105ska zapewnili sobie pierwszy w karierze tytu\u0142 mistrz\u00f3w Polski. Trzydniowe zmagania wygrali na \u015al\u0105sku Miko\u0142aj Marczyk i Szymon Gospodarczyk. Panowie wygrali w weekend 11 z 14 odcink\u00f3w specjalnych. Rajdowe podium uzupe\u0142ni\u0142 Grzegorz Grzyb.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3628724,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-rajd-slaska-mikolaj-marczyk-wygrywa-jakub-matulka-mistrzem-k,nId,8022911",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rajd-slaska-mikolaj-marczyk-wygrywa-jakub-matulka-mistrzem-k/000LN8AWK8GMR0PM-C307.jpg",
        "title": "Rajd \u015al\u0105ska: Miko\u0142aj Marczyk wygrywa. Jakub Matulka mistrzem kraju!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T13:39:31.987606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:39:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragedia-na-dolnym-slasku-nie-ustapil-pierwszenstwa-kolumnie,nId,8022912\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-dolnym-slasku-nie-ustapil-pierwszenstwa-kolumnie/000LN83X04JFH5CB-C307.jpg\" alt=\"Tragedia na Dolnym \u015al\u0105sku. Nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa kolumnie motocyklist\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Policja z Jawora na Dolnym \u015al\u0105sku wyja\u015bnia okoliczno\u015bci tragicznego wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sobot\u0119 na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 320 Jawor - Legnica. Nie \u017cyje 34-letni motocyklista. Zderzy\u0142 si\u0119 z osobowym volkswagenem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3628723,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-tragedia-na-dolnym-slasku-nie-ustapil-pierwszenstwa-kolumnie,nId,8022912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-na-dolnym-slasku-nie-ustapil-pierwszenstwa-kolumnie/000LN83X04JFH5CB-C307.jpg",
        "title": "Tragedia na Dolnym \u015al\u0105sku. Nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa kolumnie motocyklist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T13:39:32.957312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T13:39:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zlote-mleko-nowy-krol-porannych-napojow-sprawdzamy-czy-rzecz,nId,8022904\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zlote-mleko-zdrowsze-od-kawy/000LN812J3RO2A8A-C307.jpg\" alt=\"Z\u0142ote mleko zdrowsze od kawy?\" align=\"left\" /></a>Kawa na \u015bniadanie? Dla wielu z nas to codzienny rytua\u0142. Ale na horyzoncie pojawi\u0142a si\u0119 konkurencja, kt\u00f3ra podbija serca i kubki smakowe mi\u0142o\u015bnik\u00f3w zdrowego stylu \u017cycia \u2013 z\u0142ote mleko. Czym jest ten tajemniczy, z\u0142ocisty nap\u00f3j, kt\u00f3ry zyska\u0142 miano superfood? Jakie ma w\u0142a\u015bciwo\u015bci, jak go przygotowa\u0107 i dlaczego warto da\u0107 mu szans\u0119? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3628725,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-zlote-mleko-nowy-krol-porannych-napojow-sprawdzamy-czy-rzecz,nId,8022904",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zlote-mleko-zdrowsze-od-kawy/000LN812J3RO2A8A-C307.jpg",
        "title": "Z\u0142ote mleko zdrowsze od kawy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T12:34:42.882540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T12:34:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kik-wycofuje-ze-sprzedazy-damskie-klapki-zagrozenie-chemiczn,nId,8022902\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kik-wycofuje-ze-sprzedazy-damskie-klapki-zagrozenie-chemiczn/000LN80UXPN99JY7-C307.jpg\" alt=\"KiK wycofuje ze sprzeda\u017cy damskie klapki. &quot;Zagro\u017cenie chemiczne&quot;\" align=\"left\" /></a>Produkt wycofany ze sprzeda\u017cy</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3628395,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kik-wycofuje-ze-sprzedazy-damskie-klapki-zagrozenie-chemiczn,nId,8022902",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kik-wycofuje-ze-sprzedazy-damskie-klapki-zagrozenie-chemiczn/000LN80UXPN99JY7-C307.jpg",
        "title": "KiK wycofuje ze sprzeda\u017cy damskie klapki. \"Zagro\u017cenie chemiczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T11:29:03.002884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:29:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-iga-swiatek-wygrala-wta-w-seulu,nId,8022886\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-wygrala-wta-w-seulu/000LN7Z2ANE38WTH-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a WTA w Seulu!\" align=\"left\" /></a>Polka pokona\u0142a w finale Rosjank\u0119 Jekaterin\u0119 Aleksandrow\u0105</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3628096,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-iga-swiatek-wygrala-wta-w-seulu,nId,8022886",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-wygrala-wta-w-seulu/000LN7Z2ANE38WTH-C307.jpg",
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a WTA w Seulu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T11:29:03.248077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:29:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prosba-estonii-zostanie-spelniona-to-reakcja-na-naruszenie-g,nId,8022898\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prosba-estonii-zostanie-spelniona-to-reakcja-na-naruszenie-g/000LN7YCB3H6DG5D-C307.jpg\" alt=\"Pro\u015bba Estonii zostanie spe\u0142niona. To reakcja na naruszenie granicy\" align=\"left\" /></a>Pro\u015bba Estonii zostanie spe\u0142niona \u2013 w poniedzia\u0142ek odb\u0119dzie si\u0119 nadzwyczajne posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ w zwi\u0105zku z naruszeniem esto\u0144skiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie my\u015bliwce. Incydent wywo\u0142a\u0142 mi\u0119dzynarodowe reakcje i dyskusje nt. tego, co zrobi\u0107 z agresywnym zachowaniem Moskwy. &quot;NATO powinno stanowczo reagowa\u0107 na prowokacje Rosji&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 w niedziel\u0119 szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3628097,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prosba-estonii-zostanie-spelniona-to-reakcja-na-naruszenie-g,nId,8022898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prosba-estonii-zostanie-spelniona-to-reakcja-na-naruszenie-g/000LN7YCB3H6DG5D-C307.jpg",
        "title": "Pro\u015bba Estonii zostanie spe\u0142niona. To reakcja na naruszenie granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T11:29:03.568065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T11:29:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-serwal-odnaleziony-kot-uciekl-z-prywatnej-posesji,nId,8022896\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/serwal-odnaleziony-kot-uciekl-z-prywatnej-posesji/000LN7WFBT9QYOGB-C307.jpg\" alt=\"Serwal odnaleziony. Kot uciek\u0142 z prywatnej posesji\" align=\"left\" /></a>Koniec poszukiwa\u0144 serwala sawannowego og\u0142osi\u0142a policja w Busku-Zdroju. Kot, kt\u00f3ry kilka dni temu uciek\u0142 z prywatnej posesji w powiecie buskim w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim wr\u00f3ci\u0142 do swojej w\u0142a\u015bcicielki. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3628098,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-serwal-odnaleziony-kot-uciekl-z-prywatnej-posesji,nId,8022896",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/serwal-odnaleziony-kot-uciekl-z-prywatnej-posesji/000LN7WFBT9QYOGB-C307.jpg",
        "title": "Serwal odnaleziony. Kot uciek\u0142 z prywatnej posesji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T10:24:39.392198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T10:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kolejne-szczatki-dronow-odnalezione-policja-informuje,nId,8022892\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-szczatki-dronow-odnalezione-policja-informuje/000LN7TJ17X4O7X4-C307.jpg\" alt=\"Kolejne szcz\u0105tki dron\u00f3w odnalezione? Policja informuje\" align=\"left\" /></a>Policja informuje o trzech lokalizacjach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3627834,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kolejne-szczatki-dronow-odnalezione-policja-informuje,nId,8022892",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kolejne-szczatki-dronow-odnalezione-policja-informuje/000LN7TJ17X4O7X4-C307.jpg",
        "title": "Kolejne szcz\u0105tki dron\u00f3w odnalezione? Policja informuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T10:24:39.754998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T10:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-relacjonowala-pandemie-koronawirusa-w-wuhan-zhang-zhan-skaza,nId,8022889\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/relacjonowala-pandemie-koronawirusa-w-wuhan-zhang-zhan-skaza/000LN7SFPLVOSYE5-C307.jpg\" alt=\"Relacjonowa\u0142a pandemi\u0119 koronawirusa w Wuhan. Zhang Zhan skazana\" align=\"left\" /></a>\u200bOrganizacja Reporterzy bez Granic (RSF) alarmuje o przypadkach stosowania represji wobec dziennikarzy w Chinach. Zhang Zhan, kt\u00f3ra relacjonowa\u0142a pierwsz\u0105 faz\u0119 pandemii koronawirusa Covid-19 w Chinach, zosta\u0142a skazana na kolejne cztery lata wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3627835,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-relacjonowala-pandemie-koronawirusa-w-wuhan-zhang-zhan-skaza,nId,8022889",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/relacjonowala-pandemie-koronawirusa-w-wuhan-zhang-zhan-skaza/000LN7SFPLVOSYE5-C307.jpg",
        "title": "Relacjonowa\u0142a pandemi\u0119 koronawirusa w Wuhan. Zhang Zhan skazana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T09:19:39.970549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T09:19:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-poscig-ulicami-trojmiasta-kierowca-mial-kilka-grzechow-na-su,nId,8022882\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poscig-ulicami-trojmiasta-kierowca-mial-kilka-grzechow-na-su/000LN7NIB89K3RKI-C307.jpg\" alt=\"Po\u015bcig ulicami Tr\u00f3jmiasta. Kierowca mia\u0142 kilka grzech\u00f3w na sumieniu\" align=\"left\" /></a>Policyjny po\u015bcig ulicami Tr\u00f3jmiasta zako\u0144czy\u0142 si\u0119 w Sopocie kolizj\u0105 radiowozu z uciekaj\u0105cym samochodem. Jeden z funkcjonariuszy zosta\u0142 poszkodowany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3627580,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-poscig-ulicami-trojmiasta-kierowca-mial-kilka-grzechow-na-su,nId,8022882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poscig-ulicami-trojmiasta-kierowca-mial-kilka-grzechow-na-su/000LN7NIB89K3RKI-C307.jpg",
        "title": "Po\u015bcig ulicami Tr\u00f3jmiasta. Kierowca mia\u0142 kilka grzech\u00f3w na sumieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:03:28.559219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:03:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-maduro-reaguje-na-grozby-trumpa-zlozyl-mu-propozycje,nId,8022863\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maduro-reaguje-na-grozby-trumpa-zlozyl-mu-propozycje/000LN7H5G45GUX3M-C307.jpg\" alt=\"Maduro reaguje na gro\u017aby Trumpa. Z\u0142o\u017cy\u0142 mu propozycj\u0119 \" align=\"left\" /></a>Ostrze\u017cenie, jakie wys\u0142a\u0142 w kierunku wenezuelskich w\u0142adz ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca Donald Trump, nie przesz\u0142o bez echa. Prezydent Wenezueli Nicolas Maduro zaproponowa\u0142 mu podj\u0119cie bezpo\u015brednich rozm\u00f3w w kilka dni po pierwszym ataku USA na statek z Ameryki Po\u0142udniowej, kt\u00f3ry zdaniem Trumpa nale\u017ca\u0142 do handlarzy narkotyk\u00f3w - przekaza\u0142a w sobot\u0119 agencja Reutera.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3627221,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-maduro-reaguje-na-grozby-trumpa-zlozyl-mu-propozycje,nId,8022863",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/maduro-reaguje-na-grozby-trumpa-zlozyl-mu-propozycje/000LN7H5G45GUX3M-C307.jpg",
        "title": "Maduro reaguje na gro\u017aby Trumpa. Z\u0142o\u017cy\u0142 mu propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:03:29.867149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:03:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polacy-zdominowali-mistrzostwa-swiata-w-ukladaniu-puzzli,nId,8022877\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-zdominowali-mistrzostwa-swiata-w-ukladaniu-puzzli/000LN7KNUYAJUNQO-C307.jpg\" alt=\"Polacy zdominowali mistrzostwa \u015bwiata w uk\u0142adaniu puzzli\" align=\"left\" /></a>Polscy zawodnicy zdominowali mistrzostwa \u015bwiata w uk\u0142adaniu puzzli, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w Valladolid na p\u00f3\u0142nocy Hiszpanii \u2013 poinformowa\u0142a agencja EFE. Reprezentanci Polski triumfowali zar\u00f3wno w kategorii indywidualnej, jak i w rywalizacji par.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3627223,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polacy-zdominowali-mistrzostwa-swiata-w-ukladaniu-puzzli,nId,8022877",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-zdominowali-mistrzostwa-swiata-w-ukladaniu-puzzli/000LN7KNUYAJUNQO-C307.jpg",
        "title": "Polacy zdominowali mistrzostwa \u015bwiata w uk\u0142adaniu puzzli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:03:28.204566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:03:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelny-wypadek-w-stolicy-zginal-motocyklista,nId,8022879\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-w-stolicy-zginal-motocyklista/000LN7M2T57MHMOK-C307.jpg\" alt=\"\u015amiertelny wypadek w stolicy. Zgin\u0105\u0142 motocyklista\" align=\"left\" /></a>Do tragicznego w skutkach wypadku dosz\u0142o p\u00f3\u017anym wieczorem w sobot\u0119 w Warszawie przy alei Niepodleg\u0142o\u015bci na Mokotowie. Motocyklista zderzy\u0142 si\u0119 tam z samochodem osobowym. Pomimo podj\u0119tej reanimacji kierowca jedno\u015bladu zmar\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3627220,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-smiertelny-wypadek-w-stolicy-zginal-motocyklista,nId,8022879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smiertelny-wypadek-w-stolicy-zginal-motocyklista/000LN7M2T57MHMOK-C307.jpg",
        "title": "\u015amiertelny wypadek w stolicy. Zgin\u0105\u0142 motocyklista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T08:03:29.277507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T08:03:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-trasa-jak-zadna-inna-bieg-trzech-kopcow-kolejny-rok-podbija-,nId,8022869\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trasa-jak-zadna-inna-bieg-trzech-kopcow-kolejny-rok-podbija/000LN7JLITML8BXP-C307.jpg\" alt=\"Trasa jak \u017cadna inna. Bieg Trzech Kopc\u00f3w kolejny rok podbija Krak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Jedyny w Polsce bieg g\u00f3rski w centrum miasta ruszy w niedziel\u0119 w Krakowie. Mowa o 18. ju\u017c edycji Biegu Trzech Kopc\u00f3w. Trasa wiedzie od kopca Krakusa, przez Ko\u015bciuszki, po kopiec Pi\u0142sudskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3627222,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-trasa-jak-zadna-inna-bieg-trzech-kopcow-kolejny-rok-podbija-,nId,8022869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trasa-jak-zadna-inna-bieg-trzech-kopcow-kolejny-rok-podbija/000LN7JLITML8BXP-C307.jpg",
        "title": "Trasa jak \u017cadna inna. Bieg Trzech Kopc\u00f3w kolejny rok podbija Krak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T06:28:50.482516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T06:28:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwa-wczesniejsze-wypadki-przemilczane-nowe-wiesci-o-katastro,nId,8022862\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-wczesniejsze-wypadki-przemilczane-nowe-wiesci-o-katastro/000LN7G3Y61LY1BG-C307.jpg\" alt=\"Dwa wcze\u015bniejsze wypadki przemilczane? Nowe wie\u015bci o katastrofie kolejki\" align=\"left\" /></a>Sp\u00f3\u0142ka Carris \u2013 operator lizbo\u0144skiej kolejki linowo-terenowej Gloria \u2013 zatai\u0142a informacje o co najmniej dw\u00f3ch wcze\u015bniejszych wypadkach. Do takiej wiedzy dotar\u0142y portugalskie media. 3 wrze\u015bnia kolejka w Lizbonie ulega\u0142a katastrofie. Zgin\u0119\u0142o 16 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3627032,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwa-wczesniejsze-wypadki-przemilczane-nowe-wiesci-o-katastro,nId,8022862",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-wczesniejsze-wypadki-przemilczane-nowe-wiesci-o-katastro/000LN7G3Y61LY1BG-C307.jpg",
        "title": "Dwa wcze\u015bniejsze wypadki przemilczane? Nowe wie\u015bci o katastrofie kolejki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T06:28:51.076120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T06:28:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-utrudnienia-na-zakopiance-tunel-bedzie-czasowo-zamkniety,nId,8022864\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/utrudnienia-na-zakopiance-tunel-bedzie-czasowo-zamkniety/000LN7GZTI2T0II4-C307.jpg\" alt=\"Utrudnienia na Zakopiance. Tunel b\u0119dzie czasowo zamkni\u0119ty\" align=\"left\" /></a>Tunel na Zakopiance pod Luboniem Ma\u0142ym (woj. ma\u0142opolskie) b\u0119dzie czasowo nieczynny w najbli\u017cszych dniach. Poinformowa\u0142a o tym GDDKiA. Utrudnienia s\u0105 zwi\u0105zane z pracami serwisowymi i przegl\u0105dem system\u00f3w bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3627033,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-utrudnienia-na-zakopiance-tunel-bedzie-czasowo-zamkniety,nId,8022864",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/utrudnienia-na-zakopiance-tunel-bedzie-czasowo-zamkniety/000LN7GZTI2T0II4-C307.jpg",
        "title": "Utrudnienia na Zakopiance. Tunel b\u0119dzie czasowo zamkni\u0119ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T05:26:09.144192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T05:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-karol-nawrocki-z-wizyta-w-usa-wezmie-udzial-w-deba,nId,8022861\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-karol-nawrocki-z-wizyta-w-usa-wezmie-udzial-w-deba/000LN7FWUQ38UOU8-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Karol Nawrocki z wizyt\u0105 w USA. We\u017amie udzia\u0142 w debacie ONZ\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent Rzeczypospolitej Polskiej Karol Nawrocki przyby\u0142 w sobot\u0119 do  Nowego Jorku, rozpoczynaj\u0105c swoj\u0105 drug\u0105 wizyt\u0119 w Stanach Zjednoczonych. G\u0142\u00f3wnym punktem wizyty b\u0119dzie wyst\u0105pienie polskiego przyw\u00f3dcy w debacie generalnej podczas sesji Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ. Prezydencki minister Marcin Przydacz zasugerowa\u0142, \u017ce prezydent mo\u017ce odby\u0107 krotk\u0105 rozmow\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3626851,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezydent-karol-nawrocki-z-wizyta-w-usa-wezmie-udzial-w-deba,nId,8022861",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-karol-nawrocki-z-wizyta-w-usa-wezmie-udzial-w-deba/000LN7FWUQ38UOU8-C307.jpg",
        "title": "Prezydent Karol Nawrocki z wizyt\u0105 w USA. We\u017amie udzia\u0142 w debacie ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-21T05:26:09.249529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-21T05:26:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-reaguje-na-prowokacje-moskwy-tak-to-skomentowal,nId,8022860\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-reaguje-na-prowokacje-moskwy-tak-to-skomentowal/000LN7FCBJPXK3N4-C307.jpg\" alt=\"Trump reaguje na prowokacj\u0119 Moskwy. Tak to skomentowa\u0142\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump zabra\u0142 g\u0142os na temat pi\u0105tkowego naruszenia przestrzeni powietrznej Estonii przez Rosjan. O\u015bwiadczy\u0142, \u017ce &quot;nie otrzyma\u0142 jeszcze informacji na ten temat&quot;. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca o wydarzeniach na esto\u0144skim niebie rozmawia\u0142 z dziennikarzami w sobot\u0119, przed wylotem na prywatn\u0105 kolacj\u0119 w by\u0142ej posiad\u0142o\u015bci George'a Washingtona - Mount Vernon.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3626852,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-reaguje-na-prowokacje-moskwy-tak-to-skomentowal,nId,8022860",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-reaguje-na-prowokacje-moskwy-tak-to-skomentowal/000LN7FCBJPXK3N4-C307.jpg",
        "title": "Trump reaguje na prowokacj\u0119 Moskwy. Tak to skomentowa\u0142",
        "vote": 0
    }
]