[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T22:17:55.660299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T22:17:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjscy-przywodcy-przed-trybunal-przelomowe-porozumienie-w-,nId,7990573\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjscy-przywodcy-przed-trybunal-przelomowe-porozumienie-w/000L8ATQLK5XANF8-C307.jpg\" alt=\"Rosyjscy przyw\u00f3dcy przed Trybuna\u0142. Prze\u0142omowe porozumienie w Europie\" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski i sekretarz generalny Rady Europy Alain Berset podpisali w Strasburgu porozumienie o powo\u0142aniu Specjalnego Trybuna\u0142u do zbadania zbrodni agresji przeciwko Ukrainie. To pierwsza tego typu instytucja w historii Rady Europy, kt\u00f3ra ma \u015bciga\u0107 wysokich rang\u0105 rosyjskich urz\u0119dnik\u00f3w odpowiedzialnych za inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3020451,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjscy-przywodcy-przed-trybunal-przelomowe-porozumienie-w-,nId,7990573",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjscy-przywodcy-przed-trybunal-przelomowe-porozumienie-w/000L8ATQLK5XANF8-C307.jpg",
        "title": "Rosyjscy przyw\u00f3dcy przed Trybuna\u0142. Prze\u0142omowe porozumienie w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T21:12:30.513068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T21:12:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-siatkarze-przegrywaja-w-tie-breaku,nId,7990555\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-przegrywaja-w-tie-breaku/000L8AO9NPM03IC6-C307.jpg\" alt=\"Polscy siatkarze przegrywaj\u0105 w tie-breaku\" align=\"left\" /></a>Polscy siatkarze przegrali w Chicago z W\u0142ochami 2:3 (17:25, 25:23, 25:21, 20:25, 11:15) na inauguracj\u0119 drugiego turnieju Ligi Narod\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3020051,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polscy-siatkarze-przegrywaja-w-tie-breaku,nId,7990555",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-przegrywaja-w-tie-breaku/000L8AO9NPM03IC6-C307.jpg",
        "title": "Polscy siatkarze przegrywaj\u0105 w tie-breaku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T21:12:30.792677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T21:12:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sejm-odrzucil-sprawozdanie-krrit-i-informacje-o-dzialalnosci,nId,7990561\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-odrzucil-sprawozdanie-krrit-i-informacje-o-dzialalnosci/000L8APXGSLOL1BJ-C307.jpg\" alt=\"Sejm odrzuci\u0142 sprawozdanie KRRiT i informacj\u0119 o dzia\u0142alno\u015bci Rady Medi\u00f3w Narodowych\" align=\"left\" /></a>Sejm odrzuci\u0142 w \u015brod\u0119 sprawozdanie Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji z dzia\u0142alno\u015bci w 2024 roku wraz z informacj\u0105 o podstawowych problemach radiofonii i telewizji oraz informacj\u0119 o dzia\u0142alno\u015bci Rady Medi\u00f3w Narodowych w 2024 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3020052,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sejm-odrzucil-sprawozdanie-krrit-i-informacje-o-dzialalnosci,nId,7990561",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sejm-odrzucil-sprawozdanie-krrit-i-informacje-o-dzialalnosci/000L8APXGSLOL1BJ-C307.jpg",
        "title": "Sejm odrzuci\u0142 sprawozdanie KRRiT i informacj\u0119 o dzia\u0142alno\u015bci Rady Medi\u00f3w Narodowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T20:08:18.888319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T20:08:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-dramatyczny-wypadek-w-opolu-dwie-osoby-w-stanie-krytycznym,nId,7990541\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczny-wypadek-w-opolu-dwie-osoby-w-stanie-krytycznym/000L8ALD3JFMR2XK-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczny wypadek w Opolu. Dwie osoby w stanie krytycznym \" align=\"left\" /></a>Dwie osoby w stanie krytycznym </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3019539,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-dramatyczny-wypadek-w-opolu-dwie-osoby-w-stanie-krytycznym,nId,7990541",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczny-wypadek-w-opolu-dwie-osoby-w-stanie-krytycznym/000L8ALD3JFMR2XK-C307.jpg",
        "title": "Dramatyczny wypadek w Opolu. Dwie osoby w stanie krytycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T20:08:19.803686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T20:08:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-fbi-wszczyna-sledztwo-niewiarygodny-sukces-czy-niewiarygodny,nId,7990532\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/fbi-wszczyna-sledztwo-niewiarygodny-sukces-czy-niewiarygodny/000L8AI1DIK8IVX3-C307.jpg\" alt=\"FBI wszczyna \u015bledztwo. Niewiarygodny sukces, czy niewiarygodny wyciek?\" align=\"left\" /></a>Szef Pentagonu, Pete Hegseth, poinformowa\u0142 podczas \u015brodowego szczytu NATO, \u017ce Federalne Biuro \u015aledcze (FBI) rozpocz\u0119\u0142o dochodzenie w sprawie wycieku ocen skuteczno\u015bci ameryka\u0144skiego ataku lotniczego na ira\u0144skie instalacje nuklearne. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142 dziennik &quot;Wall Street Journal&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3019541,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-fbi-wszczyna-sledztwo-niewiarygodny-sukces-czy-niewiarygodny,nId,7990532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/fbi-wszczyna-sledztwo-niewiarygodny-sukces-czy-niewiarygodny/000L8AI1DIK8IVX3-C307.jpg",
        "title": "FBI wszczyna \u015bledztwo. Niewiarygodny sukces, czy niewiarygodny wyciek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T20:08:18.645369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T20:08:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragiczny-final-poszukiwan-dyrektora-z-ncbr,nId,7990544\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-poszukiwan-dyrektora-z-ncbr/000L8AM1VUKAS6FM-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 dyrektora z NCBR\" align=\"left\" /></a>Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3019538,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-tragiczny-final-poszukiwan-dyrektora-z-ncbr,nId,7990544",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-poszukiwan-dyrektora-z-ncbr/000L8AM1VUKAS6FM-C307.jpg",
        "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 dyrektora z NCBR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T20:08:19.278804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T20:08:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybuchajace-poduszki-powietrzne-2-5-mln-samochodow-wycofanyc,nId,7990542\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuchajace-poduszki-powietrzne-2-5-mln-samochodow-wycofanyc/000L8AM0QCJOT3XI-C307.jpg\" alt=\"Wybuchaj\u0105ce poduszki powietrzne. 2,5 mln samochod\u00f3w wycofanych\" align=\"left\" /></a>Francja nakaza\u0142a wycofanie z dr\u00f3g a\u017c 2,5 miliona samochod\u00f3w wyposa\u017conych w wadliwe poduszki powietrzne firmy Takata. Decyzja zapad\u0142a po \u015bmierci 37-letniej kobiety w Reims, kt\u00f3ra zgin\u0119\u0142a, gdy po wypadku z umieszczonej w jej Citroenie C3 poduszki powietrznej wystrzeli\u0142y metalowe od\u0142amki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3019540,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybuchajace-poduszki-powietrzne-2-5-mln-samochodow-wycofanyc,nId,7990542",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wybuchajace-poduszki-powietrzne-2-5-mln-samochodow-wycofanyc/000L8AM0QCJOT3XI-C307.jpg",
        "title": "Wybuchaj\u0105ce poduszki powietrzne. 2,5 mln samochod\u00f3w wycofanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T19:02:39.191012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T19:02:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gdyby-matka-oskara-nie-musiala-odbywac-kary,nId,7990510\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdyby-matka-oskara-nie-musiala-odbywac-kary/000L8ADEWAQU2PEW-C307.jpg\" alt=\"\u200b&quot;Gdyby...&quot;. Matka Oskara nie musia\u0142a odbywa\u0107 kary\" align=\"left\" /></a>&quot;Kurator s\u0105dowy nie wiedzia\u0142 o sytuacji rodzinnej matki czteromiesi\u0119cznego Oskara. Gdyby kobieta wykaza\u0142a jak\u0105kolwiek inicjatyw\u0119 w tej sprawie, prawdopodobnie nie musia\u0142aby odbywa\u0107 kary&quot; - powiedzia\u0142a wiceminister sprawiedliwo\u015bci Maria Ejchart podczas sejmowej komisji. Zdj\u0119cia kobiety, kt\u00f3ra uczestniczy\u0142a w pogrzebie swego dziecka w kajdankach, wstrz\u0105sn\u0119\u0142y opini\u0105 publiczn\u0105. 4-miesi\u0119czny Oskar zmar\u0142 w pieczy zast\u0119pczej kilka dni po tym, jak jego matka trafi\u0142a do zak\u0142adu karnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3019053,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gdyby-matka-oskara-nie-musiala-odbywac-kary,nId,7990510",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gdyby-matka-oskara-nie-musiala-odbywac-kary/000L8ADEWAQU2PEW-C307.jpg",
        "title": "\u200b\"Gdyby...\". Matka Oskara nie musia\u0142a odbywa\u0107 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T19:02:38.800954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T19:02:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-na-liczniku-390-km-h-telefon-w-reku-i-nocna-warszawa,nId,7990535\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-liczniku-390-km-h-telefon-w-reku-i-nocna-warszawa/000L8AHQ2M183O98-C307.jpg\" alt=\"\u200bNa liczniku 390 km/h, telefon w r\u0119ku i nocna Warszawa\" align=\"left\" /></a>Kierowca bmw i jego pasa\u017cer zatrzymani.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3019052,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-na-liczniku-390-km-h-telefon-w-reku-i-nocna-warszawa,nId,7990535",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/na-liczniku-390-km-h-telefon-w-reku-i-nocna-warszawa/000L8AHQ2M183O98-C307.jpg",
        "title": "\u200bNa liczniku 390 km/h, telefon w r\u0119ku i nocna Warszawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T19:02:39.648585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T19:02:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szok-na-weselu-nowozency-stracili-fortune-w-kilka-minut,nId,7990514\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szok-na-weselu-nowozency-stracili-fortune-w-kilka-minut/000L8ADFC70E1WHO-C307.jpg\" alt=\"Szok na weselu. Nowo\u017ce\u0144cy stracili fortun\u0119 w kilka minut\" align=\"left\" /></a>Nowo\u017ce\u0144cy z Singapuru padli ofiar\u0105 zuchwa\u0142ej kradzie\u017cy podczas w\u0142asnego wesela. Z\u0142odziej ukrad\u0142 im koperty z prezentami \u015blubnymi, w kt\u00f3rych znajdowa\u0142o si\u0119 oko\u0142o 40 tysi\u0119cy dolar\u00f3w (146 tysi\u0119cy z\u0142otych). Sprawc\u0105 okaza\u0142 si\u0119 by\u0142y kelner hotelu, kt\u00f3ry wykorzysta\u0142 chwil\u0119 nieuwagi go\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3019054,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szok-na-weselu-nowozency-stracili-fortune-w-kilka-minut,nId,7990514",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szok-na-weselu-nowozency-stracili-fortune-w-kilka-minut/000L8ADFC70E1WHO-C307.jpg",
        "title": "Szok na weselu. Nowo\u017ce\u0144cy stracili fortun\u0119 w kilka minut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T19:02:38.521466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T19:02:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tak-rozpocznie-sie-wojna-z-rosja-najczarniejszy-scenariusz-d,nId,7990314\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tak-rozpocznie-sie-wojna-z-rosja-najczarniejszy-scenariusz-d/000L8AH378K4WAMA-C307.jpg\" alt=\"Tak rozpocznie si\u0119 wojna z Rosj\u0105? Najczarniejszy scenariusz dla Europy\" align=\"left\" /></a>Wszystko zacznie si\u0119 od poci\u0105gu?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3019051,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tak-rozpocznie-sie-wojna-z-rosja-najczarniejszy-scenariusz-d,nId,7990314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tak-rozpocznie-sie-wojna-z-rosja-najczarniejszy-scenariusz-d/000L8AH378K4WAMA-C307.jpg",
        "title": "Tak rozpocznie si\u0119 wojna z Rosj\u0105? Najczarniejszy scenariusz dla Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T17:57:02.577359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T17:57:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bezos-powie-tak-w-wenecji-kosmiczne-wydatki-na-slub-stulecia,nId,7990498\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezos-powie-tak-w-wenecji-kosmiczne-wydatki-na-slub-stulecia/000L8AB045DF2225-C307.jpg\" alt=\"Bezos powie &quot;tak&quot; w Wenecji. Kosmiczne wydatki na \u015blub stulecia\" align=\"left\" /></a>Jeff Bezos, za\u0142o\u017cyciel Amazona i jeden z najbogatszych ludzi na \u015bwiecie, wraz ze swoj\u0105 narzeczon\u0105 Lauren Sanchez, przybyli ju\u017c do Wenecji, aby w najbli\u017cszych dniach \u015bwi\u0119towa\u0107 sw\u00f3j \u015blub. Ceremonia, kt\u00f3ra ma zgromadzi\u0107 ponad 200 zaproszonych go\u015bci, jest otoczona aur\u0105 tajemniczo\u015bci i luksusu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3018544,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bezos-powie-tak-w-wenecji-kosmiczne-wydatki-na-slub-stulecia,nId,7990498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bezos-powie-tak-w-wenecji-kosmiczne-wydatki-na-slub-stulecia/000L8AB045DF2225-C307.jpg",
        "title": "Bezos powie \"tak\" w Wenecji. Kosmiczne wydatki na \u015blub stulecia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T17:57:02.250469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T17:57:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-makabryczne-odkrycie-w-samochodzie-w-srodku-zwloki-mlodej-ko,nId,7990490\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/makabryczne-odkrycie-w-samochodzie-w-srodku-zwloki-mlodej-ko/000L8A8X52T0HGSO-C307.jpg\" alt=\"Makabryczne odkrycie w samochodzie. W \u015brodku zw\u0142oki m\u0142odej kobiety\" align=\"left\" /></a>W Wejherowie (woj. pomorskie) dosz\u0142o do tragicznego odkrycia. W zaparkowanym samochodzie znaleziono cia\u0142o 23-letniej kobiety. Informacj\u0119 o makabrycznym znalezisku przekaza\u0142 przypadkowy \u015bwiadek, kt\u00f3ry niezw\u0142ocznie zawiadomi\u0142 s\u0142u\u017cby. M\u0119\u017cczyzna podejrzewany o zwi\u0105zek z jej \u015bmierci\u0105 zosta\u0142 znaleziony nieprzytomny w lesie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3018543,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-makabryczne-odkrycie-w-samochodzie-w-srodku-zwloki-mlodej-ko,nId,7990490",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/makabryczne-odkrycie-w-samochodzie-w-srodku-zwloki-mlodej-ko/000L8A8X52T0HGSO-C307.jpg",
        "title": "Makabryczne odkrycie w samochodzie. W \u015brodku zw\u0142oki m\u0142odej kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T17:57:01.924264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T17:57:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-tusk-wyciaga-kolejne-klocki-z-procesu-wyborczego,nId,7990147\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-wyciaga-kolejne-klocki-z-procesu-wyborczego/000L8A9SUEG0QO99-C307.jpg\" alt=\"&quot;Tusk wyci\u0105ga kolejne klocki z procesu wyborczego&quot;\" align=\"left\" /></a>Jak utrzyma\u0107 zainteresowanie Parti\u0105 Razem po wyborach prezydenckich?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3018542,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-tusk-wyciaga-kolejne-klocki-z-procesu-wyborczego,nId,7990147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-wyciaga-kolejne-klocki-z-procesu-wyborczego/000L8A9SUEG0QO99-C307.jpg",
        "title": "\"Tusk wyci\u0105ga kolejne klocki z procesu wyborczego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:51:08.058040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T16:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-boje-sie-o-polska-demokracje-tusk-wyciaga-klocki-z-procesu-w,nId,7990147\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/boje-sie-o-polska-demokracje-tusk-wyciaga-klocki-z-procesu-w/000L87I8O6QBCQPD-C307.jpg\" alt=\"&quot;Boj\u0119 si\u0119 o polsk\u0105 demokracj\u0119. Tusk wyci\u0105ga klocki z procesu wyborczego&quot;\" align=\"left\" /></a>Jak utrzyma\u0107 zainteresowanie Parti\u0105 Razem po wyborach prezydenckich?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017882,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-boje-sie-o-polska-demokracje-tusk-wyciaga-klocki-z-procesu-w,nId,7990147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/boje-sie-o-polska-demokracje-tusk-wyciaga-klocki-z-procesu-w/000L87I8O6QBCQPD-C307.jpg",
        "title": "\"Boj\u0119 si\u0119 o polsk\u0105 demokracj\u0119. Tusk wyci\u0105ga klocki z procesu wyborczego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:51:07.578518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T16:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-spodziewa-sie-trumpa-w-polsce-i-nawrockiego-w-usa,nId,7990494\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-spodziewa-sie-trumpa-w-polsce-i-nawrockiego-w-usa/000L8A90UI2PH9UK-C307.jpg\" alt=\"\u200bDuda spodziewa si\u0119 Trumpa w Polsce i Nawrockiego w USA\" align=\"left\" /></a>&quot;Uwa\u017cam, \u017ce mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 i wizyty nowego prezydenta Karola Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu, i prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa w Warszawie&quot; - powiedzia\u0142 w Hadze po szczycie NATO prezydent Andrzej Duda. &quot;Oczywi\u015bcie, terminy b\u0119d\u0105 jeszcze ustalane, ale zak\u0142adam, \u017ce to nast\u0105pi niebawem&quot; - zastrzeg\u0142 Duda.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017880,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-spodziewa-sie-trumpa-w-polsce-i-nawrockiego-w-usa,nId,7990494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/duda-spodziewa-sie-trumpa-w-polsce-i-nawrockiego-w-usa/000L8A90UI2PH9UK-C307.jpg",
        "title": "\u200bDuda spodziewa si\u0119 Trumpa w Polsce i Nawrockiego w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:51:07.818411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T16:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-duzy-pozar-budynku-szkoly-na-mazowszu,nId,7990343\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-pozar-budynku-szkoly-na-mazowszu/000L8A78CWIVVR9Y-C307.jpg\" alt=\"Du\u017cy po\u017car budynku szko\u0142y na Mazowszu\" align=\"left\" /></a>Z po\u017carem walczy ok. 20 stra\u017cackich zast\u0119p\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017881,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-duzy-pozar-budynku-szkoly-na-mazowszu,nId,7990343",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-pozar-budynku-szkoly-na-mazowszu/000L8A78CWIVVR9Y-C307.jpg",
        "title": "Du\u017cy po\u017car budynku szko\u0142y na Mazowszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:51:08.839660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T16:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-masakra-podczas-lokalnego-swieta-zamordowano-10-osob,nId,7990337\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/masakra-podczas-lokalnego-swieta-zamordowano-10-osob/000L89XUT58R6LHO-C307.jpg\" alt=\"Masakra podczas lokalnego \u015bwi\u0119ta. Zamordowano 10 os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 10 os\u00f3b, w tym kobiety i dzieci zgin\u0119\u0142o w wyniku brutalnego ataku uzbrojonych przest\u0119pc\u00f3w w \u015brodkowym Meksyku, w stanie Guanajuato w mie\u015bcie Irapuato. Do masakry dosz\u0142o podczas festiwalu z okazji Dnia \u015bw. Jana, kt\u00f3ry jest uznawany za patrona okolicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017884,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-masakra-podczas-lokalnego-swieta-zamordowano-10-osob,nId,7990337",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/masakra-podczas-lokalnego-swieta-zamordowano-10-osob/000L89XUT58R6LHO-C307.jpg",
        "title": "Masakra podczas lokalnego \u015bwi\u0119ta. Zamordowano 10 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:51:07.300276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T16:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-poszukiwania-nastolatkow-zaginionych-na-jeziorze-tragiczne-i,nId,7990329\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poszukiwania-nastolatkow-zaginionych-na-jeziorze-tragiczne-i/000L89VPI9S9UJ7C-C307.jpg\" alt=\"Poszukiwania nastolatk\u00f3w zaginionych na jeziorze. Tragiczne informacje\" align=\"left\" /></a>Tragiczne informacje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017879,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-poszukiwania-nastolatkow-zaginionych-na-jeziorze-tragiczne-i,nId,7990329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poszukiwania-nastolatkow-zaginionych-na-jeziorze-tragiczne-i/000L89VPI9S9UJ7C-C307.jpg",
        "title": "Poszukiwania nastolatk\u00f3w zaginionych na jeziorze. Tragiczne informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:51:08.372662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T16:51:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-duzej-hali-produkcyjnej-na-dolnym-slasku,nId,7990437\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-duzej-hali-produkcyjnej-na-dolnym-slasku/000L8A1TXWPXIQ7T-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car du\u017cej hali produkcyjnej na Dolnym \u015al\u0105sku\" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 wieczorem wybuch\u0142 po\u017car w du\u017cej hali produkcyjnej w Polkowicach (Dolno\u015bl\u0105skie). Produkowano tam m.in. \u015brodki do utwardzania \u017cywicy.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017883,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-duzej-hali-produkcyjnej-na-dolnym-slasku,nId,7990437",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-duzej-hali-produkcyjnej-na-dolnym-slasku/000L8A1TXWPXIQ7T-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car du\u017cej hali produkcyjnej na Dolnym \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T15:46:13.823110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T15:46:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-bodnar-sklada-wniosek-o-ponowne-przeliczenie-glosow-chodzi-o,nId,7990332\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bodnar-sklada-wniosek-o-ponowne-przeliczenie-glosow-chodzi-o/000L89W5DXNE3909-C307.jpg\" alt=\"\u200bBodnar sk\u0142ada wniosek o ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w. Chodzi o 1,5 tys. komisji\" align=\"left\" /></a>Prokurator generalny Adam Bodnar wyst\u0105pi\u0142 z wnioskami o przeprowadzenie ogl\u0119dzin kart do g\u0142osowania w 1472 obwodowych komisjach wyborczych - poinformowa\u0142a rzeczniczka prasowa PG prok. Anna Adamiak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017256,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-bodnar-sklada-wniosek-o-ponowne-przeliczenie-glosow-chodzi-o,nId,7990332",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bodnar-sklada-wniosek-o-ponowne-przeliczenie-glosow-chodzi-o/000L89W5DXNE3909-C307.jpg",
        "title": "\u200bBodnar sk\u0142ada wniosek o ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w. Chodzi o 1,5 tys. komisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T15:46:14.340000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T15:46:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-kontra-rzad-bedzie-kompromis-ws-polityki-zagranicz,nId,7990282\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-kontra-rzad-bedzie-kompromis-ws-polityki-zagranicz/000L89OVC5NUC5RE-C307.jpg\" alt=\"Prezydent kontra rz\u0105d. B\u0119dzie kompromis ws. polityki zagranicznej?\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda poinformowa\u0142 o rozmowie z szefem MSZ Rados\u0142awem Sikorskim na temat planowanego odwo\u0142ania trzech ambasador\u00f3w RP \u2013 w Chinach, Watykanie i Rumunii. Jak podkre\u015bli\u0142, decyzja resortu by\u0142a dla niego niespodziewana, ale liczy na osi\u0105gni\u0119cie kompromisu. Jednocze\u015bnie prezydent skomentowa\u0142 mo\u017cliw\u0105 polityk\u0119 swojego nast\u0119pcy wobec Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017258,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prezydent-kontra-rzad-bedzie-kompromis-ws-polityki-zagranicz,nId,7990282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-kontra-rzad-bedzie-kompromis-ws-polityki-zagranicz/000L89OVC5NUC5RE-C307.jpg",
        "title": "Prezydent kontra rz\u0105d. B\u0119dzie kompromis ws. polityki zagranicznej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T15:46:14.100335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T15:46:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-o-5-proc-pkb-patriotach-dla-ukrainy-oraz-zmeczeniu-ira,nId,7990287\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-o-5-proc-pkb-patriotach-dla-ukrainy-oraz-zmeczeniu-ira/000L89P3F9WUI3TY-C307.jpg\" alt=\"\u200bTrump o 5 proc. PKB, Patriotach dla Ukrainy oraz zm\u0119czeniu Iranu i Izraela\" align=\"left\" /></a>Zobowi\u0105zanie do wydawania 5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 jest monumentalnym zwyci\u0119stwem USA, Europy i ca\u0142ej zachodniej cywilizacji - oceni\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent USA Donald Trump podczas konferencji na koniec szczytu NATO w Hadze. Oznajmi\u0142, \u017ce pieni\u0105dze te powinny by\u0107 przeznaczane na zakup broni, nie na biurokracj\u0119. Zabra\u0142 tak\u017ce g\u0142os ws. konfliktu mi\u0119dzy Izraelem a Iranem. &quot;Wojna sko\u0144czy\u0142a si\u0119, bo oba te kraje s\u0105 zm\u0119czone i wyczerpane&quot; - powiedzia\u0142. Zapytany o Patrioty dla Ukrainy, odpar\u0142: &quot;Zobaczymy, czy mo\u017cemy troch\u0119 ich udost\u0119pni\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017257,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-o-5-proc-pkb-patriotach-dla-ukrainy-oraz-zmeczeniu-ira,nId,7990287",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-o-5-proc-pkb-patriotach-dla-ukrainy-oraz-zmeczeniu-ira/000L89P3F9WUI3TY-C307.jpg",
        "title": "\u200bTrump o 5 proc. PKB, Patriotach dla Ukrainy oraz zm\u0119czeniu Iranu i Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T15:46:14.805721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T15:46:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-w-poznaniu-powstaje-pierwsza-szkola-nba-znamy-nazwiska-trene,nId,7990306\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-poznaniu-powstaje-pierwsza-szkola-nba-znamy-nazwiska-trene/000L89UWFG0PHEIC-C307.jpg\" alt=\"W Poznaniu powstaje pierwsza szko\u0142a NBA. Znamy nazwiska trener\u00f3w\" align=\"left\" /></a>To ma by\u0107 wieloletnia wsp\u00f3\u0142praca dla dobra dzieci i polskiej koszyk\u00f3wki! W Poznaniu zostanie otwarta pierwsza polska szko\u0142a NBA. Miejsce to b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142o przy patronacie najlepszej koszykarskiej ligi \u015bwiata. M\u0142odzi sportowcy b\u0119d\u0105 szkoli\u0107 si\u0119 pod okiem trener\u00f3w z Polski i zza oceanu. Jak to b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142o w praktyce?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017259,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-w-poznaniu-powstaje-pierwsza-szkola-nba-znamy-nazwiska-trene,nId,7990306",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-poznaniu-powstaje-pierwsza-szkola-nba-znamy-nazwiska-trene/000L89UWFG0PHEIC-C307.jpg",
        "title": "W Poznaniu powstaje pierwsza szko\u0142a NBA. Znamy nazwiska trener\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T15:46:13.570749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T15:46:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-walka-o-hegemonie-na-lewicy-marcelina-zawisza-z-partii-razem,nId,7990147\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/walka-o-hegemonie-na-lewicy-marcelina-zawisza-z-partii-razem/000L87I8O6QBCQPD-C307.jpg\" alt=\"Walka o hegemoni\u0119 na lewicy. Marcelina Zawisza z Partii Razem w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Jak utrzyma\u0107 zainteresowanie Parti\u0105 Razem po wyborach prezydenckich?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3017255,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-walka-o-hegemonie-na-lewicy-marcelina-zawisza-z-partii-razem,nId,7990147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/walka-o-hegemonie-na-lewicy-marcelina-zawisza-z-partii-razem/000L87I8O6QBCQPD-C307.jpg",
        "title": "Walka o hegemoni\u0119 na lewicy. Marcelina Zawisza z Partii Razem w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:41:57.466366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T14:41:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-polska-bije-rekordy-popularnosci-8-milionow-turystow-nie-moz,nId,7990231\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-bije-rekordy-popularnosci-8-milionow-turystow-nie-moz/000L88R0BR0PIEKM-C307.jpg\" alt=\"Polska bije rekordy popularno\u015bci! 8 milion\u00f3w turyst\u00f3w nie mo\u017ce si\u0119 myli\u0107\" align=\"left\" /></a>Polska coraz ch\u0119tniej odwiedzana przez turyst\u00f3w - takie wnioski p\u0142yn\u0105 z najnowszych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. W pierwszych trzech miesi\u0105cach tego roku z obiekt\u00f3w noclegowych skorzysta\u0142o a\u017c 8 milion\u00f3w turyst\u00f3w, notuj\u0105c imponuj\u0105cy wzrost o blisko 13 procent w por\u00f3wnaniu z analogicznym okresem ubieg\u0142ego roku. Sprawd\u017amy, kt\u00f3re regiony cieszy\u0142y si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 popularno\u015bci\u0105 i sk\u0105d przyje\u017cd\u017cali go\u015bcie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016715,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-polska-bije-rekordy-popularnosci-8-milionow-turystow-nie-moz,nId,7990231",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-bije-rekordy-popularnosci-8-milionow-turystow-nie-moz/000L88R0BR0PIEKM-C307.jpg",
        "title": "Polska bije rekordy popularno\u015bci! 8 milion\u00f3w turyst\u00f3w nie mo\u017ce si\u0119 myli\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:41:57.746012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T14:41:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-nie-wezmie-udzialu-w-miedzynarodowym-szczycie-boi-sie-,nId,7990278\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-nie-wezmie-udzialu-w-miedzynarodowym-szczycie-boi-sie/000L89O3UVSFRKIW-C307.jpg\" alt=\"Putin nie we\u017amie udzia\u0142u w mi\u0119dzynarodowym szczycie. Boi si\u0119 aresztowania\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin nie we\u017amie udzia\u0142u w nadchodz\u0105cym szczycie BRICS w Brazylii. Kreml og\u0142osi\u0142, \u017ce rosyjski prezydent zdecydowa\u0142 si\u0119 na udzia\u0142 w szczycie za po\u015brednictwem \u0142\u0105cza wideo. Przyczyn\u0105 tej decyzji jest obawa zwi\u0105zana z nakazem aresztowania wydanym przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny (MTK) w Hadze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016716,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-nie-wezmie-udzialu-w-miedzynarodowym-szczycie-boi-sie-,nId,7990278",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/putin-nie-wezmie-udzialu-w-miedzynarodowym-szczycie-boi-sie/000L89O3UVSFRKIW-C307.jpg",
        "title": "Putin nie we\u017amie udzia\u0142u w mi\u0119dzynarodowym szczycie. Boi si\u0119 aresztowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:41:57.225900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T14:41:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rutte-nazwal-trumpa-tatusiem-co-mial-na-mysli-szef-nato,nId,7990226\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rutte-nazwal-trumpa-tatusiem-co-mial-na-mysli-szef-nato/000L88THTVY740L3-C307.jpg\" alt=\"Rutte nazwa\u0142 Trumpa &quot;tatusiem&quot;. Co mia\u0142 na my\u015bli szef NATO?\" align=\"left\" /></a>Szef NATO Mark Rutte por\u00f3wna\u0142 Donalda Trumpa do &quot;tatusia&quot; interweniuj\u0105cego podczas b\u00f3jki na szkolnym podw\u00f3rku. Wcze\u015bniej prezydent USA por\u00f3wna\u0142 walki mi\u0119dzy Iranem a Izraelem do k\u0142\u00f3tni pomi\u0119dzy dzie\u0107mi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016714,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rutte-nazwal-trumpa-tatusiem-co-mial-na-mysli-szef-nato,nId,7990226",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rutte-nazwal-trumpa-tatusiem-co-mial-na-mysli-szef-nato/000L88THTVY740L3-C307.jpg",
        "title": "Rutte nazwa\u0142 Trumpa \"tatusiem\". Co mia\u0142 na my\u015bli szef NATO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:41:58.066080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T14:41:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-synagoga-miala-splonac-nastolatkow-fascynowalo-panstwo-islam,nId,7990242\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/synagoga-miala-splonac-nastolatkow-fascynowalo-panstwo-islam/000L89L7GLOKTFMW-C307.jpg\" alt=\"\u200bSynagoga mia\u0142a sp\u0142on\u0105\u0107. Nastolatk\u00f3w fascynowa\u0142o Pa\u0144stwo Islamskie\" align=\"left\" /></a>Czeska policja we wsp\u00f3\u0142pracy z kontrwywiadem i Interpolem zatrzyma\u0142a pi\u0119ciu m\u0142odych ludzi. Dw\u00f3ch z nich pr\u00f3bowa\u0142o podpali\u0107 synagog\u0119 w Brnie, inni w internecie propagowali ideologi\u0119 organizacji terrorystycznej Pa\u0144stwo Islamskie (IS). W domach mieli no\u017ce, pistolety gazowe i materia\u0142y propagandowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016717,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-synagoga-miala-splonac-nastolatkow-fascynowalo-panstwo-islam,nId,7990242",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/synagoga-miala-splonac-nastolatkow-fascynowalo-panstwo-islam/000L89L7GLOKTFMW-C307.jpg",
        "title": "\u200bSynagoga mia\u0142a sp\u0142on\u0105\u0107. Nastolatk\u00f3w fascynowa\u0142o Pa\u0144stwo Islamskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:41:58.439529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T14:41:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-wakacje-w-zakopanem-jakie-ceny-i-oblozenie,nId,7990145\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wakacje-w-zakopanem-jakie-ceny-i-oblozenie/000L8866B03H7HUV-C307.jpg\" alt=\"Wakacje w Zakopanem. Jakie ceny i ob\u0142o\u017cenie?\" align=\"left\" /></a>Za dwa dni rozpoczynaj\u0105 si\u0119 wakacje. Reporter RMF FM Maciej Pa\u0142ahicki sprawdzi\u0142, jak wygl\u0105daj\u0105 rezerwacje pod Tatrami i czego mog\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 tury\u015bci odwiedzaj\u0105cy Zakopane. Jak m\u00f3wi Karol Wagner z Tatrza\u0144skiej Izby Gospodarczej - zar\u00f3wno g\u00f3rale, jak i przyjezdni nie maj\u0105 na razie powod\u00f3w do narzeka\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016718,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-wakacje-w-zakopanem-jakie-ceny-i-oblozenie,nId,7990145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wakacje-w-zakopanem-jakie-ceny-i-oblozenie/000L8866B03H7HUV-C307.jpg",
        "title": "Wakacje w Zakopanem. Jakie ceny i ob\u0142o\u017cenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:41:56.882312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T14:41:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-rozmawial-z-trumpem-prezydent-ukrainy-zdradzil-szcz,nId,7990276\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-rozmawial-z-trumpem-prezydent-ukrainy-zdradzil-szcz/000L89NC3XHMPOBK-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski rozmawia\u0142 z Trumpem. Prezydent Ukrainy zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016713,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-rozmawial-z-trumpem-prezydent-ukrainy-zdradzil-szcz,nId,7990276",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-rozmawial-z-trumpem-prezydent-ukrainy-zdradzil-szcz/000L89NC3XHMPOBK-C307.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski rozmawia\u0142 z Trumpem. Prezydent Ukrainy zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:36:24.837197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:36:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jest-decyzja-kraje-nato-beda-inwestowac-5-proc-pkb-na-obronn,nId,7990164\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-kraje-nato-beda-inwestowac-5-proc-pkb-na-obronn/000L88CZ4G0M3MXR-C307.jpg\" alt=\"Jest decyzja. Kraje NATO b\u0119d\u0105 inwestowa\u0107 5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 \" align=\"left\" /></a>Chodzi o wydatki na obronno\u015b\u0107. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016098,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jest-decyzja-kraje-nato-beda-inwestowac-5-proc-pkb-na-obronn,nId,7990164",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-decyzja-kraje-nato-beda-inwestowac-5-proc-pkb-na-obronn/000L88CZ4G0M3MXR-C307.jpg",
        "title": "Jest decyzja. Kraje NATO b\u0119d\u0105 inwestowa\u0107 5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:36:25.844615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:36:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-stawia-mur-na-polnocy-szesc-panstw-stworzy-nowa-armie,nId,7990155\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nato-stawia-mur-na-polnocy-szesc-panstw-stworzy-nowa-armie/000L887LTEG6FPBF-C307.jpg\" alt=\"NATO stawia mur na p\u00f3\u0142nocy. Sze\u015b\u0107 pa\u0144stw stworzy now\u0105 armi\u0119\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 pa\u0144stw utworzy nowe wysuni\u0119te si\u0142y l\u0105dowe NATO, kt\u00f3re zostan\u0105 rozlokowane w fi\u0144skiej cz\u0119\u015bci Laponii. Jak poinformowa\u0142o we wtorek ministerstwo obrony w Helsinkach, formacja FLF ma wzmocni\u0107 odstraszanie i obron\u0119 w regionie p\u00f3\u0142nocnym, a Szwecja obejmie rol\u0119 pa\u0144stwa wiod\u0105cego w tym przedsi\u0119wzi\u0119ciu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016101,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-stawia-mur-na-polnocy-szesc-panstw-stworzy-nowa-armie,nId,7990155",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nato-stawia-mur-na-polnocy-szesc-panstw-stworzy-nowa-armie/000L887LTEG6FPBF-C307.jpg",
        "title": "NATO stawia mur na p\u00f3\u0142nocy. Sze\u015b\u0107 pa\u0144stw stworzy now\u0105 armi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:36:25.569886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:36:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rewolucja-zdrowotna-w-usa-niedlugo-kazdy-amerykanin-bedzie-t,nId,7990186\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rewolucja-zdrowotna-w-usa-niedlugo-kazdy-amerykanin-bedzie-t/000L88A3PII0GB89-C307.jpg\" alt=\"Rewolucja zdrowotna w USA. Nied\u0142ugo ka\u017cdy Amerykanin b\u0119dzie to nosi\u0142?\" align=\"left\" /></a>W d\u0105\u017ceniu do przekszta\u0142cenia ameryka\u0144skiego systemu opieki zdrowotnej Sekretarz Zdrowia USA Robert F. Kennedy Jr. przedstawi\u0142 plan, kt\u00f3ry ma na celu wyposa\u017cenie ka\u017cdego Amerykanina w urz\u0105dzenie monitoruj\u0105ce zdrowie - takie jak smartwatche czy opaski fitness - w ci\u0105gu najbli\u017cszych czterech lat. Pomys\u0142 ten wzbudza jednak kontrowersje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016100,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rewolucja-zdrowotna-w-usa-niedlugo-kazdy-amerykanin-bedzie-t,nId,7990186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rewolucja-zdrowotna-w-usa-niedlugo-kazdy-amerykanin-bedzie-t/000L88A3PII0GB89-C307.jpg",
        "title": "Rewolucja zdrowotna w USA. Nied\u0142ugo ka\u017cdy Amerykanin b\u0119dzie to nosi\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:36:25.133634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:36:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trump-przekonuje-ze-osrodek-w-fordo-zostal-calkowicie-zniszc,nId,7990179\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-przekonuje-ze-osrodek-w-fordo-zostal-calkowicie-zniszc/000L888YS5A06W2K-C307.jpg\" alt=\"\u200bTrump przekonuje, \u017ce o\u015brodek w Fordo zosta\u0142 ca\u0142kowicie zniszczony\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Hadze, \u017ce po ameryka\u0144skim ataku na ira\u0144ski o\u015brodek nuklearny w Fordo, Izrael wys\u0142a\u0142 tam swoich agent\u00f3w, by ocenili wielko\u015b\u0107 strat. Donald Trump powo\u0142a\u0142 si\u0119 na ustalenia tych os\u00f3b i po raz kolejny powt\u00f3rzy\u0142, \u017ce o\u015brodek zosta\u0142 &quot;ca\u0142kowicie zniszczony&quot;. Dzie\u0144 wcze\u015bniej CNN i &quot;The New York Times&quot; poda\u0142y, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rz\u0105dowy raport, \u017ce ataki nie zniszczy\u0142y podstawowych element\u00f3w ira\u0144skiego programu nuklearnego, a rozw\u00f3j atomowych plan\u00f3w Iranu m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 op\u00f3\u017aniony jedynie o kilka miesi\u0119cy. Ira\u0144czycu wydali...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3016099,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trump-przekonuje-ze-osrodek-w-fordo-zostal-calkowicie-zniszc,nId,7990179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-przekonuje-ze-osrodek-w-fordo-zostal-calkowicie-zniszc/000L888YS5A06W2K-C307.jpg",
        "title": "\u200bTrump przekonuje, \u017ce o\u015brodek w Fordo zosta\u0142 ca\u0142kowicie zniszczony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T12:31:03.135917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T12:31:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-maz-nie-zglosil-smierci-zony-mieszkal-z-jej-cialem,nId,7990146\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maz-nie-zglosil-smierci-zony-mieszkal-z-jej-cialem/000L87I5AXXUHUSH-C307.jpg\" alt=\"M\u0105\u017c nie zg\u0142osi\u0142 \u015bmierci \u017cony. Mieszka\u0142 z jej cia\u0142em\" align=\"left\" /></a>Smutne odkrycie w jednym z mieszka\u0144 w Gorlicach (woj. ma\u0142opolskie). Mieszka\u0144cy kamienicy przy ul. Narutowicza zg\u0142osili policji, \u017ce od d\u0142u\u017cszego czasu nie widzieli pewnego ma\u0142\u017ce\u0144stwa. Wys\u0142any na miejsce patrol odkry\u0142 w lokalu zw\u0142oki kobiety w stanie rozk\u0142adu. W \u015brodku by\u0142 tak\u017ce m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry nie zg\u0142osi\u0142 zgonu ma\u0142\u017conki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015548,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-maz-nie-zglosil-smierci-zony-mieszkal-z-jej-cialem,nId,7990146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/maz-nie-zglosil-smierci-zony-mieszkal-z-jej-cialem/000L87I5AXXUHUSH-C307.jpg",
        "title": "M\u0105\u017c nie zg\u0142osi\u0142 \u015bmierci \u017cony. Mieszka\u0142 z jej cia\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T12:31:03.375688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T12:31:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nadchodza-upaly-nowe-ostrzezenia-imgw,nId,7990083\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nadchodza-upaly-nowe-ostrzezenia-imgw/000L870BC71HCCOG-C307.jpg\" alt=\"Nadchodz\u0105 upa\u0142y. Nowe ostrze\u017cenia IMGW \" align=\"left\" /></a>Nowe ostrze\u017cenia IMGW </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015549,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nadchodza-upaly-nowe-ostrzezenia-imgw,nId,7990083",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nadchodza-upaly-nowe-ostrzezenia-imgw/000L870BC71HCCOG-C307.jpg",
        "title": "Nadchodz\u0105 upa\u0142y. Nowe ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T12:31:03.687239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T12:31:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-podwyzki-na-ochrone-zdrowia-ministra-podala-kwote,nId,7990067\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podwyzki-na-ochrone-zdrowia-ministra-podala-kwote/000L86RKJMHML5YG-C307.jpg\" alt=\"Podwy\u017cki na ochron\u0119 zdrowia. Ministra poda\u0142a kwot\u0119\" align=\"left\" /></a>Ministra zdrowia Izabela Leszczyna na \u015brodowej konferencji prasowej przekaza\u0142a, \u017ce do podmiot\u00f3w leczniczych w skali najbli\u017cszego roku trafi prawie 18 mld z\u0142otych. &quot;Z tych pieni\u0119dzy finansowane b\u0119d\u0105 m.in. podwy\u017cki p\u0142ac pracownik\u00f3w medycznych&quot; - doda\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015550,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-podwyzki-na-ochrone-zdrowia-ministra-podala-kwote,nId,7990067",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podwyzki-na-ochrone-zdrowia-ministra-podala-kwote/000L86RKJMHML5YG-C307.jpg",
        "title": "Podwy\u017cki na ochron\u0119 zdrowia. Ministra poda\u0142a kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T12:31:02.506932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T12:31:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spotkanie-na-szczycie-duda-rozmawial-z-trumpem,nId,7990112\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-na-szczycie-duda-rozmawial-z-trumpem/000L879RCDU69S8R-C307.jpg\" alt=\"Spotkanie na szczycie. Duda rozmawia\u0142 z Trumpem\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda rozmawia\u0142 w \u015brod\u0119 z prezydentem USA Donaldem Trumpem - poinformowa\u0142a Kancelaria Prezydenta RP. Do spotkania dosz\u0142o w Hadze. Trwa tam szczyt NATO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015546,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spotkanie-na-szczycie-duda-rozmawial-z-trumpem,nId,7990112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-na-szczycie-duda-rozmawial-z-trumpem/000L879RCDU69S8R-C307.jpg",
        "title": "Spotkanie na szczycie. Duda rozmawia\u0142 z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T12:31:02.822025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T12:31:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-te-miasta-w-polsce-sa-najbardziej-zagrozone-sprawdz-czy-twoj,nId,7990129\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/te-miasta-w-polsce-sa-najbardziej-zagrozone-sprawdz-czy-twoj/000L87GBCCQN4JEE-C307.jpg\" alt=\"\u200bTe miasta w Polsce s\u0105 najbardziej zagro\u017cone. Sprawd\u017a, czy twoje jest na li\u015bcie\" align=\"left\" /></a>15,7 mln Polak\u00f3w \u017cyje w miejscowo\u015bciach &quot;ponadprzeci\u0119tnie&quot; przygotowanych do reagowania na kryzysy zdrowotne, naturalne, humanitarne i militarne - wynika z zaprezentowanego raportu Banku Gospodarstwa Krajowego. Jednak a\u017c 311 tys. os\u00f3b mieszka w miejscowo\u015bciach zagro\u017conych takimi kryzysami. Raport wskazuje te miasta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015547,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-te-miasta-w-polsce-sa-najbardziej-zagrozone-sprawdz-czy-twoj,nId,7990129",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/te-miasta-w-polsce-sa-najbardziej-zagrozone-sprawdz-czy-twoj/000L87GBCCQN4JEE-C307.jpg",
        "title": "\u200bTe miasta w Polsce s\u0105 najbardziej zagro\u017cone. Sprawd\u017a, czy twoje jest na li\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T12:31:03.998849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T12:31:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wakacyjne-eldorado-wybrano-najlepsza-plaze-w-polsce,nId,7990100\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wakacyjne-eldorado-wybrano-najlepsza-plaze-w-polsce/000L879M4XCYS5B4-C307.jpg\" alt=\"Wakacyjne eldorado. Wybrano najlepsz\u0105 pla\u017c\u0119 w Polsce\" align=\"left\" /></a>\u015awinouj\u015bcie zn\u00f3w bezkonkurencyjne! To w\u0142a\u015bnie tutaj znajduje si\u0119 najlepsza pla\u017ca w Polsce - wynika z najnowszego &quot;Rankingu pla\u017c 2025&quot;. Szeroka, czysta, z ciep\u0142\u0105 wod\u0105 i atrakcjami dla ka\u017cdego - od rodzin z dzie\u0107mi po fan\u00f3w sport\u00f3w wodnych. Eksperci i internauci zgodnie przyznali \u015awinouj\u015bciu tytu\u0142 Pla\u017cy Roku ju\u017c po raz dwunasty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015551,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-wakacyjne-eldorado-wybrano-najlepsza-plaze-w-polsce,nId,7990100",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wakacyjne-eldorado-wybrano-najlepsza-plaze-w-polsce/000L879M4XCYS5B4-C307.jpg",
        "title": "Wakacyjne eldorado. Wybrano najlepsz\u0105 pla\u017c\u0119 w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:26:54.196211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:26:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-balaton-wysycha-tak-zle-nie-bylo-od-25-lat,nId,7990072\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/balaton-wysycha-tak-zle-nie-bylo-od-25-lat/000L86V8G8R7OUAU-C307.jpg\" alt=\"Balaton wysycha. Tak \u017ale nie by\u0142o od 25 lat\" align=\"left\" /></a>Poziom wody w Balatonie na W\u0119grzech jest najni\u017cszy od 25 lat. W weekend jezioro mia\u0142o zaledwie 99 centymetr\u00f3w, znacznie poni\u017cej typowych 110\u2013120 centymetr\u00f3w o tej porze roku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015132,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-balaton-wysycha-tak-zle-nie-bylo-od-25-lat,nId,7990072",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/balaton-wysycha-tak-zle-nie-bylo-od-25-lat/000L86V8G8R7OUAU-C307.jpg",
        "title": "Balaton wysycha. Tak \u017ale nie by\u0142o od 25 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:26:52.733134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:26:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-kiedy-polak-wejdzie-na-poklad-iss-precyzyjny-plan,nId,7990058\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kiedy-polak-wejdzie-na-poklad-iss-precyzyjny-plan/000L86ULC97BXS5C-C405.jpg\" alt=\"Kiedy Polak wejdzie na pok\u0142ad ISS? Precyzyjny plan\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015127,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-kiedy-polak-wejdzie-na-poklad-iss-precyzyjny-plan,nId,7990058",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/kiedy-polak-wejdzie-na-poklad-iss-precyzyjny-plan/000L86ULC97BXS5C-C405.jpg",
        "title": "Kiedy Polak wejdzie na pok\u0142ad ISS? Precyzyjny plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:26:53.955224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:26:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kreta-celem-migrantow-grecja-wysyla-okrety-wojenne,nId,7990048\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kreta-celem-migrantow-grecja-wysyla-okrety-wojenne/000L86P5449WSA1B-C307.jpg\" alt=\"Kreta celem migrant\u00f3w. Grecja wysy\u0142a okr\u0119ty wojenne\" align=\"left\" /></a>Greckie w\u0142adze podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o rozmieszczeniu okr\u0119t\u00f3w wojennych na wodach u wybrze\u017cy Libii. Celem jest zahamowanie nap\u0142ywu tysi\u0119cy migrant\u00f3w na greckie wyspy Kret\u0119 i Gawdos przed rozpocz\u0119ciem sezonu turystycznego. To reakcja po tym, jak w ci\u0105gu zaledwie jednej doby na te dwie wyspy przyby\u0142o ponad 730 os\u00f3b, g\u0142\u00f3wnie z Egiptu i Bangladeszu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015131,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kreta-celem-migrantow-grecja-wysyla-okrety-wojenne,nId,7990048",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kreta-celem-migrantow-grecja-wysyla-okrety-wojenne/000L86P5449WSA1B-C307.jpg",
        "title": "Kreta celem migrant\u00f3w. Grecja wysy\u0142a okr\u0119ty wojenne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:26:53.678999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:26:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kto-nowym-selekcjonerem-kulesza-odpowiada,nId,7990070\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-nowym-selekcjonerem-kulesza-odpowiada/000L86WC6ML63YK0-C307.jpg\" alt=\"Kto nowym selekcjonerem? Kulesza odpowiada\" align=\"left\" /></a>Kto zostanie nast\u0119pc\u0105 Micha\u0142a Probierza w roli selekcjonera reprezentacji Polski? Prezes PZPN Cezary Kulesza przyzna\u0142, \u017ce zwi\u0105zek zamierza jak najszybciej wybra\u0107 nowego szkoleniowca. Z grona kandydat\u00f3w uby\u0142 w \u015brod\u0119 Maciej Skor\u017ca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015130,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-kto-nowym-selekcjonerem-kulesza-odpowiada,nId,7990070",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kto-nowym-selekcjonerem-kulesza-odpowiada/000L86WC6ML63YK0-C307.jpg",
        "title": "Kto nowym selekcjonerem? Kulesza odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:26:54.508834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:26:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-makabra-na-slowacji-przyszla-na-komisariat-ze-swoim-martwym-,nId,7990031\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/makabra-na-slowacji-przyszla-na-komisariat-ze-swoim-martwym/000L86O4VVSB6YCS-C307.jpg\" alt=\"Makabra na S\u0142owacji. Przysz\u0142a na komisariat ze swoim martwym dzieckiem\" align=\"left\" /></a>Przera\u017caj\u0105ca historia ze S\u0142owacji. Tamtejsze media poinformowa\u0142y, \u017ce kobieta przysz\u0142a na komisariat w Bia\u0142ej Spiskiej ze swoim martwym, trzyletnim dzieckiem. Mia\u0142a si\u0119 przyzna\u0107 mundurowym do zamordowania ch\u0142opca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015133,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-makabra-na-slowacji-przyszla-na-komisariat-ze-swoim-martwym-,nId,7990031",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/makabra-na-slowacji-przyszla-na-komisariat-ze-swoim-martwym/000L86O4VVSB6YCS-C307.jpg",
        "title": "Makabra na S\u0142owacji. Przysz\u0142a na komisariat ze swoim martwym dzieckiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:26:54.785147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:26:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-plaga-we-wroclawiu-chodza-po-rurach-piszcza-slizgaja-sie-paz,nId,7990047\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plaga-we-wroclawiu-chodza-po-rurach-piszcza-slizgaja-sie-paz/000L86POEBEYRW9K-C307.jpg\" alt=\"Plaga we Wroc\u0142awiu. Chodz\u0105 po rurach, piszcz\u0105, \u015blizgaj\u0105 si\u0119 pazurkami\" align=\"left\" /></a>Latem we Wroc\u0142awiu nasilaj\u0105 si\u0119 problemy z plag\u0105 szczur\u00f3w. Gryzonie coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 w domach, na podw\u00f3rkach, w piwnicach, a nawet... w toaletach. Mimo trwaj\u0105cej deratyzacji, sytuacja w wielu rejonach miasta przypomina prawdziwy horror.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015134,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-plaga-we-wroclawiu-chodza-po-rurach-piszcza-slizgaja-sie-paz,nId,7990047",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/plaga-we-wroclawiu-chodza-po-rurach-piszcza-slizgaja-sie-paz/000L86POEBEYRW9K-C307.jpg",
        "title": "Plaga we Wroc\u0142awiu. Chodz\u0105 po rurach, piszcz\u0105, \u015blizgaj\u0105 si\u0119 pazurkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:26:53.365147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:26:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-podwyzki-na-ochrone-zdrowia-ministra-zdrowia-podala-kwote,nId,7990067\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podwyzki-na-ochrone-zdrowia-ministra-zdrowia-podala-kwote/000L86RKJMHML5YG-C307.jpg\" alt=\"Podwy\u017cki na ochron\u0119 zdrowia. Ministra zdrowia poda\u0142a kwot\u0119\" align=\"left\" /></a>Ministra zdrowia Izabela Leszczyna na \u015brodowej konferencji prasowej przekaza\u0142a, \u017ce do podmiot\u00f3w leczniczych w skali najbli\u017cszego roku trafi prawie 18 mld z\u0142otych. &quot;Z tych pieni\u0119dzy finansowane b\u0119d\u0105 m.in. podwy\u017cki p\u0142ac pracownik\u00f3w medycznych&quot; - doda\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-podwyzki-na-ochrone-zdrowia-ministra-zdrowia-podala-kwote,nId,7990067",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podwyzki-na-ochrone-zdrowia-ministra-zdrowia-podala-kwote/000L86RKJMHML5YG-C307.jpg",
        "title": "Podwy\u017cki na ochron\u0119 zdrowia. Ministra zdrowia poda\u0142a kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:26:53.087108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:26:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-prezydent-zbulwersowany-uderzyl-w-sikorskiego,nId,7990033\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-zbulwersowany-uderzyl-w-sikorskiego/000L86PF4JEFV7C3-C307.jpg\" alt=\"Prezydent zbulwersowany. Uderzy\u0142 w Sikorskiego\" align=\"left\" /></a>W trakcie trwaj\u0105cego szczytu NATO w Hadze prezydent Andrzej Duda odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do plan\u00f3w ministra spraw zagranicznych Rados\u0142awa Sikorskiego o odwo\u0142aniu trzech ambasador\u00f3w RP. Oznajmi\u0142, \u017ce &quot;musi porozmawia\u0107&quot; z szefem polskiej dyplomacji. &quot;Ostatnio w dziwny spos\u00f3b zmieni\u0142 zdanie w stosunku do ustale\u0144 - to troszk\u0119 bulwersuj\u0105ce&quot; \u2013 oceni\u0142 prezydent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3015128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-prezydent-zbulwersowany-uderzyl-w-sikorskiego,nId,7990033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-zbulwersowany-uderzyl-w-sikorskiego/000L86PF4JEFV7C3-C307.jpg",
        "title": "Prezydent zbulwersowany. Uderzy\u0142 w Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:22:11.386167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T10:22:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujacy-slub-9-latki-w-disneylandzie-organizatorem-pedofil,nId,7989987\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujacy-slub-9-latki-w-disneylandzie-organizatorem-pedofil/000L86BREV8J0E0T-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105cy &quot;\u015blub&quot; 9-latki w Disneylandzie. Organizatorem pedofil\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ce t\u0142o &quot;ceremonii \u015blubnej&quot; w Disneylandzie pod Pary\u017cem. Pann\u0105 m\u0142od\u0105 mia\u0142a by\u0107 9-letnia dziewczynka. Zszokowani pracownicy parku rozrywki wezwali policj\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142a to inscenizacja z zatrudnionymi aktorami. Kwesti\u0105 dochodzenia pozostaje jej cel \u2013 tym bardziej, \u017ce jej organizatorem by\u0142 pedofil. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014661,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujacy-slub-9-latki-w-disneylandzie-organizatorem-pedofil,nId,7989987",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujacy-slub-9-latki-w-disneylandzie-organizatorem-pedofil/000L86BREV8J0E0T-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105cy \"\u015blub\" 9-latki w Disneylandzie. Organizatorem pedofil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:22:11.040780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T10:22:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zaniepokoil-sojusznikow-stanowcza-odpowiedz-dudy,nId,7990007\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-zaniepokoil-sojusznikow-stanowcza-odpowiedz-dudy/000L86JMDXK1HDCN-C307.jpg\" alt=\"Trump zaniepokoi\u0142 sojusznik\u00f3w. Stanowcza odpowied\u017a Dudy\" align=\"left\" /></a>Wok\u00f3\u0142 artyku\u0142u 5 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego nie ma \u017cadnej dyskusji - stwierdzi\u0142 przebywaj\u0105cy w Hadze prezydent Andrzej Duda. Szef pa\u0144stwa polskiego odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa, kt\u00f3ry we wtorek powiedzia\u0142, \u017ce jest &quot;wiele definicji&quot; zapisu m\u00f3wi\u0105cego o wzajemnej pomocy w razie zbrojnej napa\u015bci na jednego z pa\u0144stw cz\u0142onkowskich NATO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014660,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-zaniepokoil-sojusznikow-stanowcza-odpowiedz-dudy,nId,7990007",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-zaniepokoil-sojusznikow-stanowcza-odpowiedz-dudy/000L86JMDXK1HDCN-C307.jpg",
        "title": "Trump zaniepokoi\u0142 sojusznik\u00f3w. Stanowcza odpowied\u017a Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:22:12.213878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T10:22:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-utknal-na-drzewie-nietypowa-akcja-ratunkowa-w-beskidach,nId,7990000\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/utknal-na-drzewie-nietypowa-akcja-ratunkowa-w-beskidach/000L86DQE5H2V7C4-C307.jpg\" alt=\"Utkn\u0105\u0142 na drzewie. Nietypowa akcja ratunkowa w Beskidach\" align=\"left\" /></a>\u200bZnacz\u0105co wzros\u0142a liczba turyst\u00f3w na beskidzkich szlakach - oceniaj\u0105 ratownicy GOPR-u. Sprzyja temu dobra pogoda oraz zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 wakacje. Niestety, coraz wi\u0119cej turyst\u00f3w wyrusza w g\u00f3ry bez przygotowania. Ratownicy w miniony weekend pomagali m.in. paralotniarzowi, kt\u00f3ry wpad\u0142 na drzewo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014663,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-utknal-na-drzewie-nietypowa-akcja-ratunkowa-w-beskidach,nId,7990000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/utknal-na-drzewie-nietypowa-akcja-ratunkowa-w-beskidach/000L86DQE5H2V7C4-C307.jpg",
        "title": "Utkn\u0105\u0142 na drzewie. Nietypowa akcja ratunkowa w Beskidach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:22:10.693228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T10:22:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wyniki-wyborow-sad-najwyzszy-podjal-decyzje,nId,7990025\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyniki-wyborow-sad-najwyzszy-podjal-decyzje/000L86NZPXISH0KU-C307.jpg\" alt=\"Wyniki wybor\u00f3w. S\u0105d Najwy\u017cszy podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142, \u017ce 1 lipca podejmie uchwa\u0142\u0119 w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w Prezydenta RP - poinformowano na stronie SN. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014659,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-wyniki-wyborow-sad-najwyzszy-podjal-decyzje,nId,7990025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wyniki-wyborow-sad-najwyzszy-podjal-decyzje/000L86NZPXISH0KU-C307.jpg",
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w. S\u0105d Najwy\u017cszy podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:22:11.916067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T10:22:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zwierzeta-mialy-poderzniete-gardla-zatrzymano-mezczyzne-pode,nId,7989986\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zwierzeta-mialy-poderzniete-gardla-zatrzymano-mezczyzne-pode/000L86LH36JAUDDP-C307.jpg\" alt=\"Zwierz\u0119ta mia\u0142y poder\u017cni\u0119te gard\u0142a. Zatrzymano m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o \u015bmier\u0107 alpak\" align=\"left\" /></a>Policjanci z Bydgoszczy zatrzymali 47-latka, kt\u00f3ry najprawdopodobniej ma zwi\u0105zek z zabiciem kilkunastu zwierz\u0105t - m.in. alpak. Do tego bestialskiego mordu dosz\u0142o w listopadzie 2023 r. na terenie gminy Kruszwica w powiecie inowroc\u0142awskim (woj. kujawsko-pomorskie).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014662,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zwierzeta-mialy-poderzniete-gardla-zatrzymano-mezczyzne-pode,nId,7989986",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zwierzeta-mialy-poderzniete-gardla-zatrzymano-mezczyzne-pode/000L86LH36JAUDDP-C307.jpg",
        "title": "Zwierz\u0119ta mia\u0142y poder\u017cni\u0119te gard\u0142a. Zatrzymano m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o \u015bmier\u0107 alpak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:16:03.698557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jasna-deklaracja-donalda-trumpa-ws-artykulu-5-nato,nId,7989981\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jasna-deklaracja-donalda-trumpa-ws-artykulu-5-nato/000L86AFB61LWUHT-C307.jpg\" alt=\"Jasna deklaracja Donalda Trumpa ws. artyku\u0142u 5 NATO\" align=\"left\" /></a>Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump uci\u0105\u0142 wszelkie dyskusje na temat respektowania przez Ameryk\u0119 artyku\u0142u 5 NATO m\u00f3wi\u0105cego o kolektywnej obronie w razie agresji na kt\u00f3re\u015b z pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. &quot;Jeste\u015bmy z sojusznikami do ko\u0144ca&quot; - zapewni\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014268,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-jasna-deklaracja-donalda-trumpa-ws-artykulu-5-nato,nId,7989981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jasna-deklaracja-donalda-trumpa-ws-artykulu-5-nato/000L86AFB61LWUHT-C307.jpg",
        "title": "Jasna deklaracja Donalda Trumpa ws. artyku\u0142u 5 NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:16:04.885994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kobieta-spadla-z-balkonu-prosto-do-rzeki-zginela-na-miejscu,nId,7989945\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-spadla-z-balkonu-prosto-do-rzeki-zginela-na-miejscu/000L865SGQA76B2B-C307.jpg\" alt=\"Kobieta spad\u0142a z balkonu prosto do rzeki. Zgin\u0119\u0142a na miejscu \" align=\"left\" /></a>Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Szczytna na Dolnym \u015al\u0105sku. 50-letnia kobieta spad\u0142a z balkonu wprost do rzeki. Zgin\u0119\u0142a na miejscu - informuje portal doba.pl.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014272,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kobieta-spadla-z-balkonu-prosto-do-rzeki-zginela-na-miejscu,nId,7989945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-spadla-z-balkonu-prosto-do-rzeki-zginela-na-miejscu/000L865SGQA76B2B-C307.jpg",
        "title": "Kobieta spad\u0142a z balkonu prosto do rzeki. Zgin\u0119\u0142a na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:16:04.538058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-nagly-ruch-iranu-parlament-zdecydowal,nId,7989978\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nagly-ruch-iranu-parlament-zdecydowal/000L86BVPRRJGLOK-C307.jpg\" alt=\" Nag\u0142y ruch Iranu. Parlament zdecydowa\u0142\" align=\"left\" /></a>Wed\u0142ug agencji Reutera, ira\u0144ski parlament przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 o zawieszeniu wsp\u00f3\u0142pracy z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Agencj\u0105 Energii Atomowej. Decyzja musi jeszcze zosta\u0107 zatwierdzona przez dwie pa\u0144stwowe instytucje uzale\u017cnione od ajatollaha Alego Chameneia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014271,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-nagly-ruch-iranu-parlament-zdecydowal,nId,7989978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nagly-ruch-iranu-parlament-zdecydowal/000L86BVPRRJGLOK-C307.jpg",
        "title": "Nag\u0142y ruch Iranu. Parlament zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:16:03.454713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:16:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-przeliczono-glosy-w-warszawskiej-komisji-zaskakujacy-wynik,nId,7989971\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przeliczono-glosy-w-warszawskiej-komisji-zaskakujacy-wynik/000L868FNYUC71JL-C307.jpg\" alt=\"Przeliczono g\u0142osy w warszawskiej komisji. Zaskakuj\u0105cy wynik\" align=\"left\" /></a>Wynik okaza\u0142 si\u0119 zaskakuj\u0105cy</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014267,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-przeliczono-glosy-w-warszawskiej-komisji-zaskakujacy-wynik,nId,7989971",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przeliczono-glosy-w-warszawskiej-komisji-zaskakujacy-wynik/000L868FNYUC71JL-C307.jpg",
        "title": "Przeliczono g\u0142osy w warszawskiej komisji. Zaskakuj\u0105cy wynik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:16:04.300076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:10:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-krakowie-na-miejscu-walczylo-szesc-zastepow-strazy-p,nId,7989919\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-krakowie-na-miejscu-walczylo-szesc-zastepow-strazy-p/000L855EABQRMWLC-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w Krakowie. Na miejscu walczy\u0142o sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej\" align=\"left\" /></a>Do gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cego po\u017caru dosz\u0142o dzi\u015b rano na placu budowy przy ul. Romana Ciesielskiego w Krakowie. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 oko\u0142o godziny 8:20 w pobli\u017cu niemal uko\u0144czonego budynku mieszkalnego. Na miejsce skierowano sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014270,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-krakowie-na-miejscu-walczylo-szesc-zastepow-strazy-p,nId,7989919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-krakowie-na-miejscu-walczylo-szesc-zastepow-strazy-p/000L855EABQRMWLC-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car w Krakowie. Na miejscu walczy\u0142o sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:22:10.299826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:51:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-czuly-wpis-aleksandry-uznanskiej-wisniewskiej-tuz-po-starcie,nId,7990019\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czuly-wpis-aleksandry-uznanskiej-wisniewskiej-tuz-po-starcie/000L86KI59SCAHI5-C405.jpg\" alt=\"Czu\u0142y wpis Aleksandry Uzna\u0144skiej-Wi\u015bniewskiej tu\u017c po starcie m\u0119\u017ca\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014658,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-czuly-wpis-aleksandry-uznanskiej-wisniewskiej-tuz-po-starcie,nId,7990019",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/czuly-wpis-aleksandry-uznanskiej-wisniewskiej-tuz-po-starcie/000L86KI59SCAHI5-C405.jpg",
        "title": "Czu\u0142y wpis Aleksandry Uzna\u0144skiej-Wi\u015bniewskiej tu\u017c po starcie m\u0119\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:16:03.141349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:51:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-lot-w-kosmos-przyblizyla-mu-rozmowa-w-rmf-fm-tak-slawosz-uzn,nId,7989960\"><img src=\"https://i.iplsc.com/lot-w-kosmos-przyblizyla-mu-rozmowa-w-rmf-fm-tak-spelnil-swo/000L86B5RYM5X9HO-C405.jpg\" alt=\"Lot w Kosmos przybli\u017cy\u0142a mu rozmowa w RMF FM. Tak spe\u0142ni\u0142 swoje marzenie\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014266,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-lot-w-kosmos-przyblizyla-mu-rozmowa-w-rmf-fm-tak-slawosz-uzn,nId,7989960",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/lot-w-kosmos-przyblizyla-mu-rozmowa-w-rmf-fm-tak-spelnil-swo/000L86B5RYM5X9HO-C405.jpg",
        "title": "Lot w Kosmos przybli\u017cy\u0142a mu rozmowa w RMF FM. Tak spe\u0142ni\u0142 swoje marzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:10:26.891724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:10:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duchowny-planowal-zamach-stanu-co-sie-dzieje-w-armenii,nId,7989947\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duchowny-planowal-zamach-stanu-co-sie-dzieje-w-armenii/000L8590JAT9TCAE-C307.jpg\" alt=\"Duchowny planowa\u0142 zamach stanu. Co si\u0119 dzieje w Armenii?\" align=\"left\" /></a>Uczestnicy i przyw\u00f3dcy ruchu o nazwie &quot;\u015awi\u0119ta Walka&quot; planowali przeprowadzenie akt\u00f3w terrorystycznych i dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cych na celu przej\u0119cie w\u0142adzy w Armenii - poinformowa\u0142 tamtejszy komitet \u015bledczy. Premier Armenii Nikol Paszynian doda\u0142, \u017ce udaremniono pr\u00f3b\u0119 zamachu stanu z udzia\u0142em duchownego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013935,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-duchowny-planowal-zamach-stanu-co-sie-dzieje-w-armenii,nId,7989947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/duchowny-planowal-zamach-stanu-co-sie-dzieje-w-armenii/000L8590JAT9TCAE-C307.jpg",
        "title": "Duchowny planowa\u0142 zamach stanu. Co si\u0119 dzieje w Armenii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:10:26.304261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:10:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-historyczne-slowa-uznanskiego-wisniewskiego-z-pokladu-kapsul,nId,7989912\"><img src=\"https://i.iplsc.com/historyczne-slowa-uznanskiego-wisniewskiego-z-pokladu-kapsul/000L855OV3QG46KA-C405.jpg\" alt=\"Historyczne s\u0142owa Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego z pok\u0142adu kapsu\u0142y\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013933,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-historyczne-slowa-uznanskiego-wisniewskiego-z-pokladu-kapsul,nId,7989912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/historyczne-slowa-uznanskiego-wisniewskiego-z-pokladu-kapsul/000L855OV3QG46KA-C405.jpg",
        "title": "Historyczne s\u0142owa Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego z pok\u0142adu kapsu\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:10:26.580062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:10:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-mamy-to-co-wywolalo-taka-reakcje-donalda-tuska,nId,7989922\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-to-co-wywolalo-taka-reakcje-donalda-tuska/000L854FKBWNJSB8-C307.jpg\" alt=\"&quot;Mamy to!&quot; Co wywo\u0142a\u0142o tak\u0105 reakcj\u0119 Donalda Tuska?\" align=\"left\" /></a>Drugi Polak w Kosmosie - to historyczne wydarzenie sta\u0142o si\u0119 dzi\u015b faktem. O godz. 08:31 polskiego czasu z Kennedy Space Center na przyl\u0105dku Canaveral na Florydzie wystartowa\u0142a misja Ax-4 ze S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim na pok\u0142adzie. Start misji obserwowano w wielu miejscach w Polsce - w tym w Centrum Nauki Kopernik w Warszawie. Tam transmisj\u0119 \u015bledzi\u0142 premier Donald Tusk. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013934,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-mamy-to-co-wywolalo-taka-reakcje-donalda-tuska,nId,7989922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-to-co-wywolalo-taka-reakcje-donalda-tuska/000L854FKBWNJSB8-C307.jpg",
        "title": "\"Mamy to!\" Co wywo\u0142a\u0142o tak\u0105 reakcj\u0119 Donalda Tuska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:10:27.369369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:10:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polski-trener-odrzucil-propozycje-prowadzenia-reprezentacji,nId,7989932\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polski-trener-odrzucil-propozycje-prowadzenia-reprezentacji/000L856CR8UNNAJV-C307.jpg\" alt=\"Polski trener odrzuci\u0142 propozycj\u0119 prowadzenia reprezentacji\" align=\"left\" /></a>Maciej Skor\u017ca potwierdzi\u0142 medialne doniesienia, \u017ce nie b\u0119dzie trenerem pi\u0142karskiej reprezentacji Polski. Szkoleniowiec zakomunikowa\u0142 swoj\u0105 decyzj\u0119 \u200bna konferencji prasowej przed meczem prowadzonej przez niego Urawy Red Diamonds z CF Monterrey w ramach klubowych mistrzostw \u015bwiata.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013937,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-polski-trener-odrzucil-propozycje-prowadzenia-reprezentacji,nId,7989932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polski-trener-odrzucil-propozycje-prowadzenia-reprezentacji/000L856CR8UNNAJV-C307.jpg",
        "title": "Polski trener odrzuci\u0142 propozycj\u0119 prowadzenia reprezentacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:10:27.130379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:10:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-krakowie-na-miejscu-szesc-zastepow-strazy-pozarnej,nId,7989919\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-krakowie-na-miejscu-szesc-zastepow-strazy-pozarnej/000L855EABQRMWLC-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w Krakowie. Na miejscu sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej\" align=\"left\" /></a>Do gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cego po\u017caru dosz\u0142o dzi\u015b rano na placu budowy przy ul. Romana Ciesielskiego w Krakowie. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 oko\u0142o godziny 8:20 w pobli\u017cu niemal uko\u0144czonego budynku mieszkalnego. Na miejsce skierowano sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013936,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-krakowie-na-miejscu-szesc-zastepow-strazy-pozarnej,nId,7989919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-krakowie-na-miejscu-szesc-zastepow-strazy-pozarnej/000L855EABQRMWLC-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car w Krakowie. Na miejscu sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:10:27.644767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:10:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-rutte-kontra-trump-chodzi-o-artykul-5-nato,nId,7989899\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rutte-kontra-trump-chodzi-o-artykul-5-nato/000L84BTDKQYNG9W-C307.jpg\" alt=\"Rutte kontra Trump. Chodzi o artyku\u0142 5. NATO\" align=\"left\" /></a>&quot;Jest absolutnie jasne, \u017ce Stany Zjednoczone s\u0105 ca\u0142kowicie oddane NATO i artyku\u0142owi 5 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego&quot; - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 rano przed rozpocz\u0119ciem drugiego dnia szczytu NATO w Hadze sekretarz generalny Sojuszu Mark Rutte. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do niejasnej odpowiedzi Donalda Trumpa na pytanie, czy podtrzymuje zobowi\u0105zanie z art. 5 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego do obrony sojusznik\u00f3w w razie agresji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013938,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-rutte-kontra-trump-chodzi-o-artykul-5-nato,nId,7989899",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rutte-kontra-trump-chodzi-o-artykul-5-nato/000L84BTDKQYNG9W-C307.jpg",
        "title": "Rutte kontra Trump. Chodzi o artyku\u0142 5. NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:10:27.920553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:10:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-slub-stulecia-w-cieniu-protestow-takiego-wydarzenia-nie-bylo,nId,7989903\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slub-stulecia-w-cieniu-protestow-takiego-wydarzenia-nie-bylo/000L84DGCVFFXGI4-C307.jpg\" alt=\"\u015alub stulecia w cieniu protest\u00f3w. Takiego wydarzenia nie by\u0142o dot\u0105d w Wenecji\" align=\"left\" /></a>To b\u0119dzie \u201e\u015blub stulecia\u201d. We w\u0142oskiej Wenecji trwaj\u0105 ostatnie przygotowania do trzydniowej uroczysto\u015bci, podczas kt\u00f3rej za\u0142o\u017cyciel Amazona Jeff Bezos o\u017ceni si\u0119 z dziennikark\u0105 Lauren Sanchez. Szczeg\u00f3\u0142y utrzymywane s\u0105 w \u015bcis\u0142ej tajemnicy. W pi\u0119ciu luksusowych hotelach zarezerwowano miejsca dla 250 os\u00f3b. Pierwsi go\u015bcie pojawiaj\u0105 si\u0119 ju\u017c w Wenecji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013939,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-slub-stulecia-w-cieniu-protestow-takiego-wydarzenia-nie-bylo,nId,7989903",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/slub-stulecia-w-cieniu-protestow-takiego-wydarzenia-nie-bylo/000L84DGCVFFXGI4-C307.jpg",
        "title": "\u015alub stulecia w cieniu protest\u00f3w. Takiego wydarzenia nie by\u0142o dot\u0105d w Wenecji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:16:03.988864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:59:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-zaginelo-trzech-nastolatkow-trwa-dramatyczna-akcja-na-jezior,nId,7989875\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginelo-trzech-nastolatkow-trwa-dramatyczna-akcja-na-jezior/000L8678K8HP3DKQ-C307.jpg\" alt=\"Zagin\u0119\u0142o trzech nastolatk\u00f3w. Trwa dramatyczna akcja na jeziorze. ZDJ\u0118CIA\" align=\"left\" /></a>Dramatyczna akcja</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3014269,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-zaginelo-trzech-nastolatkow-trwa-dramatyczna-akcja-na-jezior,nId,7989875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaginelo-trzech-nastolatkow-trwa-dramatyczna-akcja-na-jezior/000L8678K8HP3DKQ-C307.jpg",
        "title": "Zagin\u0119\u0142o trzech nastolatk\u00f3w. Trwa dramatyczna akcja na jeziorze. ZDJ\u0118CIA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T07:05:09.876295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czerwony-alarm-we-wloszech-ekstremalnie-goraco,nId,7989882\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czerwony-alarm-we-wloszech-ekstremalnie-goraco/000L83TCXTEH8ORS-C307.jpg\" alt=\"Czerwony alarm we W\u0142oszech. Ekstremalnie gor\u0105co\" align=\"left\" /></a>\u017bar leje si\u0119 z nieba. Nad W\u0142ochy nadesz\u0142a kolejna fala dokuczliwych upa\u0142\u00f3w, za kt\u00f3re odpowiada antycyklon afryka\u0144ski o nazwie Pluto. Synoptycy ostrzegaj\u0105, \u017ce temperatura w niekt\u00f3rych regionach kraju, w tym w Toskanii i na Sardynii, przekroczy 40 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013634,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-czerwony-alarm-we-wloszech-ekstremalnie-goraco,nId,7989882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czerwony-alarm-we-wloszech-ekstremalnie-goraco/000L83TCXTEH8ORS-C307.jpg",
        "title": "Czerwony alarm we W\u0142oszech. Ekstremalnie gor\u0105co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T07:05:08.919657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-dramatyczna-akcja-na-jeziorze-zaginelo-trzech-nastolatkow,nId,7989875\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-akcja-na-jeziorze-zaginelo-trzech-nastolatkow/000L83QJXK2MYXUH-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczna akcja na jeziorze. Zagin\u0119\u0142o trzech nastolatk\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Na jeziorze Ma\u0142szewskim w gminie Jedwabno (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) trwaj\u0105 poszukiwania trzech nastolatk\u00f3w. Mimo wielogodzinnej akcji poszukiwawczej m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn wci\u0105\u017c nie uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013630,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-dramatyczna-akcja-na-jeziorze-zaginelo-trzech-nastolatkow,nId,7989875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-akcja-na-jeziorze-zaginelo-trzech-nastolatkow/000L83QJXK2MYXUH-C307.jpg",
        "title": "Dramatyczna akcja na jeziorze. Zagin\u0119\u0142o trzech nastolatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T07:05:09.638123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-nie-zyje-chlopiec-ranny-w-karambolu-kolejna-ofiara,nId,7989900\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-chlopiec-ranny-w-karambolu-kolejna-ofiara/000L84BYUB3ERQET-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje ch\u0142opiec ranny w karambolu. Kolejna ofiara\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje dziecko ranne w niedzielnym wypadku w Przybk\u00f3wku. Mimo walki lekarzy, ch\u0142opiec zmar\u0142 w szczeci\u0144skim szpitalu. To druga ofiara tragicznego zderzenia pi\u0119ciu pojazd\u00f3w, do kt\u00f3rego dosz\u0142o na drodze wojew\u00f3dzkiej nr 171 w woj. zachodniopomorskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013633,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-nie-zyje-chlopiec-ranny-w-karambolu-kolejna-ofiara,nId,7989900",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-chlopiec-ranny-w-karambolu-kolejna-ofiara/000L84BYUB3ERQET-C307.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje ch\u0142opiec ranny w karambolu. Kolejna ofiara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T07:05:08.680251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-protesty-wyborcze-czy-dojdzie-do-szturmu-na-sad-najwyzszy-ma,nId,7988775\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/protesty-wyborcze-czy-dojdzie-do-szturmu-na-sad-najwyzszy-ma/000L7X6AGUUQ8VPW-C307.jpg\" alt=\"Protesty wyborcze - czy dojdzie do szturmu na S\u0105d Najwy\u017cszy? Ma\u0142gorzata Manowska komentuje\" align=\"left\" /></a>Czy SN zd\u0105\u017cy z rozpatrzeniem wszystkich protest\u00f3w do 2 lipca? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013629,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-protesty-wyborcze-czy-dojdzie-do-szturmu-na-sad-najwyzszy-ma,nId,7988775",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/protesty-wyborcze-czy-dojdzie-do-szturmu-na-sad-najwyzszy-ma/000L7X6AGUUQ8VPW-C307.jpg",
        "title": "Protesty wyborcze - czy dojdzie do szturmu na S\u0105d Najwy\u017cszy? Ma\u0142gorzata Manowska komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T07:05:08.399329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-stalo-sie-polak-polecial-w-kosmos-transmisja,nId,7989889\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stalo-sie-polak-polecial-w-kosmos-zobacz-ten-moment/000L84C5M3N15NWL-C405.jpg\" alt=\"Sta\u0142o si\u0119! Polak polecia\u0142 w Kosmos [ZOBACZ TEN MOMENT]\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013628,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-stalo-sie-polak-polecial-w-kosmos-transmisja,nId,7989889",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/stalo-sie-polak-polecial-w-kosmos-zobacz-ten-moment/000L84C5M3N15NWL-C405.jpg",
        "title": "Sta\u0142o si\u0119! Polak polecia\u0142 w Kosmos [ZOBACZ TEN MOMENT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T07:05:09.157723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:05:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-ten-przysmak-slawosz-uznanski-wisniewski-zabiera-ze-soba-w-k,nId,7989865\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ten-przysmak-slawosz-uznanski-wisniewski-zabiera-ze-soba-w-k/000L83ONBUFMR31Y-C307.jpg\" alt=\"Ten przysmak S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski zabiera ze sob\u0105 w Kosmos\" align=\"left\" /></a>Ten dzie\u0144 przechodzi do historii. Drugi Polak - dr S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski - polecia\u0142 w Kosmos. Misja kosmiczna Ax-4 zacz\u0119\u0142a si\u0119 o godz. o 8:31. S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski zabra\u0142 ze sob\u0105 na orbit\u0119 m.in. polskie flagi, bry\u0142k\u0119 soli z Wieliczki i kawa\u0142ek polskiego bursztynu oraz liofilizowane pierogi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013631,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-ten-przysmak-slawosz-uznanski-wisniewski-zabiera-ze-soba-w-k,nId,7989865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ten-przysmak-slawosz-uznanski-wisniewski-zabiera-ze-soba-w-k/000L83ONBUFMR31Y-C307.jpg",
        "title": "Ten przysmak S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski zabiera ze sob\u0105 w Kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T07:05:09.396094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-hetman-o-locie-polaka-w-kosmos-bedziemy-na-tym-zar,nId,7988832\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-hetman-o-locie-polaka-w-kosmos-bedziemy-na-tym-zar/000L83LAP6RB9E93-C307.jpg\" alt=\"Krzysztof Hetman o locie Polaka w Kosmos: B\u0119dziemy na tym zarabia\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;B\u0119dziemy na tym zarabia\u0107&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 europose\u0142 PSL, by\u0142y minister rozwoju i technologii Krzysztof Hetman, zapytany o lot S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego w Kosmos. Polityk przypomnia\u0142, \u017ce polski astronauta przeprowadzi na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej kilkana\u015bcie r\u00f3\u017cnego rodzaju eksperyment\u00f3w, a tak\u017ce &quot;da impuls do tego, aby polskie firmy, kt\u00f3re ju\u017c istniej\u0105 na rynku, mia\u0142y wi\u0119ksze szanse rozwojowe&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-hetman-o-locie-polaka-w-kosmos-bedziemy-na-tym-zar,nId,7988832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-hetman-o-locie-polaka-w-kosmos-bedziemy-na-tym-zar/000L83LAP6RB9E93-C307.jpg",
        "title": "Krzysztof Hetman o locie Polaka w Kosmos: B\u0119dziemy na tym zarabia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:00:13.914114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:00:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-adam-bodnar-chce-przeliczenia-glosow-w-wyborach-jak-zareaguj,nId,7988775\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-bodnar-chce-przeliczenia-glosow-w-wyborach-jak-zareaguj/000L7X6AGUUQ8VPW-C307.jpg\" alt=\"Adam Bodnar chce przeliczenia g\u0142os\u00f3w w wyborach. Jak zareaguje S\u0105d Najwy\u017cszy?\" align=\"left\" /></a>Czy SN zd\u0105\u017cy z rozpatrzeniem wszystkich protest\u00f3w do 2 lipca? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013320,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-adam-bodnar-chce-przeliczenia-glosow-w-wyborach-jak-zareaguj,nId,7988775",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/adam-bodnar-chce-przeliczenia-glosow-w-wyborach-jak-zareaguj/000L7X6AGUUQ8VPW-C307.jpg",
        "title": "Adam Bodnar chce przeliczenia g\u0142os\u00f3w w wyborach. Jak zareaguje S\u0105d Najwy\u017cszy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:00:14.420823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:00:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-co-slawosz-uznanski-wisniewski-bierze-ze-soba-w-kosmos,nId,7989865\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-slawosz-uznanski-wisniewski-bierze-ze-soba-w-kosmos/000L83ONBUFMR31Y-C307.jpg\" alt=\"Co S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski bierze ze sob\u0105 w Kosmos?\" align=\"left\" /></a>Ten dzie\u0144 przejdzie do historii. Drugi Polak - dr S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski - leci w Kosmos. Misja kosmiczna Ax-4 zacznie si\u0119 o godz. o 8:31. S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski zabra\u0142 ze sob\u0105 na orbit\u0119 m.in. polskie flagi, bry\u0142k\u0119 soli z Wieliczki i kawa\u0142ek polskiego bursztynu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013322,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-co-slawosz-uznanski-wisniewski-bierze-ze-soba-w-kosmos,nId,7989865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-slawosz-uznanski-wisniewski-bierze-ze-soba-w-kosmos/000L83ONBUFMR31Y-C307.jpg",
        "title": "Co S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski bierze ze sob\u0105 w Kosmos?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:00:14.656591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:00:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-hetman-potencjal-trzeciej-drogi-zostal-mocno-wykor,nId,7988832\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-hetman-potencjal-trzeciej-drogi-zostal-mocno-wykor/000L83LAP6RB9E93-C307.jpg\" alt=\"Krzysztof Hetman: Potencja\u0142 Trzeciej Drogi zosta\u0142 mocno wykorzystany\" align=\"left\" /></a>Potencja\u0142 Trzeciej Drogi zosta\u0142 mocno wykorzystany, szczeg\u00f3lnie w wyborach parlamentarnych - stwierdzi\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 europose\u0142 PSL Krzysztof Hetman, dodaj\u0105c, \u017ce &quot;troch\u0119 gorzej by\u0142o w wyborach do Parlamentu Europejskiego&quot;. &quot;Um\u00f3wili\u015bmy si\u0119 na cztery wybory, one min\u0119\u0142y i naturaln\u0105 rzecz\u0105 jest, \u017ce si\u0119 podzielili\u015bmy z Polsk\u0105 2050&quot; - doda\u0142 rozm\u00f3wca Piotra Salaka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013323,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-krzysztof-hetman-potencjal-trzeciej-drogi-zostal-mocno-wykor,nId,7988832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-hetman-potencjal-trzeciej-drogi-zostal-mocno-wykor/000L83LAP6RB9E93-C307.jpg",
        "title": "Krzysztof Hetman: Potencja\u0142 Trzeciej Drogi zosta\u0142 mocno wykorzystany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:00:15.629522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:00:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nowy-mieszkaniec-krakowskiego-zoo-juz-jest-sensacja-mega-nie,nId,7989864\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-mieszkaniec-krakowskiego-zoo-juz-jest-sensacja-mega-nie/000L83O17SDHCAF9-C307.jpg\" alt=\"Nowy mieszkaniec krakowskiego zoo ju\u017c jest sensacj\u0105. &quot;Mega niespodzianka&quot;\" align=\"left\" /></a>Ma dopiero rok, ale ju\u017c wzbudza emocje. Zilo, samiec hipopotama kar\u0142owatego, przyjecha\u0142 do Krakowa prosto z W\u0119gier i cho\u0107 jeszcze nie opu\u015bci\u0142 pawilonu, ju\u017c sta\u0142 si\u0119 lokaln\u0105 sensacj\u0105. M\u0142ody osobnik na razie przebywa na kwarantannie, jednak z czasem ma do\u0142\u0105czy\u0107 do dobrze znanej mieszkanki zoo - hipopotamicy o imieniu Taya.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013326,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-nowy-mieszkaniec-krakowskiego-zoo-juz-jest-sensacja-mega-nie,nId,7989864",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-mieszkaniec-krakowskiego-zoo-juz-jest-sensacja-mega-nie/000L83O17SDHCAF9-C307.jpg",
        "title": "Nowy mieszkaniec krakowskiego zoo ju\u017c jest sensacj\u0105. \"Mega niespodzianka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:00:14.185430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:00:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-oto-najlepsze-polskie-uczelnie-2025-nowa-kategoria-w-ranking,nId,7989849\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oto-najlepsze-polskie-uczelnie-2025-nowa-kategoria-w-ranking/000L83MGJ7FG31XM-C307.jpg\" alt=\"Oto najlepsze polskie uczelnie 2025. Nowa kategoria w rankingu\" align=\"left\" /></a>Chcesz studiowa\u0107 na najlepszej uczelni w Polsce? W wyborze takiego miejsca mo\u017ce Ci pom\u00f3c 26. Ranking Szk\u00f3\u0142 Wy\u017cszych Perspektyw 2025. Na pierwszym miejscu znalaz\u0142 si\u0119 Uniwersytet Warszawski. Na 2. pozycji znalaz\u0142 si\u0119 Uniwersytet Jagiello\u0144ski, a za nim - Politechnika Warszawska. Akademia Leona Ko\u017ami\u0144skiego w Warszawie jest najlepsz\u0105 akademick\u0105 uczelni\u0105 niepubliczn\u0105, a Powi\u015bla\u0144ska Szko\u0142a Wy\u017csza w Kwidzynie - najlepsz\u0105 uczelni\u0105 zawodow\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013321,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-oto-najlepsze-polskie-uczelnie-2025-nowa-kategoria-w-ranking,nId,7989849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/oto-najlepsze-polskie-uczelnie-2025-nowa-kategoria-w-ranking/000L83MGJ7FG31XM-C307.jpg",
        "title": "Oto najlepsze polskie uczelnie 2025. Nowa kategoria w rankingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:00:14.930807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:00:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-poszukiwany-i-pijany-uciekal-przed-policja-przez-pol-warszaw,nId,7989802\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poszukiwany-i-pijany-uciekal-przed-policja-przez-pol-warszaw/000L836JYKWXY3H5-C307.jpg\" alt=\"Poszukiwany i pijany. Ucieka\u0142 przed policj\u0105 przez p\u00f3\u0142 Warszawy\" align=\"left\" /></a>Pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r na warszawskich ulicach zamieni\u0142 si\u0119 w scen\u0119 rodem z filmu akcji. Policjanci z Bielan i Bemowa po dynamicznym po\u015bcigu zatrzymali 40-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry spowodowa\u0142 kolizj\u0119, uciek\u0142 z miejsca zdarzenia i stwarza\u0142 powa\u017cne zagro\u017cenie na drodze. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 poszukiwany listem go\u0144czym, mia\u0142 s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w i ponad 2 promile alkoholu w organizmie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013324,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-poszukiwany-i-pijany-uciekal-przed-policja-przez-pol-warszaw,nId,7989802",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poszukiwany-i-pijany-uciekal-przed-policja-przez-pol-warszaw/000L836JYKWXY3H5-C307.jpg",
        "title": "Poszukiwany i pijany. Ucieka\u0142 przed policj\u0105 przez p\u00f3\u0142 Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:00:15.169901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:00:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smakosze-tego-trunku-beda-niepocieszeni-jest-komunikat-gis,nId,7989851\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smakosze-tego-trunku-beda-niepocieszeni-jest-komunikat-gis/000L83MPHMOHFO81-C307.jpg\" alt=\"Smakosze tego trunku b\u0119d\u0105 niepocieszeni. Jest komunikat GIS\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny Inspektor Sanitarny w opublikowanym ostrze\u017ceniu publicznym informuje o wycofaniu partii piwa o smaku mango. Powodem takiej decyzji jest ryzyko rozsadzenia produktu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013325,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smakosze-tego-trunku-beda-niepocieszeni-jest-komunikat-gis,nId,7989851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/smakosze-tego-trunku-beda-niepocieszeni-jest-komunikat-gis/000L83MPHMOHFO81-C307.jpg",
        "title": "Smakosze tego trunku b\u0119d\u0105 niepocieszeni. Jest komunikat GIS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:00:13.674684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:00:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-tak-wygladalo-pozegnanie-uznanskich-wisniewskich-wzruszajace,nId,7989848\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tak-wygladalo-pozegnanie-uznanskich-wisniewskich-wzruszajace/000L83NSC3FV659W-C405.jpg\" alt=\"Tak wygl\u0105da\u0142o po\u017cegnanie Uzna\u0144skich-Wi\u015bniewskich. Wzruszaj\u0105ce zdj\u0119cia\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013319,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-tak-wygladalo-pozegnanie-uznanskich-wisniewskich-wzruszajace,nId,7989848",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/tak-wygladalo-pozegnanie-uznanskich-wisniewskich-wzruszajace/000L83NSC3FV659W-C405.jpg",
        "title": "Tak wygl\u0105da\u0142o po\u017cegnanie Uzna\u0144skich-Wi\u015bniewskich. Wzruszaj\u0105ce zdj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T04:55:05.823615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T04:55:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-prokuratura-zajmie-sie-nieprawidlowosciami-odpowie-eurod,nId,7988832\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-hetman-w-rozmowie-o-7-00-w-radiu-rmf24/000L83LAP6RB9E93-C307.jpg\" alt=\"Krzysztof Hetman w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24!\" align=\"left\" /></a>Czy prokuratura zajmie si\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bciami wyborczymi?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013053,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-prokuratura-zajmie-sie-nieprawidlowosciami-odpowie-eurod,nId,7988832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-hetman-w-rozmowie-o-7-00-w-radiu-rmf24/000L83LAP6RB9E93-C307.jpg",
        "title": "Krzysztof Hetman w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T04:55:06.063570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T04:55:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-marne-skutki-ataku-usa-na-iran-ustalenia-wywiadu-rozsierdzil,nId,7989842\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marne-skutki-ataku-usa-na-iran-ustalenia-wywiadu-rozsierdzil/000L83KHWQXGKFFU-C307.jpg\" alt=\"Marne skutki ataku USA na Iran? Ustalenia wywiadu rozsierdzi\u0142y Trumpa\" align=\"left\" /></a>Czy\u017cby ameryka\u0144ski atak na ira\u0144skie obiekty nuklearne przyni\u00f3s\u0142 niewielki skutek? Tak twierdz\u0105 CNN i &quot;New York Times&quot;, kt\u00f3re powo\u0142uj\u0105 si\u0119 na trzy \u017ar\u00f3d\u0142a zwi\u0105zane z wywiadem. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce podstawowe elementy ira\u0144skiego programu nuklearnego nie zosta\u0142y zniszczone, a rozw\u00f3j atomowych plan\u00f3w Teheranu m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 cofni\u0119ty zaledwie o kilka miesi\u0119cy. K\u0142\u00f3ci si\u0119 to z oficjalnymi twierdzeniami ameryka\u0144skich w\u0142adz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013054,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-marne-skutki-ataku-usa-na-iran-ustalenia-wywiadu-rozsierdzil,nId,7989842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/marne-skutki-ataku-usa-na-iran-ustalenia-wywiadu-rozsierdzil/000L83KHWQXGKFFU-C307.jpg",
        "title": "Marne skutki ataku USA na Iran? Ustalenia wywiadu rozsierdzi\u0142y Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T04:55:06.304444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T04:55:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-operacja-plastyczna-matki-boskiej-afera-z-renowacja-slynnej-,nId,7989845\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/operacja-plastyczna-matki-boskiej-afera-z-renowacja-slynnej/000L83L6EM16TKGL-C307.jpg\" alt=\"&quot;Operacja plastyczna&quot; Matki Boskiej. Afera z renowacj\u0105 s\u0142ynnej figury \" align=\"left\" /></a>Gor\u0105co w Sewilli po renowacji XVII-wiecznej figury Matki Boskiej - Macareny. Nieudana zdaniem krytyk\u00f3w renowacja wywo\u0142a\u0142a oburzenie wiernych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013055,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-operacja-plastyczna-matki-boskiej-afera-z-renowacja-slynnej-,nId,7989845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/operacja-plastyczna-matki-boskiej-afera-z-renowacja-slynnej/000L83L6EM16TKGL-C307.jpg",
        "title": "\"Operacja plastyczna\" Matki Boskiej. Afera z renowacj\u0105 s\u0142ynnej figury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T04:55:05.579155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T04:55:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-polak-leci-w-kosmos-czekamy-na-start-misji-ax-4-transmisja,nId,7989841\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polak-leci-w-kosmos-czekamy-na-start-misji-ax-4-transmisja/000L83JYGMVHSKFH-C307.jpg\" alt=\"Polak leci w Kosmos! Czekamy na start misji Ax-4 [TRANSMISJA]\" align=\"left\" /></a>Czy to b\u0119dzie w ko\u0144cu ten dzie\u0144? Na godz. 8:31 planowany jest start misji Ax-4 z polskim astronaut\u0105 S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105. Odlot rakiety Falcon 9 wraz z kapsu\u0142\u0105 Dragon by\u0142 ju\u017c kilkukrotnie przek\u0142adany, ale miejmy nadziej\u0119, \u017ce teraz wszystko p\u00f3jdzie zgodnie z planem. Poni\u017cej znajdziecie transmisj\u0119 ze startu misji Ax-4. Pocz\u0105tek o godz. 7:40.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3013052,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-polak-leci-w-kosmos-czekamy-na-start-misji-ax-4-transmisja,nId,7989841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polak-leci-w-kosmos-czekamy-na-start-misji-ax-4-transmisja/000L83JYGMVHSKFH-C307.jpg",
        "title": "Polak leci w Kosmos! Czekamy na start misji Ax-4 [TRANSMISJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T03:49:58.146184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T03:49:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-czy-polak-poleci-dzis-w-kosmos-czekamy-na-start-misji-ax-4,nId,7989841\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polak-poleci-dzis-w-kosmos-czekamy-na-start-misji-ax-4/000L83JYGMVHSKFH-C307.jpg\" alt=\"Czy Polak poleci dzi\u015b w Kosmos? Czekamy na start misji Ax-4\" align=\"left\" /></a>Czy to b\u0119dzie w ko\u0144cu ten dzie\u0144? Na godz. 8:31 planowany jest start misji Ax-4 z polskim astronaut\u0105 S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105. Odlot rakiety Falcon 9 wraz z kapsu\u0142\u0105 Dragon by\u0142 ju\u017c kilkukrotnie przek\u0142adany, ale miejmy nadziej\u0119, \u017ce teraz wszystko p\u00f3jdzie zgodnie z planem. Poni\u017cej znajdziecie transmisj\u0119 ze startu misji Ax-4. Pocz\u0105tek o godz. 7:40.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3012790,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-czy-polak-poleci-dzis-w-kosmos-czekamy-na-start-misji-ax-4,nId,7989841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polak-poleci-dzis-w-kosmos-czekamy-na-start-misji-ax-4/000L83JYGMVHSKFH-C307.jpg",
        "title": "Czy Polak poleci dzi\u015b w Kosmos? Czekamy na start misji Ax-4",
        "vote": 0
    }
]