[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:20:36.530595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:20:35+00:00",
        "description": "Czy mo\u017cna zaufa\u0107 botom? Ryzyko ro\u015bnie nie tylko z uwagi na tzw. halucynacje AI, ale te\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 przej\u0119cia kontroli nad sztuczn\u0105 inteligencj\u0105 przez cyberprzest\u0119pc\u00f3w. Eksperci ujawnili w\u0142a\u015bnie pr\u00f3b\u0119 takiego ataku.",
        "id": 3015779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art42589781-mozna-stracic-kontrole-nad-sztuczna-inteligencja-eksperci-alarmuja-po-ataku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cna straci\u0107 kontrol\u0119 nad sztuczn\u0105 inteligencj\u0105. Eksperci alarmuj\u0105 po ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:10:35.300805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:10:34+00:00",
        "description": "Start rakiety Falcon 9 od rana przykuwa\u0142 uwag\u0119 Polak\u00f3w. W sieci ten temat zdominowa\u0142 ostatnie godziny. O co Polacy pytaj\u0105 i czego szukaj\u0105 w sieci w kontek\u015bcie misji kosmicznej z udzia\u0142em Polaka?",
        "id": 3014828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42588761-gdzie-leci-slawosz-internet-oszalal-na-punkcie-polskiego-astronauty-i-jego-zony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eGdzie leci S\u0142awosz?\u201d \u2013 internet oszala\u0142 na punkcie polskiego astronauty. I jego \u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:05:03.386124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T10:05:02+00:00",
        "description": "Start rakiety Falcon 9 od rana przyku\u0142 uwag\u0119 Polak\u00f3w. W sieci ten temat zdominowa\u0142 ostatnie godziny. O co Polacy pytaj\u0105 i czego szukaj\u0105 w sieci w kontek\u015bcie misji kosmicznej z udzia\u0142em Polaka?",
        "id": 3014387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42588761-gdzie-leci-slawosz-internet-oszalal-punkcie-polskiego-astronauty-i-jego-zony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 269,
        "source_url": "https://cyfrowa.rp.pl/rss/2991-cyfrowa",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eGdzie leci S\u0142awosz?\u201d \u2013 internet oszala\u0142 punkcie polskiego astronauty. I jego \u017cony",
        "vote": 0
    }
]