[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T22:06:31.396350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T21:06:06+00:00",
        "description": "Sejm odrzuci\u0142 w \u015brod\u0119 sprawozdanie Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji oraz informacj\u0119 o dzia\u0142alno\u015bci Rady Medi\u00f3w Narodowych w 2024 roku. Pos\u0142owie koalicji rz\u0105dz\u0105cej zwracali wcze\u015bniej uwag\u0119 na niepe\u0142no\u015b\u0107 dokumentu i mieli zastrze\u017cenia wobec dzia\u0142a\u0144 szefa KRRiT Macieja \u015awirskiego. Ten z kolei przed komisj\u0105 sejmow\u0105 ds. kultury t\u0142umaczy\u0142, \u017ce \"ta rzekoma niepe\u0142no\u015b\u0107 wynika z bezprawnych dzia\u0142a\u0144 rz\u0105du\".",
        "id": 3020196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-zdecydowal-o-sprawozdaniu-krrit-wadliwe-wybrakowane,nId,22159240",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm zdecydowa\u0142 o sprawozdaniu KRRiT. \"Wadliwe, wybrakowane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T21:02:06.982690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T20:47:20+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dca Rosji nie poleci do Brazylii na lipcowy szczyt grupy BRICS. Wszystko z powodu nakazu aresztowania wydanego przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny. Brazylia ratyfikowa\u0142a Statut Rzymski, dlatego musia\u0142aby zatrzyma\u0107 W\u0142adimira Putina. Polityk planuje wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w obradach w formie zdalnej.",
        "id": 3019834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nie-ma-wyjscia-musi-zostac-w-kraju-putin-nie-poleci-na-wazny,nId,22159233",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ma wyj\u015bcia, musi zosta\u0107 w kraju. Putin nie poleci na wa\u017cny szczyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T21:02:07.191942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T20:15:24+00:00",
        "description": "Rosyjski samolot nale\u017c\u0105cy do floty prezydenckiej wyl\u0105dowa\u0142 w \u015brod\u0119 w Nowym Jorku. Maszyna wystartowa\u0142a z Petersburga. Na chwil\u0119 obecn\u0105 nie wiadomo, kto jest na pok\u0142adzie. Media spekuluj\u0105, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 sta\u0142y przedstawiciel Rosji w ONZ.",
        "id": 3019835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-samolot-wyladowal-w-nowym-jorku-nalezy-do-floty-rza,nId,22159236",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski samolot wyl\u0105dowa\u0142 w Nowym Jorku. Nale\u017cy do floty rz\u0105dowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T21:02:07.399678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T20:06:24+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Niemiec przestanie finansowa\u0107 organizacje ratuj\u0105ce migrant\u00f3w przep\u0142ywaj\u0105cych Morze \u015ar\u00f3dziemne - poinformowa\u0142a AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w MSZ. Z kolei przez coraz wi\u0119kszy nap\u0142yw migrant\u00f3w na Kret\u0119, w\u0142adze Grecji zadecydowa\u0142y o wys\u0142aniu trzech okr\u0119t\u00f3w wojennych w pobli\u017ce wybrze\u017ca Libii.",
        "id": 3019836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kryzys-migracyjny-w-europie-niemcy-odmawiaja-wsparcia,nId,22159234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys migracyjny w Europie. Niemcy odmawiaj\u0105 wsparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T19:58:19.154966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T19:33:35+00:00",
        "description": "FBI wszcz\u0119\u0142o \u015bledztwo w sprawie wycieku ocen skuteczno\u015bci ataku ameryka\u0144skiego lotnictwa na ira\u0144skie instalacje nuklearne - powiedzia\u0142 podczas \u015brodowego szczytu NATO w Hadze szef Pentagonu Pete Hegseth poinformowa\u0142 dziennik \"Wall Street Journal\". Wed\u0142ug niego ujawnienie przez media raportu mia\u0142o na celu uderzenie w prezydenta Donalda Trumpa.",
        "id": 3019284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-chwala-sie-sukcesem-fbi-wszczyna-sledztwo-chodzi-o-oceny-sku,nId,22159232",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwal\u0105 si\u0119 sukcesem, FBI wszczyna \u015bledztwo. Chodzi o \"oceny skuteczno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T19:58:19.376363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T19:05:30+00:00",
        "description": "\"Dzisiaj w rejonie prowadzonych dzia\u0142a\u0144 poszukiwawczych w starorzeczu Wis\u0142y w wodzie ujawniono zw\u0142oki 48-letniego m\u0119\u017cczyzny\" - poinformowa\u0142a sto\u0142eczna policja w komunikacie. Jak ustali\u0142a Interia w \u017ar\u00f3d\u0142ach w sto\u0142ecznej policji, chodzi o zaginionego dyrektora Dzia\u0142u Kontroli Projekt\u00f3w NCBiR.",
        "id": 3019285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragiczny-final-poszukiwan-dyrektora-z-ncbir-odnaleziono-cia,nId,22159235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 dyrektora z NCBiR. Odnaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T18:52:08.920449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T18:32:29+00:00",
        "description": "Zw\u0142oki 23-latki znaleziono w samochodzie w gminie Szemud (woj. pomorskie). Policjanci ustalili to\u017csamo\u015b\u0107 potencjalnego sprawcy i ruszyli na poszukiwania. Nieprzytomny m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 znaleziony w zagajniku pod lasem. Wezwano \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego, kt\u00f3ry przetransportowa\u0142 go do szpitala.",
        "id": 3018759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-zajrzal-do-auta-i-zamarl-makabryczne-odkrycie-i-policyjna-ob,nId,22159229",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zajrza\u0142 do auta i zamar\u0142. Makabryczne odkrycie i policyjna ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T17:46:59.969902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T17:29:53+00:00",
        "description": "- Nale\u017ca\u0142oby powiedzie\u0107, \u017ce przez jaki\u015b czas (Donald Trump - red.) chcia\u0142 Kanady - przekaza\u0142 w rozmowie z CNN premier tego kraju Mark Carney i doda\u0142, \u017ce prezydent USA zmieni\u0142 zdanie i ju\u017c nie chce anektowa\u0107 tych teren\u00f3w. Trump przez tygodnie roztacza\u0142 wizj\u0119 w\u0142\u0105czenia s\u0105siedniego pa\u0144stwa jako 51. stanu. \"To \u015bwietny pomys\u0142\" - deklarowa\u0142 w grudniu 2024 roku.",
        "id": 3018281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zmienil-zdanie-premier-oglasza-koniec-sporu,nId,22159220",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zmieni\u0142 zdanie. Premier og\u0142asza koniec sporu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T17:47:00.179461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T16:43:50+00:00",
        "description": "Policja wydoby\u0142a cia\u0142a tr\u00f3jki nastolatk\u00f3w, kt\u00f3rzy w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 wyp\u0142yn\u0119li kajakami na jezioro Ma\u0142szewskie w gminie Jedwabno (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) - przekaza\u0142 w rozmowie z polsatnews.pl rzecznik KP PSP w Olsztynie.",
        "id": 3018282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-tragiczny-final-poszukiwan-nastolatkowie-noca-wyplyneli-na-j,nId,22159228",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144. Nastolatkowie noc\u0105 wyp\u0142yn\u0119li na jezioro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:42:09.222028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T16:24:50+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce \"mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 i wizyty nowego prezydenta Karola Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu i Donalda Trumpa w Warszawie\". - Oczywi\u015bcie terminy b\u0119d\u0105 jeszcze ustalane - doda\u0142. Zdaniem Dudy wizyty mog\u0105 odby\u0107 si\u0119 \"niebawem\".",
        "id": 3017576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-duda-o-wizycie-trumpa-w-polsce-niebawem,nId,22159221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda o wizycie Trumpa w Polsce. \"Niebawem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:42:09.434314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T16:05:32+00:00",
        "description": "Sytuacja finansowa Krakowa jest dramatyczna. Do ko\u0144ca roku zad\u0142u\u017cenie miasta ma wynie\u015b\u0107 7,5 mld z\u0142. To tyle ile trzeba by zap\u0142aci\u0107 za zakup stu poci\u0105g\u00f3w Pendolino. Cho\u0107 d\u0142ug to w du\u017cej mierze pok\u0142osie wieloletnich rz\u0105d\u00f3w Jacka Majchrowskiego i prowadzonej przez niego polityki \"\u017cycia na kredyt\", to sw\u00f3j udzia\u0142 w pog\u0142\u0119bianiu tego problemu ma nowy prezydent, Aleksander Miszalski.",
        "id": 3017577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jedno-z-najwiekszych-miast-nad-przepascia-lata-zycia-na-kred,nId,22159037",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedno z najwi\u0119kszych miast nad przepa\u015bci\u0105. \"Lata \u017cycia na kredyt\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:42:09.642544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T15:53:42+00:00",
        "description": "- Potrzebujemy silniejszego zaanga\u017cowania Stan\u00f3w Zjednoczonych na polu sankcji (na Rosj\u0119 red.) - przekaza\u0142 dziennikarzom obecnym na szczycie NATO w Hadze kanclerz Niemiec. Jak doda\u0142, podobne wezwanie powt\u00f3rzy\u0142 w rozmowie z Donaldem Trumpem. Do spotkania polityk\u00f3w dosz\u0142o w kuluarach szczytu. Zdaniem Friedricha Merza utrzymanie presji na Rosj\u0119 zmusi j\u0105 \"do powrotu do sto\u0142u negocjacyjnego\".",
        "id": 3017578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-musimy-zwiekszyc-presje-kanclerz-niemiec-naciska-na-donalda,nId,22159214",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Musimy zwi\u0119kszy\u0107 presj\u0119\". Kanclerz Niemiec naciska na Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T16:42:09.850231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T15:43:54+00:00",
        "description": "- To monumentalne zwyci\u0119stwo Stan\u00f3w Zjednoczonych - tak Donald Trump skomentowa\u0142 zobowi\u0105zanie pa\u0144stw NATO dotycz\u0105ce wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 na poziomie 5 proc. PKB. Przyzna\u0142, \u017ce do tej pory \"USA d\u017awiga\u0142y o wiele wi\u0119cej, ni\u017c wynosi sprawiedliwy udzia\u0142\", a w ubieg\u0142ym roku prowadzone by\u0142y rozmowy o wydatkach na poziomie 3,5 proc. - Tylko kilka kraj\u00f3w tak wydatkowa\u0142o, w tym Polska - doda\u0142. Prezydent ujawni\u0142 tak\u017ce szczeg\u00f3\u0142y ameryka\u0144skiego ataku w Iranie. Pochwali\u0142 pilot\u00f3w , kt\u00f3rzy przeprowadzili t\u0119 akcj\u0119.",
        "id": 3017579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-oglosil-monumentalne-zwyciestwo-wspomnial-tez-o-polsce,nId,22159210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump og\u0142osi\u0142 \"monumentalne zwyci\u0119stwo\". Wspomnia\u0142 te\u017c o Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T15:36:58.551186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T14:49:10+00:00",
        "description": "Z uwagi na tre\u015b\u0107 protest\u00f3w wyst\u0105pi\u0142em do S\u0105du Najwy\u017cszego z wnioskami o przeprowadzenie ogl\u0119dzin kart do g\u0142osowania w 1472 Obwodowych Komisjach Wyborczych - poinformowa\u0142 prokurator generalny, minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar.",
        "id": 3016948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bodnar-chce-ponownego-przeliczenia-glosow-1472-obwodowe-komi,nId,22159216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bodnar chce ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w. \"1472 obwodowe komisje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:32:00.945348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T14:00:34+00:00",
        "description": "Jak informuje redakcja BBC, przez kana\u0142 La Manche przedosta\u0142 si\u0119 rosyjski okr\u0119t wojenny. Jednostka mia\u0142a u\u017cy\u0107 fa\u0142szywego sygna\u0142u identyfikuj\u0105cego w celu omini\u0119cia brytyjskiej marynarki, a przy tym eskortowa\u0107 dwa - znajduj\u0105ce si\u0119 na czarnej li\u015bcie sankcyjnej - tankowce.",
        "id": 3016395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tuz-pod-nosem-brytyjczykow-rosyjski-okret-przeplynal-przez-k,nId,22159186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu\u017c pod nosem Brytyjczyk\u00f3w. Rosyjski okr\u0119t przep\u0142yn\u0105\u0142 przez kana\u0142 La Manche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:32:01.152921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:55:20+00:00",
        "description": "Prezydent USA spotka\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 z prezydentem Ukrainy na marginesie szczytu NATO w Hadze. Rozmowa obu przyw\u00f3dc\u00f3w trwa\u0142a ok. 50 minut. \"Odby\u0142em d\u0142ugie i merytoryczne spotkanie z prezydentem Trumpem. Om\u00f3wili\u015bmy wszystkie naprawd\u0119 wa\u017cne kwestie\" - przekaza\u0142 Ze\u0142enski.",
        "id": 3016396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spotkanie-trump-zelenski-prezydent-ukrainy-komentuje,nId,22159204",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trump-Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:32:01.359086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:45:12+00:00",
        "description": "Prawie 40 stopni w Polsce. P\u0142ynie do nas fala gor\u0105cego powietrza, kt\u00f3ra przyniesie niebezpieczny upa\u0142. Opanuje on nie tylko zachodni\u0105, lecz z czasem r\u00f3wnie\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 kraju. Bardzo mo\u017cliwe, \u017ce nadchodz\u0105ce dni oka\u017c\u0105 si\u0119 najgor\u0119tszymi od pocz\u0105tku roku.",
        "id": 3016397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-fala-upalow-zaleje-polske-prognozy-wskazuja-kiedy-sie-zaczni,nId,22159193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala upa\u0142\u00f3w zaleje Polsk\u0119. Prognozy wskazuj\u0105, kiedy si\u0119 zacznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T14:32:01.565426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:34:44+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 o wykrytych nieprawid\u0142owo\u015bciach po ponownym przeliczeniu g\u0142os\u00f3w w dw\u00f3ch kolejnych komisjach wyborczych. Do b\u0142\u0119d\u00f3w dosz\u0142o w Magnuszewie (woj. mazowieckie) i Staszowie (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). W rzeczywisto\u015bci Karol Nawrocki otrzyma\u0142 wi\u0119cej g\u0142os\u00f3w, ni\u017c podano w protoko\u0142ach.",
        "id": 3016398,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-ponowne-przeliczenie-glosow-w-dwoch-komisjach-sad-najwyzszy,nId,22159175",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w w dw\u00f3ch komisjach. S\u0105d Najwy\u017cszy ujawni\u0142 wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:27:00.333807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:07:00+00:00",
        "description": "- Ten dzisiejszy szczyt podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o podniesieniu wydatk\u00f3w wszystkich pa\u0144stw NATO na obronno\u015b\u0107, co odpowiada temu, co ja proponowa\u0142em ponad rok temu - powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda na szczycie w Hadze. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce rozwi\u0105zanie to zaproponowa\u0142 w 2024 roku Donaldowi Trumpowi, kt\u00f3re je popar\u0142. - Ponad rok zabieg\u00f3w o to (...) Jestem ogromnie wdzi\u0119czny prezydentowi USA za to, \u017ce popiera\u0142 t\u0119 inicjatyw\u0119 - doda\u0142. Prezydent RP zapewni\u0142 wcze\u015bniej o respektowaniu artyku\u0142u pi\u0105tego o obronie sojusznik\u00f3w.",
        "id": 3015822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-duda-po-kluczowej-decyzji-nato-proponowalem-ponad,nId,22159110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Duda po kluczowej decyzji NATO. \"Proponowa\u0142em ponad rok temu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:27:00.571855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T13:05:46+00:00",
        "description": "Koniec roku szkolnego ju\u017c za moment, a wraz z nim powr\u00f3t tematu prezent\u00f3w dla nauczycieli. Kwestia ta budzi kontrowersje i rodzi pytanie: to wyraz wdzi\u0119czno\u015bci czy ju\u017c forma korupcji? Centralne Biuro Antykorupcyjne zabra\u0142o w tej sprawie g\u0142os. Odpowied\u017a jest klarowna.",
        "id": 3015823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-czy-prezent-na-zakonczenie-roku-szkolnego-to-korupcja-cba-ro,nId,22159179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy prezent dla nauczyciela \u0142amie prawo? CBA rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:27:00.801331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T12:55:08+00:00",
        "description": "Podczas \u015brodowego szczytu NATO w Hadze Donald Trump zadeklarowa\u0142, \u017ce popiera art. 5 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego, kt\u00f3ry m\u00f3wi o wzajemnej obronie cz\u0142onk\u00f3w sojuszu w razie ataku. Prezydent USA okre\u015bli\u0142 spotkanie przyw\u00f3dc\u00f3w pa\u0144stw sojuszu jako \"ogromny sukces\".",
        "id": 3015824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deklaracja-donalda-trumpa-po-szczycie-nato-popieram,nId,22159184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracja Donalda Trumpa po szczycie NATO. \"Popieram\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:27:01.007875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T12:55:08+00:00",
        "description": "Rosyjska Duma Pa\u0144stwowa ratyfikowa\u0142a protok\u00f3\u0142 do traktatu o Organizacji Uk\u0142adu o Bezpiecze\u0144stwie Zbiorowym. Na jego mocy Federacja Rosyjska b\u0119dzie mog\u0142a przej\u0105\u0107 dow\u00f3dztwo nad si\u0142ami pa\u0144stw cz\u0142onkowskich. Jak zauwa\u017caj\u0105 analitycy Instytutu Bada\u0144 nad Wojn\u0105, sytuacja ta to du\u017ce zagro\u017cenie dla kraj\u00f3w Europy oraz NATO.",
        "id": 3015825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kreml-zmienia-zasady-gry-nowe-prawo-pozwala-rosji-na-znaczni,nId,22159128",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml zmienia zasady gry. Nowe prawo pozwala Rosji na znacznie wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T13:27:01.234620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T12:29:50+00:00",
        "description": "Kraje NATO potwierdzi\u0142y zobowi\u0105zanie z art. 5. Traktatu Waszyngto\u0144skiego: atak na jedno pa\u0144stwo to atak na wszystkie. Na szczycie NATO w Hadze zatwierdzono r\u00f3wnie\u017c wydatki pa\u0144stw cz\u0142onkowskich na obronno\u015b\u0107 na poziomie 5 proc. PKB. - Nowe poszumienie doprowadzi do skoku milowego w obronno\u015bci zbiorowej - podkre\u015bli\u0142 szef Sojuszu Mark Rutte.",
        "id": 3015826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zelazne-zobowiazania-nato-kraje-sojuszu-potwierdzily-je-na-s,nId,22159180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017belazne zobowi\u0105zania NATO. Kraje Sojuszu potwierdzi\u0142y je na szczycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T12:21:55.259800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:36:35+00:00",
        "description": "W czasie, gdy Roman Giertych prowadzi akcj\u0119 protestacyjn\u0105 wobec wyniku wybor\u00f3w prezydenckich, trwaj\u0105 przygotowania do zaprzysi\u0119\u017cenia Karola Nawrockiego. W ustaleniach co do przebiegu uroczysto\u015bci bierze udzia\u0142 tak\u017ce strona rz\u0105dowa.",
        "id": 3015287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wszystko-idzie-normalnie-protesty-wyborcze-nie-zablokuja-zap,nId,22158427",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protesty wyborcze a zaprzysi\u0119\u017cenie Nawrockiego. \"Karawana jedzie dalej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:17:09.668146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:15:00+00:00",
        "description": "Prokuratura poinformowa\u0142a o otrzymaniu opinii bieg\u0142ych w sprawie \u015bmierci Barbary Skrzypek. Jak wynika z komunikatu, dokument najpierw trafi do wgl\u0105du rodziny zmar\u0142ej. \"Prosimy o uszanowanie prywatno\u015bci os\u00f3b pokrzywdzonych oraz dobra i tajemnicy post\u0119powania przygotowawczego\" - zaapelowano.",
        "id": 3014879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-smierc-barbary-skrzypek-prokuratura-wydala-nowy-komunikat,nId,22159115",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek. Prokuratura wyda\u0142a nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:17:09.875955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T11:05:42+00:00",
        "description": "Temperatury \"na granicy wytrzyma\u0142o\u015bci\" w najbli\u017cszy weekend mog\u0105 opanowa\u0107 du\u017c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 W\u0142och. Turystyczny kraj zmaga si\u0119 z fal\u0105 pot\u0119\u017cnych upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3re przyni\u00f3s\u0142 afryka\u0144ski antycyklon Pluto. W sobot\u0119 i niedziel\u0119 w wielu miejscach mo\u017ce by\u0107 oko\u0142o 40 stopni. Nie tylko dni b\u0119d\u0105 gor\u0105ce. Noce nie przynios\u0105 ukojenia, bo nawet wtedy do upa\u0142u zabraknie niewiele.",
        "id": 3014880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wlosi-kontra-pluto-zbliza-sie-najgoretszy-weekend-w-roku,nId,22159116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142osi kontra Pluto. \"Zbli\u017ca si\u0119 najgor\u0119tszy weekend w roku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:17:10.082348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T10:56:50+00:00",
        "description": "Renowacja XVII-wiecznej figury Matki Boskiej Macareny z Sewilli doprowadzi\u0142a do protest\u00f3w, w kt\u00f3rych wzi\u0119\u0142y udzia\u0142 setki wiernych. Demonstranci twierdz\u0105, \u017ce wizerunek Maryi zosta\u0142 sprofanowany, a niekt\u00f3rzy por\u00f3wnuj\u0105 j\u0105 do postaci z popularnych kresk\u00f3wek.",
        "id": 3014881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-wierni-oburzeni-renowacja-figury-matki-boskiej-wyglada-jak-b,nId,22159108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wierni oburzeni renowacj\u0105 figury Matki Boskiej. \"Wygl\u0105da jak Bart Simpson\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:17:10.288375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T10:37:55+00:00",
        "description": "Awaryjnym l\u0105dowaniem zako\u0144czy\u0142a si\u0119 operacja najnowocze\u015bniejszego my\u015bliwca Marynarki Wojennej Wielkiej Brytanii F-35B Lighting. Do zdarzenia dosz\u0142o w po\u0142udniowych Indiach. Maszyna, kosztuj\u0105ca bagatela 80 mln funt\u00f3w, ze \u015bci\u015ble chronion\u0105 technologi\u0105 na pok\u0142adzie, przez 10 dni znajdowa\u0142a si\u0119 na lotnisku w Kerali.",
        "id": 3014882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-supermysliwiec-za-miliony-utknal-na-10-dni-w-srodku-tajna-te,nId,22159087",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supermy\u015bliwiec za miliony utkn\u0105\u0142 na 10 dni. W \u015brodku \"tajna technologia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T11:17:10.494972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T10:35:21+00:00",
        "description": "Musz\u0119 porozmawia\u0107 z Rados\u0142awem Sikorskim, bo ostatnio w dziwny spos\u00f3b zmieni\u0142 zdanie w stosunku do naszych ustale\u0144 - przekaza\u0142 prezydent Andrzej Duda, dodaj\u0105c, \u017ce \"to troszk\u0119 bulwersuj\u0105ce\". Chodzi o odradzaj\u0105cy si\u0119 co jaki\u015b czas sp\u00f3r o ambasador\u00f3w. Tym razem szef MSZ chce odwo\u0142a\u0107 trzech delegat\u00f3w.",
        "id": 3014883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-musi-porozmawiac-z-szefem-msz-to-troszke-bulwersuj,nId,22159106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent \"musi porozmawia\u0107\" z szefem MSZ. \"To troszk\u0119 bulwersuj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:10:51.236515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:56:31+00:00",
        "description": "Roman Giertych z kontrowersyjnego zaplecza polityczno-organizacyjnego Donalda Tuska ur\u00f3s\u0142 do roli najwa\u017cniejszego polityka rz\u0105dz\u0105cej koalicji. Radykalizm w polskiej polityce nigdy rz\u0105dz\u0105cym na dobre nie wychodzi\u0142, a mimo tego w niego brn\u0105. Bo czym innym jest forsowanie niedorzecznej tezy o wielkim fa\u0142szu wyborczym?",
        "id": 3014414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-smolensk-tuska,nId,22159084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smole\u0144sk Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:10:51.443424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:52:55+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda wyrazi\u0142 dum\u0119 z osi\u0105gni\u0119cia polskiego astronauty S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego, kt\u00f3ry polecia\u0142 w kosmos. Jak podkre\u015bli\u0142, udzia\u0142 Polaka w misji Axiom-4 sprawia, \u017ce Polska \"zn\u00f3w staje si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 wielkiej historii\". \"Le\u0107cie z Panem Bogiem!\" - \u017cyczy\u0142 za\u0142odze.",
        "id": 3014415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-gratuluje-astronaucie-polska-staje-sie-czescia-wie,nId,22159065",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent gratuluje astronaucie. \"Polska staje si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 wielkiej historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:10:51.649459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:45:32+00:00",
        "description": "Hiszpa\u0144ski premier Pedro Sanchez d\u0105\u017cy do osi\u0105gni\u0119cia swojego \"momentu Ze\u0142enskiego\", co rozumiane jest jako starcie z Donaldem Trumpem - podaje \"El Mundo\". Madryt konsekwentnie sprzeciwia\u0142 si\u0119 podwy\u017cszeniu wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107.",
        "id": 3014416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-problematyczny-kraj-nato-premier-szuka-swojego-momentu-zelen,nId,22159079",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problematyczny kraj NATO. Premier szuka swojego \"momentu Ze\u0142enskiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:10:51.855521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:40:48+00:00",
        "description": "1 lipca S\u0105d Najwy\u017cszy podejmie uchwa\u0142\u0119 w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w Prezydenta RP - przekaza\u0142 SN na swojej stronie internetowej.",
        "id": 3014417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-waznosc-wyborow-prezydenckich-sad-najwyzszy-podal-kluczowa-d,nId,22159100",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich. S\u0105d Najwy\u017cszy poda\u0142 kluczow\u0105 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:10:52.061172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:35:59+00:00",
        "description": "- \"New York Times\" i CNN, mo\u017cecie i\u015b\u0107 do diab\u0142a - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Trump, odnosz\u0105c si\u0119 do raportu agencji wywiadowczej (DIA), o kt\u00f3rym pisa\u0142y wymienione przez niego media. Oceniono w nim, \u017ce ataki USA na obiekty nuklearne Iranu nie zniszczy\u0142y ich ca\u0142kowicie. - To jest fake news - oceni\u0142 prezydent USA.",
        "id": 3014418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-trump-wsciekl-sie-po-pytaniu-dziennikarzy-mozecie-isc-do-dia,nId,22159066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump w\u015bciek\u0142 si\u0119 po pytaniu dziennikarzy. \"Mo\u017cecie i\u015b\u0107 do diab\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T10:10:52.267191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T09:26:19+00:00",
        "description": "To by\u0142 \"bardzo gor\u0105cy i s\u0142oneczny dzie\u0144\", a jednak omal nie dosz\u0142o do tragedii. 20 os\u00f3b trafi\u0142 piorun, kt\u00f3ry uderzy\u0142 nieopodal pla\u017cy w ameryka\u0144skim stanie Karolina Po\u0142udniowa. Na miejsce wys\u0142ano liczne s\u0142u\u017cby ratunkowe, kt\u00f3re zabra\u0142y do szpitala kilkunastu rannych. Szcz\u0119\u015bliwie wszyscy prze\u017cyli. O okoliczno\u015bciach zdarzenia opowiedzieli miejscowi stra\u017cacy.",
        "id": 3014419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kapali-sie-w-jeziorze-gdy-uderzyl-piorun-prad-rozszedl-sie-p,nId,22159076",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0105pali si\u0119 w jeziorze, gdy uderzy\u0142 piorun. Pr\u0105d rozszed\u0142 si\u0119 po wodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:07:07.334793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:57:32+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy dokona\u0142 ogl\u0119dzin kart do g\u0142osowania w jednej z warszawskich komisji wyborczej. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zawy\u017cono wynik Rafa\u0142a Trzaskowskiego, a zani\u017cono liczb\u0119 g\u0142os\u00f3w oddanych na Karola Nawrockiego - informuje SN. O sprawie poinformowano Prokuratora Generalnego i Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105.",
        "id": 3014023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nieprawidlowosci-w-warszawskiej-komisji-sn-zanizono-wynik-ka,nId,22159042",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci w warszawskiej komisji. SN: Zani\u017cono wynik kandydata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:07:07.568660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:52:40+00:00",
        "description": "Start rakiety Falcon za nami, a co za tym idzie - S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski oficjalnie zosta\u0142 drugim polskim kosmonaut\u0105. Polak na stacji ISS zajmie si\u0119 szeregiem eksperyment\u00f3w. Szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 przyci\u0105ga ten o nazwie IMMUNE MULTIOMICS. Chodzi o zbadanie wp\u0142ywu mikrograwitacji na nasz uk\u0142ad odporno\u015bciowy.",
        "id": 3014024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bezprecedensowy-eksperyment-slawosza-uznanskiego-wisniewskie,nId,22158968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego jeszcze nikt nie zbada\u0142. Bezprecedensowy eksperyment Polaka w kosmosie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:07:07.777540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:28:45+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 poszukiwania 17-latka oraz dw\u00f3ch 18-latk\u00f3w, kt\u00f3rzy postanowili w nocy wyp\u0142yn\u0105\u0107 kajakami na jezioro Ma\u0142szewskie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). S\u0142u\u017cby znalaz\u0142y dotychczas puste kajaki oraz wios\u0142a. Do akcji zaanga\u017cowano policjant\u00f3w z psami tropi\u0105cymi, stra\u017cak\u00f3w, a tak\u017ce drona i sonar.",
        "id": 3014025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-poszukiwania-nastolatkow-na-jeziorze-znaleziono-kajaki-i-wio,nId,22159044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwania nastolatk\u00f3w na jeziorze. Znaleziono kajaki i wios\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T09:07:07.984840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T08:19:32+00:00",
        "description": "G\u0142os po starcie S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego w kosmos zabra\u0142a jego \u017cona Aleksandra. \"Wszyscy jeste\u015bmy z Tob\u0105. Le\u0107. I wracaj\" - napisa\u0142a. Pos\u0142anka KO zdradzi\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce tu\u017c przed jego wylotem rozmawiali przez telefon. Wcze\u015bniej, w wywiadzie dla Interii, opowiada\u0142a o symbolicznym rytuale przed misj\u0105.",
        "id": 3014026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jej-maz-wyruszyl-w-kosmos-aleksandra-uznanska-wisniewska-lec,nId,22159039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jej m\u0105\u017c wyruszy\u0142 w kosmos. Aleksandra Uzna\u0144ska-Wi\u015bniewska: Le\u0107. I wracaj!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:01:55.638475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:42:45+00:00",
        "description": "- Przychodz\u0105 protesty (wyborcze - red.), gdzie zamiast zarzut\u00f3w s\u0105 same inwektywy - m\u00f3wi\u0142a I prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska. Doda\u0142a, \u017ce otrzymuj\u0105 tak\u017ce protesty z \"rosyjskimi pociskami\", a wtedy musz\u0105 zawiadamia\u0107 policj\u0119. Manowska wskazywa\u0142a te\u017c, \u017ce w\u0142asnor\u0119cznie przygotowywa\u0142a jedzenie swoim pracownikom, kt\u00f3rzy \"ci\u0119\u017cko pracowali ca\u0142\u0105 czerwc\u00f3wk\u0119\".",
        "id": 3013741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-protesty-wyborcze-z-rosyjskimi-pociskami-i-prezes-sn-ujawnia,nId,22158471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protesty wyborcze z \"rosyjskimi pociskami\". I prezes SN ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:01:55.874214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:32:07+00:00",
        "description": "Politycy nie kryj\u0105 dumy ze S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego, kt\u00f3ry wylecia\u0142 w kosmos w ramach misji Ax-4. W sieci pojawiaj\u0105 si\u0119 gratulacje i \u017cyczenia od przedstawicieli r\u00f3\u017cnych ugrupowa\u0144. \"Mamy to! Polska si\u0119gn\u0119\u0142a gwiazd\" - skomentowa\u0142 premier Donald Tusk. \"Jeste\u015bmy dumni!\" - podkre\u015bli\u0142 z kolei pose\u0142 PiS Micha\u0142 W\u00f3jcik.",
        "id": 3013742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-komentuja-wylot-polaka-w-kosmos-historyczny-moment,nId,22158472",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy komentuj\u0105 wylot Polaka w kosmos. \"Historyczny moment\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:01:56.127020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:15:17+00:00",
        "description": "W wydanej przez PKW uchwale dotycz\u0105cej odrzucenia sprawozdania finansowego Nowej Nadziei wskazano na mo\u017cliwo\u015b\u0107 z\u0142amania prawa przez ugrupowanie. Wed\u0142ug instytucji, niewykluczone, \u017ce partia pobiera\u0142a pieni\u0105dze z zagranicy - ustali\u0142y media.",
        "id": 3013743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ciemne-chmury-nad-partia-mentzena-mogla-byc-nielegalnie-fina,nId,22158467",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciemne chmury nad parti\u0105 Mentzena. \"Mog\u0142a by\u0107 nielegalnie finansowana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T08:01:56.401467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T07:12:23+00:00",
        "description": "Wychodz\u0105c z domu pami\u0119tajmy o parasolach. W \u015brod\u0119 na pewno si\u0119 przydadz\u0105, poniewa\u017c w wielu miejscach popada nieprzyjemny deszcz. Nie zabraknie r\u00f3wnie\u017c burz. Miejscami powieje silny wiatr, kt\u00f3ry w porywach osi\u0105gnie do 80 km/h. Z tego powodu w 11 wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 \u017c\u00f3\u0142te alerty IMGW.",
        "id": 3013744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mokro-wietrznie-i-nieprzyjemnie-synoptycy-ostrzegaja,nId,22158469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mokro, wietrznie i nieprzyjemnie. Synoptycy ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:56:56.519834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:36:02+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk obserwowa\u0142 start za\u0142ogi misji Ax-4 na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 w Centrum Nauki Kopernik. Na pok\u0142adzie rakiety znajduje si\u0119 polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, kt\u00f3ry b\u0119dzie drugim Polakiem w kosmosie i pierwszym na ISS.",
        "id": 3013438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-premier-na-inauguracji-wylotu-polaka-w-kosmos-w-pewnym-momen,nId,22158462",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier na inauguracji wylotu Polaka w kosmos. W pewnym momencie wsta\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:56:56.753324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:26:31+00:00",
        "description": "Podczas szczytu w Hadze prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zaskoczy\u0142 swoj\u0105 stylizacj\u0105, zak\u0142adaj\u0105c elegancki garnitur, cho\u0107 zazwyczaj podczas publicznych wyst\u0105pie\u0144 wybiera bluz\u0119 z god\u0142em swojego kraju. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w to nie przypadek - gest tw\u00f3rcy \"S\u0142ugi Narodu\" mo\u017ce by\u0107 nawi\u0105zaniem do jego relacji z prezydentem USA Donaldem Trumpem.",
        "id": 3013439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zelenski-zaskoczyl-ubiorem-w-hadze-to-nie-przypadek,nId,22158451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zaskoczy\u0142 ubiorem w Hadze. \"To nie przypadek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T06:56:56.984152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T06:08:43+00:00",
        "description": "- Funkcjonariuszki policji pr\u00f3bowa\u0142y wraz z matk\u0105 skontaktowa\u0107 si\u0119 z innymi cz\u0142onkami rodziny, ale nikt nie zgodzi\u0142 si\u0119 na przej\u0119cie opieki nad dzie\u0107mi - przekaza\u0142a Aleksandra Gajewska, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy zmar\u0142ego Oskara. Wiceminister resortu rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej doda\u0142a, i\u017c ojciec obiecywa\u0142, \u017ce odbierze trzylatk\u0119 oraz czteromiesi\u0119cznego ch\u0142opca z pieczy zast\u0119pczej, jednak tak si\u0119 nie sta\u0142o. Okaza\u0142o si\u0119, ze m\u0119\u017cczyzna ma kilka zarzut\u00f3w. Spraw\u0119 ujawni\u0142a \"Interwencja\" Polsatu.",
        "id": 3013440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-smierc-dziecka-w-rodzinie-zastepczej-wiceminister-bliscy-odm,nId,22158455",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 dziecka w rodzinie zast\u0119pczej. Wiceminister: Bliscy odm\u00f3wili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T05:50:47.824790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T05:34:10+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump opublikowa\u0142 na swoim oficjalnym koncie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych parodi\u0119 piosenki \"Bomb Iran\". Wpis ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy pojawi\u0142 si\u0119 nied\u0142ugo po tym, jak Iran i Izrael og\u0142osi\u0142y zawarcie rozejmu. Na filmie wida\u0107 bombowce B-2 - takie maszyny USA wykorzysta\u0142y do uderze\u0144 w ira\u0144skie obiekty nuklearne.",
        "id": 3013136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-nocny-wpis-donalda-trumpa-prezydent-usa-zakpil-z-iranu,nId,22158450",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny wpis Donalda Trumpa. Prezydent USA zakpi\u0142 z Iranu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T05:50:48.037628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T05:20:20+00:00",
        "description": "\u017bo\u0142nierze ze Szwecji, Norwegii, Danii, Islandii, Wielkiej Brytanii i Francji b\u0119d\u0105 stacjonowa\u0107 w Laponii w ramach formacji FLF, strzeg\u0105c granicy z Rosj\u0105 - potwierdzono na spotkaniu odbywaj\u0105cym si\u0119 na marginesie szczytu NATO w Hadze. \"To wyra\u017any sygna\u0142, \u017ce Europa ponosi swoj\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 w NATO\" - wskaza\u0142 w komunikacie prasowym minister obrony Finlandii, Antti H\u00e4kk\u00e4nen.",
        "id": 3013137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-newralgiczny-punkt-nato-sojusz-wzmacnia-obrone-przy-granicy,nId,22158449",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Newralgiczny punkt NATO. Sojusz wzmacnia obron\u0119 przy granicy z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T04:46:29.894748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T04:32:18+00:00",
        "description": "Na zamieszkanych przez gady mokrad\u0142ach na Florydzie ruszy\u0142a budowa o\u015brodka detencyjnego dla imigrant\u00f3w zwanego \"Aligatorowym Alcatraz\" - napisa\u0142 we wtorek \"Washington Post\". Planom sprzeciwiaj\u0105 si\u0119 miejscowe w\u0142adze, mieszka\u0144cy i ekolodzy, kt\u00f3rzy alarmuj\u0105, \u017ce budowa obiektu mo\u017ce zaszkodzi\u0107 mokrad\u0142om. W niedziel\u0119 na miejscu protestowa\u0142o oko\u0142o 300 os\u00f3b.",
        "id": 3012850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-aligatorowe-alcatraz-posrodku-mokradel-usa-buduja-osrodek-dl,nId,22158444",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Aligatorowe Alcatraz\". Po\u015brodku mokrade\u0142 USA buduj\u0105 o\u015brodek dla migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T04:46:30.100969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T04:10:09+00:00",
        "description": "Ka\u017cdy, kto m\u00f3wi, \u017ce bomby nie by\u0142y niszczycielskie, pr\u00f3buje po prostu podwa\u017cy\u0107 prezydenta i udan\u0105 misj\u0119 - podkre\u015bli\u0142 szef Pentagonu Pete Hegseth. W tych s\u0142owach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do raportu agencji wywiadu wojskowego (DIA), w kt\u00f3rym wskazano na ograniczony efekt bombardowania ira\u0144skich obiekt\u00f3w nuklearnych. Z raportem nie zgadza si\u0119 tak\u017ce Donald Trump i specjalny wys\u0142annik ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff.",
        "id": 3012851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-probuja-podwazyc-udana-misje-szef-pentagonu-kwestionuje-rapo,nId,22158448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pr\u00f3buj\u0105 podwa\u017cy\u0107 udan\u0105 misj\u0119\". Szef Pentagonu kwestionuje raport wywiadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-25T04:46:30.337123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-25T04:04:28+00:00",
        "description": "Sie\u0107 Lidl wycofuje ze swojej oferty parti\u0119 piwa z powodu wyst\u0105pienia wt\u00f3rnej fermentacji. G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 ostrze\u017cenie przed otwarciem zakupionego alkoholu. \"Zaleca si\u0119 ostro\u017cne obchodzenie si\u0119 z produktem ze wzgl\u0119du na ryzyko rozsadzenia butelki\" - czytamy w komunikacie.",
        "id": 3012852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gis-ostrzega-przed-spozyciem-napoju-ryzyko-rozsadzenia-butel,nId,22158445",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIS ostrzega przed spo\u017cyciem napoju. \"Ryzyko rozsadzenia butelki\"",
        "vote": 0
    }
]