[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T20:59:54+00:00",
        "description": "W pierwszym tygodniu marca nast\u0105pi\u0105 pierwsze deportacje zatrzymanych w Polsce obcokrajowc\u00f3w - kryminalist\u00f3w do kraj\u00f3w ich pochodzenia - zapowiedzia\u0142 w czwartek premier Donald Tusk. Wyrazi\u0142 r\u00f3wnie\u017c zaniepokojenie pewnym \"politycznym trendem\" i podkre\u015bli\u0142, \u017ce \"po to jest w polityce, \u017ceby tacy ludzie jak S\u0142awomir Mentzen i Grzegorz Braun nie wygrywali w wyborach\". Doda\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w kwestiach bezpiecze\u0144stwa \"Unia Europejska przyj\u0119\u0142a polsk\u0105 agend\u0119\", a relacje z USA to dla Polski wyzwanie.",
        "id": 2211448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-zapowiada-pierwsze-deportacje-zatrzymanych-obcokrajowco,nId,7921875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zapowiada pierwsze deportacje zatrzymanych obcokrajowc\u00f3w. Pad\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T17:32:58+00:00",
        "description": "Andrzej Duda powo\u0142a\u0142 s\u0119dziego Krzysztofa Wiaka na stanowiska prezesa Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego.",
        "id": 2209788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-prezes-izby-kontroli-nadzwyczajnej-ogloszono-decyzje-an,nId,7921821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy prezes Izby Kontroli Nadzwyczajnej. Og\u0142oszono decyzj\u0119 Andrzeja Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T15:22:22+00:00",
        "description": "- Wiem z nieoficjalnych \u017ar\u00f3de\u0142, \u017ce rz\u0105d dysponuje badaniami, kt\u00f3re pokazuj\u0105, \u017ce Polacy nie chc\u0105 masowej imigracji, zaczynaj\u0105 obawia\u0107 si\u0119 o swoje bezpiecze\u0144stwo. Moim zdaniem Platforma Obywatelska rozumie, \u017ce nie mo\u017ce realizowa\u0107 takiej polityki jak to robi\u0142a, kiedy by\u0142a w opozycji. Proimigracyjnej, infantylnej, naiwnej. To pozorowane ruchy, bo PO nie sta\u0107 na twarde, prawdziwe dzia\u0142ania - m\u00f3wi o walce z gangami cudzoziemc\u00f3w wicemarsza\u0142ek Sejmu Krzysztof Bosak w rozmowie z Interi\u0105.",
        "id": 2208522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-krzysztof-bosak-zachecam-wyborcow-karola-nawrockiego-do-popa,nId,7921546",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Bosak: Zach\u0119cam wyborc\u00f3w Karola Nawrockiego do poparcia S\u0142awomira Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T15:22:22+00:00",
        "description": "- Namawia\u0142abym na \u015bcie\u017ck\u0119 praworz\u0105dno\u015bci, a nie na \u015bcie\u017ck\u0119 niepraworz\u0105dno\u015bci. Droga, kt\u00f3r\u0105 obiera dzisiaj episkopat, po raz kolejny pokazuje, \u017ce wybiera on niestety t\u0119 \u015bcie\u017ck\u0119, kt\u00f3ra odbiega od przepis\u00f3w prawa - powiedzia\u0142a minister edukacji Barbara Nowacka. Polityk w ten spos\u00f3b odnios\u0142a si\u0119 do ostatnich dzia\u0142a\u0144 episkopatu, dotycz\u0105cych rozporz\u0105dzenia wprowadzaj\u0105cego jedn\u0105 godzin\u0119 religii tygodniowo.",
        "id": 2208521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-minister-uderza-w-episkopat-namawialabym-na-sciezke-praworza,nId,7921570",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister uderza w episkopat. \"Namawia\u0142abym na \u015bcie\u017ck\u0119 praworz\u0105dno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T13:46:08+00:00",
        "description": "Rz\u0105dz\u0105cy popieraj\u0105 decyzj\u0119 prokuratury o postawieniu zarzut\u00f3w Mateuszowi Morawieckiemu, a politycy PiS krytykuj\u0105 w\u0142adze i oskar\u017caj\u0105 s\u0142u\u017cby o upolitycznienie. \"Morawiecki dosta\u0142 zarzuty za kopertowe wybory. I to pewnie nie ostatnie w jego karierze\" - skomentowa\u0142 pose\u0142 KO Zbigniew Konwi\u0144ski. W obronie by\u0142ego premiera stan\u0105\u0142 Micha\u0142 Dworczyk, kt\u00f3ry podkre\u015bli\u0142, \u017ce Morawiecki realizowa\u0142 konstytucyjny obowi\u0105zek.",
        "id": 2207958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mateusz-morawiecki-z-zarzutami-pierwsze-komentarze-politykow,nId,7921420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki z zarzutami. Pierwsze komentarze polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T10:52:49+00:00",
        "description": "Prezydium Konferencji Episkopatu Polski przekaza\u0142o prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzacie Manowskiej petycj\u0119 o wyst\u0105pienie z wnioskiem do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego ws. zbadania zgodno\u015bci trybu wydania rozporz\u0105dzenia ministerstwa edukacji. \"Chodzi o wprowadzenie jednej godziny lekcji religii tygodniowo\" - poinformowa\u0142o biuro prasowe KEP.",
        "id": 2206559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-iskrzy-na-linii-z-ministerstwem-biskupi-nie-odpuszczaja-jest,nId,7921238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iskrzy na linii z ministerstwem, biskupi nie odpuszczaj\u0105. Jest nowy ruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T10:52:49+00:00",
        "description": "\"UE nie zosta\u0142a utworzona, aby kogokolwiek oszuka\u0107. Wr\u0119cz przeciwnie\" - stwierdzi\u0142 premier Donald Tusk. W tych s\u0142owach szef polskiego rz\u0105du odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wypowiedzi prezydenta USA Donalda Trumpa. W ocenie Tuska, Unia Europejska powsta\u0142a m.in. po to, aby \"utrzyma\u0107 pok\u00f3j i budowa\u0107 szacunek mi\u0119dzy naszymi narodami\".",
        "id": 2206560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-rzucal-oskarzeniami-w-strone-ue-jest-odpowiedz-tuska,nId,7921331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump rzuca\u0142 oskar\u017ceniami w stron\u0119 UE. Jest odpowied\u017a Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T09:47:29+00:00",
        "description": "Grzegorz Braun zosta\u0142 wyrzucony z Konfederacji, ale nale\u017c\u0105 do niej pozostali cz\u0142onkowie jego partii. Co dalej z braunistami? Jak s\u0142yszymy, formacja szykuje si\u0119, by \"uporz\u0105dkowa\u0107 sytuacj\u0119 wewn\u0119trzn\u0105\".",
        "id": 2206186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-partia-brauna-wciaz-w-konfederacji-nie-bedzie-czystek-przed-,nId,7920648",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partia Brauna wci\u0105\u017c w Konfederacji. \"Nie b\u0119dzie czystek przed kongresem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T09:45:50+00:00",
        "description": "Roman Giertych z oburzeniem przyj\u0105\u0142 s\u0142owa S\u0142awomira Mentzena wypowiedziane we Lwowie. Lider Konfederacji domaga\u0142 si\u0119 m.in. zaprzestania kultu Stepana Bandery i krytycznie m\u00f3wi\u0142 o Ukrai\u0144cach. \"Z ca\u0142ego tego narodowo-historycznego do\u015bwiadczenia powiem panu jedno: jeste\u015b pan idiot\u0105\" - napisa\u0142 pose\u0142 KO w sieci. Nast\u0119pnie przypomnia\u0142, \u017ce wyst\u0105pienie Mentzena podchwyci\u0142y rosyjskie media.",
        "id": 2206187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-mentzen-pojechal-do-lwowa-giertych-oburzony-padly-ostre-slow,nId,7921212",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen pojecha\u0142 do Lwowa, Giertych oburzony. Pad\u0142y ostre s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T07:00:00+00:00",
        "description": "Sztabowcy PiS nie wierz\u0105, by S\u0142awomir Mentzen m\u00f3g\u0142 dogoni\u0107 czy przegoni\u0107 Karola Nawrockiego. Dlaczego? Bo wyborcy PiS s\u0105 zbyt lojalni. Konfederacja odpowiada, \u017ce to ich kandydat jest na fali i gra o drug\u0105 tur\u0119 jest otwarta. Obie strony zapewniaj\u0105, \u017ce atakowa\u0107 si\u0119 nawzajem nie b\u0119d\u0105. Z powod\u00f3w taktycznych.",
        "id": 2204693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.plhttps://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-pis-spokojne-o-wynik-mentzena-nie-zagrozi-nawrockiemu,nId,7920675",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS spokojne o wynik Mentzena. \"Nie zagrozi Nawrockiemu\"",
        "vote": 0
    }
]