[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T21:06:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8d02f80a-a9c7-4e14-af63-4eb2c32315b9\" width=\"308\" /> Na koniec pierwszego miesi\u0105ca 2025 roku warto\u015b\u0107\u0301 aktyw\u00f3w netto PPK wynosi\u0142a 31,91 mld z\u0142 - wynika z informacji Polskiego Funduszu Rozwoju. W PPK z mo\u017cliwo\u015bci oszcz\u0119dzania na koniec stycznia 2025 roku skorzysta\u0142o 3,74 mln os\u00f3b. \u015arednia wieku uczestnik\u00f3w PPK wynosi 39 lat. Ponad 94 proc. wszystkich oszcz\u0119dzaj\u0105cych w PPK stanowi\u0105 Polacy.",
        "id": 2211734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/oskar-sobolewski/32-mld-zl-aktywow-w-ppk-wzrost-o-ponad-poltora-miliarda-w-miesiac-7129673604925952a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "32 mld z\u0142 aktyw\u00f3w w PPK. Wzrost o ponad p\u00f3\u0142tora miliarda w miesi\u0105c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T20:18:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/be82e029-da57-48e5-be48-c060302d007b\" width=\"308\" /> Wszystko wskazuje na to, \u017ce Ukraina zawrze z USA porozumienie dotycz\u0105ce minera\u0142\u00f3w. W zamian Kij\u00f3w chce jakiego\u015b rodzaju gwarancji bezpiecze\u0144stwa. Za prezydentury Trumpa transakcyjno\u015b\u0107 bierze w polityce g\u00f3r\u0119. Europa te\u017c mo\u017ce skorzysta\u0107 na zacie\u015bnianiu wsp\u00f3\u0142pracy z Kijowem.",
        "id": 2211735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/trump-chce-od-ukrainy-mineralow-a-europa-energii-oto-jak-moze-wygladac-wspolpraca-7129751106042816a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce od Ukrainy minera\u0142\u00f3w, a Europa energii. Oto jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 wsp\u00f3\u0142praca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T20:09:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9e783fba-51d3-4216-893c-cc799c7d23f0\" width=\"308\" /> Bardzo wielu polityk\u00f3w, w niekt\u00f3rych pa\u0144stwach Europy, a zw\u0142aszcza w Waszyngtonie, my\u015bli o tym, by jak najszybciej poprawi\u0107 relacje z Rosj\u0105. Uwa\u017cam to za jedno z najwi\u0119kszych ryzyk \u2013 stwierdzi\u0142 premier Donald Tusk. Jego zdaniem komplikuje to kwesti\u0119 przekazanie Ukrainie zamro\u017conych \u015brodk\u00f3w Rosji.",
        "id": 2211736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/tusk-o-najwiekszym-ryzyku-dla-ukrainy-chce-tego-wielu-politykow-w-ue-i-w-waszyntgonie-7129837339286464a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o najwi\u0119kszym ryzyku dla Ukrainy. \"Chce tego wielu polityk\u00f3w w UE i w Waszyntgonie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T18:49:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/56e70c39-68f8-46f2-a01a-c74fccd003ef\" width=\"308\" /> Rada nadzorcza PZU zdecydowa\u0142a o powo\u0142aniu Andrzeja Klesyka na stanowisko prezesa zarz\u0105du. Nominacja wejdzie w \u017cycie 3 marca 2025 roku, a kadencja obejmie okres do ko\u0144ca 2025 roku. Decyzja wymaga jeszcze akceptacji Komisji Nadzoru Finansowego.",
        "id": 2210628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/ubezpieczenia/nowy-prezes-pzu-andrzej-klesyk-pokieruje-najwiekszym-ubezpieczycielem-w-polsce-7129820782001088a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy prezes PZU. Andrzej Klesyk pokieruje najwi\u0119kszym ubezpieczycielem w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T16:39:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f12499a0-028c-448a-92e6-14a5b09c33ff\" width=\"308\" /> Polski rz\u0105d przedstawi\u0142 szczeg\u00f3\u0142owe za\u0142o\u017cenia dotycz\u0105ce rozwoju eksportu w najbli\u017cszych latach. Zgodnie z opublikowan\u0105 w czwartek \"Polityk\u0105 Promocji Gospodarczej Polski\", do 2030 roku udzia\u0142 krajowego eksportu w handlu \u015bwiatowym ma wzrosn\u0105\u0107 do 2 proc., a liczba firm eksportuj\u0105cych ma si\u0119 podwoi\u0107.",
        "id": 2209455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polski-eksport-ma-rosnac-w-sile-rzad-pokazal-nowa-strategie-7129794144639936a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski eksport ma rosn\u0105\u0107 w si\u0142\u0119. Rz\u0105d pokaza\u0142 now\u0105 strategi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T16:39:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/08596b7c-fc6e-4f44-9029-8f419b8fe023\" width=\"308\" /> W czwartek marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia podczas spotkania z prezesem UOKiK Tomaszem Chr\u00f3stnym wyrazi\u0142 zaniepokojenie sytuacj\u0105 na rynku kredytowym w Polsce. Marsza\u0142ek zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na najwy\u017csze w Europie koszty kredyt\u00f3w oraz brak zaanga\u017cowania bank\u00f3w w rozw\u00f3j gospodarczy kraju.",
        "id": 2209456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/szymon-holownia-krytykuje-banki-marze-kredytowe-w-polsce-najwyzsze-7129791887649280a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia krytykuje banki: mar\u017ce kredytowe w Polsce najwy\u017csze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T15:10:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8b5de42d-5d00-438d-a1fe-3e7f6f5389cc\" width=\"308\" /> Wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz opowiedzia\u0142 si\u0119 za przekszta\u0142ceniem Funduszu Ko\u015bcielnego w system odpisu podatkowego. Propozycj\u0119 przedstawi\u0142 podczas konferencji naukowej po\u015bwi\u0119conej relacjom pa\u0144stwo-Ko\u015bci\u00f3\u0142 w Warszawie.",
        "id": 2208850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/fundusz-koscielny-jednak-do-likwidacji-kosiniak-kamysz-proponuje-nowe-rozwiazanie-7129764582574592a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundusz Ko\u015bcielny jednak do likwidacji? Kosiniak-Kamysz proponuje nowe rozwi\u0105zanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T14:24:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/02ed6145-730c-47cc-a11d-42457fd271f6\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug Santander Bank Polska utrzymuj\u0105ce si\u0119 umocnienie z\u0142otego o oko\u0142o 5 proc. mo\u017ce prze\u0142o\u017cy\u0107 si\u0119 na spadek dynamiki eksportu o jeden punkt procentowy. Taka sytuacja mo\u017ce niekorzystnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na perspektywy wzrostu PKB. Bank prognozuje, \u017ce w 2025 roku polska gospodarka uro\u015bnie o oko\u0142o 3,5 proc.",
        "id": 2208188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/duzy-bank-mocny-zloty-moze-zaszkodzic-wzrostowi-gospodarczemu-polski-7129757535775232a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy bank: Mocny z\u0142oty mo\u017ce zaszkodzi\u0107 wzrostowi gospodarczemu Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T13:18:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e2711437-6123-419d-b19f-c4f9891545f0\" width=\"308\" /> Rosn\u0105ce napi\u0119cie w relacjach handlowych mi\u0119dzy USA a Uni\u0105 Europejsk\u0105 oraz wyniki finansowych kluczowych sp\u00f3\u0142ek, wystraszy\u0142 inwestor\u00f3w. Europejskie rynki gie\u0142dowe notuj\u0105 spadki. Szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 przykuwa zapowied\u017a wprowadzenia przez USA 25-procentowych ce\u0142 na produkty z UE.",
        "id": 2207716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/europejskie-rynki-reaguja-na-zagrozenie-wojna-handlowa-z-usa-7129739976456704a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie rynki reaguj\u0105 na zagro\u017cenie wojn\u0105 handlow\u0105 z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T07:01:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 27.02.2025. W czwartek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.9569 z\u0142.",
        "id": 2205379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-27-02-2025-7129645512285088a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 27.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T07:01:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 27.02.2025. W czwartek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.4108 z\u0142.",
        "id": 2205380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-27-02-2025-7129645513640864a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 27.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T07:01:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 27.02.2025. W czwartek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.1404 z\u0142.",
        "id": 2205381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-27-02-2025-7129645492751296a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 27.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T07:01:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 27.02.2025. W czwartek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0068 z\u0142.",
        "id": 2205382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-27-02-2025-7129645491907488a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 27.02.2025",
        "vote": 0
    }
]