[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T21:39:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6416236-prezydent-andrzej-duda-ph8326900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent: Klich nie nadaje si\u0119 na ambasadora RP w USA\" />\n    W poniedzia\u0142ek Andrzej Duda o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jest porozumienie na linii prezydent - MSZ w sprawie ambasador\u00f3w.",
        "id": 2212047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-w-moim-przekonaniu-bogdan-klich-nie-nadaje-sie-na-ambasadora-rp-w-usa-st8326909?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent: Klich nie nadaje si\u0119 na ambasadora RP w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T21:15:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9646826-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nominacja do nagrody wykre\u015blona. Lider rankingu usuni\u0119ty z listy\" />\n    Akademia Laureus cofn\u0119\u0142a nominacj\u0119 Jannika Sinnera w tegorocznym plebiscycie. Powodem jest kara zawieszenia, jaka zosta\u0142a niedawno na\u0142o\u017cona na tenisist\u0119. W\u0142och mia\u0142 by\u0107 jednym z kandydat\u00f3w zg\u0142oszonych do nagrody dla sportowca roku.",
        "id": 2212049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/jannik-sinner-skreslony-z-listy-kandydatow-do-nagrody-laureus.-nie-spelnia-warunkow_sto20085467/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nominacja do nagrody wykre\u015blona. Lider rankingu usuni\u0119ty z listy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T21:03:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6908800-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje legendarny szachista Borys Spasski\" />\n    Jego pojedynek z Amerykaninem Bobbym Fischerem w 1972 roku przeszed\u0142 do historii kr\u00f3lewskiej gry.",
        "id": 2212048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/szachy/nie-zyje-legendarny-szachista-borys-spasski.-mial-88-lat_sto20085506/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje legendarny szachista Borys Spasski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T20:46:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8241528-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142owenka poza zasi\u0119giem w kwalifikacjach\" />\n    Polka z awansem.",
        "id": 2212050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/mistrzostwa-swiata/2024-2025/wyniki-i-relacja-z-kwalifikacji-kobiet-do-konkursu-indywidualnego-na-skoczni-normalnej_sto20085483/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owenka poza zasi\u0119giem w kwalifikacjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T20:34:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9805082-gene-hackman-ph8326804/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u00a0Media: \u015amier\u0107 Hackmana uznana za \"podejrzan\u0105\". Brak oznak wycieku gazu czy zatrucia\" />\n    Informuj\u0105 zagraniczne media.",
        "id": 2211459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/podejrzana-smierc-hackmana-media-o-okolicznosciach-zdarzenia-st8326800?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: \u015amier\u0107 Hackmana uznana za \"podejrzan\u0105\". Brak oznak wycieku gazu czy zatrucia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T19:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5789166-donald-tusk-ph8326735/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: Trzaskowski ma by\u0107 lepszy ode mnie. Obejrzyj ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 z premierem \" />\n    Rozmawia\u0142 Grzegorz Kajdanowicz.",
        "id": 2211460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/fakty-po-faktach-odcinki,15048/odcinek-3740,S00E3740,1589942?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: Trzaskowski ma by\u0107 lepszy ode mnie. Obejrzyj ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 z premierem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T19:32:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8959593-granica-polsko-bialoruska-w-okolicy-przejscia-granicznego-polowce-pieszczatka-ph8217513/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier zapowiada, co Unia zrobi 6 marca. Miliardy mi\u0119dzy innymi \"na obron\u0119 polskiej granicy z Rosj\u0105\"\" />\n    Donald Tusk w TVN24.",
        "id": 2210905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/unia-europejska-miliardy-euro-na-wydatki-obronne-w-tym-granice-polski-zapowiedz-donalda-tuska-st8326776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier zapowiada, co Unia zrobi 6 marca. Miliardy mi\u0119dzy innymi \"na obron\u0119 polskiej granicy z Rosj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T18:13:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2828961-imagetitle-ph8287538/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"L'Equipe\": Reprezentantka Polski ofiar\u0105 fotomonta\u017cu o charakterze seksualnym\" />\n    Dziennik przytacza wypowiedzi zawodniczki, kt\u00f3ra mia\u0142a ju\u017c z\u0142o\u017cy\u0107 skarg\u0119 na fotografa.",
        "id": 2210419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lyzwiarstwo-figurowe/lequipe-jaketrina-kurakowa-otrzymala-przerobione-zdjecie.-padla-ofiara-fotomontazu-o-charakterze-seksualnym_sto20085384/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"L'Equipe\": Reprezentantka Polski ofiar\u0105 fotomonta\u017cu o charakterze seksualnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T17:21:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9642859-katy-perry-ph8326578/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katy Perry poleci w kosmos\" />\n    Na pok\u0142adzie rakiety New Shepard\u00a0firmy nale\u017c\u0105cej do Jeffa Bezosa.",
        "id": 2209814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/katy-perry-poleci-w-kosmos-st8326570?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katy Perry poleci w kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T16:44:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9245134-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podw\u00f3jnego z\u0142ota nie b\u0119dzie?\" />\n    Nietypowa pro\u015bba mistrzyni odrzucona.",
        "id": 2209816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/igrzyska/2026/zimowe-igrzyska-olimpijskie-2026.-ester-ledecka-z-odmowa_sto20085331/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podw\u00f3jnego z\u0142ota nie b\u0119dzie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T16:02:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3176652-imagetitle-ph7698189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awi\u0105tek i Hurkacz ponownie zagraj\u0105 w mik\u015bcie\" />\n    Przy\u015bwieca im szczytny cel.",
        "id": 2209815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-indian-wells/2025/eisenhower-cup-2025.-swiatek-i-hurkacz-zagraja-w-mikscie-w-turnieju-charytatywnym.-po-raz-trzeci-z-rzedu_sto20085391/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0105tek i Hurkacz ponownie zagraj\u0105 w mik\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T15:12:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9177048-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmar\u0142 po ci\u0119\u017ckiej chorobie. Real Madryt wyda\u0142 o\u015bwiadczenie\" />\n    Dziesi\u0119\u0107 dni temu Javier Dorado sko\u0144czy\u0142 48 lat.",
        "id": 2208548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/javier-dorado-nie-zyje.-hiszpanski-pilkarz-byly-zawodnik-miedzy-innymi-realu-madryt-przegral-z-choroba.-mial-48-lat_sto20085352/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 po ci\u0119\u017ckiej chorobie. Real Madryt wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T14:45:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9782485-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Norwegowie w strachu\" />\n    Kontuzja na ostatniej prostej przed M\u015a.",
        "id": 2208550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/mistrzostwa-swiata/2024-2025/mistrzostwa-swiata-trondheim-2025.-benjamin-oestvold-kontuzjowany.-mam-problemy-z-plecami_sto20085326/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegowie w strachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T13:57:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7157080-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozdano pierwsze medale mistrzostw \u015bwiata. Niespodzianki nie by\u0142o\" />\n    Polacy nie przebrn\u0119li eliminacji.",
        "id": 2208549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/biegi-narciarskie/mistrzostwa-swiata/2024-2025/jonna-sundling-i-johannes-hoesflot-klaebo-mistrzami-swiata-w-sprincie-technika-dowolna-w-trondheim.-wyniki-i-relacja_sto20085337/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozdano pierwsze medale mistrzostw \u015bwiata. Niespodzianki nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T11:49:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9035724-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pechowe 0,04 sekundy. Polacy przepadli ekspresowo\" />\n    S\u0142aby wyst\u0119p Bia\u0142o-Czerwonych w kwalifikacjach sprintu technik\u0105 dowoln\u0105 mistrzostw \u015bwiata w Trondheim.",
        "id": 2207497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/biegi-narciarskie/mistrzostwa-swiata/2024-2025/mistrzostwa-swiata-trondheim-2025.-polacy-daleko-w-sprincie-technika-dowolna-wyniki-i-relacja_sto20085294/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pechowe 0,04 sekundy. Polacy przepadli ekspresowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T11:32:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6085448-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upadki, z\u0142amane kijki. \"Brutalne\"\" />\n    Trwaj\u0105 mistrzostwa \u015bwiata w narciarstwie klasycznym. Nie wszystkim uda\u0142o si\u0119 dotrze\u0107 do mety.",
        "id": 2207018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/biegi-narciarskie/mistrzostwa-swiata/2024-2025/problemy-biegaczy-narciarskich-w-kwalifikacjach-do-biegu-na-10-km-stylem-klasycznym-mistrzostw-swiata-w-trondheim_sto20085265/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upadki, z\u0142amane kijki. \"Brutalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T10:37:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6229814-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ryszard Pawlak nie \u017cyje. \"Do\u0142\u0105czy\u0142 do niebia\u0144skiego peletonu\"\" />\n    Mia\u0142 83 lata.",
        "id": 2207019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/kolarstwo/ryszard-pawlak-nie-zyje.-byly-kolarz-oraz-trener-mial-83-lata_sto20085251/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryszard Pawlak nie \u017cyje. \"Do\u0142\u0105czy\u0142 do niebia\u0144skiego peletonu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T10:27:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6120950-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gest ma\u0142py w kierunku gwiazdora Realu. Wzorowa reakcja s\u0119dziego\" />\n    Skandaliczne sceny w p\u00f3\u0142finale Pucharu Kr\u00f3la.",
        "id": 2206576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/puchar-krola/2024-2025/vinicius-junior-obrazany-podczas-meczu-real-sociedad-real-madryt.-kibic-wykonal-gest-malpy_sto20085203/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gest ma\u0142py w kierunku gwiazdora Realu. Wzorowa reakcja s\u0119dziego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T09:52:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6390492-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Biedny ten dzieciak pod nim\"\" />\n    Kosmiczna akcja w NBA.",
        "id": 2206577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2024-2025/shaedon-sharpe-autorem-kosmicznego-wsadu-w-meczu-washington-wizards-portland-trail-blazers_sto20085227/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Biedny ten dzieciak pod nim\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T09:36:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2910528-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straci\u0142a kawa\u0142ek palca. Dramat Polki tu\u017c przed mistrzostwami \u015bwiata\" />\n    Linda Weiszewski nie wystartuje w Lake Placid.",
        "id": 2206197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/bobsleje/linda-weiszewski-nie-wystapi-w-mistrzostwach-swiata-w-bobslejach.-stracila-czesc-palca-po-wypadku-na-treningu_sto20085223/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straci\u0142a kawa\u0142ek palca. Dramat Polki tu\u017c przed mistrzostwami \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T09:22:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9953968-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lewandowskiemu wyr\u00f3s\u0142 konkurent. Czy Polak ma czego si\u0119 obawia\u0107? \" />\n    \"Lewy\" kontra Ferran Torres. Co m\u00f3wi\u0105 liczby?",
        "id": 2206199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/robert-lewandowski-kontra-ferran-torres.-czy-polak-musi-sie-martwic-o-miejsce-w-skladzie-barcelony-co-mowia-liczby_sto20085082/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowskiemu wyr\u00f3s\u0142 konkurent. Czy Polak ma czego si\u0119 obawia\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T08:40:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7549705-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awantura o dwa karne. S\u0119dziowie korzystali z siedmiu kamer \" />\n    W meczu Legia \u2013 Jagiellonia.",
        "id": 2206198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/fortuna-puchar-polski/2024-2025/kontrowersje-w-meczu-legia-warszawa-jagiellonia-bialystok.-szymon-marciniak-wyjasnil-watpliwosci_sto20085206/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura o dwa karne. S\u0119dziowie korzystali z siedmiu kamer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T08:29:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2002180-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozpacz w Kielcach, euforia w P\u0142ocku. To trzeba zobaczy\u0107\" />\n    Zdecydowa\u0142y ostatnie akcje.",
        "id": 2206196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-reczna/liga-mistrzow/2024-2025/zobacz-ostatnie-akcje-w-meczach-industria-kielce-nantes-i-dinamo-bukareszt-orlen-wisla-plock-wideo_sto20085209/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpacz w Kielcach, euforia w P\u0142ocku. To trzeba zobaczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T07:00:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7733819-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziura w bramce. Kuriozalny gol dla Legii \" />\n    W meczu Pucharu Polski.",
        "id": 2204744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/fortuna-puchar-polski/2024-2025/ryoya-morishita-z-golem-przez-dziure-w-siatce-w-meczu-dla-legia-warszawa-jagiellonia-bialystok_sto20085198/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziura w bramce. Kuriozalny gol dla Legii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T05:37:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-872828-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po z\u0142oto wbrew logice. Spektakularny atak Kubackiego\" />\n    Dawid Kubacki i Kamil Stoch wywalczyli z\u0142oto i srebro mistrzostw \u015bwiata w Seefeld w 2019 roku w konkursie, kt\u00f3rego przebieg pewnie nigdy si\u0119 ju\u017c nie powt\u00f3rzy.",
        "id": 2204742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/skoki-narciarskie-seefeld-2019.-dawid-kubacki-i-kamil-stoch-z-medalami-mistrzostw-swiata-po-niesamowitym-awansie_sto20085053/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po z\u0142oto wbrew logice. Spektakularny atak Kubackiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-27T05:22:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8855158-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niefortunne uderzenie. S\u0119dzia w por\u0119 uchyli\u0142a g\u0142ow\u0119\" />\n    Wygl\u0105da\u0142o to gro\u017anie.",
        "id": 2204743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-dubaj/2025/sedzia-miriam-bley-uniknela-uderzenia-pilka-w-twarz-po-niefortunnym-zagraniu-tallona-griekspoora_sto20085055/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niefortunne uderzenie. S\u0119dzia w por\u0119 uchyli\u0142a g\u0142ow\u0119",
        "vote": 0
    }
]