[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T20:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9036345-zalewski-ph8397292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fryderyki 2025. Zalewski z trzema statuetkami\" />\n    31. rozdanie Fryderyk\u00f3w za nami. Doroczne nagrody Akademii Fonograficznej przyznano w 14 kategoriach muzyki rozrywkowej.\u00a0Fryderyka w kategorii Artysta Roku otrzyma\u0142 Zalewski, kt\u00f3ry wygra\u0142 r\u00f3wnie\u017c w kategorii Album Roku Rock & Blues oraz Singiel Roku Pop Alternatywny. Tegoroczne Z\u0142ote Fryderyki trafi\u0142y w r\u0119ce Beaty Kozidrak oraz po\u015bmiertnie do Wojciecha Trzci\u0144skiego.",
        "id": 2493152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/fryderyki-2025-gala-wreczenia-nagrod-w-kategoriach-muzyki-rozrywkowej-kto-otrzymal-statuetke-lista-nagrodzonych-st8395380?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fryderyki 2025. Zalewski z trzema statuetkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T19:39:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9875988-napisy-na-ogrodzeniu-domu-owsiaka-ph8397278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"B\u0142agam, zadzwo\u0144cie, \u017ceby\u015bmy zd\u0105\u017cyli wybiec\". Owsiak pokazuje zniszczone ogrodzenie swojego domu\" />\n    Na ogrodzeniu domu Jerzego Owsiaka pojawi\u0142y si\u0119 namalowane sprayem napisy, mi\u0119dzy innymi \"sepsa\" i pi\u0119\u0107 gwiazdek po\u0142\u0105czone z jego nazwiskiem. Prezes Fundacji WO\u015aP poinformowa\u0142 o tym we wpisie na Facebooku. \"Dla nas kolejne traumatyczne prze\u017cycie. Ucieka\u0107 st\u0105d. Strach. A jak podpal\u0105? To b\u0142agam, zadzwo\u0144cie, \u017ceby\u015bmy zd\u0105\u017cyli wybiec\" - napisa\u0142. Stwierdzi\u0142, \u017ce takie dzia\u0142anie to \"dalszy ci\u0105g tego medialnego nakr\u0119cania pom\u00f3wie\u0144 i oskar\u017ce\u0144 z agresywnej stacji telewizyjnej\".",
        "id": 2492898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jurek-owsiak-zniszczone-ogrodzenie-domu-prezesa-wosp-wpis-na-facebooku-st8397279?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0142agam, zadzwo\u0144cie, \u017ceby\u015bmy zd\u0105\u017cyli wybiec\". Owsiak pokazuje zniszczone ogrodzenie swojego domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T18:26:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7977259-kaczynski-w-sejmie-ph8397246/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski \"po\u015bwi\u0119ca pozycj\u0119 PiS-u, \u017ceby broni\u0107 siebie samego\"\" />\n    Ze strachu o siebie samego Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski po\u015bwi\u0119ca dzisiaj pozycj\u0119 swojego kandydata w wyborach prezydenckich. Przecie\u017c to, co zrobi\u0142, o\u015bmieszy\u0142o go, o\u015bmieszy\u0142o ca\u0142y ob\u00f3z polityczny - powiedzia\u0142 w sobot\u0119 w \"Faktach po faktach\" w TVN24 szef Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w Jan Grabiec, komentuj\u0105c scysj\u0119 prezesa PiS z Romanem Giertychem w Sejmie.",
        "id": 2492579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-poswieca-pozycje-pis-u-zeby-bronic-siebie-samego-st8397193?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski \"po\u015bwi\u0119ca pozycj\u0119 PiS-u, \u017ceby broni\u0107 siebie samego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T18:21:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3449541-kaczynski-i-giertych-spiecie-w-sejmie-ph8392617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Hamulce pu\u015bci\u0142y ju\u017c\u00a0ca\u0142kowicie\"\" />\n    Jestem za\u017cenowany j\u0119zykiem, kt\u00f3rym pos\u0142uguj\u0105 si\u0119 niekt\u00f3rzy politycy. Obawiam si\u0119, \u017ce w\u00a0tej chwili ju\u017c nie ma chyba \u017cadnych granic, \u017ce mo\u017cna bezkarnie m\u00f3wi\u0107, co si\u0119 chce - stwierdzi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 profesor Zbigniew \u0106wi\u0105kalski, odnosz\u0105c si\u0119 do sytuacji sejmowego spi\u0119cia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego i Romana Giertycha. - Jestem przekonany, \u017ce jeszcze wiele us\u0142yszymy przed wyborami prezydenckimi, bo hamulce pu\u015bci\u0142y ju\u017c\u00a0ca\u0142kowicie - doda\u0142.",
        "id": 2492580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/awantura-w-sejmie-jaroslaw-kaczynski-i-roman-giertych-na-mownicy-zbigniew-cwiakalski-komentuje-st8397232?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Hamulce pu\u015bci\u0142y ju\u017c\u00a0ca\u0142kowicie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T18:16:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-c3e2cc-wydano-alerty-hydrologiczne-5227975/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silny wiatr w Polsce. Kilkaset interwencji, pogotowie przeciwpowodziowe\" />\n    Sobota przynios\u0142a w cz\u0119\u015bci kraju niebezpieczn\u0105 pogod\u0119. Wia\u0142 silny wiatr, kt\u00f3ry \u0142ama\u0142 konary drzew. Stra\u017cacy otrzymali oko\u0142o 900 zg\u0142osze\u0144. Silne porywy wpycha\u0142y wod\u0119 z Zalewu Wi\u015blanego do rzeki Elbl\u0105g, powoduj\u0105c zjawisko cofki. W porcie og\u0142oszono pogotowie przeciwpowodziowe.",
        "id": 2492581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/silny-wiatr-w-polsce-kilkaset-interwencji-strazy-pozarnej-elblag-pogotowie-przeciwpowodziowe-st8397239?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silny wiatr w Polsce. Kilkaset interwencji, pogotowie przeciwpowodziowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T18:14:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6743289-pozar-na-bazarze-rozyckiego-ph8397241/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car na bazarze R\u00f3\u017cyckiego. Ogie\u0144 w kilku punktach\" />\n    W sobot\u0119 wybuch\u0142 po\u017car na bazarze R\u00f3\u017cyckiego. W ogniu stan\u0119\u0142y budki na targowisku i altany \u015bmietnikowe w s\u0105siedztwie. Na miejscu pracowa\u0142y trzy zast\u0119py stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 2492582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-kolejny-pozar-na-bazarze-rozyckiego-st8397242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na bazarze R\u00f3\u017cyckiego. Ogie\u0144 w kilku punktach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T17:24:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1015061-mroz-noc-ph8397192/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prognoza na jutro - niedziela, 6.04. Noc\u0105 mr\u00f3z w ca\u0142ym kraju\" />\n    Pogoda na jutro. Noc zapowiada si\u0119 mro\u017anie w ca\u0142ym kraju. Miejscami termometry poka\u017c\u0105 nawet -6 stopni Celsjusza. Niedziela 6.04 b\u0119dzie ch\u0142odna. Odczuwalnie temperatura oka\u017ce si\u0119 jednak jeszcze ni\u017csza za spraw\u0105 porywistego wiatru. Lokalnie pojawi\u0105 si\u0119 opady \u015bniegu i \u015bniegu z deszczem.",
        "id": 2492233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/prognoza-na-jutro-niedziela-6-04-noca-mroz-w-calym-kraju-st8397157?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prognoza na jutro - niedziela, 6.04. Noc\u0105 mr\u00f3z w ca\u0142ym kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T16:15:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9049790-pogoda-na-wielkanoc-slonecznie-cieplo-ph7844642/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na Wielkanoc. Co pokazuj\u0105 modele\" />\n    Pogoda na Wielkanoc. Trwaj\u0105ce znaczne och\u0142odzenie w Polsce i powr\u00f3t zimowej pogody ka\u017c\u0105 nam zada\u0107 pytanie o to, co czeka nas w pogodzie w trakcie zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 \u015bwi\u0105t wielkanocnych. Nasza synoptyk Arleta Unton-Pyzio\u0142ek sprawdza, co wida\u0107 w ameryka\u0144skich i europejskich modelach meteorologicznych.",
        "id": 2491871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-wielkanoc-2025-czy-bedzie-cieplo-co-dzis-pokazuja-modele-st8397086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na Wielkanoc. Co pokazuj\u0105 modele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T16:15:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7608190-blonica-jakie-ma-objawy-jak-sie-ja-leczy-ph8368562/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"35 razy wi\u0119cej przypadk\u00f3w krztu\u015bca w rok. O niekt\u00f3rych chorobach ju\u017c zapomnieli\u015bmy, a teraz wracaj\u0105\" />\n    Sanepid m\u00f3wi \"sprawdzam\" i rozpoczyna kontrole kart szczepie\u0144. Coraz cz\u0119\u015bciej m\u00f3wimy o kolejnych przypadkach chor\u00f3b, o kt\u00f3rych zapomnieli\u015bmy kilkadziesi\u0105t lat temu. Wracaj\u0105, bo w\u0142a\u015bnie jest problem ze szczepieniami.",
        "id": 2491872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/35-razy-wiecej-przypadkow-krztusca-w-rok-o-niektorych-chorobach-juz-zapomnielismy-a-teraz-wracaja-st8397065?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "35 razy wi\u0119cej przypadk\u00f3w krztu\u015bca w rok. O niekt\u00f3rych chorobach ju\u017c zapomnieli\u015bmy, a teraz wracaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T15:58:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6985626-rosjanie-zaatakowali-krzywy-rog-ph8396288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0119\u0142y dzieci. \"Tak silny nar\u00f3d i taka s\u0142aba reakcja\"\" />\n    Dziewi\u0119tna\u015bcie os\u00f3b, w tym tym dziewi\u0119cioro dzieci zosta\u0142o zabitych przez Rosjan, kt\u00f3rzy zaatakowali Krzywy R\u00f3g. Dzie\u0144 po uderzeniu Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski skrytykowa\u0142 Stany Zjednoczone za to, \u017ce w wiadomo\u015bci dotycz\u0105cej zamachu ambasadorka USA w Kijowie nie wymieni\u0142a nawet Rosji jako winnego. Stwierdzi\u0142a tylko, \u017ce jest \"przera\u017cona tym, \u017ce rakieta\" trafi\u0142a blisko placu zabaw.",
        "id": 2491873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-rosyjski-atak-na-krzywy-rog-wolodymyr-zelenski-o-usa-tak-silny-narod-i-taka-slaba-reakcja-st8397058?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgin\u0119\u0142y dzieci. \"Tak silny nar\u00f3d i taka s\u0142aba reakcja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T15:04:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6356429-alert-rcb-ph8397069/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert RCB dla centrum Polski. \"Zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107 na zewn\u0105trz\"\" />\n    Alert RCB. Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wys\u0142a\u0142o SMS-owe ostrze\u017cenie przed silnym wiatrem. Zjawisko b\u0119dzie szczeg\u00f3lnie niebezpieczne w kilku wojew\u00f3dztwach.",
        "id": 2491541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/alert-rcb-silny-wiatr-atak-zimy-w-polsce-zachowaj-ostroznosc-na-zewnatrz-nie-przebywaj-pod-drzewami-st8397057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert RCB dla centrum Polski. \"Zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107 na zewn\u0105trz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:12:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6065367-shutterstock-1388249600-columbus-ohion-24-kwietnia-2019-land-rover-specjalizujaca-sie-w-pojazdach-z-napedem-na-cztery-kola-nalezaca-do-brytyjskiego-miedzynarodowego-producenta-samochodow-jaguar-land-rover-ph8397017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motoryzacyjny gigant wstrzymuje dostawy do USA\" />\n    Jaguar Land Rover wstrzyma przez miesi\u0105c dostawy samochod\u00f3w do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Producent rozwa\u017ca, jak z\u0142agodzi\u0107 koszty 25-procentowych ce\u0142 na\u0142o\u017conych przez administracj\u0119 Donalda Trumpa.",
        "id": 2491186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/jaguar-land-rover-wstrzymuje-dostawy-samochodow-do-stanow-zjednoczonych-st8397037?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motoryzacyjny gigant wstrzymuje dostawy do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:10:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5547077-drzewo-spadlo-na-przystanek-dwie-osoby-ranne-ph8397186/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drzewo spad\u0142o na przystanek. Dwie osoby ranne\" />\n    Za\u0142amaniu pogody na Mazowszu. Dwie osoby zosta\u0142y ranne po upadku drzewa na przystanek autobusowy w Warszawie. Porywisty wiatr uszkodzi\u0142 sieci energetyczne w Ostro\u0142\u0119ce oraz w Kosowie Lackim ko\u0142o Soko\u0142owa Podlaskiego. W sobot\u0119 do godziny 18.00 stra\u017cacy otrzymali 900 zg\u0142osze\u0144.",
        "id": 2492234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-zalamanie-pogody-dwie-osoby-ranne-po-upadku-drzewa-na-przystanek-st8396995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drzewo spad\u0142o na przystanek. Dwie osoby ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:10:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1997439-sniezyca-na-mokotowie-w-warszawie-ph8396905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za\u0142amanie pogody w stolicy. Zawieje, \u015bnieg i powalone drzewa\" />\n    Wiosna ust\u0119puje w sobot\u0119 miejsca zimie. Za\u0142amaniu pogody na Mazowszu towarzysz\u0105 silne podmuchy wiatru oraz opady \u015bniegu i deszczu ze \u015bniegiem. Podczas kr\u00f3tkich zamieci panuj\u0105 fatalne warunki na drogach. Porywisty wiatr przyczyni\u0142 si\u0119 do powalenia drzew i uszkodzenia sieci energetycznej w Ostro\u0142\u0119ce oraz w Kosowie Lackim ko\u0142o Soko\u0142owa Podlaskiego.",
        "id": 2491187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-zalamanie-pogody-zawieje-snieg-i-grad-st8396995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142amanie pogody w stolicy. Zawieje, \u015bnieg i powalone drzewa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:57:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1kc3q8-opiekunka-uslyszala-zarzuty-zdjecie-ilustracyjne-ph7961426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzieci go bi\u0142y, ona patrzy\u0142a. Wychowawczyni oskar\u017cona o zn\u0119canie si\u0119 nad sze\u015bciolatkiem\" />\n    Ch\u0142opiec poskar\u017cy\u0142 si\u0119 mamie, \u017ce w przedszkolu w Bielsku-Bia\u0142ej by\u0142 bity przez inne dzieci pod okiem wychowawczyni. Rodzice zawiadomili \u015bledczych. Kobieta nie przyznaje si\u0119 do winy, jednak prokuratura skierowa\u0142a przeciwko niej akt oskar\u017cenia do s\u0105du.",
        "id": 2491188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/bielsko-biala-66-latka-oskarzona-o-znecanie-sie-nad-6-latkiem-w-przedszkolu-st8397000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzieci go bi\u0142y, ona patrzy\u0142a. Wychowawczyni oskar\u017cona o zn\u0119canie si\u0119 nad sze\u015bciolatkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:56:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-357057-2x-ph8397030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdj\u0119cie z \u017con\u0105 pogrzeba\u0142o wiceprezydenta\" />\n    Wiceprezydent Iranu Szahram Dabiri zosta\u0142 zdymisjonowany za odbycie podr\u00f3\u017cy na Antarktyd\u0119, na kt\u00f3r\u0105 uda\u0142 si\u0119 luksusowym statkiem wraz z \u017con\u0105. Prezydent kraju, kt\u00f3ry podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o pozbawieniu stanowiska swojego zast\u0119pcy, t\u0142umaczy\u0142, \u017ce urz\u0119dnicy pa\u0144stwowi nie powinni udawa\u0107 si\u0119 na drogie wycieczki, gdy kraj boryka si\u0119 z kryzysem gospodarczym i hiperinflacj\u0105.",
        "id": 2491189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-wiceprezydent-udal-sie-w-luksusowa-podroz-na-antarktyde-zostal-zdymisjonowany-st8396961?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdj\u0119cie z \u017con\u0105 pogrzeba\u0142o wiceprezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:03:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3925278-obrzek-na-skorze-wysypka-ph8396334/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zimno te\u017c mo\u017ce uczula\u0107\" />\n    Po wielu ciep\u0142ych dniach do Polski wr\u00f3ci\u0142a zimno. Nocami mo\u017ce chwyta\u0107 silny mr\u00f3z. Niska temperatura mo\u017ce powodowa\u0107 u niekt\u00f3rych os\u00f3b reakcje alergiczne. Schorzenie nazywane jest pokrzywk\u0105 z zimna.",
        "id": 2490875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/alergia/zimno-tez-moze-uczulac-czym-jest-pokrzywka-z-zimna-st8396322?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimno te\u017c mo\u017ce uczula\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:02:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7015805-donald-trump-wita-benjamina-netanjahu-w-bialym-domu-4-lutego-2025-r-ph8293195/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier Izraela spotka si\u0119 z Trumpem. Chce rozmawia\u0107 o c\u0142ach\" />\n    Premier Izraela Benjamin Netanjahu drugi raz odwiedzi Donalda Trumpa w Bia\u0142ym Domu. Je\u015bli poniedzia\u0142kowa wizyta dojdzie do skutku, izraelski premier b\u0119dzie pierwszym zagranicznym przyw\u00f3dc\u0105, kt\u00f3ry spotka si\u0119 osobi\u015bcie z Trumpem, aby wynegocjowa\u0107 porozumienie o zniesieniu na\u0142o\u017conych przez niego ce\u0142.",
        "id": 2490876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/premier-izraela-benjamin-netanjahu-znowu-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-st8396430?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Izraela spotka si\u0119 z Trumpem. Chce rozmawia\u0107 o c\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:43:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3216170-atak-na-rowerzystke-pod-nowym-dworem-mazowieckim-zdj-ilustracyjne-ph8396954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brutalny atak na rowerzystk\u0119. Sprawca usi\u0142owa\u0142 j\u0105 zgwa\u0142ci\u0107\" />\n    Rowerzystka zosta\u0142a uderzona w g\u0142ow\u0119 i straci\u0142a przytomno\u015b\u0107. Wed\u0142ug policji, zaatakowa\u0142 j\u0105 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry potem zaci\u0105gn\u0105\u0142 j\u0105 w ustronne miejsce i zamierza\u0142 wykorzysta\u0107 seksualnie. Dzi\u0119ki b\u0142yskawicznej reakcji \u015bwiadk\u00f3w zosta\u0142 zatrzymany. Grozi mu do 15 lat wi\u0119zienia. Do zdarzenia dosz\u0142o pod Nowym Dworem Mazowieckim.",
        "id": 2490877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nowy-dwor-mazowiecki-brutalny-atak-na-rowerzystke-sprawca-usilowal-ja-zgwalcic-st8396935?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalny atak na rowerzystk\u0119. Sprawca usi\u0142owa\u0142 j\u0105 zgwa\u0142ci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:01:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7007375-w-wypadku-ranny-zostal-14-letni-chlopiec-ph8396902/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Konar przygni\u00f3t\u0142 14-latka. Ch\u0142opiec jest w stanie ci\u0119\u017ckim\" />\n    14-latek zosta\u0142 przygnieciony przez opadaj\u0105cy konar w lesie w Miasteczku \u015al\u0105skim. Ch\u0142opiec przebywa\u0142 tam ze swoim bratem i ojcem, kt\u00f3ry pracowa\u0142 przy wycince drzew. Nastolatek zosta\u0142 przetransportowany do szpitala.",
        "id": 2490620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/miasteczko-slaskie-14-latek-zostal-przygnieciony-przez-opadajacy-konar-st8396900?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konar przygni\u00f3t\u0142 14-latka. Ch\u0142opiec jest w stanie ci\u0119\u017ckim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T11:47:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vjgmo8-pokrzywdzona-odebrala-telefon-od-rzekomego-pracownika-banku-zdj-ilustracyjne-7382992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministerstwo finans\u00f3w ostrzega. \"Pr\u00f3ba wy\u0142udzenia danych\"\" />\n    Oszu\u015bci wysy\u0142aj\u0105 wiadomo\u015bci e-mail z linkami do fa\u0142szywej strony na temat e-Sprawozda\u0144 Finansowych. Chc\u0105 w ten spos\u00f3b wy\u0142udzi\u0107 dane - ostrzega resort finans\u00f3w.",
        "id": 2490621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/ministerstwo-finansow-ostrzega-proba-wyludzenia-danych-st8396851?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo finans\u00f3w ostrzega. \"Pr\u00f3ba wy\u0142udzenia danych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T11:45:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2273503-motocyklista-potracil-policjanta-i-uciekl-ph8376596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaginiony 13-latek wyszed\u0142 z lasu. By\u0142 w samej bieli\u017anie\" />\n    Zagini\u0119cie 13-latka w gminie Rogowo (woj. kujawsko-pomorskie) zg\u0142osi\u0142a jego mama. Ju\u017c po dw\u00f3ch godzinach uda\u0142o si\u0119 odnale\u017a\u0107 ch\u0142opca. Wyszed\u0142 z lasu i by\u0142 w samej bieli\u017anie. Policjanci wyja\u015bniaj\u0105 teraz, co si\u0119 sta\u0142o.",
        "id": 2490622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/rogowo-zaginiony-13-latek-wyszedl-z-lasu-byl-w-samej-bieliznie-st8396910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaginiony 13-latek wyszed\u0142 z lasu. By\u0142 w samej bieli\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:58:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9550722-protest-w-serbii-ph8351089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemniczy huk i pytania o bro\u0144 soniczn\u0105. Demonstranci \u017c\u0105daj\u0105 \u015bledztwa\" />\n    Protestuj\u0105cy w Serbii studenci domagaj\u0105 si\u0119 od w\u0142adz szczeg\u00f3\u0142owego dochodzenia w sprawie tajemniczego huku, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do wybuchu paniki podczas demonstracji w Belgradzie w po\u0142owie marca. Cz\u0119\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa i medi\u00f3w sugerowa\u0142a u\u017cycie przez policj\u0119 broni sonicznej.",
        "id": 2490319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-tajemniczy-huk-na-protescie-studenci-zadaja-od-wladz-sledztwa-st8396711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy huk i pytania o bro\u0144 soniczn\u0105. Demonstranci \u017c\u0105daj\u0105 \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:55:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4477236-wieloryb-w-baltyku-17-kilometrow-od-portu-w-gdansku-ph8396739/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zrobi\u0142 'puf' i da\u0142 nura. I tak pi\u0119\u0107 razy\". Nagranie z Ba\u0142tyku\" />\n    17 kilometr\u00f3w od portu w Gda\u0144sku w\u0119dkarze zauwa\u017cyli - jak podali - wieloryba. - Ju\u017c wracali\u015bmy do portu. I nagle kolega m\u00f3wi, \u017ce zobaczy\u0142 fontann\u0119 na morzu. Podp\u0142yn\u0119li\u015bmy tam, wy\u0142\u0105czyli\u015bmy silniki i 400 metr\u00f3w od nas us\u0142yszeli\u015bmy \"puf puf puf\". Wieloryb da\u0142 nura, znikn\u0105\u0142 na kilka minut i znowu \"puf\", wynurzy\u0142 si\u0119 po oddech. I tak z pi\u0119\u0107 razy, za ka\u017cdym razem 200-400 metr\u00f3w dalej od nas - opowiedzia\u0142 Piotr Larbi.",
        "id": 2490320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wieloryb-w-zatoce-gdanskiej-zerowal-17-kilometrow-od-portu-st8396757?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zrobi\u0142 'puf' i da\u0142 nura. I tak pi\u0119\u0107 razy\". Nagranie z Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:43:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4652622-awaria-wodociagowa-w-otwocku-ph8393249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy woda w Otwocku b\u0119dzie zdatna do picia? Prezydent o nowym terminie\" />\n    Woda zasilaj\u0105ca otwockie wodoci\u0105gi jest od pi\u0105tku filtrowana. Najnowsze wyniki bada\u0144 wskazuj\u0105, \u017ce poprawi\u0142y si\u0119 jej parametry. Kolejne b\u0119d\u0105 znane we wtorek wieczorem. - Je\u015bli oka\u017c\u0105 si\u0119 korzystne, b\u0119dziemy mogli wyda\u0107 komunikat o przydatno\u015bci wody zar\u00f3wno do cel\u00f3w sanitarnych, jak i do spo\u017cycia - zapowiedzia\u0142 Jaros\u0142aw Margielski, prezydent Otwocka.",
        "id": 2490322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-awaria-wodociagowa-kiedy-woda-w-kranach-nada-sie-do-picia-nowy-komunikat-prezydenta-st8396669?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy woda w Otwocku b\u0119dzie zdatna do picia? Prezydent o nowym terminie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:00:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3428284-policjanci-wylegitymowali-95-nastolatkow-ph8396778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0142um nastolatk\u00f3w. Mieli przy sobie kominiarki, petardy i pa\u0142ki teleskopowe \" />\n    T\u0142um nastolatk\u00f3w szed\u0142 ulicami Gda\u0144ska, wykrzykuj\u0105c przy tym agresywne has\u0142a. Wezwani na miejsce policjanci wylegitymowali 95 os\u00f3b. Najm\u0142odsi z nich mieli 13 lat. Cz\u0119\u015b\u0107 nastolatk\u00f3w mia\u0142a przy sobie kominiarki, pa\u0142ki teleskopowe, ochraniacze na szcz\u0119ki i alkohol. W rozmowie z funkcjonariuszami przekonywali, \u017ce \"id\u0105 zagra\u0107 mecz pi\u0142ki no\u017cnej\".",
        "id": 2490055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-tlum-nastolatkow-mieli-przy-sobie-kominiarki-petardy-i-palki-teleskopowe-st8396691?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142um nastolatk\u00f3w. Mieli przy sobie kominiarki, petardy i pa\u0142ki teleskopowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T09:51:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4902950-kadr-na-kino-5-04-ph8396621/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premiera \"Minecrafta\", fina\u0142 \"Opowie\u015bci Podr\u0119cznej\", polska wersja musicalu \"Wicked\"\" />\n    W najnowszym \"Kadrze na kino\" Ewelina Witenberg podsumowa\u0142a najwa\u017cniejsze wydarzenia ze \u015bwiata filmu i muzyki w mijaj\u0105cym tygodniu. W programie mi\u0119dzy innymi o premierze filmowej wersji s\u0142ynnej gry \"Minecraft\", finale jednego z najpopularniejszych seriali ostatnich lat \"Opowie\u015bci Podr\u0119cznej\" oraz broadwayowski musicalu \"Wicked\", kt\u00f3ry trafi\u0142 do Polski.",
        "id": 2490056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/kadr-na-kino-program-eweliny-witenberg-nowosci-ze-swiata-filmow-seriali-i-muzyki-05-04-2025-r-st6430598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premiera \"Minecrafta\", fina\u0142 \"Opowie\u015bci Podr\u0119cznej\", polska wersja musicalu \"Wicked\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T09:34:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2811598-kim-dzong-un-ph8396469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim przetestowa\u0142 nowy karabin snajperski. Chwali\u0142 jego \"wydajno\u015b\u0107 i moc\"\" />\n    Dyktator Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Un przetestowa\u0142 nowy karabin snajperski podczas inspekcji wojsk specjalnych. Pa\u0144stwowe media przekaza\u0142y, \u017ce przyw\u00f3dca wyrazi\u0142 \"wielkie zadowolenie z wydajno\u015bci i mocy karabinu\".",
        "id": 2490058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-kim-dzong-un-testowal-nowy-karabin-snajperski-st8396572?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim przetestowa\u0142 nowy karabin snajperski. Chwali\u0142 jego \"wydajno\u015b\u0107 i moc\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T07:27:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9729357-cialo-mezczyzny-znaleziono-w-studni-w-powiecie-wegrowskim-zdjecie-ilustracyjne-ph8296524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 k\u0142\u00f3tni nastolatk\u00f3w\" />\n    W Tarnowie w pi\u0105tek wieczorem dosz\u0142o do sprzeczki mi\u0119dzy dwoma 16-latkami. Jeden z nich zosta\u0142 \u015bmiertelnie raniony no\u017cem. Drugi nastolatek zosta\u0142 zatrzymany.",
        "id": 2489559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tarnow-woj-malopolskie-tragiczny-final-klotni-nastolatkow-nie-zyje-16-latek-st8396490?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 k\u0142\u00f3tni nastolatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T07:23:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-b7a3hv-eurojackpot-shutterstock1603798027-5772919/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Eurojackpot ro\u015bnie\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana, a kumulacja ro\u015bnie do 150 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce odnotowano dwie wygrane czwartego stopnia - ka\u017cda w wysoko\u015bci prawie 430 tysi\u0119cy z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 4 kwietnia 2025 roku.",
        "id": 2489560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-eurojackpot-z-4-kwietnia-2025-roku-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8396344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kumulacja w Eurojackpot ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:28:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3566906-parking-podziemny-pod-placem-powstancow-warszawy-ph8370140/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Parking pod placem Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy ju\u017c p\u0142atny\" />\n    Po dw\u00f3ch tygodniach od otwarcia kierowcy parkuj\u0105cy pod placem Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy b\u0119d\u0105 musieli zap\u0142aci\u0107 za post\u00f3j. Mniej za karnet zap\u0142ac\u0105 okoliczni mieszka\u0144cy.",
        "id": 2489315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/parking-pod-placem-powstancow-warszawy-juz-platny-st8396325?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parking pod placem Powsta\u0144c\u00f3w Warszawy ju\u017c p\u0142atny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:24:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9766223-snieg-w-olsztynie-ph8396581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pada \u015bnieg. Pokazujecie nam powr\u00f3t zimy\" />\n    Zima ponownie zawita\u0142a do Polski. W p\u00f3\u0142nocnych regionach kraju wyst\u0119puj\u0105 opady \u015bniegu. Na Kontakt24 otrzymali\u015bmy zdj\u0119cia i filmy z za\u015bnie\u017conych miejscowo\u015bci.",
        "id": 2489822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/pada-snieg-powrot-zimy-na-filmach-i-zdjeciach-st8396464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pada \u015bnieg. Pokazujecie nam powr\u00f3t zimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:24:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8206097-zima-w-kwietniu-wegorzewo-ph8396432/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powr\u00f3t zimy. \u015anieg w kwietniu\" />\n    Zima ponownie zawita\u0142a do Polski. W sobot\u0119 nad ranem wyst\u0105pi\u0142y przymrozki, a na p\u00f3\u0142nocy kraju pojawi\u0142y si\u0119 opady \u015bniegu. Na Kontakt24 otrzymali\u015bmy zdj\u0119cia i filmy.",
        "id": 2489316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/powrot-zimy-snieg-w-kwietniu-st8396464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powr\u00f3t zimy. \u015anieg w kwietniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:24:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1226727-zalamanie-pogody-w-warszawie-ph8396887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawieja w Warszawie, bia\u0142o w Olsztynie. Filmy i zdj\u0119cia\" />\n    Zima ponownie zawita\u0142a do Polski. W kilku regionach kraju wyst\u0119puj\u0105 opady \u015bniegu. Kr\u00f3tkotrwa\u0142a zawieja pojawi\u0142a si\u0119 tak\u017ce w Warszawie. Na Kontakt24 otrzymali\u015bmy zdj\u0119cia i filmy z za\u015bnie\u017conych miejscowo\u015bci.",
        "id": 2490321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zawieja-w-warszawie-bialo-w-olsztynie-filmy-i-zdjecia-st8396464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieja w Warszawie, bia\u0142o w Olsztynie. Filmy i zdj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T05:28:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9560905-karol-nawrocki-ph8396428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142amano \"\u015bwi\u0119t\u0105  zasad\u0119\". Wdowa po gangsterze \"zamierza pozwa\u0107\" Karola Nawrockiego\" />\n    W kontek\u015bcie \u015bmierci szefa tr\u00f3jmiejskiej mafii Nikodema Skotarczaka, pseudonim \"Niko\u015b\", na jaw wychodz\u0105 nowe kontrowersje. W ksi\u0105\u017cce Tadeusza Batyra, a tak w\u0142a\u015bciwie Karola Nawrockiego, do opisania \u017cyciorysu \"Nikosia\" zosta\u0142y wykorzystane fakty z \u017cycia jego \u017cony, na kt\u00f3rych publikacje nie wyrazi\u0142a zgody. W \"Superwizjerze\" opowie o tym Grzegorz G\u0142uszak, autor reporta\u017cu \"Czy 'Niko\u015b' zosta\u0142 zabity w wojnie zgorzeleckiej?\"",
        "id": 2489128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/grzegorz-gluszak-wdowa-po-nikodemie-skotarczaku-chce-pozwac-karola-nawrockiego-st8396372?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142amano \"\u015bwi\u0119t\u0105  zasad\u0119\". Wdowa po gangsterze \"zamierza pozwa\u0107\" Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T04:39:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-px53tn-uwaga-na-silny-wiatr-5727240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce jakie\u015b ga\u0142\u0119zie polec\u0105\"\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed niebezpiecznie silnym wiatrem. \u017b\u00f3\u0142te alarmy obowi\u0105zuj\u0105 w kilkunastu wojew\u00f3dztwach. Porywy mog\u0105 si\u0119ga\u0107 nawet 80-90 km/h. Z kolei w nocy mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 przymrozki.",
        "id": 2490057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/moze-byc-tak-ze-jakies-galezie-poleca-ostrzezenia-imgw-przed-silnym-wiatrem-st8396419?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mo\u017ce by\u0107 tak, \u017ce jakie\u015b ga\u0142\u0119zie polec\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T04:39:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1948468-snieg-noc-sniezyca-zawieja-ph8397191/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spadnie nawet 10 cm \u015bniegu. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    IMGW wci\u0105\u017c ostrzega przed gwa\u0142town\u0105 pogod\u0105. Wielu regionach obowi\u0105zuj\u0105 alarmy pierwszego stopnia przed silnym wiatrem, oblodzeniem oraz przymrozkami. Na wschodzie Polski w ci\u0105gu nadchodz\u0105cej nocy spodziewane s\u0105 opady \u015bniegu.",
        "id": 2492899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/spadnie-nawet-10-cm-sniegu-silny-wiatr-przymrozki-oblodzenie-ostrzezenia-imgw-st8396419?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadnie nawet 10 cm \u015bniegu. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T04:26:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8671467-wiec-poparcia-dla-imamoglu-w-stambule-ph8386959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fala protest\u00f3w, aresztowania, bojkoty. Czy w Turcji kiedy\u015b \"wszystko b\u0119dzie wspaniale\"?\" />\n    Recep Tayyip Erdo\u011fan osi\u0105gn\u0105\u0142 jako polityk wiele, ale jedno mu si\u0119 nie uda\u0142o: sukcesja. I dop\u00f3ki nie znajdzie dla siebie godnego nast\u0119pcy, w\u0142adzy tak \u0142atwo nie odda.",
        "id": 2488953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/turcja-fala-protestow-aresztowania-i-bojkoty-dlaczego-teraz-co-czeka-kraj-st8394863?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala protest\u00f3w, aresztowania, bojkoty. Czy w Turcji kiedy\u015b \"wszystko b\u0119dzie wspaniale\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T04:25:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9484818-minister-sprawiedliwosci-adam-bodnar-ph8396388/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar: raport w sprawie Cyby ma by\u0107 mi przedstawiony w weekend\" />\n    Minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar zapowiedzia\u0142, \u017ce raport w sprawie Ryszarda Cyby ma by\u0107 mu przedstawiony w weekend. Minister podkre\u015bli\u0142 potrzeb\u0119 wyci\u0105gni\u0119cia \"wniosk\u00f3w systemowych\" dotycz\u0105cych skazanych niemog\u0105cych odbywa\u0107 kary ze wzgl\u0119du na stan zdrowia. Bodnar powiedzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce za dwa do trzech tygodni powinien by\u0107 gotowy ostateczny projekt zmian przepis\u00f3w, kt\u00f3re ureguluj\u0105 status mi\u0119dzy innymi neos\u0119dzi\u00f3w. Proponowane rozwi\u0105zania ma oceni\u0107 Komisja Wenecka.",
        "id": 2488954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-bodnar-raport-w-sprawie-ryszarda-cyby-ma-byc-mi-przedstawiony-w-weekend-st8396391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bodnar: raport w sprawie Cyby ma by\u0107 mi przedstawiony w weekend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T03:21:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9008848-jaroslaw-kaczynski-i-roman-giertych-na-mownicy-ph8392143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kary dla pos\u0142\u00f3w PiS, \"zdumiewaj\u0105ca\" decyzja Trumpa, zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej\" />\n    Kilkudziesi\u0119ciu pos\u0142\u00f3w PiS zosta\u0142o ukaranych za swoje zachowanie na sali obrad. Donald Trump zwolni\u0142 dyrektora Agencji Bezpiecze\u0144stwa Narodowego i szefa Dow\u00f3dztwa Cybernetycznego. Z kolei w Sejmie opowiedziano si\u0119 za przyj\u0119ciem projektu ustawy, kt\u00f3ry obni\u017ca sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 5 kwietnia.",
        "id": 2488801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-5-kwietnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8396404?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kary dla pos\u0142\u00f3w PiS, \"zdumiewaj\u0105ca\" decyzja Trumpa, zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-887016-snieg-odsniezanie-atak-zimy-zimno-mroz-samochod-ph8396323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 5.04. To b\u0119dzie wymagaj\u0105cy dzie\u0144\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Sobota 5.04 przyniesie prawdziwe za\u0142amanie pogody. Zrobi si\u0119 znacznie ch\u0142odniej, miejscami termometry poka\u017c\u0105 tylko kilka stopni Celsjusza. Prognozowane s\u0105 opady deszczu ze \u015bniegiem, a nawet samego \u015bniegu. Utrudnieniem b\u0119dzie tak\u017ce silny wiatr.",
        "id": 2488198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-5-04-atak-zimy-to-bedzie-wymagajacy-dzien-st8396292?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 5.04. To b\u0119dzie wymagaj\u0105cy dzie\u0144",
        "vote": 0
    }
]