[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T22:59:14+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2493599,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/postawa-jezusa-ukazuje-podejscie-samego-boga-do-grzesznikow,3114494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/4e0220850a78d643bc5a35736c803cb9/jpg/deon/feed/Depositphotos_38341043_L.webp",
        "title": "Postawa Jezusa ukazuje podej\u015bcie samego Boga do grzesznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T15:23:57+00:00",
        "description": "Abp Antoine H\u00e9rouard (fot. KTO TV / YouTube.com)",
        "id": 2491522,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-hrouard-istnieje-duze-zaniepokojenie-ryzykiem-powszechnej-wojny-z-rosja,3114953",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/503d80d4f69a89c3c50a7810c14dd355/JPG/deon/feed/ABP.webp",
        "title": "Abp H\u00e9rouard: istnieje du\u017ce zaniepokojenie ryzykiem powszechnej wojny z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T15:23:57+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 2491523,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/platne-parkingi-w-weekendy-i-swieta-jest-decyzja-sejmu,3114920",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/dc52bd723e0e887d2407a22a8c443105/jpg/deon/feed/Depositphotos_172716930_XL.webp",
        "title": "P\u0142atne parkingi w weekendy i \u015bwi\u0119ta. Jest decyzja Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:34:31+00:00",
        "description": "Fot. AMIT RANJAN / unsplash.com",
        "id": 2491524,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/w-szpitalu-w-olesnicy-zabito-dziecko-w-9-miesiacu-ciazy-inna-placowka-chciala-je-uratowac,3114797",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/fe1394b8c6d6130732b300bd6195cd5e/jpg/deon/feed/amit-ranjan-aBqES-TYWcY-unsplash.webp",
        "title": "W szpitalu w Ole\u015bnicy zabito dziecko w 9. miesi\u0105cu ci\u0105\u017cy. Inna plac\u00f3wka chcia\u0142a je uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:13:47+00:00",
        "description": "Gdzie ucieka\u0107 w razie konfliktu? Powsta\u0142a lista najbezpieczniejszych miejsc (fot. depositphotos.com)",
        "id": 2490859,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/gdzie-uciekac-w-razie-konfliktu-powstala-lista-najbezpieczniejszych-miejsc,3114851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/1dfff9ac82efc9817f1ded41938cb7b4/jpg/deon/feed/Depositphotos_19008649_XL.webp",
        "title": "Gdzie ucieka\u0107 w razie konfliktu? Powsta\u0142a lista najbezpieczniejszych miejsc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:13:47+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 2490858,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/spor-o-jeden-z-dokumentow-synodu-konflikt-wokol-kobiet-i-homoseksualistow,3114890",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/7707a9d12e03329d6e70b2a74d1f8df3/jpg/deon/feed/Depositphotos_652667348_XL.webp",
        "title": "Sp\u00f3r o jeden z dokument\u00f3w synodu. \"Konflikt wok\u00f3\u0142 kobiet i homoseksualist\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:08:40+00:00",
        "description": "Watykan poda\u0142 nowe informacje o stanie zdrowia papie\u017ca (fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka)",
        "id": 2490599,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-papieza-ma-trudnosci-z-mowieniem,3114833",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/9ebe1002110ded2869b186f530918ff1/jpg/deon/feed/2021-12-03ALE_2074_20250405115920.webp",
        "title": "Nowe informacje o stanie zdrowia papie\u017ca. Ma trudno\u015bci z m\u00f3wieniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T11:04:02+00:00",
        "description": "Bp Arkadiusz Okroj nowym biskupem toru\u0144skim (fot. episkopat.pl)",
        "id": 2490304,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-bp-arkadiusz-okroj-nowym-biskupem-torunskim,3114773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/971871955aa1a2775c416d53f228fded/jpg/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(2).webp",
        "title": "[PILNE] Bp Arkadiusz Okroj nowym biskupem toru\u0144skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T11:04:02+00:00",
        "description": "Fot. AMIT RANJAN / unsplash.com",
        "id": 2490303,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/w-szpitalu-w-olesnicy-zabito-9-miesieczne-dziecko-inna-placowka-chciala-je-uratowac,3114797",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/fe1394b8c6d6130732b300bd6195cd5e/jpg/deon/feed/amit-ranjan-aBqES-TYWcY-unsplash.webp",
        "title": "W szpitalu w Ole\u015bnicy zabito 9-miesi\u0119czne dziecko. Inna plac\u00f3wka chcia\u0142a je uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T09:58:47+00:00",
        "description": "Kuria krakowska musi p\u0142aci\u0107 miastu za u\u017cytkowanie ko\u015bcio\u0142a \u015bw. \u0141azarza (fot. Zygmunt Put / CC BY-SA 4.0 / commons.wikimedia.org)",
        "id": 2490045,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/archidiecezja-krakowska-musi-placic-za-uzytkowanie-kosciola-kwota-zwala-z-nog,3114698",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/9cb82a6995e9138ea5acdc97f775fcf7/jpg/deon/feed/kosciol%20sw%20lazarza%20w%20krakowie.webp",
        "title": "Archidiecezja krakowska musi p\u0142aci\u0107 za u\u017cytkowanie ko\u015bcio\u0142a. Kwota zwala z n\u00f3g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T09:58:47+00:00",
        "description": "Fot. Thibault Mokuenko / unsplash.com",
        "id": 2490044,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/polska-turystka-ranna-na-maderze-powazny-wypadek-na-szlaku,3114752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/b255862e8b5140c6d21d6418e0cbab6e/jpg/deon/feed/thibault-mokuenko-GqgAzGh2K34-unsplash.webp",
        "title": "Polska turystka ranna na Maderze. Powa\u017cny wypadek na szlaku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T09:58:47+00:00",
        "description": "W czasie odgracania przestrzeni warto te\u017c przejrze\u0107 to wszystko, co w pewien spos\u00f3b nas wyra\u017ca, pomaga si\u0119 rozwija\u0107 i tworzy wspomnienia. Fot. Farshad Sheikhzad / Unsplash",
        "id": 2490047,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/to-najtrudniejsza-kategoria-w-declutteringu-razem-z-nia-uporzadkujesz-serce-i-glowe,3114530",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/6f959fe32dc8114c4fc99de8737f1317/jpg/deon/feed/To%20najtrudniesza%20kategoria%20w%20declutteringu%20sa%20w%20niej%20nasze%20wspomnienia%20fot%20farshad%20sheikhzad%20unsplash.webp",
        "title": "To najtrudniejsza kategoria w declutteringu. Razem z ni\u0105 uporz\u0105dkujesz serce i g\u0142ow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T09:58:47+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/SERGEY KOZLOV",
        "id": 2490046,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/tragedia-w-krzywym-rogu-armia-rosyjska-zabila-19-osob-w-tym-dzieci,3114575",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/2d7d2228b0b7e7d0c80da02d76b273e7/jpg/deon/feed/epa12008733.webp",
        "title": "Tragedia w Krzywym Rogu. Armia rosyjska zabi\u0142a 19 os\u00f3b, w tym dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T08:54:17+00:00",
        "description": "Obecny genera\u0142 jezuit\u00f3w o. Arturo Sosa; fot. jesuit.global",
        "id": 2489819,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/dlaczego-jezuiccy-generalowie--wbrew-tradycji--zaczeli-przechodzic-na-emeryture,3114425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/f69b3e01ce3ca2e140d5af36149ab85b/jpg/deon/feed/2023-05-23_cp71-homily_fg.webp",
        "title": "Dlaczego jezuiccy genera\u0142owie \u2013 wbrew tradycji \u2013 zacz\u0119li przechodzi\u0107 na emerytur\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T08:54:17+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje Theodore McCarrick, by\u0142y kardyna\u0142 wydalony ze stanu duchownego za wykorzystywanie seksualne (fot. Catholic News Service / YouTube.com)",
        "id": 2489818,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nie-zyje-theodore-mccarrick-byl-kardynalem-wydalonym-ze-stanu-duchownego,3114554",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/5/e5e8f4fcd7d86c23902e4ee2655025d4/jpg/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(1).webp",
        "title": "Nie \u017cyje Theodore McCarrick. By\u0142 kardyna\u0142em wydalonym ze stanu duchownego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:44:09+00:00",
        "description": "fot. deon.pl",
        "id": 2489307,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/rekolekcje-wielkopostne/godzinki-o-mece-pana-jezusa--nona,3114509",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/2f4c357f14450f21f9cabd0754821281/png/deon/feed/Zrzut%20ekranu%202025-04-04%20155901.webp",
        "title": "Godzinki o M\u0119ce Pana Jezusa | Nona",
        "vote": 0
    }
]