[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T21:58:24+00:00",
        "description": "Urodzony w Moskwie rosyjski anestezjolog pracuj\u0105cy w Wielkiej Brytanii odby\u0142 samotn\u0105, trzymiesi\u0119czn\u0105 podr\u00f3\u017c przez Atlantyk, aby zebra\u0107 pieni\u0105dze na pomoc dla ukrai\u0144skich lekarzy.",
        "id": 2493408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42074001-rosyjski-lekarz-w-samotnym-rejsie-przez-atlantyk-zbieral-fundusze-dla-ukrainskich-medykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski lekarz w samotnym rejsie przez Atlantyk. Zbiera\u0142 fundusze dla ukrai\u0144skich medyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T20:53:30+00:00",
        "description": "Uczestnicy ponad 1200 demonstracji we wszystkich 50 stanach USA protestuj\u0105 przeciwko rz\u0105dom Donalda Trumpa i Elona Muska. \"Gdzie podzia\u0142 si\u0119 m\u00f3j kraj?\".",
        "id": 2493153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42073951-rece-precz-masowe-protesty-w-usa-przeciwko-rzadom-trumpa-i-muska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"R\u0119ce precz!\". Masowe protesty w USA przeciwko rz\u0105dom Trumpa i Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T19:48:50+00:00",
        "description": "W kr\u00f3lewskiej nekropolii w Abydos w Egipcie archeolodzy natrafili na ogromn\u0105 wapienn\u0105 komor\u0119 grobow\u0105, nale\u017c\u0105c\u0105 prawdopodobnie do nieznanego dot\u0105d w\u0142adcy sprzed ponad 3600 lat. To prze\u0142omowe odkrycie rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na dynasti\u0119 Abydos \u2013 jedn\u0105 z najmniej poznanych linii kr\u00f3lewskich staro\u017cytnego Egiptu.",
        "id": 2492900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42073941-archeolodzy-odkryli-grobowiec-tajemniczego-egipskiego-krola",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Archeolodzy odkryli grobowiec tajemniczego egipskiego kr\u00f3la",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T18:43:41+00:00",
        "description": "\u201eRynek przem\u00f3wi\u0142\u201d \u2013 tak rzecznik chi\u0144skiego ministerstwa spraw zagranicznych skomentowa\u0142 drastyczne spadki na ameryka\u0144skich gie\u0142dach, do kt\u00f3rych doprowadzi\u0142y c\u0142a Donalda Trumpa. Chiny domagaj\u0105 si\u0119 od Bia\u0142ego Domu konsultacji \u201ejak r\u00f3wny z r\u00f3wnym\u201d. Szukaj\u0105 te\u017c alternatywnych rynk\u00f3w.",
        "id": 2492583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42073931-chiny-o-clach-donalda-trumpa-rynek-przemowil-zadaja-uczciwych-konsultacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny o c\u0142ach Donalda Trumpa: \u201eRynek przem\u00f3wi\u0142\u201d. \u017b\u0105daj\u0105 uczciwych konsultacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T18:43:41+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 w NATO, Stany Zjednoczone trac\u0105 cierpliwo\u015b\u0107 do dzia\u0142a\u0144 Rosji w kontek\u015bcie ameryka\u0144skich pr\u00f3b doprowadzenia do zawieszenia broni na Ukrainie. Sekretarz stanu Marco Rubio zapewnia, \u017ce Trump nie wpadnie w pu\u0142apk\u0119 nieko\u0144cz\u0105cych si\u0119 negocjacji.",
        "id": 2492584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42073901-der-spiegel-donald-trump-najwyrazniej-traci-cierpliwosc-do-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Der Spiegel\": Donald Trump najwyra\u017aniej traci cierpliwo\u015b\u0107 do Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T15:28:32+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen nie zmienia sposobu prowadzenia kampanii po wywiadzie w Kanale Zero i nadal gromadzi t\u0142umy na spotkaniach wyborczych. Sztabowcy PiS m\u00f3wi\u0105 o stabilizacji sytuacji w rywalizacji na prawicy.",
        "id": 2491542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42069251-michal-kolanko-ile-slawomir-mentzen-stracil-po-wywiadzie-w-kanale-zero",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Kolanko: Ile S\u0142awomir Mentzen straci\u0142 po wywiadzie w Kanale Zero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:23:22+00:00",
        "description": "W marcu w Gazie zgin\u0119\u0142o 15 pracownik\u00f3w organizacji pomocowych: o\u015bmiu medyk\u00f3w pracuj\u0105cych dla Palesty\u0144skiego Czerwonego P\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca, sze\u015bciu cz\u0142onk\u00f3w obrony cywilnej i jeden pracownik ONZ. Ich cia\u0142a odnaleziono w zbiorowej mogile. Wst\u0119pne dochodzenie izraelskiej armii wykaza\u0142o, \u017ce \u017co\u0142nierze otworzyli ogie\u0144 do pojazd\u00f3w bez \u015bwiate\u0142 lub sygna\u0142\u00f3w alarmowych, co wygl\u0105da\u0142o \u201epodejrzanie\u201d. W sieci pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, kt\u00f3re przeczy oficjalnemu stanowisku Izraela.",
        "id": 2491191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42073841-powinni-byc-chronieni-konwoj-humanitarny-ostrzelany-w-strefie-gazy-pojawilo-sie-nagranie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePowinni by\u0107 chronieni\u201d. Konw\u00f3j humanitarny ostrzelany w Strefie Gazy, pojawi\u0142o si\u0119 nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:23:22+00:00",
        "description": "Nie m\u00f3wmy, \u017ce si\u0119 starzejemy, staro\u015b\u0107 zostawmy medykom. Kobiety powinny my\u015ble\u0107, \u017ce po prostu dorastaj\u0105 do nowych wyzwa\u0144. Ja dopiero po 60-tce zacz\u0119\u0142am \u017cy\u0107 pe\u0142ni\u0105 \u017cycia - przekonuje wokalistka jazzowa Urszula Dudziak.",
        "id": 2491190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art42070771-urszula-dudziak-nosze-moj-wiek-jak-korone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urszula Dudziak: Nosz\u0119 m\u00f3j wiek jak koron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:18:23+00:00",
        "description": "Resort finans\u00f3w przestrzega przed oszustami, kt\u00f3rzy za pomoc\u0105 e-maili i fa\u0142szywych stron internetowych pr\u00f3buj\u0105 wy\u0142udzi\u0107 dane podatnik\u00f3w. Tre\u015b\u0107 maili sugeruje, i\u017c pochodz\u0105 z systemu eSprawozdania.",
        "id": 2490878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art42073831-ministerstwo-finansow-wydalo-ostrzezenie-jest-to-proba-wyludzenia-danych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Finans\u00f3w wyda\u0142o ostrze\u017cenie. \u201eJest to pr\u00f3ba wy\u0142udzenia danych\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:13:29+00:00",
        "description": "Chiny o\u015bwiadczy\u0142y w sobot\u0119, \u017ce nie podpisz\u0105 umowy dotycz\u0105cej wydzielenia ameryka\u0144skich aktyw\u00f3w TikToka, kt\u00f3ra mia\u0142a zosta\u0107 zawarta 4 kwietnia. Rz\u0105d w Pekinie wyrazi\u0142 w ten spos\u00f3b niezadowolenie z ce\u0142 Donalda Trumpa.",
        "id": 2490623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art42073791-chiny-wstrzymuja-umowe-dotyczaca-tiktoka-sprzeciw-wobec-cel-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny wstrzymuj\u0105 umow\u0119 dotycz\u0105c\u0105 TikToka. Sprzeciw wobec ce\u0142 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:13:29+00:00",
        "description": "Szymon Ho\u0142ownia, kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta przestrzega\u0142 w Gda\u0144sku przed kandydatami, kt\u00f3rzy proponuj\u0105 \u201edogadanie si\u0119 z Putinem i robienie z nim interes\u00f3w\u201d. Pokazywa\u0142 przy tym zdj\u0119cie 3-letniego dziecka, kt\u00f3re zgin\u0119\u0142o podczas pi\u0105tkowego ostrza\u0142u ukrai\u0144skiego miasta Krzywy R\u00f3g.",
        "id": 2490625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art42073731-emocjonalne-wystapienie-holowni-z-morderca-tymka-nie-ma-zadnej-rozmowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emocjonalne wyst\u0105pienie Ho\u0142owni. \u201eZ morderc\u0105 Tymka nie ma \u017cadnej rozmowy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:13:29+00:00",
        "description": "Prokuratura potwierdzi\u0142a ustalenia \u201eRzeczpospolitej\u201d, \u017ce Barbara Skrzypek by\u0142a przes\u0142uchiwana non stop, nie by\u0142o przerwy na odpoczynek. Ale dlaczego w protokole s\u0105 dwie r\u00f3\u017cne czcionki, pozostaje tajemnic\u0105.",
        "id": 2490626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42071781-przesluchanie-barbary-skrzypek-tajemnica-czcionki-w-protokole",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przes\u0142uchanie Barbary Skrzypek. Tajemnica czcionki w protokole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:13:29+00:00",
        "description": "Knaus-Tabbert, firma produkuj\u0105ca pojazdy kempingowe  jest w g\u0142\u0119bokim kryzysie ze strat\u0105 milion\u00f3w euro. Burzliwy dla firmy rok 2024, w kt\u00f3rym aresztowano dw\u00f3ch cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du pod zarzutem korupcji, zako\u0144czy\u0142 si\u0119 du\u017c\u0105 strat\u0105.",
        "id": 2490624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42073741-wiodacy-producent-pojazdow-rekreacyjnych-w-europie-w-glebokim-kryzysie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiod\u0105cy producent pojazd\u00f3w rekreacyjnych w Europie w g\u0142\u0119bokim kryzysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T11:08:31+00:00",
        "description": "W Stanach Zjednoczonych jajka dro\u017ca\u0142y przez ca\u0142\u0105 zim\u0119, dlatego w\u0142adze uruchomi\u0142y import interwencyjny. Stania\u0142y, ale tylko troch\u0119. Pojawi\u0142y si\u0119 wi\u0119c pomys\u0142y, czym je mo\u017cna zast\u0105pi\u0107, by na Wielkanoc nie zabrak\u0142o pisanek do szukania w trawie.",
        "id": 2490324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art42073701-drogie-jajka-na-wielkanoc-amerykanie-maja-pomysl-maluja-jak-pisanki-kartofle-i-cebule",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drogie jajka na Wielkanoc? Amerykanie maj\u0105 pomys\u0142: maluj\u0105 jak pisanki kartofle i cebul\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T11:08:31+00:00",
        "description": "W Muzeum Sztuki Nowoczesnej w Warszawie odby\u0142a si\u0119 polska premiera ksi\u0105\u017cki \u201eZygmunt Rytka. Kamienie, mr\u00f3wki i telewizja\u201d, prezentuj\u0105cej 300 zdj\u0119\u0107, wybranych ze wszystkich cykli artysty, kontynuowanych niejednokrotnie przez ca\u0142e \u017cycie.",
        "id": 2490323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/fotografia/art42073631-wielka-monografia-zygmunta-rytki-wybitnego-neoawangardowego-fotografa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka monografia Zygmunta Rytki, wybitnego neoawangardowego fotografa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T11:08:31+00:00",
        "description": "Butik\u00f3w Cartier, Montblanc, Tiffany czy Bulgari nie ma ju\u017c w Rosji. Przenios\u0142y si\u0119 \u201epo s\u0105siedzku\u201d \u2013 do Kazachstanu lub w og\u00f3le opu\u015bci\u0142y kraj agresora. Ale bogaci Rosjanie z luksusu nie rezygnuj\u0105. W minionym roku wydali na markow\u0105 bi\u017cuteri\u0119 i zegarki o 26 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej.",
        "id": 2490325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42073671-zachodni-jubilerzy-opuscili-rosje-bogaci-rosjanie-zwiekszaja-zakupy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zachodni jubilerzy opu\u015bcili Rosj\u0119. Bogaci Rosjanie zwi\u0119kszaj\u0105 zakupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:03:20+00:00",
        "description": "By\u0142 twarz\u0105 zespo\u0142u Pepa Guardioli. Po dziesi\u0119ciu latach Kevin de Bruyne \u017cegna si\u0119 jednak z Manchesterem City. Jego karier\u0119 zahamowa\u0142y kontuzje.",
        "id": 2490061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42073601-dekada-sukcesow-kevin-de-bruyne-odchodzi-z-manchesteru-city",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dekada sukces\u00f3w. Kevin de Bruyne odchodzi z Manchesteru City",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:03:20+00:00",
        "description": "Tzw. okr\u0119t pomostowy, elastyczne finansowanie oraz inwestycje w przemys\u0142. Korea\u0144ska Hanwha nie sk\u0142ada broni w walce o program \u201eOrka\u201d, w ramach kt\u00f3rego Polska chce kupi\u0107 3 okr\u0119ty podwodne.",
        "id": 2490063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42071161-koreanczycy-tez-wciaz-walcza-o-polski-kontrakt-na-okrety-podwodne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea\u0144czycy te\u017c wci\u0105\u017c walcz\u0105 o polski kontrakt na okr\u0119ty podwodne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:03:20+00:00",
        "description": "By\u0142y obro\u0144ca reprezentacji Niemiec, mistrz \u015bwiata z 2014 roku, Mats Hummels zdecydowa\u0142, \u017ce po sezonie przejdzie na pi\u0142karsk\u0105 emerytur\u0119.",
        "id": 2490059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42073581-mats-hummels-konczy-kariere-stal-sie-wzorem-do-nasladowania-dla-calego-pokolenia-obroncow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mats Hummels ko\u0144czy karier\u0119. \u201eSta\u0142 si\u0119 wzorem do na\u015bladowania dla ca\u0142ego pokolenia obro\u0144c\u00f3w\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:03:20+00:00",
        "description": "Co czwarty Polak przynajmniej raz dokona\u0142 impulsywnego zakupu za przynajmniej 500 z\u0142. Pozwalaj\u0105 sobie na nie zdecydowanie cz\u0119\u015bciej m\u0119\u017cczy\u017ani, a w\u015br\u00f3d najm\u0142odszych ankietowanych m\u00f3wi tak a\u017c po\u0142owa.",
        "id": 2490060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42071821-mezczyzni-czesciej-kupuja-pod-wplywem-chwili-kobiety-czesciej-tego-zaluja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczy\u017ani cz\u0119\u015bciej kupuj\u0105 pod wp\u0142ywem chwili, kobiety cz\u0119\u015bciej tego \u017ca\u0142uj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:03:20+00:00",
        "description": "Tarasy widokowe ikonicznego Empire State Building zapewniaj\u0105 jedn\u0105 czwart\u0105 rocznych przychod\u00f3w ameryka\u0144skiemu REIT-owi. To r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ponad p\u00f3\u0142 miliarda z\u0142otych. Pieni\u0105dze co kwarta\u0142 p\u0142yn\u0105 jako dywidenda do akcjonariuszy.",
        "id": 2490062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-komercyjne/art42048621-ten-reit-zarabia-krocie-na-kultowym-wiezowcu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten REIT zarabia krocie na kultowym wie\u017cowcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T08:58:54+00:00",
        "description": "Berlin finansuje dost\u0119p Ukrainy do sieci satelitarnego Internetu obs\u0142ugiwanej przez francusk\u0105 firm\u0119 Eutelsat. To alternatywa wobec systemu satelit\u00f3w Starlink Elona Muska.",
        "id": 2489823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42073561-niemcy-potajemnie-finansuja-alternatywe-wobec-sieci-starlink-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy potajemnie finansuj\u0105 alternatyw\u0119 wobec sieci Starlink dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T08:58:54+00:00",
        "description": "Na Kremlu narodzi\u0142 si\u0119 nietypowy pomys\u0142 - zdecydowano, by zacz\u0105\u0107 umieszcza\u0107 farmy serwer\u00f3w na statkach. Prace nad flot\u0105 p\u0142ywaj\u0105cych centr\u00f3w danych w\u0142a\u015bnie ruszy\u0142y.",
        "id": 2489824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42073571-rosja-chce-zbudowac-plywajace-centra-danych-zasilane-atomem-gra-idzie-o-arktyke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja chce zbudowa\u0107 p\u0142ywaj\u0105ce centra danych zasilane atomem. Gra idzie o Arktyk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T07:53:25+00:00",
        "description": "Sta\u0142o si\u0119 to, co przewidywali\u015bmy: wystarczy\u0142o zdj\u0105\u0107 z TVP kl\u0105tw\u0119 bojkotu odbiorc\u00f3w, kt\u00f3rzy kojarzyli telewizj\u0119 publiczn\u0105 z propagand\u0105 Zjednoczonej Prawicy, by produkcje TVP skokowo zyska\u0142y ogl\u0105dalno\u015b\u0107.",
        "id": 2489561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/telewizja/art42073521-agata-kulesza-w-akcji-tvp-vod-na-podium-za-netflixem-teatr-tv-podwoil-ogladalnosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agata Kulesza w akcji: TVP VOD na podium za Netflixem, Teatr TV podwoi\u0142 ogl\u0105dalno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T07:53:25+00:00",
        "description": "Prezes Trybuna\u0142u Konstytucyjnego Bogdan \u015awi\u0119czkowski domaga si\u0119 od premiera Donalda Tuska jak najszybszego przes\u0142ania stanowiska rz\u0105du w sprawie skargi Komisji Europejskiej dotycz\u0105cej orzecze\u0144 TK z lipca i pa\u017adziernika 2021 r.",
        "id": 2489564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42073491-bogdan-swieczkowski-pisze-do-premiera-donalda-tuska-chodzi-o-skarge-komisji-europejskiej-ws-wyrokow-tk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogdan \u015awi\u0119czkowski pisze do premiera Donalda Tuska. Chodzi o skarg\u0119 Komisji Europejskiej ws. wyrok\u00f3w TK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T07:53:25+00:00",
        "description": "Wielu Ukrai\u0144c\u00f3w legalnie mieszkaj\u0105cych w USA otrzymali e-mail od Departamentu Bezpiecze\u0144stwa Krajowego (DHS), informuj\u0105cy o cofni\u0119ciu ich ochrony na terenie Stan\u00f3w Zjednoczonych i konieczno\u015bci samodzielnej deportacji. Rzeczniczka DHS Tricia McLaughlin przekonuje, \u017ce wiadomo\u015b\u0107 wys\u0142ano \u201eomy\u0142kowo\u201d.",
        "id": 2489562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42073481-siedem-dni-na-deportacje-ukraincy-korzystajacy-z-ochrony-w-usa-dostali-omylkowy-e-mail",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSiedem dni na deportacj\u0119\u201d. Ukrai\u0144cy, korzystaj\u0105cy z ochrony w USA dostali \u201eomy\u0142kowy\u201d e-mail",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T07:53:25+00:00",
        "description": "\u201eCzy zgadza si\u0119 Pani/Pan z decyzj\u0105 s\u0105du, kt\u00f3ry odrzuci\u0142 wniosek o areszt dla Zbigniewa Ziobry po tym, jak nie pojawi\u0142 si\u0119 on w terminie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2489563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42073471-sondaz-jak-polacy-oceniaja-decyzje-sadu-ws-aresztu-dla-zbigniewa-ziobry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Jak Polacy oceniaj\u0105 decyzj\u0119 s\u0105du ws. aresztu dla Zbigniewa Ziobry?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:48:35+00:00",
        "description": "Elastyczna organizacja pracy to rodzaj uprawnienia, kt\u00f3re wprowadzi\u0142a dyrektywa 2019/1158, znana r\u00f3wnie\u017c jako dyrektywa work-life balance. Ma ono u\u0142atwia\u0107 \u0142\u0105czenie obowi\u0105zk\u00f3w zawodowych z \u017cyciem rodzinnym. Kto mo\u017ce z niego skorzysta\u0107?",
        "id": 2489317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42062211-duze-ulatwienie-dla-pracownikow-kto-moze-skorzystac-z-elastycznej-organizacji-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce u\u0142atwienie dla pracownik\u00f3w. Kto mo\u017ce skorzysta\u0107 z elastycznej organizacji pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:48:35+00:00",
        "description": "Gubernator Kalifornii Gavin Newsom, w obliczu rozp\u0119tanej przez prezydenta USA Donalda Trumpa wojny handlowej, poleci\u0142 swojej administracji umacnianie strategicznych relacji z partnerami mi\u0119dzynarodowymi. Zaapelowa\u0142 te\u017c do innych kraj\u00f3w o zwolnienie Kalifornii z ce\u0142 odwetowych.",
        "id": 2489318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42072101-najbogatszy-stan-ameryki-prosi-kraje-o-zwolnienie-z-cel-nie-jestesmy-waszyngtonem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbogatszy stan Ameryki prosi kraje o zwolnienie z ce\u0142. \u201eNie jeste\u015bmy Waszyngtonem\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T05:43:21+00:00",
        "description": "Osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami mog\u0105 uzyska\u0107 wsparcie na dostosowanie najbli\u017cszej przestrzeni do ich potrzeb. Dofinansowanie m.in. na remont \u0142azienki przys\u0142uguje w ramach funduszy PFRON. Kto mo\u017ce wnioskowa\u0107 o dofinansowanie?",
        "id": 2489129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/niepelnosprawni/art42063451-dofinansowanie-do-remontu-mieszkania-lub-lazienki-z-pfron-kto-i-ile-moze-dostac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dofinansowanie do remontu mieszkania lub \u0142azienki z PFRON. Kto i ile mo\u017ce dosta\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T05:43:21+00:00",
        "description": "Naukowcy Instytutu Pami\u0119ci Narodowej znale\u017ali na \u0142\u00f3dzkim cmentarzu miejsce, w kt\u00f3rym Niemcy chowali zw\u0142oki dzieci zmar\u0142ych w obozie przy ul. Przemys\u0142owej.",
        "id": 2489131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art42070561-w-lodzi-odnaleziono-groby-dzieci-zmarlych-w-obozie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W \u0141odzi odnaleziono groby dzieci zmar\u0142ych w obozie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T05:43:21+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119.",
        "id": 2489130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42072051-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1137",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1137",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T04:38:43+00:00",
        "description": "Wysoko\u015b\u0107 emerytury wyliczonej przez ZUS zale\u017cy od kilku czynnik\u00f3w, w tym m.in. od kapita\u0142u pocz\u0105tkowego oraz od publikowanej przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny tablicy \u015bredniego dalszego trwania \u017cycia. Wyja\u015bniamy, jak ZUS wylicza emerytur\u0119.",
        "id": 2488955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42039411-jak-zus-wylicza-emeryture-kluczowe-sa-te-wskazniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak ZUS wylicza emerytur\u0119? Kluczowe s\u0105 te wska\u017aniki",
        "vote": 0
    }
]