[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T20:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/5b/1e/z31832593M,Zniszczono-ogrodzenie-domu-Jurka-Owsiaka---Ruszyla.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Konkretne i agresywne\" napisy pojawi\u0142y si\u0119 na ogrodzeniu domu Jerzego Owsiaka. Szef Wielkiej Orkiestry \u015awi\u0105tecznej Pomocy opublikowa\u0142 zdj\u0119cia aktu wandalizmu.",
        "id": 2493375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31832492,zniszczono-ogrodzenie-domu-jurka-owsiaka-ruszyla-droga-krzyzowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zniszczono ogrodzenie domu Jurka Owsiaka. \"Ruszy\u0142a droga krzy\u017cowa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T19:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/5b/1e/z31832478M,Rafal-Trzaskowski--Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- \u017byli\u015bmy w naiwno\u015bci, bo dopiero musia\u0142 wyj\u015b\u0107 Rafa\u0142 \"wafel\" Trzaskowski i powiedzie\u0107, \u017ce symbolem relacji z USA jest wafelek Prince Polo - kpi\u0142 Karol Nawrocki ze swojego kontrkandydata.",
        "id": 2493133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31832417,nawrocki-kpi-z-trzaskowskiego-poszlo-o-prince-polo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki kpi z Trzaskowskiego. Posz\u0142o o Prince Polo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T19:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/4d/1e/z31772800M,Prokuratura-Okregowa-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ewa Wrzosek w protokole z przes\u0142uchania Barbary Skrzypek u\u017cy\u0142a dw\u010f\u017c\u02ddch r\u010f\u017c\u02dd\u017cnych czcionek. O spraw\u0119 zapytano rzecznika Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie. Jak j\u0105 skomentowa\u0142?",
        "id": 2493134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31832340,nowy-watek-ws-przesluchania-barbary-skrzypek-zapytano-o-tajemnice.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy w\u0105tek ws. przes\u0142uchania Barbary Skrzypek. Zapytano o tajemnic\u0119 czcionek w protokole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T18:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d3/5b/1e/z31832275M,Opady-sniegu-w-Warszawie--05-04-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stra\u017c po\u017carna otrzyma\u0142a w sobot\u0119 setki zg\u0142osze\u0144 zwi\u0105zanych m.in. z silnym wiatrem. W Warszawie dwie osoby zosta\u0142y ranne po tym, jak drzewo przewr\u010f\u017c\u02ddci\u0142o si\u0119 na przystanek autobusowy. IMGW wyda\u0142 alerty dla wszystkich region\u010f\u017c\u02ddw Polski.",
        "id": 2492838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31832249,zalamanie-pogody-w-polsce-w-warszawie-drzewo-spadlo-na-przystanek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za\u0142amanie pogody w Polsce. W Warszawie drzewo spad\u0142o na przystanek, s\u0105 ranni. Setki interwencji stra\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T18:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/59/56/1e/z31810393M,Agnieszka-Holland.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Agnieszka Holland na \u0142amach \"Berliner Zeitung\" zarzuci\u0142a Donaldowi Tuskowi wykorzystywanie obaw przed imigrantami jako straszaka do osi\u0105gni\u0119cia cel\u010f\u017c\u02ddw politycznych. Jej zdaniem premier Polski \u0142amie prawo mi\u0119dzynarodowe i konstytucj\u0119.",
        "id": 2492514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31832280,agnieszka-holland-polityka-migracyjna-tuska-to-czysta-propaganda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agnieszka Holland ostro krytykuje Tuska. \"Rz\u0105d \u0142amie konstytucj\u0119 i prawo mi\u0119dzynarodowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T18:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/59/1e/z31823739M,Jaroslaw-Kaczynski-i-Roman-Giertych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Roman Giertych proponuje \"amnesti\u0119 Wielkanocn\u0105\" dla pos\u0142\u010f\u017c\u02ddw PiS-u, kt\u010f\u017c\u02ddrzy w Sejmie nazwali go morderc\u0105. W sobotnim o\u015bwiadczeniu poda\u0142 jej warunki. I to, kogo propozycja nie obejmuje.",
        "id": 2492513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31832338,giertych-zaproponowal-poslom-pis-u-amnestie-wielkanocna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giertych proponuje pos\u0142om PiS-u \"amnesti\u0119 Wielkanocn\u0105\". Ale s\u0105 wyj\u0105tki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T17:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/5b/1e/z31832257M,Prof--Adam-Myjak-zmarl-w-wieku-78-lat--5-kwietnia-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sobot\u0119 5 kwietnia zmar\u0142 prof. Adam Myjak. Rze\u017abiarz i pedagog, wieloletni rektor warszawskiej Akademii Sztuk Pi\u0119knych. Mia\u0142 78 lat.",
        "id": 2492515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31832199,adam-myjak-nie-zyje-rzezbiarz-i-wieloletni-rektor-akademii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Myjak nie \u017cyje, rze\u017abiarz i wieloletni rektor Akademii Sztuk Pi\u0119knych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T17:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/5b/1e/z31832070M,Luksemburg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Serwis WorldAtlas opublikowa\u0142 list\u0119 dziewi\u0119ciu najbogatszych kraj\u010f\u017c\u02ddw na \u015bwiecie w 2025 roku. Po raz kolejny liderem zosta\u0142o niewielkie pa\u0144stwo znajduj\u0105ce si\u0119 w Europie. Jak si\u0119 okazuje, s\u0105 tam solidne sektory bankowe i finansowe i najwy\u017cszy poziom PKB na mieszka\u0144ca.",
        "id": 2492203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31832033,to-najbogatszy-kraj-na-swiecie-wszyscy-chca-tu-mieszkac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To najbogatszy kraj na \u015bwiecie. Wszyscy chc\u0105 tu mieszka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T16:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/5b/1e/z31832150M,Prezydent-Pulaw-nie-pojdzie-do-aresztu--Wplacono-g.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Pu\u0142aw nie p\u010f\u017c\u02ddjdzie do aresztu. Pawe\u0142 Maj mia\u0142 sp\u0119dzi\u0107 pi\u0119\u0107 dni za kratkami za niezap\u0142acon\u0105 przez miasto grzywn\u0119. Grzywna zosta\u0142a jednak zap\u0142acona. Jak ustali\u0142a stacja TVP Info - przez ministra sportu S\u0142awomira Nitrasa.",
        "id": 2492204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31832111,prezydent-pulaw-nie-pojdzie-do-aresztu-media-ustalily-kto-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Pu\u0142aw nie p\u010f\u017c\u02ddjdzie do aresztu. Media ustali\u0142y, kto w zap\u0142aci\u0142 grzywn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T16:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/5b/1e/z31832104M,Wojna-w-Ukrainie--Atak-Rosji-na-Krzywy-Rog--4-kwie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Boj\u0105 si\u0119 nawet u\u017cy\u0107 s\u0142owa 'rosyjska' w odniesieniu do rakiet, kt\u010f\u017c\u02ddre zamordowa\u0142y dzieci\" - tak o reakcji USA na atak na Krzywy R\u010f\u017c\u02ddg napisa\u0142 prezydent Ukrainy. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski stanowczo skrytykowa\u0142 postaw\u0119 ameryka\u0144skiej ambasady w Kijowie.",
        "id": 2492205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31832057,zelenski-oburzony-postawa-usa-boja-sie-uzyc-slowa-rosyjska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski oburzony postaw\u0105 USA. \"Boj\u0105 si\u0119 u\u017cy\u0107 s\u0142owa 'rosyjska' rakieta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T16:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/5b/1e/z31831393M,Quiz-geograficzny-na-F.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 szybki quiz geograficzny na liter\u0119 F. Wyka\u017c si\u0119 rozleg\u0142\u0105 wiedz\u0105 i zgarnij komplet! Zadanie jest proste: wystarczy, \u017ce odpowiesz na 11 kr\u010f\u017c\u02ddtkich pyta\u0144. Wiesz, co jest stolic\u0105 Filipin? Kojarzysz, jak wygl\u0105da flaga Finlandii? Mamy nadziej\u0119, \u017ce tak!",
        "id": 2491826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25738,quiz-geograficzny-na-litere-f-ostatnie-pytanie-jest-tak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz geograficzny na liter\u0119 F. Wiesz, jakie rzeki p\u0142yn\u0105 przez Francj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T15:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/5b/1e/z31832051M,Slaskie--14-latek-przygnieciony-konarem-w-Miastecz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>14-letni ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala po tym, jak w lesie spad\u0142 na niego konar drzewa. Do zdarzenia dosz\u0142o w Miasteczku \u015al\u0105skim, niedaleko Tarnowskich G\u010f\u017c\u02ddr.",
        "id": 2491827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31832005,14-latek-przygnieciony-konarem-w-miasteczku-slaskim-konieczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14-latek przygnieciony konarem w Miasteczku \u015al\u0105skim. Konieczna by\u0142a reanimacja i LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/5b/1e/z31831769M,Snieg--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sobot\u0119 w niekt\u010f\u017c\u02ddrych cz\u0119\u015bciach Polski spad\u0142 \u015bnieg. IMGW wyda\u0142o alerty, a internauci chwal\u0105 si\u0119 zdj\u0119ciami zimowej aury.",
        "id": 2491489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831745,chlodne-powietrze-arktyczne-nadeszlo-do-polski-spadl-snieg.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza \u015bnie\u017cna w Olsztynie, ca\u0142a Polska w alertach. Mamy zdj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/2c/1c/z29541031M,Hortensje--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wcze\u015bniejsza piel\u0119gnacja hortensji mo\u017ce bardzo pom\u010f\u017c\u02ddc kwiatom w kolejnych miesi\u0105cach. Co powinno si\u0119 zrobi\u0107, aby ro\u015bliny przybra\u0142y na sile i wspaniale kwit\u0142y? Podpowiadamy.",
        "id": 2491490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31832003,zrob-to-w-kwietniu-z-hortensja-latem-bedzie-kwitla-jak-szalona.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zr\u010f\u017c\u02ddb to w kwietniu z hortensj\u0105. Latem b\u0119dzie kwit\u0142a jak szalona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/5b/1e/z31831992M,Barwinek--Punkt-kontroli-weterynaryjnej-na-dawnym-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W poniedzia\u0142ek 7 kwietnia rozpoczn\u0105 si\u0119 obowi\u0105zkowe szkolenia dla hodowc\u010f\u017c\u02ddw zwierz\u0105t z wojew\u010f\u017c\u02dddztwa opolskiego, zwi\u0105zane z zagro\u017ceniem pryszczyc\u0105. Kolejnego dnia przywr\u010f\u017c\u02ddcone zostan\u0105 kontrole na przej\u015bciach granicznych z Czechami.",
        "id": 2491491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831956,rosnie-zagrozenie-choroba-zakazna-ruszaja-szkolenia-i-kontrole.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie zagro\u017cenie chorob\u0105 zaka\u017an\u0105. Ruszaj\u0105 szkolenia i kontrole na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ae/5b/1e/z31831982M,Trwaja-poszukiwania-dwoch-nastolatek-z-Koscierzyny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u015aledczy z Komendy Powiatowej Policji w Ko\u015bcierzynie (woj. \u0142\u010f\u017c\u02dddzkie) poszukuj\u0105 14-letniej Roksany Wi\u015bniewskiej oraz 13-letniej Nikoli Murkowskiej (13 lat). Nastolatki by\u0142y widziane po raz ostatni 2 kwietnia w godzinach popo\u0142udniowych, kiedy opuszcza\u0142y miejsce zamieszkania w Ko\u015bcierzynie.",
        "id": 2491492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831939,zaginely-dwie-nastolatki-z-koscierzyny-ujawniono-zdjecia-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142y dwie nastolatki z Ko\u015bcierzyny. Ujawniono zdj\u0119cia z monitoringu. Policja prosi o pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6a/5b/1e/z31831914M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Projekt reformy bud\u017cetowej Donalda Trumpa wywo\u0142uje wiele kontrowersji. Demokraci uwa\u017caj\u0105, \u017ce realizacja pomys\u0142\u010f\u017c\u02ddw prezydenta USA b\u0119dzie mia\u0142a katastrofalne konsekwencje dla znacznej cz\u0119\u015bci Amerykan\u010f\u017c\u02ddw. W Senacie odby\u0142o si\u0119 wa\u017cne g\u0142osowanie w tej sprawie.",
        "id": 2491155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31831886,burza-wokol-kontrowersyjnego-pomyslu-trumpa-oskarzaja-go-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 kontrowersyjnego pomys\u0142u Trumpa. Oskar\u017caj\u0105 go o \"zdrad\u0119\". To kluczowa decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/5b/1e/z31831921M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Nie dochowa\u0142 elementarnej rzetelno\u015bci jako historyk (...) pozwoli\u0142 sobie na wyj\u0105tkowo k\u0142amliwe wywody\" - oceni\u0142a publikacj\u0119 Karola Nawrockiego dotycz\u0105c\u0105 \u017cycia Nikodema Skotarczaka \"Nikosia\" jego \u017cona. Jak si\u0119 okaza\u0142o, kobieta mia\u0142a nie wyrazi\u0107 zgody na publikacje fakt\u010f\u017c\u02ddw z jej \u017cycia, kt\u010f\u017c\u02ddre pojawi\u0142y si\u0119 w ksi\u0105\u017cce \"Spowied\u017a Nikosia zza grobu\". Teraz Edyta Skotarczak planuje pozwa\u0107 Karola Nawrockiego.",
        "id": 2491156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831821,pisal-batyr-dostanie-sie-nawrockiemu-wdowa-po-nikosiu-zamierza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pisa\u0142 Batyr, dostanie si\u0119 Nawrockiemu. Wdowa po \"Nikosiu\" zamierza go pozwa\u0107. \"K\u0142amliwe wywody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/5b/1e/z31831878M,Protesty-w-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>We wszystkich 50 ameryka\u0144skich stanach zaplanowano protesty. To pierwszy tak du\u017cy protest opozycji od czasu obj\u0119cia urz\u0119du prezydenta USA przez Donalda Trumpa w styczniu.",
        "id": 2491157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31831868,w-usa-ruszaja-masowe-protesty-obejma-wszystkie-stany.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W USA ruszaj\u0105 masowe protesty. Obejm\u0105 wszystkie stany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/26/5b/1e/z31831846M,Atak-na-Krzywy-Rog.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wzrasta liczba ofiar ataku rakietowego na Krzywy R\u010f\u017c\u02ddg. Rosjanie u\u017cyli balistycznej rakiety Iskander M. W\u0142adze miasta og\u0142osi\u0142y \u017ca\u0142ob\u0119.",
        "id": 2490844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31831843,brutalny-atak-rosji-na-krzywy-rog-nie-zyje-19-osob-w-tym-9.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalny atak Rosji na Krzywy R\u010f\u017c\u02ddg. Nie \u017cyje 19 os\u010f\u017c\u02ddb, w tym 9 dzieci. W\u0142adze og\u0142osi\u0142y \u017ca\u0142ob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/5b/1e/z31831710M,Siekiera--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sporo niepokoju w\u015br\u010f\u017c\u02ddd radnych z Poznania wywo\u0142a\u0142 przedmiot przypominaj\u0105cy siekier\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddry na sesj\u0119 Rady Osiedla Stare Miasto wnios\u0142a jedna z jej cz\u0142onki\u0144. - Wszystkie zebrane przez policjant\u010f\u017c\u02ddw materia\u0142y zosta\u0142y przes\u0142ane do prokuratury celem oceny prawno-karnej - przekaza\u0142a m\u0142. asp. Anna Kl\u010f\u017c\u02ddj z biura prasowego pozna\u0144skiej policji.",
        "id": 2490845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831646,chwile-grozy-w-poznaniu-radna-chciala-zakonczyc-spory-za-pomoca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwile grozy w Poznaniu. Radna chcia\u0142a zako\u0144czy\u0107 spory za pomoc\u0105 \"siekiery\". Spraw\u0119 bada policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/5a/1e/z31829763M,Quiz-o-XXI-wieku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pami\u0119tasz jeszcze \"Idola\", pod nosem nucisz hity \"Ich Troje\" i ch\u0119tnie by\u015b jeszcze raz poszed\u0142 na Stadion Dziesi\u0119ciolecia? Ten nostalgiczny quiz zabierze ci\u0119 do pierwszej dekady XXI wieku. Powspominajmy dawne czasy!",
        "id": 2490580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,4835,pierwsza-dekada-xxi-wieki-quiz-oceni-ile-jeszcze-z-niej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza dekada XXI wieki. Quiz oceni, ile jeszcze z niej pami\u0119tasz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T11:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/f9/1d/z31431831M,Szkola--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do nietypowego zagini\u0119cia nastolatka dosz\u0142o w gminie Rogowo. 13-latek po kilku godzinach poszukiwa\u0144 zosta\u0142 znaleziony niedaleko lasu w okolicznej miejscowo\u015bci. Pocz\u0105tkowo twierdzi\u0142, \u017ce zosta\u0142 porwany.",
        "id": 2490581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831725,tajemnicze-znikniecie-13-latka-znaleziono-go-w-samej-bieliznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze znikni\u0119cie 13-latka. Znaleziono go w samej bieli\u017anie. Najpierw m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o porwaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/5b/1e/z31831695M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziecko wpad\u0142o do przydomowego szamba i utraci\u0142o funkcje \u017cyciowe. Jego \u017cycie uratowa\u0142 przebywaj\u0105cy w okolicy stra\u017cak. Do zdarzenia dosz\u0142o w Nowej Wsi na Podlasiu.",
        "id": 2490582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831692,dramat-na-podlasiu-dziecko-wpadlo-do-szamba-i-przestalo-oddychac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na Podlasiu. Dziecko wpad\u0142o do szamba i przesta\u0142o oddycha\u0107. Na pomoc ruszy\u0142 stra\u017cak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T10:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/5b/1e/z31831649M,Sentinel-Polnocny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144sko-ameryka\u0144ski youtuber przywi\u010f\u017c\u02ddz\u0142 puszk\u0119 coli i kokosa na jedn\u0105 z najbardziej odizolowanych wysp na Ziemi. 24-latek zosta\u0142 aresztowany.",
        "id": 2490286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31831643,chcial-odwiedzic-najbardziej-odizolowane-plemie-na-swiecie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 odwiedzi\u0107 \"najbardziej odizolowane\" plemi\u0119 na \u015bwiecie. Przywi\u010f\u017c\u02ddz\u0142 col\u0119 i kokosa. Trafi\u0142 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T08:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/47/5b/1e/z31831623M,Maderska-policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>48-letnia Polka zosta\u0142a powa\u017cnie ranna w wyniku wypadku na jednym z maderskich szlak\u010f\u017c\u02ddw. Turystka przebywa obecnie w szpitalu.",
        "id": 2489804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31831607,wypadek-polskiej-turystki-na-maderze-powaznie-ranna-trafila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek polskiej turystki na Maderze. Powa\u017cnie ranna trafi\u0142a do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T08:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/5b/1e/z31831635M,Zima-ponownie-wroci-do-Polski--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Miejscami lekko si\u0119 zabieli, temperatura b\u0119dzie zdecydowanie ni\u017csza - zapowiada synoptyczka Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej Dorota Pacocha. Eksperci wydali ju\u017c ostrze\u017cenia meteorologiczne dla ca\u0142ej Polski.",
        "id": 2489805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831584,spora-zmiana-w-pogodzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radykalna zmiana pogody. Do Polski na chwil\u0119 wr\u010f\u017c\u02ddci zimowa aura. Tu mo\u017ce spa\u015b\u0107 \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T07:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f3/5b/1e/z31831539M,Protest-Ukraincow-w-Kijowie-przeciwko-Donaldowi-Tr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144cy przebywaj\u0105cy na terenie USA otrzymali e-maile o niepokoj\u0105cej tre\u015bci. Ameryka\u0144ski rzecznik Departamentu Bezpiecze\u0144stwa Krajowego odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do sprawy.",
        "id": 2489529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31831537,ukraincy-otrzymali-niepokojace-wiadomosci-nie-probuj-pozostawac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy otrzymali niepokoj\u0105ce wiadomo\u015bci. \"Nie pr\u010f\u017c\u02ddbuj pozostawa\u0107 w USA\". W\u0142adze t\u0142umacz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T07:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2f/5b/1e/z31831599M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie \u017cyje 16-latek z Tarnowa (woj. ma\u0142opolskie) - poinformowa\u0142 w sobot\u0119 portal Tarn\u010f\u017c\u02ddw Nasze Miasto. Nastolatek zosta\u0142 raniony ostrym narz\u0119dziem dzie\u0144 wcze\u015bniej.",
        "id": 2489530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831585,tragedia-w-tarnowie-nie-zyje-16-latek-zostal-raniony-ostrym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Tarnowie. Nie \u017cyje 16-latek. Zatrzymano jego r\u010f\u017c\u02ddwie\u015bnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/14/1e/z31539376M,Wiezienie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W niemieckim wi\u0119zieniu Burg niedaleko Magdeburga w Saksonii-Anhalt dosz\u0142o do tragedii. Wed\u0142ug prokuratury 37-letni wi\u0119zie\u0144 zabi\u0142 swoj\u0105 \u017con\u0119, gdy ta odwiedza\u0142a go w plac\u010f\u017c\u02ddwce.",
        "id": 2489531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31831558,tragedia-w-wiezieniu-jedna-osoba-nie-zyje-co-wydarzylo-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w wi\u0119zieniu. Jedna osoba nie \u017cyje. Co wydarzy\u0142o si\u0119 w \"pokoju mi\u0142o\u015bci\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/5b/1e/z31830451M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki chce zamyka\u0107 granice, W\u0142odzimierz Czarzasty w\u015bcieka si\u0119 na Adriana Zandberga, PiS straszy centrami, kt\u010f\u017c\u02ddre sam wymy\u015bli\u0142, ulicami stolicy przejd\u0105 dwa wielkie marsze patriot\u010f\u017c\u02ddw. A g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnym bohaterem odcinka jest Szymon Ho\u0142ownia. Marta Nowak i Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz zapraszaj\u0105 na \"Co to b\u0119dzie w Belwederze\" - specjalny cykl o polskiej kampanii prezydenckiej.",
        "id": 2489532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31827587,nawrocki-brzytwy-sie-chwyta-pis-straszy-instytucja-ktora-sam.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki brzytwy si\u0119 chwyta. PiS straszy instytucj\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 sam wymy\u015bli\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/5b/1e/z31831516M,Theodore-McCarrick.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wieku 94 lat odszed\u0142 by\u0142y kardyna\u0142 Theodore E. McCarrick. By\u0142y duchowny zosta\u0142 uznany winnym molestowania seksualnego i wydalony z kap\u0142a\u0144stwa.",
        "id": 2489533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31831513,nie-zyje-byly-kardynal-theodore-mccarrick-pod-koniec-zycia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje by\u0142y kardyna\u0142 Theodore McCarrick. Pod koniec \u017cycia zosta\u0142 wydalony z kap\u0142a\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T05:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/41/1e/z31725556M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cho\u0107 oficjalna linia w\u0142adz w Kijowie pozostaje niezmienna - wybory w czasie wojny s\u0105 niemo\u017cliwe - coraz wi\u0119cej sygna\u0142\u010f\u017c\u02ddw wskazuje, \u017ce nieoficjalne przygotowania do g\u0142osowania trwaj\u0105. Eksperci zwracaj\u0105 jednak uwag\u0119 na ogromne przeszkody prawne, logistyczne i finansowe. Najwi\u0119kszym wyzwaniem pozostaje bezpiecze\u0144stwo - Rosja w ka\u017cdej chwili mo\u017ce wykorzysta\u0107 polityczny chaos do wznowienia agresji. Czy wybory w cieniu wojny s\u0105 w og\u010f\u017c\u02ddle mo\u017cliwe?",
        "id": 2489284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31826778,ukraina-przygotowuje-sie-do-wyborow-ekspert-kluczowi-politycy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina przygotowuje si\u0119 do wybor\u010f\u017c\u02ddw? Ekspert: Kluczowi politycy ju\u017c si\u0119 szykuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/5a/1e/z31828088M,Rekin--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rekiny coraz rzadziej pojawiaj\u0105 si\u0119 w zatoce False Bay. Powodem takiej sytuacji prawdopodobnie s\u0105 dwie orki, kt\u010f\u017c\u02ddre maj\u0105 polowa\u0107 na \u017car\u0142acze bia\u0142e. Wed\u0142ug badaczy spowodowa\u0142o to znaczne zmiany w \u015brodowisku morskim w Po\u0142udniowej Afryce.",
        "id": 2489095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31827984,rekiny-uciekly-z-zatoki-w-poludniowej-afryce-w-wodzie-pojawilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekiny uciek\u0142y z zatoki w Po\u0142udniowej Afryce. W wodzie pojawi\u0142o si\u0119 co\u015b gro\u017aniejszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T04:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/41/59/1e/z31822657M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>76-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u010f\u017c\u02ddry pojawia\u0142 si\u0119 niemal codziennie w sklepie, przesta\u0142 do niego przychodzi\u0107. Poinformowano o tym s\u0142u\u017cby. Kiedy funkcjonariusze pojechali do domu seniora, uratowali mu \u017cycie. \"Apelujemy! Czasem jeden telefon mo\u017ce uratowa\u0107 czyje\u015b \u017cycie i zdrowie!\" - podkre\u015bla policja.",
        "id": 2489096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31831003,76-latek-przestal-przychodzic-do-sklepu-powiadomiono-policje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "76-latek przesta\u0142 przychodzi\u0107 do sklepu. Powiadomiono policj\u0119. Ten telefon uratowa\u0142 mu \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T04:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5f/5b/1e/z31831135M,Niemcy--Propalestynska-manifestacja--zdjecie-archi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Obywatelka Polski musi opu\u015bci\u0107 Niemcy. Kobieta by\u0142a w\u015br\u010f\u017c\u02ddd os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre w ramach propalesty\u0144skiej akcji wtargn\u0119\u0142y do gmachu uniwersytetu w Berlinie i grozi\u0142y pracownikom.",
        "id": 2489097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31831098,dw-polka-musi-opuscic-niemcy-z-powodu-propalestynskiej-akcji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DW: Polka musi opu\u015bci\u0107 Niemcy. Z powodu propalesty\u0144skiej akcji w Berlinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/95/1d/z31020435M,emeryci--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kolejki do lekarzy na NFZ to nadal du\u017cy problem w Polsce. Wiele os\u010f\u017c\u02ddb musi czeka\u0107 bardzo d\u0142ugo na dost\u0119p do lekarza. S\u0105 jednak pewne grupy, kt\u010f\u017c\u02ddre kolejk\u0119 mog\u0105 omin\u0105\u0107. W\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich m.in. krwiodawcy. Kto jeszcze mo\u017ce liczy\u0107 na p\u010f\u017c\u02ddj\u015bcie do lekarza bez czekania?",
        "id": 2488933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31825364,te-osoby-moga-isc-do-lekarza-bez-kolejki-duza-grupa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te osoby mog\u0105 i\u015b\u0107 do lekarza bez kolejki. Du\u017ca grupa",
        "vote": 0
    }
]