[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T19:19:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2e92f8cf-5d07-4868-92d0-ae75c81dbfc4\" width=\"308\" /> Og\u0142oszenie ce\u0142 przez prezydenta USA Donalda Trumpa na ca\u0142y import do Stan\u00f3w Zjednoczonych wywo\u0142a\u0142o gwa\u0142towne spadki na gie\u0142dach. Odczuli to r\u00f3wnie\u017c najbogatsi ludzie \u015bwiata. CNBC podliczy\u0142, jak decyzja republikanina wp\u0142yn\u0119\u0142a na maj\u0105tki Marka Zuckerberga, Jeffa Bezosa i Elona Muska.",
        "id": 2492732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/cla-trumpa-uderzyly-w-bezosa-muska-i-zuckerberga-stracili-miliardy-na-gieldzie-7142907043396544a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa uderzy\u0142y w Bezosa, Muska i Zuckerberga. Stracili miliardy na gie\u0142dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T13:54:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3860ac8f-76da-465d-8954-f4a185c31f01\" width=\"308\" /> Prezydent Iranu Masud Pezeszkian zdymisjonowa\u0142 w sobot\u0119 jednego z wiceprezydent\u00f3w za jego podr\u00f3\u017c na Antarktyd\u0119. Jego zdaniem urz\u0119dnicy pa\u0144stwowi nie powinni udawa\u0107 si\u0119 na drogie wycieczki, gdy kraj boryka si\u0119 z kryzysem gospodarczym i hiperinflacj\u0105 - poda\u0142a AFP.",
        "id": 2491071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kosztowna-podroz-wiceprezydenta-na-antarktyde-stracil-stanowisko-7142844054047712a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosztowna podr\u00f3\u017c wiceprezydenta na Antarktyd\u0119. Straci\u0142 stanowisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T12:49:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4a42daed-11a4-405e-86cc-026efe0d81aa\" width=\"308\" /> Turcja systematycznie uzyskuje na rynku ni\u017csze ceny w\u0119gla ni\u017c Europa, nawet do 90 proc. W efekcie sankcje na Rosj\u0119 maj\u0105 ograniczony skutek, a europejski przemys\u0142 nie mo\u017ce konkurowa\u0107 - tak przedstawiciele sp\u00f3\u0142ki Qemetica (dawny Ciech) t\u0142umacz\u0105 decyzj\u0119 o przygotowaniach do zamkni\u0119cia zak\u0142adu w Janikowie.",
        "id": 2490758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-spolka-na-krawedzi-wskazuje-na-turcje-i-rosje-przemysl-nie-przetrwa-7141095548877664a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska sp\u00f3\u0142ka na kraw\u0119dzi. Wskazuje na Turcj\u0119 i Rosj\u0119. \"Przemys\u0142 nie przetrwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T11:44:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/eeb2bc28-f0ad-41b7-af59-0e97accf3d08\" width=\"308\" /> Kandydatka Lewicy na prezydenta Magdalena Biejat powiedzia\u0142a w sobot\u0119 w Toruniu, \u017ce wzywa wszystkie si\u0142y polityczne do likwidacji W\u00f3d Polskich. Jej zdaniem trzeba sko\u0144czy\u0107 z traktowaniem rzek i w\u00f3d gruntowych jako towar na rzecz my\u015blenia o nich w kategorii zasobu.",
        "id": 2490473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kandydatka-lewicy-przeciw-panstwowemu-urzedowi-wzywam-do-likwidacji-7142812017294304a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydatka Lewicy przeciw pa\u0144stwowemu urz\u0119dowi. \"Wzywam do likwidacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T07:24:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/88e13f58-9d64-40f6-9c44-6989cab8a23b\" width=\"308\" /> Rosyjski rynek akcji do\u015bwiadczy\u0142 najgorszego tygodnia od ponad dw\u00f3ch lat z powodu ce\u0142 na\u0142o\u017conych przez Donalda Trumpa oraz spadku cen ropy. Warto\u015b\u0107 firm na gie\u0142dzie w Moskwie spad\u0142a o 2 bln rubli w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni - pisze \"The Moscow Times\".",
        "id": 2489460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/rosyjskie-rynki-wstrzasniete-clami-trumpa-najgorszy-tydzien-od-ponad-dwoch-lat-7142748899912672a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie rynki wstrz\u0105\u015bni\u0119te c\u0142ami Trumpa. Najgorszy tydzie\u0144 od ponad dw\u00f3ch lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:19:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0f28c9ea-95b5-494d-acc1-a6b870d1c319\" width=\"308\" /> Indeks Dow Jones straci\u0142 w pi\u0105tek ponad 2 tys. punkt\u00f3w, co w por\u00f3wnaniu z czwartkowymi spadkami oznacza, \u017ce nowojorska gie\u0142da straci\u0142a rekordowe 6,4 biliona dolar\u00f3w w ci\u0105gu dw\u00f3ch dni - donosi \"Wall StreetJournal\". To wynik zapowiedzianych przez USA ce\u0142 oraz chi\u0144skiej zapowiedzi ce\u0142 odwetowych.",
        "id": 2489238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/rekordowe-spadki-na-wall-street-wystarczyly-zaledwie-dwa-dni-7142738393189312a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe spadki na Wall Street. Wystarczy\u0142y zaledwie dwa dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-05T06:19:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0723bf7a-55fc-4e42-8be4-4bc404ffbf58\" width=\"308\" /> Tu\u017c po p\u00f3\u0142nocy czasu wschodnioameryka\u0144skiego wesz\u0142y w \u017cycie 10-procentowe c\u0142a na niemal wszystkie towary z prawie wszystkich kraj\u00f3w \u015bwiata. To pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 ce\u0142, wdro\u017cenie kt\u00f3rych og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 2489239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/stalo-sie-o-polnocy-amerykanskie-cla-weszly-w-zycie-7142733279755200a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0142o si\u0119. O p\u00f3\u0142nocy ameryka\u0144skie c\u0142a wesz\u0142y w \u017cycie",
        "vote": 0
    }
]