[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T20:32:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8919052-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dobre wyst\u0119py Polak\u00f3w w Orlen Copernicus Cup\" />\n    11. edycja mityngu za nami.",
        "id": 2128263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/piotr-lisek-ewa-swoboda-i-justyna-swiety-ersetic-na-podium.-wyniki-orlen-copernicus-cup_sto20081936/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre wyst\u0119py Polak\u00f3w w Orlen Copernicus Cup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:34:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9507775-imagetitle-ph8308577/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jagiellonia wykorzysta\u0142a potkni\u0119cie lidera\" />\n    Jagiellonia nie zamierza \u0142atwo oddawa\u0107 mistrzowskiej korony.",
        "id": 2128261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2024-2025/pko-bp-ekstraklasa-202425.-jagiellonia-bialystok-pokonala-motor-lublin-30_sto20081901/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jagiellonia wykorzysta\u0142a potkni\u0119cie lidera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:09:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4283599-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skompromitowany trener u boku polskiej olimpijki. Szybka reakcja zwi\u0105zku\" />\n    Du\u017ce poruszenie podczas mityngu w Toruniu.",
        "id": 2128004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/lekkoatletyka/adrianna-sulek-schubert-wystartowala-w-mityngu-copernicus-cup-w-toruniu-pod-okiem-dozywotnio-zawieszonego-trenera_sto20081898/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skompromitowany trener u boku polskiej olimpijki. Szybka reakcja zwi\u0105zku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T18:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6160640-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tottenham ogra\u0142 Manchester United\" />\n    Coraz gorsza sytuacja Czerwonych Diab\u0142\u00f3w.",
        "id": 2128262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/tottenham-hotspur-manchester-united-wynik-meczu-i-relacja.-25.-kolejka-premier-league_sto20081890/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tottenham ogra\u0142 Manchester United",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T18:02:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-50282-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakpili z zasad. Wykluczenie podczas Weekendu Gwiazd\" />\n    Koledzy z zespo\u0142u Jeremy'ego Sochana z\u0142amali regulamin podczas jednej z konkurencji.",
        "id": 2128260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/koszykowka/nba/2024-2025/nba-chris-paul-i-victor-wembanyama-wykluczeni-ze-skills-challenge-podczas-weekendu-gwiazd_sto20081883/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakpili z zasad. Wykluczenie podczas Weekendu Gwiazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T16:38:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3840524-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: Prezesi zwi\u0105zk\u00f3w wezwali Piesiewicza do dymisji. Maj\u0105 te\u017c plan B\" />\n    Informuje Sport.pl.",
        "id": 2127418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/igrzyska-olimpijskie/prezesi-zwiazkow-sportowych-napisali-list-w-ktorym-prosza-o-dymisje-radoslawa-piesiewicza_sto20081857/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Prezesi zwi\u0105zk\u00f3w wezwali Piesiewicza do dymisji. Maj\u0105 te\u017c plan B",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T15:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-497857-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y mistrz og\u0142osi\u0142 do\u017cywotni bojkot zawod\u00f3w. \"Nigdy tutaj nie wr\u00f3c\u0119\"\" />\n    Ma \u017cal do organizator\u00f3w.",
        "id": 2127097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-doha/2025/byly-mistrz-turnieju-nikoloz-basilaszwili-oglosil-dozywotni-bojkot-zawodow-kiedy-odmowiono-mu-dzikiej-karty_sto20081849/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y mistrz og\u0142osi\u0142 do\u017cywotni bojkot zawod\u00f3w. \"Nigdy tutaj nie wr\u00f3c\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T15:27:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8500521-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powa\u017cny upadek. Reszta kadry zrezygnowa\u0142a ze skakania\" />\n    \"Nie ryzykujemy\".",
        "id": 2127096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ljubno-ob-savinji/2024-2025/skoki-narciarskie.-po-powaznym-upadku-reszta-kadry-zrezygnowala-ze-skakania_sto20081838/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny upadek. Reszta kadry zrezygnowa\u0142a ze skakania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T12:05:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5393093-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polka z \u017cyciowym wynikiem. Trwa dominacja S\u0142owenki\" />\n    Udany wyst\u0119p Anny Twardosz.",
        "id": 2126141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/ljubno-ob-savinji/2024-2025/skoki-narciarskie-ljubno-2025.-nika-prevc-wygrala-niedzielny-konkurs-ps-15.-byla-anna-twardosz_sto20081761/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka z \u017cyciowym wynikiem. Trwa dominacja S\u0142owenki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:31:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5232911-niemcy-ph8308138/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co ma Musk do AFD? Za kogo kciuki trzyma Rosja?\" />\n    Wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o wyborach w Niemczech.",
        "id": 2125651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8cKojIxLD0Q&source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ma Musk do AFD? Za kogo kciuki trzyma Rosja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:10:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7657977-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wrza\u0142o mi\u0119dzy Amerykanami i Kanadyjczykami. Trzy b\u00f3jki w dziewi\u0119\u0107 sekund\" />\n    Niezwyk\u0142e sceny mia\u0142y miejsce podczas hokejowego meczu USA z Kanad\u0105.",
        "id": 2125650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/hokej-na-lodzie/nhl/2024-2025/trzy-bojki-w-dziewiec-sekund-w-meczu-hokejowym-usa-kanada-w-turnieju-czterech-narodow_sto20081726/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrza\u0142o mi\u0119dzy Amerykanami i Kanadyjczykami. Trzy b\u00f3jki w dziewi\u0119\u0107 sekund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:35:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7733844-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sinner zawieszony. Czy obroni pozycj\u0119 lidera rankingu ATP?\" />\n    Do 4 maja.",
        "id": 2125423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/jannik-sinner-zawieszony-na-trzy-miesiace.-czy-lider-swiatowego-rankingu-tenisistow-obroni-pozycje_sto20081527/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sinner zawieszony. Czy obroni pozycj\u0119 lidera rankingu ATP?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T07:25:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6000665-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bellingham \u017ale zrozumiany przez s\u0119dziego? \"To by\u0142o nieporozumienie\"\" />\n    Nie cichn\u0105 echa po kontrowersyjnej czerwonej kartce.",
        "id": 2124995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/laliga-20242025.-jude-bellingham-nie-zgadza-sie-z-czerwona-kartka-w-meczu-z-osasuna.-wyjasnil-co-powiedzial-sedziemu_sto20081661/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bellingham \u017ale zrozumiany przez s\u0119dziego? \"To by\u0142o nieporozumienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T06:16:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6445421-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lewandowski wa\u017cnym elementem. Kolejny rok w klubie tu\u017c za rogiem\" />\n    Fala nowych kontrakt\u00f3w w zespole z Barcelony.",
        "id": 2124803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/primera-division/2024-2025/mundo-deportivo-robert-lewandowski-zostanie-w-fc-barcelona-kolejny-sezon-do-2026-roku_sto20081525/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski wa\u017cnym elementem. Kolejny rok w klubie tu\u017c za rogiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T05:47:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3612749-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trudne tourn\u00e9e W\u0105ska. O odpoczynku mo\u017ce zapomnie\u0107\" />\n    25-latek to jedyny Polak, kt\u00f3ry startowa\u0142 w konkursach w Stanach Zjednoczonych i Japonii.",
        "id": 2124802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/sapporo-1/2024-2025/skoki-narciarskie-sapporo-2025-pawel-wasek-ma-za-soba-trudne-tournee.-o-odpoczynku-moze-zapomniec.-rozmowa_sto20081677/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudne tourn\u00e9e W\u0105ska. O odpoczynku mo\u017ce zapomnie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4662224-25-latek-jest-podejrzany-o-kradziez-alkoholu-zdjecie-ilustracyjne-ph8125832/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska w niechlubnej \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wce. \"Przegrywamy walk\u0119\"\" />\n    Dlaczego pa\u0144stwo w tej kwestii wykazuje wyj\u0105tkow\u0105 niemoc? To sprawdza Marek Osiecimski.",
        "id": 2124653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2628,S00E2628,1578929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w niechlubnej \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wce. \"Przegrywamy walk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T04:29:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7527705-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stoch nie kalkulowa\u0142. \"To by\u0142o p\u00f3j\u015bcie na \u017cywio\u0142\"\" />\n    Po weekendzie w Sapporo Kamil Stoch na pewno mo\u017ce by\u0107 lekkim optymist\u0105.",
        "id": 2124517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/sapporo-1/2024-2025/skoki-narciarskie-sapporo-2025-stoch-nie-kalkulowal.-to-bylo-pojscie-na-zywiol.-rozmowa-z-kamilem-stochem_sto20081676/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stoch nie kalkulowa\u0142. \"To by\u0142o p\u00f3j\u015bcie na \u017cywio\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T04:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3332700-monika-drozynska-piotr-jacon-ph8307834/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Monika Dro\u017cy\u0144ska: chcia\u0142am da\u0107 si\u0119 os\u0105dzi\u0107\" />\n    Artystka sztuk wizualnych, laureatka Paszport\u00f3w \"Polityki\" w rozmowie z Piotrem Jaconiem.",
        "id": 2124518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/bez-polityki-odcinki,413879/odcinek-1485,S00E1485,1579687?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monika Dro\u017cy\u0144ska: chcia\u0142am da\u0107 si\u0119 os\u0105dzi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T01:58:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7187732-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czw\u00f3rka Polak\u00f3w na starcie. Trwa niedzielny konkurs Pucharu \u015awiata w Sapporo\" />\n    Relacja na \u017cywo w eurosport.pl.",
        "id": 2124188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/sapporo-1/2024-2025/wyniki-niedzielnego-konkursu-na-zywo-i-relacja-live.-skoki-narciarskie-sapporo-2025_sto20081638/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czw\u00f3rka Polak\u00f3w na starcie. Trwa niedzielny konkurs Pucharu \u015awiata w Sapporo",
        "vote": 0
    }
]