[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T21:53:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3855632-adobestock-244664998-ph8308644/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Latami by\u0142a przetrzymywana w piwnicy. Polk\u0119 uratowa\u0142 jeden gest \" />\n    38-letnia Polka w Rzymie by\u0142a latami przetrzymywana przez swojego w\u0142oskiego partnera w piwnicy. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 aresztowany pod zarzutem maltretowania, a kobieta uratowa\u0142a si\u0119, poniewa\u017c wykona\u0142a mi\u0119dzynarodowy znak pro\u015bby o pomoc - poda\u0142a komenda policji w stolicy W\u0142och.",
        "id": 2128571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przetrzymywal-ja-w-piwnicy-polke-uratowal-miedzynarodowy-gest-st8308646?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Latami by\u0142a przetrzymywana w piwnicy. Polk\u0119 uratowa\u0142 jeden gest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T20:47:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8502697-tacik-ph8308615/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Historyczna decyzja papie\u017ca Franciszka. Zakonnica b\u0119dzie piastowa\u0107 najwy\u017csze stanowisko w rz\u0105dzie Watykanu\" />\n    Gdy 12 lat temu abdykowa\u0142 papie\u017c Benedykt XVI, \u015bwiat oniemia\u0142, bo po raz ostatni co\u015b takiego wydarzy\u0142o si\u0119 700 lat wcze\u015bniej. W Watykanie m\u00f3wi si\u0119 coraz g\u0142o\u015bniej o mo\u017cliwej abdykacji Franciszka. Obecnie choruje. Ostatnio zdecydowa\u0142, \u017ce siostra Raffaella Petrini zostanie w marcu przewodnicz\u0105c\u0105 Gubernatoratu Pa\u0144stwa Watyka\u0144skiego.",
        "id": 2128243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/historyczna-decyzja-papieza-franciszka-zakonnica-raffaella-petrini-bedzie-piastowac-najwyzsze-stanowisko-w-rzadzie-watykanu-st8308592?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczna decyzja papie\u017ca Franciszka. Zakonnica b\u0119dzie piastowa\u0107 najwy\u017csze stanowisko w rz\u0105dzie Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:37:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie78cb27e06cb019d73e57a68d385bb6db-noc-bedzie-mrozna-4768065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ta noc b\u0119dzie lodowata. W dzie\u0144 lokalnie popr\u00f3szy \u015bnieg\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na poniedzia\u0142ek 17.02. Noc b\u0119dzie bardzo mro\u017ana, lokalnie pojawi\u0105 si\u0119 s\u0142abe, przelotne opady \u015bniegu. Dzie\u0144 przyniesie s\u0142oneczn\u0105 aur\u0119. Termometry wska\u017c\u0105 od -4 do 1 stopni.",
        "id": 2127981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-17-02-ta-noc-bedzie-lodowata-w-dzien-poproszy-snieg-st8308521?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta noc b\u0119dzie lodowata. W dzie\u0144 lokalnie popr\u00f3szy \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:30:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1619578-konferencja-w-monachium-ph8308572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przebieg Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. \"To nie by\u0142o tylko nasze zaskoczenie\"\" />\n    Europejczyk\u00f3w przestraszy\u0142a skala rozm\u00f3w, kt\u00f3re tocz\u0105 si\u0119 nad naszymi g\u0142owami, o sprawach, kt\u00f3re dotycz\u0105 naszego europejskiego bezpiecze\u0144stwa i bezpiecze\u0144stwa Ukrainy  - przyzna\u0142a w \"Faktach po Faktach\" Katarzyna Pisarska, przewodnicz\u0105ca Rady Fundacji imienia Kazimierza Pu\u0142askiego, kt\u00f3ra uczestniczy\u0142a w Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2127982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/przebieg-monachijskiej-konferencji-bezpieczenstwa-to-nie-bylo-tylko-nasze-zaskoczenie-katarzyna-pisarska-komentuje-st8308562?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przebieg Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. \"To nie by\u0142o tylko nasze zaskoczenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T18:37:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1133149-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-w-leknie-zachodniopomorskie-ph8308456/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. 44-latek zgin\u0105\u0142 na miejscu \" />\n    W niedziel\u0119 po po\u0142udniu w miejscowo\u015bci \u0141\u0119kno w powiecie koszali\u0144skim dosz\u0142o do zderzenia samochodu osobowego z poci\u0105giem regionalnym. 44-letni kierowca auta zgin\u0105\u0142 na miejscu.",
        "id": 2127717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lekno-kolo-koszalina-tragedia-na-przejezdzie-kolejowym-44-latek-zginal-na-miejscu-st8308487?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na przeje\u017adzie kolejowym. 44-latek zgin\u0105\u0142 na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T16:11:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1949907-adobestock-939716055-editorial-use-only-ph8308414/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lecia\u0142 z Egiptu do Kr\u00f3lewca, l\u0105dowa\u0142 w Poznaniu\u00a0\" />\n    Intensywne opady \u015bniegu uniemo\u017cliwi\u0142y l\u0105dowanie w Kr\u00f3lewcu. Z tego powodu na lotnisku Pozna\u0144-\u0141awica l\u0105dowa\u0142 samolot A321 lec\u0105cy z egipskiego Szarm el-Szejk. Na pok\u0142adzie by\u0142o 216 pasa\u017cer\u00f3w. Przed godzin\u0105 10 wyruszyli w dalsz\u0105 podr\u00f3\u017c.",
        "id": 2127061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-lecial-z-egiptu-do-krolewca-kaliningradu-ladowal-w-poznaniu-st8308415?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lecia\u0142 z Egiptu do Kr\u00f3lewca, l\u0105dowa\u0142 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T15:32:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8904835-50-latka-policjanci-znalezli-w-piwnicy-pustostanu-ph8308390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spa\u0142 w piwnicy pustostanu, trafi\u0142 do szpitala. \"Jeden telefon mo\u017ce uratowa\u0107 \u017cycie\"\" />\n    Zima to trudny czas dla wielu os\u00f3b, zw\u0142aszcza tych, kt\u00f3re nie maj\u0105 sta\u0142ego miejsca zamieszkania. Czasem pomoc przychodzi niemal w ostatniej chwili, tak jak w przypadku 50-latka, kt\u00f3ry spa\u0142 na cienkim materacu w piwnicy pustostanu. Trafi\u0142 do szpitala. Policjanci przypominaj\u0105: jeden telefon mo\u017ce uratowa\u0107 \u017cycie.",
        "id": 2127983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/spal-w-piwnicy-pustostanu-trafil-do-szpitala-jeden-telefon-moze-uratowac-zycie-st8308399?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spa\u0142 w piwnicy pustostanu, trafi\u0142 do szpitala. \"Jeden telefon mo\u017ce uratowa\u0107 \u017cycie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T15:32:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8904835-50-latka-policjanci-znalezli-w-piwnicy-pustostanu-ph8308390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znale\u017ali go w piwnicy pustostanu. Wych\u0142odzony trafi\u0142 do szpitala\" />\n    Zima to trudny czas dla wielu os\u00f3b, zw\u0142aszcza tych, kt\u00f3re nie maj\u0105 sta\u0142ego miejsca zamieszkania. Czasem pomoc przychodzi niemal w ostatniej chwili, tak jak w przypadku 50-latka, kt\u00f3ry spa\u0142 na cienkim materacu w piwnicy pustostanu. Trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2126776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/znalezli-go-w-piwnicy-pustostanu-wychlodzony-trafil-do-szpitala-st8308399?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znale\u017ali go w piwnicy pustostanu. Wych\u0142odzony trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:28:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9755459-znaleziony-zostal-niesmietelnik-zolnierz-nazywal-sie-giulio-comincioli-ph8308343/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znale\u017ali nie\u015bmiertelnik w\u0142oskiego \u017co\u0142nierza i odnale\u017ali jego wnuk\u00f3w\" />\n    Giulio Comincioli - tak nazywa\u0142 si\u0119 w\u0142oski \u017co\u0142nierz pojmany we wrze\u015bniu 1943 roku przez Niemc\u00f3w na pograniczu w\u0142osko-austriackim, kt\u00f3ry trafi\u0142 do obozu jenieckiego w Boguszach (Warmi\u0144sko-Mazurskie). Cz\u0142onkowie stowarzyszenia, kt\u00f3rzy prowadz\u0105 na polach poszukiwania z wykrywaczem metali znale\u017ali nie\u015bmiertelnik W\u0142ocha. Uda\u0142o si\u0119 im te\u017c dotrze\u0107 do jego rodziny. \u017bo\u0142nierz prze\u017cy\u0142 wojn\u0119, zmar\u0142 w wieku 93 lat. Spo\u0142ecznicy chc\u0105 przekaza\u0107 nie\u015bmiertelnik rodzinie.",
        "id": 2126425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/bogusze-znalezli-na-polu-niesmiertelnik-wloskiego-zolnierza-z-ii-wojny-swiatowej-ma-trafic-do-rodziny-st8308338?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znale\u017ali nie\u015bmiertelnik w\u0142oskiego \u017co\u0142nierza i odnale\u017ali jego wnuk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:15:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9076689-leon-mroczkiewicz-i-tadeusz-perkitny-w-1926-roku-ruszyli-w-podroz-dookola-swiata-ph4597986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z map\u0105 wyrwan\u0105 z atlasu i jab\u0142kami w plecaku. Tak ruszyli na podb\u00f3j \u015bwiata\" />\n    Grupa czarnosk\u00f3rych z wielkimi kolczykami w nosie i uszach trzymaj\u0105cych dzidy siedzi wok\u00f3\u0142 dw\u00f3ch bia\u0142ych. Przed nimi tabliczka z napisem \"Zwi\u0105zek ludo\u017cerc\u00f3w pod wezwaniem J\u00f3zefa Pi\u0142sudzkiego\". - Jeden z nich to m\u00f3j pradziadek, Leon Mroczkiewicz, a drugi to Tadeusz Perkitny - m\u00f3wi Agata Mroczkiewicz. Tych dw\u00f3ch m\u0142odych le\u015bnik\u00f3w \"z nieznaczn\u0105 ilo\u015bci\u0105 got\u00f3wki, lecz z du\u017c\u0105 doz\u0105 zdrowia, weso\u0142o\u015bci i ch\u0119ci do jakiejkolwiek pracy\" w 1926 roku ruszy\u0142o w podr\u00f3\u017c dooko\u0142a \u015bwiata.",
        "id": 2126426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/poznan-podroz-dookola-swiata-sprzed-stu-lat-st8300413?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z map\u0105 wyrwan\u0105 z atlasu i jab\u0142kami w plecaku. Tak ruszyli na podb\u00f3j \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:14:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-pvioc9-kapibary-4821608/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Antykoncepcja dla kapibar. Chc\u0105 ograniczy\u0107 ilo\u015b\u0107 gryzoni, s\u0105 kontrowersje\" />\n    W\u0142adze Buenos Aires chc\u0105 ograniczy\u0107 rozmna\u017canie si\u0119 kapibar w Nordelcie, luksusowym miasteczku po\u0142o\u017conym w pobli\u017cu stolicy Argentyny. W tym celu zaakceptowano plan selektywnej sterylizacji tych najwi\u0119kszych gryzoni \u015bwiata i podawania im \u015brodk\u00f3w antykoncepcyjnych. Zdaniem rz\u0105dz\u0105cych populacja kapibar znacz\u0105co wzros\u0142a w ostatnich latach, co stanowi niebezpiecze\u0144stwo dla nich samych oraz innych zwierz\u0105t, a tak\u017ce mieszka\u0144c\u00f3w. Nie wszyscy s\u0105 jednak w tej kwestii zgodni.",
        "id": 2126427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/antykoncepcja-dla-kapibar-chca-ograniczyc-ilosc-gryzoni-sa-kontrowersje-st8308302?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antykoncepcja dla kapibar. Chc\u0105 ograniczy\u0107 ilo\u015b\u0107 gryzoni, s\u0105 kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T13:20:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4035130-posel-oszukany-metoda-na-policjanta-stracil-150-tysiecy-zlotych-zdj-ilustracyjne-ph8225726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega klient\u00f3w. \"Mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze\"\" />\n    PKO BP ostrzega przed e-mailami od oszust\u00f3w, kt\u00f3rzy podszywaj\u0105 si\u0119 pod bank. W komunikacie przekazano, \u017ce klikni\u0119cie w zamieszczony w tre\u015bci link mo\u017ce poskutkowa\u0107 utrat\u0105 oszcz\u0119dno\u015bci i kontroli nad kontem.",
        "id": 2126122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/pko-bp-ostrzega-klientow-mozesz-stracic-oszczednosci-st8308323?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy bank w Polsce ostrzega klient\u00f3w. \"Mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:59:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3564223-portfel-pieniadze-ph8293793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cny wyrok w sprawie kredyt\u00f3w. \"Kara wydaje mi si\u0119 niewsp\u00f3\u0142mierna\"\" />\n    Banki powinny wype\u0142nia\u0107 obowi\u0105zek informacyjny, czyli dok\u0142adnie t\u0142umaczy\u0107, z jakimi kosztami w momencie pozyskiwania kredytu i na przysz\u0142o\u015b\u0107, musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 klienci, a nie zawsze robi\u0105 to w pe\u0142ni - zauwa\u017cy\u0142a na antenie TVN24 ekonomistka Joanna Ho\u0142ub-Iwan. Jej zdaniem ostatni wyrok Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej w tej sprawie wydaje si\u0119 jednak zbyt surowy.",
        "id": 2125867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/darmowy-kredyt-ekonomistka-to-pewna-przesada-st8308213?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny wyrok w sprawie kredyt\u00f3w. \"Kara wydaje mi si\u0119 niewsp\u00f3\u0142mierna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:58:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3245775-przekazanie-trzech-izraelskich-zakladnikow-czerwonemu-krzyzowi-chan-junis-poludniowa-strefa-gazy-zdjecie-z-15-lutego-ph8307857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemal 500 dni w niewoli. Zak\u0142adnicy Hamasu opowiedzieli, co ich spotka\u0142o\" />\n    W sobot\u0119 zosta\u0142o uwolnionych trzech kolejnych izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w. Dw\u00f3ch z nich przebywa\u0142o w niewoli Hamasu, a jeden - Islamskiego D\u017cihadu. Lokalne media informuj\u0105, co spotka\u0142o ich, kiedy byli przetrzymywani w Gazie.",
        "id": 2125868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemal-500-dni-w-niewoli-zakladnicy-hamasu-opowiedzieli-co-ich-spotkalo-st8307993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemal 500 dni w niewoli. Zak\u0142adnicy Hamasu opowiedzieli, co ich spotka\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:57:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6663599-praca-pracownik-biuro-shutterstock-326441207-ph8308175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wiele start-up\u00f3w si\u0119 w tym miejscu wyk\u0142ada\"\" />\n    - Cz\u0119sto start-upy tworz\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy nie maj\u0105 poj\u0119cia o programowaniu. Wymy\u015blaj\u0105 rewelacyjne, ale tylko teoretycznie pomys\u0142y - twierdzi Artur Majtczak, programista, tw\u00f3rca popularnych Super Kulek i ALLPlayera. - Znam takie, kt\u00f3re zdoby\u0142y i po dwadzie\u015bcia milion\u00f3w z\u0142otych od inwestor\u00f3w, ale wiem, \u017ce nie zbuduj\u0105 rozwi\u0105zania - dodaje w rozmowie z redakcj\u0105 biznesow\u0105 tvn24.pl.",
        "id": 2125620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/artur-majtczak-tworca-allplayera-wiele-start-upow-w-tym-miejscu-sie-wyklada-st8300397?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wiele start-up\u00f3w si\u0119 w tym miejscu wyk\u0142ada\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:57:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9795150-pekajace-sciany-w-bloku-przy-piaskowej-9-stan-budynku-w-2025-roku-ph8293064/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blok nie mia\u0142 nawet kilku lat, gdy zacz\u0119\u0142y p\u0119ka\u0107 \u015bciany i ugina\u0107 si\u0119 stropy. Winnych brak\" />\n    Prokuratura trzykrotnie umarza\u0142a \u015bledztwo w sprawie bloku komunalnego na Piaskowej. Bieg\u0142ym nie uda\u0142o si\u0119 jednoznacznie oceni\u0107, czy uszkodzenia \u015bcian i konstrukcji mog\u0142y doprowadzi\u0107 do katastrofy budowlanej. Dotychczas nie wskazano odpowiedzialnych za to, \u017ce budynek niszczeje. Wed\u0142ug urz\u0119dnik\u00f3w powodem s\u0105 b\u0142\u0119dy projektowe.",
        "id": 2125621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-pekajace-scian-w-bloku-przy-piaskowej-prokuratura-umorzyla-sledztwo-co-ustalili-biegli-st8306417?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blok nie mia\u0142 nawet kilku lat, gdy zacz\u0119\u0142y p\u0119ka\u0107 \u015bciany i ugina\u0107 si\u0119 stropy. Winnych brak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:54:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8i5wj2-kobieta-gwalt-napasc-seksualna-shutterstock145891352-6125531/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"'Tylko tak oznacza zgod\u0119' nie zosta\u0142o w pe\u0142ni implementowane do naszego porz\u0105dku prawnego\"\" />\n    Post\u0119powanie dowodowe b\u0119dzie w wi\u0119kszym stopniu koncentrowa\u0142o si\u0119 na osobie pokrzywdzonej, a nie na tym, czy sprawca mia\u0142 \u015bwiadomo\u015b\u0107 podj\u0119cia aktywno\u015bci seksualnej bez zgody drugiej osoby - m\u00f3wi\u0142a w TVN24 doktor Dominika Czerniak, prawniczka z Katedry Post\u0119powania Karnego Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego. Komentowa\u0142a zmiany w przepisach dotycz\u0105cych definicji gwa\u0142tu. Jej zdaniem has\u0142o \"tylko tak oznacza zgod\u0119\" nie zosta\u0142o de facto wprowadzone.",
        "id": 2125622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ekspertka-o-zmianie-definicji-gwaltu-st8308099?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"'Tylko tak oznacza zgod\u0119' nie zosta\u0142o w pe\u0142ni implementowane do naszego porz\u0105dku prawnego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:48:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3579042-padla-ofiara-oszusta-zdjecie-ilustracyjne-ph8308137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Napisa\u0142 do niej \"znany wokalista\" z ofert\u0105 karty VIP. Zrobi\u0142a 10 przelew\u00f3w\" />\n    39-latka z powiatu bia\u0142ostockiego dosta\u0142a na komunikatorze internetowym wiadomo\u015b\u0107 od osoby, kt\u00f3ra podawa\u0142a si\u0119 za znanego polskiego wokalist\u0119. W zamian za wp\u0142aty mia\u0142a dosta\u0107 mi\u0119dzy innymi kart\u0119 VIP, uprawniaj\u0105c\u0105 do wchodzenia na wszystkie koncerty i eventy. Straci\u0142a w sumie 21 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 2125623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/powiat-bialostocki-uwierzyla-ze-pisze-do-niej-znany-wokalista-przelala-lacznie-21-tysiecy-zlotych-st8308129?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napisa\u0142 do niej \"znany wokalista\" z ofert\u0105 karty VIP. Zrobi\u0142a 10 przelew\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:09:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6844523-ulica-stare-nalewki-zostala-wpisana-do-rejestru-zabytkow-ph8306375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wi\u0105\u017ce si\u0119 z wa\u017cnymi wydarzeniami z dziej\u00f3w Warszawy\". Ulica zosta\u0142a zabytkiem \" />\n    Jej historia si\u0119ga XVIII wieku. By\u0142a jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych ulic handlowych Warszawy. W czasie wojny jej cz\u0119\u015b\u0107 zosta\u0142a zniszczona. To tam harcerze z Szarych Szereg\u00f3w przeprowadzili spektakularn\u0105 akcj\u0119 odbicia polskich wi\u0119\u017ani\u00f3w z r\u0105k gestapo. Ulica Stare Nalewki w\u0142a\u015bnie zosta\u0142a zabytkiem.",
        "id": 2125399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ulica-stare-nalewki-zostala-wpisana-do-rejestru-zabytkow-wiaze-sie-z-waznymi-wydarzeniami-z-dziejow-warszawy-st8306335?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wi\u0105\u017ce si\u0119 z wa\u017cnymi wydarzeniami z dziej\u00f3w Warszawy\". Ulica zosta\u0142a zabytkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:06:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5975205-niezwykle-narodziny-w-brazylii-ph8308070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Narodziny, kt\u00f3re przesz\u0142y do historii\" />\n    W akwarium ogrodu zoologicznego w Sao Paulo w Brazylii na \u015bwiat przysz\u0142a pierwsza samica nied\u017awiedzia polarnego w Ameryce \u0141aci\u0144skiej. M\u0142ode o imieniu Nur jest dzieckiem pary nied\u017awiedzi sprowadzonych 10 lat temu ze wschodniej Europy.",
        "id": 2125400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/narodziny-ktore-przeszly-do-historii-st8307976?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narodziny, kt\u00f3re przesz\u0142y do historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:52:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9539867-golec-piaskowy-ph8307996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W ich kolonii panuje \u015bcis\u0142a hierarchia, rz\u0105dzi kr\u00f3lowa\". Nowi mieszka\u0144cy gda\u0144skiego zoo\" />\n    W zoo w Gda\u0144sku na \u015bwiat przysz\u0142y golce piaskowe. Chocia\u017c swoim wygl\u0105dem mog\u0105 \"budzi\u0107 mieszane uczucia\", s\u0105 to niezwyk\u0142e zwierz\u0119ta. S\u0142yn\u0105 z d\u0142ugowieczno\u015bci i odporno\u015bci na choroby. Bez dost\u0119pu tlenu potrafi\u0105 przetrwa\u0107 nawet kilkana\u015bcie minut.",
        "id": 2125401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-golce-piaskowe-urodzily-sie-z-zoo-st8308025?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W ich kolonii panuje \u015bcis\u0142a hierarchia, rz\u0105dzi kr\u00f3lowa\". Nowi mieszka\u0144cy gda\u0144skiego zoo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:50:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7551527-do-wybuchu-doszlo-w-trakcie-rozpalania-w-piecu-zdjecie-ilustracyjne-ph8308015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozpala\u0142a w piecu, dosz\u0142o do wybuchu, zgin\u0119\u0142a na miejscu\" />\n    Policja, pod nadzorem prokuratury, bada przyczyny tragedii w Gozdowie w wojew\u00f3dztwie lubelskim. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce 49-latka przyjecha\u0142a do jednego z dom\u00f3w, \u017ceby rozpali\u0107 w piecu. Dosz\u0142o do wybuchu. Kobieta nie \u017cyje.",
        "id": 2125402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/gozdow-przyjechala-rozpalic-w-piecu-doszlo-do-wybuchu-49-latka-zginela-na-miejscu-st8308043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpala\u0142a w piecu, dosz\u0142o do wybuchu, zgin\u0119\u0142a na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:48:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8792997-londyn-wielka-brytania-siedziba-banku-anglii-ph7277117/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejka nagle zrobi\u0142a si\u0119 d\u0142u\u017csza. \"To tak, jakby wiele os\u00f3b chcia\u0142o wyp\u0142aci\u0107 \u015brodki z bankomatu\"\" />\n    Na ca\u0142ym \u015bwiecie obserwujemy rosn\u0105cy popyt na fizyczne z\u0142oto. Jest to zwi\u0105zane z obawami przed wprowadzeniem ce\u0142 na ten kruszec przez administracj\u0119 Donalda Trumpa - przekaza\u0142 Miros\u0142aw Budzicki, strateg rynk\u00f3w walutowych w PKO BP. Od pocz\u0105tku ubieg\u0142ego roku ceny z\u0142ota wzros\u0142y o ponad 40 procent.",
        "id": 2125403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/kolejka-po-zloto-obawy-przed-clami-donalda-trumpa-st8308016?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejka nagle zrobi\u0142a si\u0119 d\u0142u\u017csza. \"To tak, jakby wiele os\u00f3b chcia\u0142o wyp\u0142aci\u0107 \u015brodki z bankomatu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T08:34:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7047103-wedlug-who-co-najmniej-jedno-dziecko-zmarlo-a-17-wymagalo-przeszczepu-watroby-ph5687097/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Je\u017celi wyst\u0119puje wi\u0119cej ni\u017c jeden z tych objaw\u00f3w, mo\u017ce by\u0107 to wczesna oznaka nowotworu\"\" />\n    Dzieci rosn\u0105 szybko w stosunku do doros\u0142ych i tak samo nowotwory dzieci\u0119ce. Dynamika nowotwor\u00f3w dzieci\u0119cych potrafi by\u0107 zaskakuj\u0105ca nawet dla lekarzy. S\u0105 takie nowotwory dzieci\u0119ce, kt\u00f3re w ci\u0105gu jednej doby potrafi\u0105 podwoi\u0107 swoj\u0105 obj\u0119to\u015b\u0107. To znaczy, \u017ce co\u015b, co trzy dni temu w og\u00f3le nie istnia\u0142o, dzisiaj mo\u017ce by\u0107 stanem zagro\u017cenia \u017cycia - wskazywa\u0142 w TVN24 profesor Jan Styczy\u0144ski, konsultant krajowy w dziedzinie onkologii i hematologii dzieci\u0119cej. W sobot\u0119 obchodzili\u015bmy Mi\u0119dzynarodowy Dzie\u0144 Onkologii Dzieci\u0119cej.",
        "id": 2125203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jezeli-wystepuje-wiecej-niz-jeden-z-tych-objawow-moze-byc-to-wczesna-oznaka-nowotworu-st8307964?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Je\u017celi wyst\u0119puje wi\u0119cej ni\u017c jeden z tych objaw\u00f3w, mo\u017ce by\u0107 to wczesna oznaka nowotworu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T07:50:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2274982-lotto-wyniki-wygrana-pieniadze-szostka-ph8286778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bez sz\u00f3stki w Lotto. Kumulacja w g\u00f3r\u0119\" />\n    W sobotnim losowaniu Lotto g\u0142\u00f3wna wygrana nie pad\u0142a. Kumulacja ro\u015bnie, a we wtorek mo\u017cna b\u0119dzie wygra\u0107 pi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto liczby, jakie wylosowano 15 lutego 2025 roku.",
        "id": 2124971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-lotto-z-15-lutego-2025-roku-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8307951?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez sz\u00f3stki w Lotto. Kumulacja w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T07:38:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie7cb614a61900e1321cc29184653aa345-osoby-otrzymujace-paczki-nie-sa-narazone-na-zakazenie-5046457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Otworzy\u0142 odebrane paczki i od razu wezwa\u0142 policj\u0119\" />\n    Odebra\u0142 paczki, w domu je otworzy\u0142 i od razu powiadomi\u0142 policj\u0119. Zaniepokoi\u0142a go ich zawarto\u015b\u0107. Dopiero wtedy zauwa\u017cy\u0142 te\u017c, \u017ce nie nale\u017ca\u0142y do niego. W\u0142a\u015bciwy odbiorca zosta\u0142 zatrzymany, gdy tylko pojawi\u0142 si\u0119 w punkcie kurierskim. Grozi mu nawet 20 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2124973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siedlce-odebral-nie-swoje-paczki-otworzyl-je-i-wezwal-policje-st8307724?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Otworzy\u0142 odebrane paczki i od razu wezwa\u0142 policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T07:29:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2155009-pies-w-tramwaju-we-wroclawiu-ph8307717/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pies, kt\u00f3ry je\u017adzi tramwajem. \u015aniadanie zjad\u0142 z motorniczym\" />\n    Zagubiony pies wszed\u0142 do tramwaju linii nr 20 we Wroc\u0142awiu. Zwierz\u0119 zauwa\u017cy\u0142 motorniczy MPK Wroc\u0142aw. \"Piesek tak dobrze si\u0119 poczu\u0142, \u017ce zjad\u0142 nawet z panem \u015bniadanie\" - podaje biuro prasowe UM Wroc\u0142awia.",
        "id": 2124974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-pies-wszedl-do-tramwaju-i-czul-sie-jak-w-domu-st8307716?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pies, kt\u00f3ry je\u017adzi tramwajem. \u015aniadanie zjad\u0142 z motorniczym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T07:16:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3855006-powodz-w-salem-w-stanie-wirginia-ph8308502/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalane ulice i domy, setki tysi\u0119cy os\u00f3b bez pr\u0105du. Ro\u015bnie bilans ofiar powodzi\" />\n    Gwa\u0142towne powodzie, kt\u00f3re by\u0142y nast\u0119pstwem intensywnych opad\u00f3w deszczu, nawiedzi\u0142y wschodnie stany USA. Jak poda\u0142a stacja CNN, wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar \u017cywio\u0142u. W stanie Kentucky zgin\u0119\u0142o co najmniej osiem os\u00f3b, a w Georgii jedna.",
        "id": 2127718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zalane-ulice-i-domy-setki-tysiecy-osob-bez-pradu-rosnie-bilans-ofiar-powodzi-st8307924?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalane ulice i domy, setki tysi\u0119cy os\u00f3b bez pr\u0105du. Ro\u015bnie bilans ofiar powodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T06:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2991372-rafal-trzaskowski-spotkal-sie-z-sekretarzem-generalnym-nato-markiem-rutte-ph8307873/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski spotka\u0142 si\u0119 z szefem NATO. \"Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce si\u0119 zgadzamy\"\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski spotka\u0142 si\u0119 z sekretarzem generalnym NATO Markiem Rutte na marginesie Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. \"Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce zgadzamy si\u0119, i\u017c europejscy sojusznicy powinni zwi\u0119kszy\u0107 swoje bud\u017cety obronne\" - napisa\u0142 potem Trzaskowski. W wywiadzie dla Bloomberg TV stwierdzi\u0142, \u017ce je\u015bli Putin sprzeda rezultat rozm\u00f3w w sprawie Ukrainy jako swoje zwyci\u0119stwo, os\u0142abi to bezpiecze\u0144stwo Polski, Europy, ale i USA.",
        "id": 2124783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-spotkal-sie-z-szefem-nato-ciesze-sie-ze-sie-zgadzamy-st8307872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski spotka\u0142 si\u0119 z szefem NATO. \"Ciesz\u0119 si\u0119, \u017ce si\u0119 zgadzamy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T05:46:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1259325-rozmowy-podczas-monachijskiej-konferencji-bezpieczenstwa-miedzy-innymi-z-udzialem-delegacji-usa-ph8307877/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media o nieformalnym szczycie w Pary\u017cu i ankiecie od USA\" />\n    Francja rozmawia ze swoimi sojusznikami o zorganizowaniu nieformalnego szczytu europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w w celu om\u00f3wienia kwestii Ukrainy - poinformowa\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a. Czterej europejscy dyplomaci potwierdzili, \u017ce do spotkania ma doj\u015b\u0107 w poniedzia\u0142ek w Pary\u017cu. Prezydent Finlandii Alexander Stubb przekaza\u0142, \u017ce USA zwr\u00f3ci\u0142y si\u0119 do kraj\u00f3w europejskich z pytaniem, co mog\u0105 wnie\u015b\u0107 w zakresie gwarancji bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy.",
        "id": 2124647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/w-paryzu-ma-sie-odbyc-nieformalny-szczyt-dotyczacy-ukrainy-usa-pytaja-europe-o-gwarancje-bezpieczenstwa-st8307876?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media o nieformalnym szczycie w Pary\u017cu i ankiecie od USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T05:30:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2938756-mroz-zima-ph7761231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trudne warunki w cz\u0119\u015bci kraju. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed intensywnymi opadami \u015bniegu oraz silnym mrozem. W kilku wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 \u017c\u00f3\u0142te alarmy. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 2124648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/trudne-warunki-w-czesci-kraju-ostrzezenia-imgw-st8307909?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudne warunki w cz\u0119\u015bci kraju. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T05:27:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5358663-monachium-kwiaty-i-znicze-w-miejscu-w-ktorym-kierowca-wjechal-w-grupe-ludzi-ph8307885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne osoby zmar\u0142y po ataku w Monachium. W\u015br\u00f3d nich dwulatka\" />\n    Kolejne dwie ofiary \u015bmiertelne czwartkowego ataku terrorystycznego w Monachium. Zmar\u0142a dwulatka i jej mama. Rannych jest 39 os\u00f3b. Kierowca, kt\u00f3ry wjecha\u0142 w demonstracj\u0119, to 24-letni Afga\u0144czyk, kt\u00f3ry przyzna\u0142, \u017ce staranowa\u0142 demonstrant\u00f3w \u015bwiadomie.",
        "id": 2124649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kolejne-osoby-zmarly-po-ataku-w-monachium-wsrod-nich-dwulatka-st8307884?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne osoby zmar\u0142y po ataku w Monachium. W\u015br\u00f3d nich dwulatka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T04:40:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8842471-atak-paniki-na-dworcu-w-new-delhi-ph8307879/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Panika na dworcu. W kwadrans zgin\u0119\u0142o co najmniej 15 os\u00f3b\" />\n    Na stacji kolejowej w New Delhi w wyniku chaosu i paniki zgin\u0119\u0142o co najmniej 15 os\u00f3b, w tym 10 kobiet i troje dzieci. Lokalne w\u0142adze poda\u0142y, \u017ce ca\u0142e zaj\u015bcie trwa\u0142o oko\u0142o 15-20 minut. Wed\u0142ug indyjskich medi\u00f3w, podr\u00f3\u017cni chcieli dotrze\u0107 na op\u00f3\u017aniony poci\u0105g do miasta Prajagrad\u017a, gdzie odbywa si\u0119 Wielkie \u015awi\u0119to Dzbana.",
        "id": 2124502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/panika-na-dworcu-w-kwadrans-zginelo-co-najmniej-15-osob-st8307878?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panika na dworcu. W kwadrans zgin\u0119\u0142o co najmniej 15 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T04:40:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4416848-nowe-delhi-ph8307916/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Panika na dworcu. W kwadrans zgin\u0119\u0142o co najmniej 18 os\u00f3b\" />\n    Na stacji kolejowej w New Delhi w wyniku chaosu i paniki zgin\u0119\u0142o co najmniej 18 os\u00f3b, w tym 14 kobiet i troje dzieci. Lokalne w\u0142adze poda\u0142y, \u017ce ca\u0142e zaj\u015bcie trwa\u0142o oko\u0142o 15-20 minut. Wed\u0142ug indyjskich medi\u00f3w, podr\u00f3\u017cni chcieli dotrze\u0107 na op\u00f3\u017aniony poci\u0105g do miasta Prajagrad\u017a, gdzie odbywa si\u0119 Wielkie \u015awi\u0119to Dzbana.",
        "id": 2124972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/panika-na-dworcu-w-kwadrans-zginelo-co-najmniej-18-osob-st8307878?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panika na dworcu. W kwadrans zgin\u0119\u0142o co najmniej 18 os\u00f3b",
        "vote": 0
    }
]