[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T18:03:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewane-zakonczenie-konferencji-w-monachium-polaly-si,nId,7913543\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niespodziewane-zakonczenie-konferencji-w-monachium-polaly-si/000KLXBPQU1LY06U-C321.jpg\" alt=\"Niespodziewane zako\u0144czenie konferencji w Monachium. Pola\u0142y si\u0119 \u0142zy\" align=\"left\" /></a>Do poruszaj\u0105cej sceny dosz\u0142o na zako\u0144czenie 61. Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa. Jej przewodnicz\u0105cy Christoph Heusgen nie potrafi\u0142 powstrzyma\u0107 \u0142ez, dzi\u0119kuj\u0105c europejskim przyw\u00f3dcom za &quot;potwierdzenie&quot; i &quot;obron\u0119&quot; wsp\u00f3lnych warto\u015bci. - Po przem\u00f3wieniu wiceprezydenta Vance'a obawiamy si\u0119, \u017ce nasze wsp\u00f3lne warto\u015bci nie s\u0105 ju\u017c tak wsp\u00f3lne - przyzna\u0142. Jednocze\u015bnie z \u017calem stwierdzi\u0142, \u017ce ko\u0144cowe konkluzje s\u0105 &quot;trudne&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2127501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niespodziewane-zakonczenie-konferencji-w-monachium-polaly-si,nId,7913543",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewane zako\u0144czenie konferencji w Monachium. Pola\u0142y si\u0119 \u0142zy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T12:37:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-o-nozowniku-z-austrii-wskazano-na-motyw,nId,7913451\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-nozowniku-z-austrii-wskazano-na-motyw/000KLVK816UTI2ST-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje o no\u017cowniku z Austrii. Wskazano na motyw\" align=\"left\" /></a>No\u017cownik, kt\u00f3ry w sobot\u0119 zaatakowa\u0142 kilka os\u00f3b w Villach w Austrii by\u0142 islamist\u0105, a jego czyn motywowany by\u0142 Pa\u0144stwem Islamskim - przekaza\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych Austrii Gerhard Karner. Jak doda\u0142, 23-letni Syryjczyk &quot;w kr\u00f3tkim czasie&quot; zradykalizowa\u0142 si\u0119 przez internet. W ataku zgin\u0105\u0142 14-letni ch\u0142opiec, a pi\u0119\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2125972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-o-nozowniku-z-austrii-wskazano-na-motyw,nId,7913451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o no\u017cowniku z Austrii. Wskazano na motyw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:22:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogodowy-armagedon-w-usa-zagrozeniem-powodzie-i-sniezyce,nId,7913403\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogodowy-armagedon-w-usa-zagrozeniem-powodzie-i-sniezyce/000KLV6QV1F5EN03-C321.jpg\" alt=\"Pogodowy armagedon w USA. Zagro\u017ceniem powodzie i \u015bnie\u017cyce\" align=\"left\" /></a>Wschodnia cz\u0119\u015b\u0107 Stan\u00f3w Zjednoczonych szykuje si\u0119 na za\u0142amanie pogody. Synoptycy prognozuj\u0105 opady \u015bniegu, deszczu i wichury - w niekt\u00f3rych regionach mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 powodzie, osuwiska skalne i b\u0142otne, a nawet tornada. Ponadto w USA uderzy arktyczny mr\u00f3z. W zachodniej Montanie, Minnesocie czy Dakocie Po\u0142udniowej i Dakocie P\u00f3\u0142nocnej odczuwalna temperatura mo\u017ce wynosi\u0107 od -34 stopni do nawet -51 stopni Celsjusza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2125295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogodowy-armagedon-w-usa-zagrozeniem-powodzie-i-sniezyce,nId,7913403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogodowy armagedon w USA. Zagro\u017ceniem powodzie i \u015bnie\u017cyce",
        "vote": 0
    }
]