[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T22:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/3a/1e/z31695935M,Quiz-biologia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dzi\u015b przygotowali\u015bmy dla was biologiczny quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej. Nie ukrywamy jednak, \u017ce niekt\u010f\u017c\u02ddre pytania s\u0105 bardzo trudne. My\u015blicie, \u017ce dacie rad\u0119 odpowiedzie\u0107 na wszystkie z nich bez mrugni\u0119cia okiem? Przekonajmy si\u0119, jak wam p\u010f\u017c\u02ddjdzie!",
        "id": 2128781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24990,biologiczny-quiz-wiedzy-ktory-zdemaskuje-leserow-sprawdz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biologiczny quiz wiedzy zdemaskuje leser\u010f\u017c\u02ddw. Dasz rad\u0119 zgarn\u0105\u0107 10/10?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T21:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/3a/1e/z31696043M,USA--Prezydent-Donald-Trump-na-Florydzie--14-luteg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mniej ni\u017c 100 dni od pocz\u0105tku prezydentury Donalda Trumpa ma up\u0142yn\u0105\u0107 do og\u0142oszenia zawieszenia broni w Ukrainie. Agencja Bloomberga poda\u0142a konkretn\u0105 dat\u0119, jak\u0105 wyznaczy\u0142 Waszyngton. Kiedy przypadnie?",
        "id": 2128523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31696037,trump-nie-zwleka-wskazal-date-zawieszenia-broni-w-ukrainie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump nie zwleka. Wskaza\u0142 dat\u0119, kiedy chce zawieszenia broni w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T21:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/3a/1e/z31695795M,Sklejka-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>A co powiesz na zimowe dyktando? Ten zimowy quiz ortograficzny to bardzo dobry trening umys\u0142u. Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 tylko prawdziwi prymusi. Go\u0142ole\u0107 czy go\u0142oled\u017a? Wynik poni\u017cej 11/13 to pow\u010f\u017c\u02ddd do wstydu!",
        "id": 2128524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24988,zimowy-quiz-ortograficzny-czy-dasz-nauczycielom-powod-do.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimowy quiz ortograficzny. Czy dasz nauczycielom pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T20:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/3a/1e/z31695945M,Pozar-klubu-muzycznego-na-Mazowszu--Na-miejscu-kil.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po\u017car klubu muzycznego na Mazowszu. Z ogniem w klubie Mega Music w Wildze walczy kilkana\u015bcie zast\u0119p\u010f\u017c\u02ddw stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw. Co jeszcze wiadomo?",
        "id": 2128213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31695901,pozar-klubu-na-mazowszu-na-miejscu-kilkanascie-zastepow-strazakow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car klubu na Mazowszu. Na miejscu kilkana\u015bcie zast\u0119p\u010f\u017c\u02ddw stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/39/1e/z31693540M,Prezydent-Ukrainy-Wolodymyr-Zelenski--szef-Kancela.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Kuriozalna idea\" - tak genera\u0142 Roman Polko okre\u015bli\u0142 pomys\u0142 negocjowania zako\u0144czenia wojny w Ukrainie z Rosj\u0105 bez udzia\u0142u Europy. Jego zdaniem politycy USA \"podkopali morale Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw i dali kremlowskiej dyplomacji drugi oddech\". Co jeszcze m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 gen. Polko?",
        "id": 2128214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31695817,negocjacje-ws-ukrainy-bez-europy-gen-polko-kuriozalna-idea.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje ws. Ukrainy bez Europy? Gen. Polko: Kuriozalna idea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/3a/1e/z31695721M,Quiz-z-rozpoznawaniem-basni-po-opisie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na pewno znasz te kultowe bajki, ale ile z nich pami\u0119tasz? Rozwi\u0105\u017c quiz o klasycznych ba\u015bniach - rozpoznaj je po opisie. Dasz sobie rad\u0119? Komplet jest w zasi\u0119gu r\u0119ki, wystarczy \u017ce odpowiesz na 11 pyta\u0144. Podejmij wyzwanie i zgarnij maksa!",
        "id": 2127963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24985,rozwiaz-quiz-o-klasycznych-basniach-te-bajki-czytali-twoi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te bajki czytali twoi dziadkowie. Rozpoznasz je po opisie? Rozwi\u0105\u017c quiz!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T18:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a3/3a/1e/z31695779M,Rosja--Rocznica-smierci-Aleksieja-Nawalnego--Rodzi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>16 lutego 2024 roku Rosja poinformowa\u0142a o \u015bmierci Aleksieja Nawalnego, przyw\u010f\u017c\u02dddcy opozycji, kt\u010f\u017c\u02ddry by\u0142 wi\u0119ziony w kolonii karnej. W rocznic\u0119 tego wydarzenia do grobu Nawalnego ustawia\u0142y si\u0119 kolejki Rosjan.",
        "id": 2127964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31695681,kolejki-do-grobu-nawalnego-w-rocznice-smierci-caly-swiat-wie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejki do grobu Nawalnego w rocznic\u0119 \u015bmierci. \"Ca\u0142y \u015bwiat wie, kto to zleci\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T18:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ab/3a/1e/z31695787M,Steve-Witkoff.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przedstawiciel Bia\u0142ego Domu ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff potwierdzi\u0142, \u017ce w niedziel\u0119 wraz z innymi reprezentantami USA uda si\u0119 do Arabii Saudyjskiej na planowane rozmowy z Rosj\u0105. Jego zdaniem nie wykluczono z nich przedstawicieli Europy oraz Ukrainy. - Nie s\u0105dz\u0119, by chodzi\u0142o o wykluczenie kogokolwiek (...). W rzeczywisto\u015bci chodzi o w\u0142\u0105czenie wszystkich - stwierdzi\u0142 w rozmowie z mediami. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 2127684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31695717,zmiana-narracji-usa-ws-rozmow-z-rosja-nie-sadze-by-chodzilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana narracji USA ws. rozm\u010f\u017c\u02ddw z Rosj\u0105? \"Nie s\u0105dz\u0119, by chodzi\u0142o o wykluczenie kogokolwiek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T18:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/2d/1e/z31641716M,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump-podczas-szczytu-pans.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Absolutnie szokuj\u0105ce s\u0105 s\u0142owa Trumpa, \u017ce wierzy w to, \u017ce Putin chce pokoju. To cz\u0142owiek, kt\u010f\u017c\u02ddry tak naprawd\u0119 zamordowa\u0142 setki tysi\u0119cy ludzi - uwa\u017ca Miros\u0142aw R\u010f\u017c\u02dd\u017ca\u0144ski, genera\u0142 rezerwy broni i senator RP. W rozmowie z Gazeta.pl o wypowiedziach w\u0142adz USA na temat negocjacji ws. Ukrainy bez Europy, przyzna\u0142, \u017ce oznacza\u0142oby to powr\u010f\u017c\u02ddt do po\u0142owy XX wieku. - To by\u0142aby zach\u0119ta, a na \u015bwiecie jest jeszcze kilku autokrat\u010f\u017c\u02ddw - dodaje.",
        "id": 2127685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31695683,gen-rozanski-o-stanowisku-usa-wobec-ukrainy-szokujace-slowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. R\u010f\u017c\u02dd\u017ca\u0144ski o stanowisku USA wobec Ukrainy. \"Szokuj\u0105ce s\u0142owa Trumpa, zach\u0119ta dla autokrat\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/3a/1e/z31695588M,Grzyby-wo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W dzisiejszym quizie wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej przyjdzie wam zmierzy\u0107 si\u0119 z bardzo trudnymi pytaniami. Zadamy wam dziesi\u0119\u0107 pyta\u0144 dotycz\u0105cych rzeczy na liter\u0119 G. My\u015blicie, \u017ce bez problemu zdob\u0119dziecie komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw? Sprawd\u017amy, jak sobie poradzicie.",
        "id": 2127360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24983,przed-wami-quiz-wiedzy-ogolnej-na-g-dla-prawdziwych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy og\u010f\u017c\u02ddlnej na G dla bystrzak\u010f\u017c\u02ddw. 7. pytanie rozk\u0142ada na \u0142opatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T16:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/26/1e/z31614840M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- By\u0142o do\u015b\u0107 p\u010f\u017c\u02dd\u017ano. S\u0142yszeli\u015bmy dwa strza\u0142y. Potem zobaczyli\u015bmy kobiet\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra dobija\u0142a si\u0119 do naszego balkonu. Mia\u0142a rany postrza\u0142owe - relacjonowa\u0142 jeden z mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw Rembertowa. W nocy z soboty na niedziel\u0119 znaleziono tam zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny oraz postrzelon\u0105 kobiet\u0119. Co jeszcze wiadomo na ten temat?",
        "id": 2127361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31695680,nowe-ustalenia-ws-tragedii-w-rembertowie-szokujace-relacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ustalenia ws. tragedii w Rembertowie. Szokuj\u0105ce relacje \u015bwiadk\u010f\u017c\u02ddw. \"Dobija\u0142a si\u0119 do balkonu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T15:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/3a/1e/z31695656M,Katarzyna-Herbert.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wieku 95 lat zmar\u0142a Katarzyna Herbert, t\u0142umaczka i wdowa po Zbigniewie Herbercie. By\u0142a fundatork\u0105 Mi\u0119dzynarodowej Nagrody Literackiej im. Zbigniewa Herberta i za\u0142o\u017cycielk\u0105 fundacji jego imienia.",
        "id": 2127029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31695633,nie-zyje-katarzyna-herbert-strazniczka-dziedzictwa-wielkiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Katarzyna Herbert. \"stra\u017cniczka dziedzictwa\" wielkiego poety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T15:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/3a/1e/z31695643M,Sekretarz-stanu-USA-Marco-Rubio-i-premier-Izraela-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Benjamin Netanjahu zapowiedzia\u0142, \u017ce Izrael i USA wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracuj\u0105 ws. Strefy Gazy. Doda\u0142, \u017ce ten obszar \"nigdy wi\u0119cej nie b\u0119dzie stanowi\u0107 zagro\u017cenia dla Izraela\". Co jeszcze wiadomo?",
        "id": 2127030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31695616,mocne-slowa-na-konferencji-w-izraelu-netanjahu-zapowiada-otwarcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne s\u0142owa na konferencji w Izraelu. Netanjahu zapowiada otwarcie \"bramy piek\u0142a\" w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T15:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/3a/1e/z31695624M,Wojna-w-Ukrainie--Rosja-zaatakowala-dronami-Mikola.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Nie tak post\u0119puj\u0105 ci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy naprawd\u0119 pragn\u0105 przywr\u010f\u017c\u02ddcenia pokoju i przygotowuj\u0105 si\u0119 do negocjacji\" - napisa\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o ataku Rosjan na Miko\u0142aj\u010f\u017c\u02ddw. Jaki jest bilans strat w oddalonym od frontu mie\u015bcie?",
        "id": 2127031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31695572,rosyjski-atak-na-mikolajow-100-tys-ludzi-bez-pradu-walcza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski atak na Miko\u0142aj\u010f\u017c\u02ddw. 100 tys. ludzi bez pr\u0105du. \"Walcz\u0105 zaciekle\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ce/3a/1e/z31695566M,Nadchodza-silne-mrozy--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Synoptycy z Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wydali ostrze\u017cenia pierwszego stopnia przed silnym mrozem oraz intensywnymi opadami \u015bniegu. Gdzie sytuacja b\u0119dzie najpowa\u017cniejsza?",
        "id": 2126703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31695493,imgw-wydal-ostrzezenia-pierwszego-stopnia-dla-polowy-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda da si\u0119 jeszcze we znaki. Po\u0142owa Polski zagro\u017cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/3a/1e/z31695545M,Senator-USA-Lindsey-Graham--senator-USA-Jeanne-Sha.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Niemczech ko\u0144czy si\u0119 Monachijska Konferencja Bezpiecze\u0144stwa. W rozmowach wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 m.in. przewodnicz\u0105cy sejmowej komisji spraw zagranicznych Pawe\u0142 Kowal, kt\u010f\u017c\u02ddry dobitnie skomentowa\u0142 obecn\u0105 sytuacj\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105.",
        "id": 2126704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31695437,mocne-slowa-na-konferencji-w-monachium-marsjanin-pomyslalby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne s\u0142owa na konferencji w Monachium. \"Marsjanin pomy\u015bla\u0142by, \u017ce toczy si\u0119 wojna mi\u0119dzy USA a Europ\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/3a/1e/z31695560M,Prezydent-USA-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Stany Zjednoczone skierowa\u0142y do europejskich pa\u0144stw kwestionariusz dotycz\u0105cy gwarancji bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. Co konkretnie znalaz\u0142o si\u0119 w ankiecie?",
        "id": 2126705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31695534,usa-skierowaly-do-europejskich-stolic-ankiete-ws-ukrainy-pytaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA skierowa\u0142y do europejskich stolic ankiet\u0119. Pytaj\u0105 o uzbrojenie i liczb\u0119 brygad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/82/f0/1d/z31392642M,Horoskop--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop tygodniowy 17-23 lutego 2025 r. Drugi tydzie\u0144 nowego miesi\u0105ca b\u0119dzie pe\u0142en zmian i powa\u017cnych rozm\u010f\u017c\u02ddw. Do\u015bwiadcz\u0105 tego szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie Skorpiony, Kozioro\u017cce czy Byki. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy w tym tygodniu?",
        "id": 2126393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31671578,horoskop-tygodniowy-17-23-lutego-2025-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop tygodniowy 17-23 lutego 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T13:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/3a/1e/z31695527M,Zbigniew-Ziobro--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Europa musi si\u0119 obudzi\u0107!\" - przekonywa\u0142 by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro na portalu X. Polityk zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 bezpo\u015brednio do wiceprezydenta USA. Co znalaz\u0142o si\u0119 w komentarzu pos\u0142a PiS?",
        "id": 2126394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31695431,ziobro-zwrocil-sie-do-j-d-vance-a-bylo-o-lewicy-obaleniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do J.D. Vance'a. By\u0142o o lewicy, obaleniu rz\u0105du, Zielonym \u0141adzie, a nawet papie\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T13:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/e4/1d/z31346014M,Quiz-jezykowy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wynik poni\u017cej 9/13 to hiobowe wie\u015bci!",
        "id": 2126395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,22703,pytamy-o-popularne-powiedzonka-wynik-ponizej-9-13-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytamy o popularne powiedzonka. Wynik poni\u017cej 9/13 to hiobowe wie\u015bci!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T13:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/33/3a/1e/z31695411M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lokalne media podaj\u0105, \u017ce na lotnisku Pozna\u0144-\u0141awica l\u0105dowa\u0142 w sobot\u0119 p\u010f\u017c\u02dd\u017anym wieczorem samolot z rosyjskimi turystami z Egiptu. Mieli sp\u0119dzi\u0107 tam noc. Co wiadomo o okoliczno\u015bciach zdarzenia?",
        "id": 2126396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31695393,rosyjscy-turysci-mieli-spedzic-noc-na-lotnisku-w-poznaniu-przylecieli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjscy tury\u015bci mieli sp\u0119dzi\u0107 ca\u0142\u0105 noc na lotnisku w Poznaniu. Przylecieli z Egiptu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T12:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/3a/1e/z31695385M,Kasjerka--pieniadze--sklepy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiele os\u010f\u017c\u02ddb jest przekonanych, \u017ce to obowi\u0105zkiem sprzedawcy jest wyda\u0107 klientowi reszt\u0119, niezale\u017cnie od nomina\u0142u, jakim ten zap\u0142aci. Co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o tym przepisy?",
        "id": 2126079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31694975,kasjer-moze-odmowic-sprzedazy-w-tej-sytuacji-wielu-polakow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kasjerka mo\u017ce odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 wydania reszty? UOKiK wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T12:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/3a/1e/z31695399M,Elon-Musk-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ameryka\u0144ski historyk Timothy Snyder uwa\u017ca, \u017ce celem Elona Muska jest kolonizacja Europy. W tym celu, pos\u0142uguj\u0105c si\u0119 partiami populistycznymi w rodzaju AfD, atakuje instytucje polityczne, aby je os\u0142abi\u0107 i zniszczy\u0107.",
        "id": 2126080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31695331,snyder-musk-chce-skolonizowac-europe.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski historyk bezpardonowo o Musku. \"Chce skolonizowa\u0107 Europ\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T12:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/fa/1d/z31433313M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d Najwy\u017cszy pod koniec stycznia oddali\u0142 kasacj\u0119 ws. zab\u010f\u017c\u02ddjstwa 41-letniego m\u0119\u017cczyzny, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o przed dwoma laty w gminie G\u0142owacz\u010f\u017c\u02ddw w woj. mazowieckim - ustali\u0142 portal Gazeta.pl. \u017bona zmar\u0142ego zosta\u0142a skazana prawomocnym wyrokiem na 6 lat wi\u0119zienia. Co wiadomo o przebiegu tragedii?",
        "id": 2126081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31695062,zadala-mezowi-smiertelny-cios-nozem-ten-do-ostatnich-chwil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zada\u0142a m\u0119\u017cowi \u015bmiertelny cios no\u017cem. Ten do ostatnich chwil \"nie chcia\u0142 jej obci\u0105\u017ca\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T12:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f9/3a/1e/z31695353M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci tragedii, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dosz\u0142o w jednym z dom\u010f\u017c\u02ddw w Gozdowie w woj. lubelskim. W wyniku wybuchu zgin\u0119\u0142a 49-letnia kobieta. Co wiadomo o zdarzeniu?",
        "id": 2126082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31695320,tragedia-w-gozdowie-49-latka-rozpalala-w-piecu-kaflowym-kuchnia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Gozdowie. 49-latka rozpala\u0142a w piecu kaflowym. \"Kuchnia eksplodowa\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/3a/1e/z31695265M,Prezydent-Rosji-Wladimir-Putin-spotyka-sie-z-guber.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin ma postrzega\u0107 ust\u0119pstwa zwi\u0105zane z wojn\u0105 w Ukrainie jako chwilowe - wskazuj\u0105 rosyjscy komentatorzy. Ich zdaniem dla Rosji ma by\u0107 to \"pozorny pok\u010f\u017c\u02ddj\", w czasie kt\u010f\u017c\u02ddrego Kreml chce opracowa\u0107 nowy rodzaj wojny.",
        "id": 2125831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31695089,przecieki-z-kremla-po-tajnej-rozmowie-trumpa-z-putinem-na-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przecieki z Kremla po tajnej rozmowie Trumpa z Putinem. Na to mia\u0142 zgodzi\u0107 si\u0119 prezydent Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/3a/1e/z31695257M,Krzysztof-Paszyk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceminister rozwoju Tomasz Lewandowski z Nowej Lewicy mia\u0142 by\u0107 wr\u0119cz \"odci\u0119ty\" od informacji ws. nowego programu mieszkaniowego - podaje nieoficjalnie Wp.pl. Za\u0142o\u017cenia programu przedstawi\u0142 w czwartek minister Krzysztof Paszyk (PSL). Co wiadomo o sytuacji w resorcie?",
        "id": 2125832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31695085,kulisy-prac-resortu-polityka-psl-ma-odcinac-od-informacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy prac resortu polityka PSL. Ma \"odcina\u0107 od informacji\" wiceministra z Lewicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/58/82/1b/z28845912M,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gen. Keith Kellogg, specjalny wys\u0142annik USA ds. Ukrainy i Rosji przyleci w przysz\u0142ym tygodniu do Warszawy - przekaza\u0142a w niedziel\u0119 w Polsat News szefowa Kancelarii Prezydenta RP Ma\u0142gorzata Paprocka. Co wiadomo o szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142ach wizyty?",
        "id": 2125599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31695263,specjalny-wyslannik-usa-ds-ukrainy-i-rosji-przyleci-do-polski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalny wys\u0142annik USA ds. Ukrainy i Rosji przyleci do Polski. Jest potwierdzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/3a/1e/z31695241M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Donald Tusk w kr\u010f\u017c\u02ddtkim wpisie na portalu X odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do przebiegu Konferencji Bezpiecze\u0144stwa w Monachium. Co napisa\u0142 premier?",
        "id": 2125600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31695232,tusk-podsumowuje-konferencje-bezpieczenstwa-monachium-nigdy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk podsumowuje Konferencj\u0119 Bezpiecze\u0144stwa. \"Monachium. Nigdy wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T10:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/3a/1e/z31695076M,Po-ataku-w-Monachium.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dwa dni po ataku na demonstracj\u0119 w Monachium zmar\u0142y dwie ci\u0119\u017cko ranne osoby: dwuletnia dziewczynka i jej matka.",
        "id": 2125601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31694983,po-zamachu-w-monachium-nie-zyje-dwuletnia-ciezko-ranna-dziewczynka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po zamachu w Monachium. Nie \u017cyje dwuletnia ci\u0119\u017cko ranna dziewczynka i jej matka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/3a/1e/z31695058M,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zaapelowa\u0142 o utworzenie wsp\u010f\u017c\u02ddlnej armii kraj\u010f\u017c\u02ddw europejskich. Jak do tego pomys\u0142u odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski?",
        "id": 2125375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31695036,zelenski-apeluje-o-utworzenie-europejskiej-armii-jest-odpowiedz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski apeluje o utworzenie europejskiej armii. Jest odpowied\u017a Sikorskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/3a/1e/z31695007M,Papiez-Franciszek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142oska siostra zakonna Raffaella Petrini decyzj\u0105 papie\u017ca Franciszka zosta\u0142a mianowana przewodnicz\u0105c\u0105 Gubernatoratu Pa\u0144stwa Watyka\u0144skiego. 56-latka zajmie tym samym najwy\u017csze stanowisko w Watykanie, jakie do tej pory zosta\u0142o powierzone kobiecie.",
        "id": 2125376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31694999,historyczna-decyzja-papieza-franciszka-do-tej-pory-nie-udalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczna decyzja papie\u017ca Franciszka. Do tej pory nie uda\u0142o si\u0119 to \u017cadnej kobiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/3a/1e/z31695040M,Najslodsze-zwierze-swiata.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W USA naukowcy odnale\u017ali nietypowe stworzenie. Zwierz\u0119 szybko zosta\u0142o nazwane najs\u0142odszym na \u015bwiecie. Jak wygl\u0105da?",
        "id": 2125377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31694976,zostal-okrzykniety-najslodszym-zwierzeciem-swiata-naukowcy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zosta\u0142 okrzykni\u0119ty najs\u0142odszym zwierz\u0119ciem \u015bwiata. Naukowcy znale\u017ali go przypadkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/3a/1e/z31694964M,Zolnierze-44--Samodzielnej-Brygady-Zmechanizowanej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>15 lutego by\u0142 najtrudniejszym dniem w 2025 roku na froncie w Ukrainie. Rosja mocno uderzy\u0142a m.in. Pokrowsk, a w sumie dosz\u0142o do ponad 200 star\u0107 bojowych. Co jeszcze wiadomo?",
        "id": 2125378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31694928,nowe-informacje-z-frontu-w-ukrainie-najciezszy-dzien-na-polu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bardzo niepokoj\u0105ce informacje z Ukrainy. \"Najci\u0119\u017cszy dzie\u0144 w 2025 roku\". Wiosn\u0105 mo\u017cliwa du\u017ca zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T08:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/3a/1e/z31694942M,Rosyjski-minister-spraw-zagranicznych-Siergiej-Law.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef rosyjskiego MSZ Siergiej \u0141awrow i sekretarz stanu USA Marco Rubio uzgodnili w sobot\u0119 podczas rozmowy telefonicznej, \u017ce b\u0119d\u0105 utrzymywali regularny kontakt. Chodzi m.in. o organizacj\u0119 ameryka\u0144sko-rosyjskiego szczytu.",
        "id": 2125163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31694915,sekretarz-stanu-usa-rozmawial-z-szefem-msz-rosji-szykuja-specjalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz stanu USA rozmawia\u0142 z szefem MSZ Rosji. Szykuj\u0105 specjalne spotkanie. \"Konkretne kroki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T08:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/83/3a/1e/z31694979M,Pogotowie-ratunkowe--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy z soboty na niedziel\u0119 na warszawskim Rembertowie dosz\u0142o do tragedii. Pad\u0142y strza\u0142y, cia\u0142o jednej osoby znaleziono w mieszkaniu, ranna kobieta le\u017ca\u0142a na ulicy - informuje pogotowie ratunkowe \"Meditrans\". Sytuacj\u0119 potwierdzi\u0142a sto\u0142eczna policja.",
        "id": 2125164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31694950,dramat-w-rembertowie-strzaly-ranna-kobieta-na-ulicy-jedna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w Warszawie. Postrzelona kobieta znaleziona na \u015bniegu. Jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T07:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/3a/1e/z31694910M,Lukasz-Wnuk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Radny i muzyk disco polo \u0141ukasz Wnuk zagin\u0105\u0142 na kilka dni. Teraz zamie\u015bci\u0142 o\u015bwiadczenie. Co przekaza\u0142?",
        "id": 2125165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31694907,radny-i-muzyk-zaginal-na-kilka-dni-teraz-tlumaczy-to-stalo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radny i muzyk zagin\u0105\u0142 na kilka dni. Teraz t\u0142umaczy. \"To sta\u0142o si\u0119 katalizatorem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T06:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/3a/1e/z31694893M,Emmanuel-Macron.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Z nieoficjalnych doniesie\u0144 wynika, \u017ce ju\u017c w poniedzia\u0142ek w Pary\u017cu ma doj\u015b\u0107 do nieformalnego szczytu na temat sytuacji w Ukrainie. Co wiadomo obecnie?",
        "id": 2124936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31694885,macron-zwoluje-nagly-nieformalny-szczyt-sikorski-musimy-zareagowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron zwo\u0142uje nag\u0142y nieformalny szczyt. Sikorski: Musimy zareagowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T05:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/39/1e/z31694822M,Wloska-policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>38-letnia Polka by\u0142a maltretowana i wi\u0119ziona przez co najmniej dwa lata w jednej z rzymskich piwnicy. Uratowa\u0142 j\u0105 jeden gest. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 2124769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31694821,dramat-polki-we-wloszech-byla-wieziona-w-piwnicy-zdobyla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat Polki we W\u0142oszech. By\u0142a wi\u0119ziona w piwnicy. \"Zdoby\u0142a si\u0119 na odwag\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T05:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/39/1e/z31694799M,Sekretarz-stanu-USA-Marco-Rubio.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Biuro wiceprezydenta USA potwierdzi\u0142o, \u017ce spotka\u0142 si\u0119 on w Monachium z liderk\u0105 AfD Alice Weidel. Tymczasem politycy w Niemczech s\u0105 zdumieni jego pouczeniami.",
        "id": 2124770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31694729,wiceprezydent-usa-spotkal-sie-z-liderka-niemieckiej-skrajnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceprezydent USA spotka\u0142 si\u0119 z liderk\u0105 niemieckiej skrajnej prawicy. \"Nie do przyj\u0119cia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T05:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/39/1e/z31694391M,Rowery-stacjonarne--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiele os\u010f\u017c\u02ddb traktuje jazd\u0119 na rowerze stacjonarnym jako spos\u010f\u017c\u02ddb na popraw\u0119 kondycji oraz spalenie tkanki t\u0142uszczowej. Jak d\u0142ugo nale\u017cy \u0107wiczy\u0107, aby zrzuci\u0107 pi\u0119\u0107 kilogram\u010f\u017c\u02ddw?",
        "id": 2124626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31694386,ile-trzeba-jezdzic-na-rowerze-stacjonarnym-zeby-schudnac-5.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile trzeba je\u017adzi\u0107 na rowerze stacjonarnym, \u017ceby schudn\u0105\u0107 5 kg?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T04:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/23/1e/z31600809M,Horoskop--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - niedziela 16 lutego 2025 r. Ostatni dzie\u0144 weekendu b\u0119dzie pe\u0142en emocji i dobrych wiadomo\u015bci, szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie dla Skorpion\u010f\u017c\u02ddw, Strzelc\u010f\u017c\u02ddw i Rak\u010f\u017c\u02ddw. Co dok\u0142adnie czeka dzi\u015b wszystkie znaki zodiaku?",
        "id": 2124489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31671534,horoskop-dzienny-niedziela-16-lutego-2025-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - niedziela 16 lutego 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    }
]