[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T23:14:03+00:00",
        "description": "Naprawd\u0119 nie wiemy, jak to dzia\u0142a, ale kiedy Iran zaatakowa\u0142 Izrael, USA, Francja, Wielka Brytania i kilka innych pa\u0144stw broni\u0142y Izraela przed ira\u0144skimi rakietami. A Izrael ne jest w NATO. My\u015bl\u0119, \u017ce bardzo czego\u015b takiego potrzebujemy - m\u00f3wi\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w wywiadzie dla NBC News.",
        "id": 2128858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41812301-ukraina-chce-byc-jak-izrael-nie-wiemy-jak-to-dziala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina chce by\u0107 jak Izrael. \u201eNie wiemy, jak to dzia\u0142a\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T22:55:00+00:00",
        "description": "\u2022 Akcja PIT 2024: co musz\u0105 wiedzie\u0107 przedsi\u0119biorcy\n\u2022 Czy strat\u0119 z biznesu w 2024 r. mo\u017cna odliczy\u0107 ju\u017c przy obliczaniu zaliczki na PIT?\n\u2022 Minister finans\u00f3w zapowiada dwie wa\u017cne zmiany dla firm\n\u2022 Koszty w firmie: czy mo\u017cna rozliczy\u0107 wizyt\u0119 u dietetyka, fryzjera i stylistki?\n\u2022 PFR \u017c\u0105da od firm zwrotu pieni\u0119dzy z tarczy covidowej.  Jak si\u0119 broni\u0107?\n\u2022 Nowa wersja projektu ustawy o AI. Jakie u\u0142atwienia dla firm?\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144 i wska\u017aniki kadrowe",
        "id": 2128859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art41809531-niezbednik-przedsiebiorcy-akcja-pit-2024-odliczenie-straty-z-biznesu-vat-i-przedawnienie-podatkow-zapowiedzi-mf-dietetyk-dla-przedsiebiorcy-w-kosztach-firmy-jak-sie-bronic-przed-zwrotem-pieniedzy-z-tarczy-ustawa-o-ai-co-nowego-dla-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: akcja PIT 2024 * odliczenie straty z biznesu * VAT i przedawnienie podatk\u00f3w - zapowiedzi MF * dietetyk dla przedsi\u0119biorcy w kosztach firmy * jak si\u0119 broni\u0107 przed zwrotem pieni\u0119dzy z tarczy * ustawa o AI - co nowego dla firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T22:09:02+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone to uznaj\u0105, Rosjanie to uznaj\u0105, a Ukrai\u0144cy musz\u0105 to uzna\u0107 - powiedzia\u0142 rzecznik Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego Bia\u0142ego Domu Brian Hughes. Rzecznik oceni\u0142, \u017ce podpisanie umowy o wydobyciu metali ziem rzadkich z USA jest dla Ukrainy najlepsz\u0105 gwarancj\u0105 zabezpieczenia przed kolejn\u0105 agresj\u0105 Rosji.",
        "id": 2128572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41812271-urzednik-usa-o-odrzuceniu-umowy-o-mineralach-krotkowzroczna-ocena-doskonalej-okazji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119dnik USA o odrzuceniu umowy o minera\u0142ach: Kr\u00f3tkowzroczna ocena doskona\u0142ej okazji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T21:04:33+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ki w\u0119glowe Polska Grupa G\u00f3rnicza, Po\u0142udniowy Koncern W\u0119glowy oraz W\u0119glokoks Kraj proponuj\u0105 zmiany w projekcie ustawy o zmianie ustawy o funkcjonowaniu g\u00f3rnictwa w\u0119gla kamiennego. W projekcie propozycji zmian znalaz\u0142y si\u0119 m.in. wy\u017csze odprawy dla g\u00f3rnik\u00f3w, kt\u00f3rzy zdecyduj\u0105 si\u0119 na ich cz\u0119\u015bciow\u0105 wyp\u0142at\u0119 w ratach. Sp\u00f3\u0142ki proponuj\u0105 nawet 280 tys. z\u0142 odprawy dla g\u00f3rnik\u00f3w.",
        "id": 2128244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art41805961-blisko-300-tys-zl-dla-odchodzacych-z-gornictwa-spolki-chca-wyzszych-zachet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blisko 300 tys. z\u0142 dla odchodz\u0105cych z g\u00f3rnictwa? Sp\u00f3\u0142ki chc\u0105 wy\u017cszych zach\u0119t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T21:04:33+00:00",
        "description": "Future Retail Congress to nowe wydarzenie, kt\u00f3re zgromadzi w jednym miejscu i czasie wszystko, co dotyczy naj\u015bwie\u017cszych trend\u00f3w w handlu i e-commerce.",
        "id": 2128245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-gospodarcze/art41812241-przyszlosc-retailu-i-e-commerce-w-centrum-uwagi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 retailu i e-commerce w centrum uwagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T21:04:33+00:00",
        "description": "Najbli\u017csze wybory prezydenckie mog\u0105 dla du\u017cej grupy samorz\u0105dowc\u00f3w mie\u0107 decyduj\u0105ce znaczenie. Chodzi o\u00a0jeden z\u00a0najwa\u017cniejszych postulat\u00f3w ustrojowych.",
        "id": 2128246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art41812151-zwyciestwo-rafala-trzaskowskiego-w-wyborach-doprowadzi-do-waznej-zmiany-w-samorzadach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119stwo Rafa\u0142a Trzaskowskiego w wyborach doprowadzi do wa\u017cnej zmiany w samorz\u0105dach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T21:00:00+00:00",
        "description": "Europejscy przyw\u00f3dcy om\u00f3wi\u0105 kwesti\u0119 automatycznego przyst\u0105pienia Ukrainy do NATO w przypadku z\u0142amania przez Rosj\u0119 zawieszenia broni - pisze brytyjski \"The Guardian\".",
        "id": 2128247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41812191-automatyczne-czlonkostwo-ukrainy-w-nato-europa-boi-sie-drugiej-jalty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Automatyczne\" cz\u0142onkostwo Ukrainy w NATO? Europa boi si\u0119 drugiej Ja\u0142ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:59:02+00:00",
        "description": "Warszawa zwi\u0119kszy wydatki na kultur\u0119 i\u00a0zabytki o\u00a011 proc., za\u015b Toru\u0144 o\u00a0ponad 33 proc. Krak\u00f3w utrzyma je na dotychczasowym poziomie.",
        "id": 2127986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/kultura/art41812021-czasy-sa-trudne-ale-samorzady-nie-rezygnuja-z-inwestycji-w-kulture",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czasy s\u0105 trudne, ale samorz\u0105dy nie rezygnuj\u0105 z inwestycji w kultur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:59:02+00:00",
        "description": "Muzea i\u00a0galerie sztuki, cho\u0107 skupiaj\u0105 si\u0119 na prezentowaniu ekspozycji, to organizuj\u0105 koncerty, festiwale, zaj\u0119cia edukacyjne dla dzieci. Robi\u0105 to w\u00a0du\u017cych miastach i\u00a0malutkich miejscowo\u015bciach.",
        "id": 2127985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/kultura/art41812031-nie-tylko-ekspozycje-co-jeszcze-oferuja-polakom-muzea-i-galerie-sztuki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko ekspozycje: co jeszcze oferuj\u0105 Polakom muzea i galerie sztuki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:59:02+00:00",
        "description": "Samorz\u0105dy walcz\u0105 z\u00a0zad\u0142u\u017ceniem, wzrostem koszt\u00f3w utrzymania i\u00a0wzrostem koszt\u00f3w bie\u017c\u0105cych, a\u00a0jednocze\u015bnie stoj\u0105 przed konieczno\u015bci\u0105 realizacji projekt\u00f3w inwestycyjnych \u2013 m\u00f3wi Agata Wojda, prezydentka Kielc.",
        "id": 2127984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art41812041-prezydentka-kielc-agata-wojda-chcialabym-skonczyc-proces-sprzedazy-korony-w-lutym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydentka Kielc Agata Wojda: Chcia\u0142abym sko\u0144czy\u0107 proces sprzeda\u017cy Korony w lutym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:59:02+00:00",
        "description": "Pomys\u0142 przekszta\u0142cenia obszaru wojennych zniszcze\u0144 w wielki kurort wzbudzi\u0142 olbrzymie kontrowersje na ca\u0142ym \u015bwiecie. I nic w tym dziwnego. Wygl\u0105da bowiem na to, \u017ce prezydent USA pomyli\u0142 swoje obecne stanowisko z rol\u0105 dewelopera.",
        "id": 2127987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41811961-riwiera-w-strefie-gazy-czyli-najbardziej-szalony-sen-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Riwiera w Strefie Gazy, czyli najbardziej szalony sen Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T19:34:00+00:00",
        "description": "Chcemy mie\u0107 bardzo dobre relacje z naszymi europejskimi s\u0105siadami. Ale chcemy te\u017c mie\u0107 bardzo dobre relacje z mocarstwami. Dotyczy to r\u00f3wnie\u017c Rosji - powiedzia\u0142a liderka Alternatywy dla Niemiec Alice Weidel w wywiadzie dla \u201eBilda\"",
        "id": 2127988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41811841-niemcy-liderka-afd-i-kandydatka-na-kanclerza-zniesc-sankcje-przywrocic-dobre-relacje-z-moskwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy: Liderka AfD i kandydatka na kanclerza: Znie\u015b\u0107 sankcje, przywr\u00f3ci\u0107 dobre relacje z Moskw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T18:54:01+00:00",
        "description": "Producent iPhone\u2019\u00f3w by\u0142 jednym z wielu reklamodawc\u00f3w, w tym Amazon, Disney, Comcast, Warner Bros. Discovery i IBM, kt\u00f3rzy wstrzymali wydatki na reklam\u0119 na platformie X po kontrowersyjnych postach jej w\u0142a\u015bciciela Elona Muska. Teraz wraca do serwisu.",
        "id": 2127719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41811901-sukces-elona-muska-apple-konczy-bojkot-platformy-x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces Elona Muska. Apple ko\u0144czy bojkot platformy X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T18:54:01+00:00",
        "description": "Kreml rozpocz\u0105\u0142 gr\u0119 polityczn\u0105 z Trumpem o jak najwi\u0119ksze zdobycze w Ukrainie. Jego armia ruszy\u0142a do ogromnego ataku i ponosi pora\u017cki.",
        "id": 2127720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41810211-wojna-w-ukrainie-chaos-w-polityce-natarcia-na-froncie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie. Chaos w polityce, natarcia na froncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T17:48:57+00:00",
        "description": "My\u015bliwi nie mieliby ju\u017c polowa\u0107 na niekt\u00f3re ptaki. Przeciwnicy takiego zakazu twierdz\u0105, \u017ce strac\u0105 na tym organizatorzy polowa\u0144 oraz rolnicy. Ponadto siedem gatunk\u00f3w ptak\u00f3w ma powa\u017cnie zagra\u017ca\u0107 niekt\u00f3rym inwestycjom.",
        "id": 2127393,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41807221-kaczki-do-odstrzalu-bo-zagrazaja-biznesowi-rolnictwu-i-inwestycjom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczki do odstrza\u0142u, bo zagra\u017caj\u0105 biznesowi, rolnictwu i inwestycjom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T17:48:57+00:00",
        "description": "Elity europejskie ju\u017c dawno utraci\u0142y wszelk\u0105 otwarto\u015b\u0107 na krytyk\u0119 w\u0142asnego post\u0119powania. Chodzi oczywi\u015bcie o fal\u0119 \u015bwi\u0119tego oburzenia wywo\u0142an\u0105 wyst\u0105pieniami wiceprezydenta USA J.D. Vance\u2019a, najpierw na szczycie AI w Pary\u017cu, a potem na Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2127394,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41810321-marek-a-cichocki-europa-obnazona-co-pokazuje-swiete-oburzenie-po-wystapieniu-j-d-vance-a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek A. Cichocki: Europa obna\u017cona. Co pokazuje \u015bwi\u0119te oburzenie po wyst\u0105pieniu J.D. Vance\u2019a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T17:48:57+00:00",
        "description": "Polityk\u0119 Pary\u017ca mo\u017cna zrozumie\u0107, bo nie ryzykuje wiele, maj\u0105c bro\u0144 atomow\u0105 i dystans do Rosji, kt\u00f3ry zwi\u0119ksza bezpiecze\u0144stwo Francji. Ale jakie s\u0105 motywy Warszawy przy\u0142\u0105czaj\u0105cej si\u0119 do \u201ech\u00f3ru p\u0142aczek\u201d wzywaj\u0105cego Ameryk\u0119, aby zaprosi\u0142a Europ\u0119 na prawach partnera do negocjacji pokojowych?",
        "id": 2127396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41810461-marek-budzisz-nie-przylaczajmy-sie-do-oburzenia-na-donalda-trumpa-ale-zaproponujmy-mu-partnerstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Budzisz: Nie przy\u0142\u0105czajmy si\u0119 do oburzenia na Donalda Trumpa, ale zaproponujmy mu partnerstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T17:48:57+00:00",
        "description": "\u201eUlisses\u201d wg Joyce\u2019a w inscenizacji Micha\u0142a Borczucha w krakowskim Teatrze im. S\u0142owackiego pokazuje wra\u017cliwo\u015b\u0107 i cierpienie m\u0119\u017cczyzny, a tak\u017ce seksualno\u015b\u0107 i zmys\u0142owo\u015b\u0107 kobiety - zdecydowanie poza dzisiejszym kanonem.",
        "id": 2127392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art41810731-ulisses-borczucha-mezczyzna-moze-byc-wrazliwy-kobieta-nie-musi-byc-ofiara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eUlisses\" Borczucha: m\u0119\u017cczyzna mo\u017ce by\u0107 wra\u017cliwy, kobieta nie musi by\u0107 ofiar\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T17:48:57+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone wys\u0142a\u0142y do europejskich sojusznik\u00f3w ankiet\u0119. Pytaj\u0105 o gotowo\u015b\u0107 Europy do ochrony Ukrainy po zawarciu pokoju oraz cen\u0119, jak\u0105 Europa jest gotowa zap\u0142aci\u0107 w zamian za udzia\u0142 w negocjacjach z Moskw\u0105.",
        "id": 2127395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41810601-usa-pytaja-europe-o-bezpieczenstwo-ukrainy-jaka-cene-jest-w-stanie-zaplacic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA pytaj\u0105 Europ\u0119 o bezpiecze\u0144stwo Ukrainy. Jak\u0105 cen\u0119 jest w stanie zap\u0142aci\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T16:43:47+00:00",
        "description": "Walka z czasem. Amerykanie i Rosjanie spotykaj\u0105 si\u0119 w po\u0142owie tygodnia w Arabii Saudyjskiej. Wcze\u015bniej europejscy przyw\u00f3dcy spr\u00f3buj\u0105 wyku\u0107 wsp\u00f3lne stanowisko.",
        "id": 2127062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41809841-trump-szachuje-europe-rozpoznanie-bojem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump szachuje Europ\u0119. \"Rozpoznanie bojem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T15:39:27+00:00",
        "description": "Koncepcja Donalda Trumpa rzekomego \u201ezakupu\u201d Strefy Gazy jest pozbawiona podstaw prawnych, politycznych i humanitarnych. Brak skutecznej presji ze strony pa\u0144stw zachodnich na Izrael sprzyja dalszej eskalacji konflikt\u00f3w i wzmacnia niestabilno\u015b\u0107 na Bliskim Wschodzie \u2013 pisze ambasador Palestyny w Polsce dr Mahmoud Khalifa.",
        "id": 2126778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41807241-ambasador-palestyny-w-polsce-moment-przelomowy-w-ksztaltowaniu-globalnego-systemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador Palestyny w Polsce: Moment prze\u0142omowy w kszta\u0142towaniu globalnego systemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T15:39:27+00:00",
        "description": "Wystarczy\u0142 mu nieca\u0142y kwadrans, by uzyska\u0107 hat tricka w wygranym 4:0 meczu z Newcastle. Omar Marmoush zdoby\u0142 swoje pierwsze bramki w Premier League, ale przed nim wi\u0119ksze wyzwania.",
        "id": 2126777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41810491-faraon-manchesteru-czy-omar-marmoush-uratuje-city",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Faraon Manchesteru\u201d. Czy Omar Marmoush uratuje City?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:33:29+00:00",
        "description": "Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa w b\u0142yskawicznym tempie przeprowadza redukcj\u0119 zatrudnienia w federalnych instytucjach, co prowadzi do komplikacji. Narodowa Administracja Bezpiecze\u0144stwa J\u0105drowego (NNSA), odpowiedzialna za nadz\u00f3r nad arsena\u0142em nuklearnym USA, niespodziewanie zwolni\u0142a wielu pracownik\u00f3w, a nast\u0119pnie pr\u00f3bowa\u0142a ich ponownie zatrudni\u0107 \u2013 jednak nie by\u0142a w stanie si\u0119 z nimi skontaktowa\u0107.",
        "id": 2126431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41810291-administracja-donalda-trumpa-chce-cofnac-zwolnienia-pracownikow-ds-bezpieczenstwa-jadrowego-ale-nie-wie-jak-sie-z-nimi-skontaktowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja Donalda Trumpa chce cofn\u0105\u0107 zwolnienia pracownik\u00f3w ds. bezpiecze\u0144stwa j\u0105drowego. Ale nie wie, jak si\u0119 z nimi skontaktowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:33:29+00:00",
        "description": "Ben & Jerry's oskar\u017cy\u0142 swoj\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 macierzyst\u0105, Unilever, o pr\u00f3b\u0119 cenzurowania tre\u015bci dotycz\u0105cych Donalda Trumpa. Koncern szykuje si\u0119 do wydzielenia specjalnej firmy, kt\u00f3ra b\u0119dzie zarz\u0105dza\u0107 wszystkimi markami lod\u00f3w nale\u017c\u0105cymi do Unilevera.",
        "id": 2126430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art41810331-producent-popularnych-lodow-oskarza-unilever-chca-nas-uciszyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producent popularnych lod\u00f3w oskar\u017ca Unilever: Chc\u0105 nas uciszy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:33:29+00:00",
        "description": "K\u0142opoty z nawigacj\u0105 przy zak\u0142\u00f3conym sygnale GPS oraz przekle\u0144stwa w kabinie pilot\u00f3w spowodowa\u0142y katastrof\u0119 AZAL Airlines - uwa\u017ca Aleksander Jakowlew, rosyjski ekspert lotniczy. Ani s\u0142owa o tym, \u017ce samolot zosta\u0142 ostrzelany przez Rosjan.",
        "id": 2126429,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41810371-rosjanie-znaja-powod-katastrofy-azerskiego-samolotu-to-wulgarny-jezyk-pilotow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie znaj\u0105 pow\u00f3d katastrofy azerskiego samolotu. To wulgarny j\u0119zyk pilot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:33:29+00:00",
        "description": "W Azji by\u0142oby nie do pomy\u015blenia, \u017ceby sprzeciwi\u0107 si\u0119 mamie czy tacie, pyskowa\u0107, trzasn\u0105\u0107 drzwiami. Rodzicom nale\u017cy si\u0119 najwi\u0119kszy szacunek. A mnie, mieszkaj\u0105c tutaj, nie raz zdarzy\u0142o si\u0119 zachowa\u0107 nie po tajsku \u2013 m\u00f3wi Lattiya Kaczmarczyk, kt\u00f3ra od 14 lat mieszka w Polsce.",
        "id": 2126432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41808621-tajka-w-polsce-tutaj-przymus-osiagniecia-sukcesu-odbiera-mi-radosc-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajka w Polsce: Tutaj przymus osi\u0105gni\u0119cia sukcesu odbiera mi rado\u015b\u0107 \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:33:29+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek, przebywaj\u0105cy w szpitalu z powodu zapalenia oskrzeli wystosowa\u0142 przes\u0142anie do wiernych na niedzieln\u0105 modlitw\u0119 Anio\u0142 Pa\u0144ski. Nie pokaza\u0142 si\u0119 jednak publicznie. Stan zdrowia papie\u017ca - jak wynika z informacji przekazanych przez dziekana Kolegium Kardynalskiego kardyna\u0142a Giovannego Battist\u0119 Re - \"poprawia si\u0119\".",
        "id": 2126428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41810381-watykan-opublikowal-przeslanie-papieza-franciszka-do-wiernych-i-najnowsze-informacje-o-zdrowiu-papieza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Watykan opublikowa\u0142 przes\u0142anie papie\u017ca Franciszka do wiernych i najnowsze informacje o zdrowiu papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T14:31:47+00:00",
        "description": "Rz\u0105d chce zwi\u0119kszy\u0107 \u015brodki z bud\u017cetu na repatriacj\u0119. I znie\u015b\u0107 limity. To wa\u017cne, bo Polacy z Azji chc\u0105 wraca\u0107 nad Wis\u0142\u0119. S\u0105 tu potrzebni. Zw\u0142aszcza dzi\u015b.",
        "id": 2126433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41809911-boguslaw-chrabota-repatriacja-przyspieszy-w-tej-kwestii-naprawde-jestesmy-ostatnim-pokoleniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Repatriacja przyspieszy? W tej kwestii naprawd\u0119 jeste\u015bmy ostatnim pokoleniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T13:28:42+00:00",
        "description": "Na \u201eBezpiecze\u0144stwo, Europo!\u201d odpowiadam od razu: \u201eBezpieczna \u017cywno\u015b\u0107 to bezpieczna przysz\u0142o\u015b\u0107!\u201d. Sto dziesi\u0119\u0107 organizacji pozarz\u0105dowych i dwudziestu siedmiu naukowc\u00f3w i naukowczy\u0144 podpisa\u0142o apel Green Rev Institute do Komisji Europejskiej. To nie jest kolejny technokratyczny dokument \u2013 to wezwanie do dzia\u0142ania.",
        "id": 2126123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41810201-barbara-wolk-nie-mozna-mowic-o-bezpieczenstwie-nie-uwzgledniajac-bezpieczenstwa-zywnosciowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbara Wo\u0142k: Nie mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o bezpiecze\u0144stwie, nie uwzgl\u0119dniaj\u0105c bezpiecze\u0144stwa \u017cywno\u015bciowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T13:28:42+00:00",
        "description": "MSWiA chce tak zmieni\u0107 przepisy dotycz\u0105ce repatriacji, aby stworzy\u0107 warunki do powrotu wi\u0119kszej liczby os\u00f3b o polskich korzeniach do kraju.",
        "id": 2126124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41807121-repatriacja-moze-przyspieszyc-bedzie-nowa-ustawa-na-jakie-pieniadze-moga-liczyc-repatrianci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Repatriacja mo\u017ce przyspieszy\u0107, b\u0119dzie nowa ustawa. Na jakie pieni\u0105dze mog\u0105 liczy\u0107 repatrianci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T12:23:38+00:00",
        "description": "Po niemieckim koncernie Rheinmetall, tak\u017ce francuski Thales otworzy fabryk\u0119 na Ukrainie. B\u0119dzie produkowa\u0107 sprz\u0119t wojskowy z najwy\u017cszej technologicznej p\u00f3\u0142ki.",
        "id": 2125869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41810061-kolejny-koncern-zbrojeniowy-z-unii-bedzie-produkowal-na-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny koncern zbrojeniowy z Unii b\u0119dzie produkowa\u0142 na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T12:23:38+00:00",
        "description": "Niemiecka sie\u0107 supermarket\u00f3w wywo\u0142a\u0142a konsternacj\u0119 w\u015br\u00f3d klient\u00f3w we wschodnim Londynie. Aldi wprowadzi\u0142 innowacyjne rozwi\u0105zanie: pobiera op\u0142at\u0119 w wysoko\u015bci 10 funt\u00f3w od klient\u00f3w za samo wej\u015bcie do sklepu \u2014 informuje \u201ePolish Express\u201d.",
        "id": 2125870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41810031-pierwszy-sklep-gdzie-za-wejscie-trzeba-zaplacic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy sklep, gdzie za wej\u015bcie trzeba zap\u0142aci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:18:33+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug wulkanolog\u00f3w z US Geological Survey, nieustannie monitoruj\u0105cych zagro\u017cenia geologiczne, czynny wulkan w pobli\u017cu najludniejszego miasta na Alasce mo\u017ce by\u0107 na skraju erupcji.",
        "id": 2125627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41810001-mount-spurr-na-skraju-erupcji-snieg-na-szczycie-zaczyna-sie-topic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mount Spurr \"na skraju erupcji\", \u015bnieg na szczycie zaczyna si\u0119 topi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:18:33+00:00",
        "description": "Po blisko 125 latach naukowcy odkryli, \u017ce pod jednym z najbardziej znanych obraz\u00f3w z okresu b\u0142\u0119kitnego Pablo Picasso namalowa\u0142 wcze\u015bniej portret tajemniczej kobiety.",
        "id": 2125629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art41809931-portret-przyjaciela-picassa-z-ukryta-modelka-na-wystawie-w-londynie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portret przyjaciela Picassa z ukryt\u0105 modelk\u0105 na wystawie w Londynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:18:33+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszy wtorek prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski spotka si\u0119 z prezydentem Finlandii Alexandrem Stubbem \u2013 wynika z informacji  \u201eRzeczpospolitej\u201d. To cz\u0119\u015b\u0107 szerszego planu kandydata KO na prezydenta, kt\u00f3ry dotyczy bezpiecze\u0144stwa i spraw mi\u0119dzynarodowych.",
        "id": 2125625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41808801-rafal-trzaskowski-dostal-misje-miedzynarodowa-znamy-jego-plany-na-kampanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski dosta\u0142 misj\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105. Znamy jego plany na kampani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:18:33+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski historyk Timothy Snyder uwa\u017ca, \u017ce celem Elona Muska jest kolonizacja Europy. W tym celu, pos\u0142uguj\u0105c si\u0119 partiami populistycznymi w rodzaju AfD, atakuje instytucje polityczne, aby je os\u0142abi\u0107 i zniszczy\u0107.",
        "id": 2125624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41810071-timothy-snyder-elon-musk-chce-skolonizowac-europe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Timothy Snyder: Elon Musk chce skolonizowa\u0107 Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:18:33+00:00",
        "description": "Kreml przygotowuje ca\u0142kowity zakaz eksportu benzyny z Rosji po serii celnych ukrai\u0144skich uderze\u0144 w najwi\u0119ksze rosyjskie rafinerie. Zak\u0142ady wstrzyma\u0142y produkcj\u0119. W Rosji brakuje oko\u0142o 10 proc. mocy przerobowych.",
        "id": 2125626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/paliwa/art41809981-w-rosji-brakuje-benzyny-bedzie-calkowity-zakaz-eksportu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Rosji brakuje benzyny. B\u0119dzie ca\u0142kowity zakaz eksportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T11:18:33+00:00",
        "description": "Nie milkn\u0105 echa wyst\u0105pie\u0144 na Monachijskiej Konferencji Bezpiecze\u0144stwa (MSC). W niedziel\u0119 do wyst\u0105pienia prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego nawi\u0105zali w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych premier RP Donald Tusk i minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 2125628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41809991-wolodymyr-zelenski-to-rozumie-oni-nie-donald-tusk-i-radoslaw-sikorski-krytykuja-pis-i-konfederacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWo\u0142odymyr Ze\u0142enski to rozumie, oni nie\u201d. Donald Tusk i Rados\u0142aw Sikorski krytykuj\u0105 PiS i Konfederacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:08:18+00:00",
        "description": "Elon Musk zapowiedzia\u0142, \u017ce jego chatbot ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105, Grok 3, opracowany przez firm\u0119 xAI i konkurent ChatGPT, zostanie zaprezentowany na \u017cywo w poniedzia\u0142ek o godzinie 20:00 czasu pacyficznego (3:00 we wtorek czasu polskiego).",
        "id": 2125205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/sztuczna-inteligencja/art41809871-elon-musk-zapowiada-na-poniedzialek-prezentacje-chatbota-grok-3-firmy-xai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk zapowiada na poniedzia\u0142ek prezentacj\u0119 chatbota Grok 3 firmy xAI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:08:18+00:00",
        "description": "Czy w czasie polskiego przewodnictwa w Unii Europejskiej nadzwyczajny szczyt Europejczyk\u00f3w powinien si\u0119 odbywa\u0107 w Pary\u017cu? To jedno z pyta\u0144, kt\u00f3re si\u0119 pojawia po burzy wywo\u0142anej przez Amerykan\u00f3w.",
        "id": 2125206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41809791-jerzy-haszczynski-w-paryzu-o-donaldzie-trumpie-i-ukrainie-dokad-zmierzamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Haszczy\u0144ski: W Pary\u017cu o Donaldzie Trumpie i Ukrainie. Dok\u0105d zmierzamy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:08:18+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska sp\u00f3\u0142ka Eviation, kt\u00f3ra przygotowywa\u0142a elektryczne samoloty, zwolni\u0142a za\u0142og\u0119 i wstrzyma\u0142a dzia\u0142alno\u015b\u0107.",
        "id": 2125207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/lotniczy/art41809831-nie-bedzie-elektrycznych-samolotow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie elektrycznych samolot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:08:18+00:00",
        "description": "Rodzina Michaela Schumachera pad\u0142a ofiar\u0105 pr\u00f3by szanta\u017cu. Po przeprowadzeniu szeroko zakrojonego \u015bledztwa i przes\u0142uchaniu \u015bwiadk\u00f3w s\u0119dzia og\u0142osi\u0142 wyrok.",
        "id": 2125204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41809821-szantazowanie-rodziny-schumachera-wyrok-wiezienia-dla-glownego-oskarzonego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szanta\u017cowanie rodziny Schumachera. Wyrok wi\u0119zienia dla g\u0142\u00f3wnego oskar\u017conego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:08:18+00:00",
        "description": "Tarcza parkingowa z ustawianym r\u0119cznie zegarem jest nieznana polskim kierowcom, ale za granic\u0105, a w Szczeg\u00f3lno\u015bci w Niemczech, Szwajcarii i Austrii bez tego prostego gad\u017cetu mo\u017cemy otrzyma\u0107 mandat za parkowanie.",
        "id": 2125208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/jak-jezdzic/art41809741-tarcza-parkingowa-w-polsce-nieznana-za-granica-unikniesz-dzieki-niej-mandatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarcza parkingowa. W Polsce nieznana, za granic\u0105 unikniesz dzi\u0119ki niej mandat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:07:00+00:00",
        "description": "Rakieta wielokrotnego u\u017cytku Amur-LNG ma lata\u0107 wi\u0119cej razy ni\u017c Falcon 9 firmy SpaceX. \u201eUdowodnijcie to\u201d \u2013 skomentowa\u0142 Elon Musk.",
        "id": 2125209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41809771-grozny-konkurent-elona-muska-rosja-chce-z-przytupem-wrocic-w-kosmos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017any konkurent Elona Muska? Rosja chce z przytupem wr\u00f3ci\u0107 w kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T09:03:39+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwa europejskie nie stworz\u0105 jednej, zjednoczonej armii w odpowiedzi na zagro\u017cenia ze strony Rosji - uwa\u017ca minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. Sikorski pytany by\u0142 o pomys\u0142 prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ry podczas monachijskiej konferencji bezpiecze\u0144stwa wzywa\u0142 do budowania \"si\u0142 zbrojnych Europy\".",
        "id": 2125210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41809751-radoslaw-sikorski-odpowiada-na-propozycje-wolodymyra-zelenskiego-to-sie-nie-wydarzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski odpowiada na propozycj\u0119 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"To si\u0119 nie wydarzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T08:03:14+00:00",
        "description": "19 marca 2025 r. wejd\u0105 w \u017cycie nowe przepisy, kt\u00f3re wprowadzaj\u0105 dodatkowy urlop macierzy\u0144ski. Dotycz\u0105 one rodzic\u00f3w wcze\u015bniak\u00f3w lub dzieci wymagaj\u0105cych d\u0142u\u017cszej hospitalizacji po urodzeniu. Opiekunom przys\u0142ugiwa\u0107 b\u0119dzie maksymalnie do 15 tygodni uzupe\u0142niaj\u0105cego urlopu macierzy\u0144skiego.",
        "id": 2124977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41797481-dodatkowy-urlop-do-15-tygodni-nowe-przepisy-wchodza-w-zycie-w-marcu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowy urlop do 15 tygodni. Nowe przepisy wchodz\u0105 w \u017cycie w marcu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T08:03:14+00:00",
        "description": "Swoimi ostatnimi dzia\u0142aniami prezydent USA Donald Trump \u201echce zmusi\u0107 Europ\u0119 do podj\u0119cia takich dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re bardzo nasz kontynent wzmocni\u0105\u201d \u2013 uwa\u017ca gen. Waldemar Skrzypczak, by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych.",
        "id": 2124975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41809681-gen-waldemar-skrzypczak-nie-wierze-ze-donaldowi-trumpowi-nie-zalezy-na-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Waldemar Skrzypczak: Nie wierz\u0119, \u017ce Donaldowi Trumpowi nie zale\u017cy na Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T08:03:14+00:00",
        "description": "Projekt ustawy 6 lutego 2025 r. (nr projektu UD 185) przewiduje wiele zmian w zakresie regulacji przepadku pojazdu mechanicznego na podstawie art. 44b k.k. Przypomnijmy, \u017ce ju\u017c w trakcie prac legislacyjnych, pojawia\u0142y si\u0119 kontrowersje co do zasadno\u015bci formu\u0142owanych zapis\u00f3w. Nie mo\u017ce przeto dziwi\u0107, \u017ce po prawie rocznym okresie ich funkcjonowania, zdecydowano si\u0119 na przedstawienie propozycji zmian ustawodawczych.",
        "id": 2124976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41808091-joanna-raglewska-janusz-raglewski-kilka-uwag-w-kwestii-nowelizacji-przepadku-pojazdu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Raglewska, Janusz Raglewski: Kilka uwag w kwestii nowelizacji przepadku pojazdu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T08:00:00+00:00",
        "description": "\u015awiatowa Agencja Antydopingowa (WADA) zawiesi\u0142a na trzy miesi\u0105ce Jannika Sinnera. Liderowi rankingu ATP grozi\u0142a dwuletnia dyskwalifikacja. Obie strony zawar\u0142y ugod\u0119. Porozumienie wywo\u0142a\u0142o gor\u0105c\u0105 dyskusj\u0119 i wiele w\u0105tpliwo\u015bci.",
        "id": 2124978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41809561-czy-uczciwosc-w-tenisie-jeszcze-istnieje-echa-sprawy-jannika-sinnera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy uczciwo\u015b\u0107 w tenisie jeszcze istnieje? Echa sprawy Jannika Sinnera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T06:58:12+00:00",
        "description": "Europejscy liderzy spotkaj\u0105 si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu na nadzwyczajnym szczycie po\u015bwi\u0119conym wojnie na Ukrainie. Spotkanie to jest odpowiedzi\u0105 na obawy, \u017ce Stany Zjednoczone prowadz\u0105 rozmowy pokojowe z Rosj\u0105, kt\u00f3re mog\u0105 wykluczy\u0107 Europ\u0119 z procesu decyzyjnego.",
        "id": 2124785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41809651-nadzwyczajny-szczyt-w-paryzu-europejscy-liderzy-beda-omawiac-dzialania-donalda-trumpa-ws-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadzwyczajny szczyt w Pary\u017cu. Europejscy liderzy b\u0119d\u0105 omawia\u0107 dzia\u0142ania Donalda Trumpa ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T06:58:12+00:00",
        "description": "Emeryci i renci\u015bci w pierwszej po\u0142owie roku otrzymuj\u0105 dodatkowe \u015bwiadczenie zwane 13. emerytur\u0105. Przyznawane jest z urz\u0119du, nie trzeba wi\u0119c o ni\u0105 wnioskowa\u0107. Na jak\u0105 kwot\u0119 mog\u0105 liczy\u0107 \u015bwiadczeniobiorcy?",
        "id": 2124786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41791841-zblizaja-sie-wyplaty-13-emerytury-najwazniejsze-kwestie-o-ktorych-trzeba-wiedziec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 wyp\u0142aty 13. emerytury. Najwa\u017cniejsze kwestie, o kt\u00f3rych trzeba wiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T06:31:00+00:00",
        "description": "Bayern przyjecha\u0142 do Leverkusen, by nie przegra\u0107 i sw\u00f3j cel osi\u0105gn\u0105\u0142. Bezbramkowy remis sprawia, \u017ce wci\u0105\u017c ma osiem punkt\u00f3w przewagi nad Bayerem i jest na dobrej drodze, by odebra\u0107 mu mistrzostwo Niemiec.",
        "id": 2124979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41809601-bundesliga-hit-w-leverkusen-na-remis-bayern-krok-blizej-odzyskania-tytulu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga. Hit w Leverkusen na remis, Bayern krok bli\u017cej odzyskania tytu\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T05:53:21+00:00",
        "description": "\u201eCzy Pani/Pana zdaniem rz\u0105d Donalda Tuska jest w stanie poprawi\u0107 sytuacj\u0119 gospodarcz\u0105 Polski?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy uczestnikom sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2124650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41807161-sondaz-czy-donald-tusk-moze-poprawic-sytuacje-gospodarcza-polski-polacy-sceptyczni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Czy Donald Tusk mo\u017ce poprawi\u0107 sytuacj\u0119 gospodarcz\u0105 Polski? Polacy sceptyczni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T01:33:01+00:00",
        "description": "Z ka\u017cdym kolejnym rokiem niszowe wcze\u015bniej rynki kolekcjonerskie nabieraj\u0105 dojrza\u0142o\u015bci i wchodz\u0105 do mainstreamu. Na rynku komiks\u00f3w ubieg\u0142y rok z powodzeniem mo\u017cna uzna\u0107 za udany. Eksperci przewiduj\u0105, \u017ce w 2030 r. rynek komiks\u00f3w na \u015bwiecie b\u0119dzie wart ponad 23 mld dol.",
        "id": 2124021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art41791121-dorosle-zycie-dzieciecych-bohaterow-czy-da-sie-zarobic-na-komiksach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doros\u0142e \u017cycie dzieci\u0119cych bohater\u00f3w. Czy da si\u0119 zarobi\u0107 na komiksach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T01:33:01+00:00",
        "description": "AUKCJE CHARYTATYWNE | Ceny wywo\u0142awcze s\u0105 na nich bardzo atrakcyjne, a do finalnej kwoty nie dolicza si\u0119 op\u0142at aukcyjnych.",
        "id": 2124020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art41791131-mozna-kolekcjonowac-z-sercem-aukcje-ktore-przyniosly-najwiecej-dobra",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cna kolekcjonowa\u0107 z sercem. Aukcje, kt\u00f3re przynios\u0142y najwi\u0119cej dobra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T01:33:01+00:00",
        "description": "INWESTYCJE | Walory notowane na rozwini\u0119tych rynkach maj\u0105 niepor\u00f3wnywalnie lepsz\u0105 p\u0142ynno\u015b\u0107",
        "id": 2124019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art41791151-zagraniczne-spolki-z-potencjalem-na-czym-mozna-zarobic-w-2025-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagraniczne sp\u00f3\u0142ki z potencja\u0142em. Na czym mo\u017cna zarobi\u0107 w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-16T00:31:11+00:00",
        "description": "Obecnie tylko trzy banki oferuj\u0105 lokaty z oprocentowaniem powy\u017cej 6 proc. i jest to oferta skierowana do os\u00f3b, kt\u00f3re w zale\u017cno\u015bci od banku posiadaj\u0105 lub za\u0142o\u017c\u0105 w danym banku rachunek depozytowy, oszcz\u0119dno\u015bciowy lub konto osobiste. Oto nasz przegl\u0105d bankowych propozycji oszcz\u0119dzania.",
        "id": 2123836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/poradniki-rzeczpospolitej-ekonomia/art41791141-zyskowne-lokaty-bankowe-tylko-na-promocyjnych-warunkach-ktory-bank-daje-najwiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zyskowne lokaty bankowe tylko na promocyjnych warunkach. Kt\u00f3ry bank daje najwi\u0119cej?",
        "vote": 0
    }
]