[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T21:54:21.853459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T21:00:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9749715-zloty-spacer-seniora-to-akcja-w-kolobrzegu-z-ktorej-mozna-brac-przyklad-ph8672768/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ratownicy wolontariusze pomagaj\u0105 wyj\u015b\u0107 na spacer tym, kt\u00f3rzy sami nie mog\u0105 tego zrobi\u0107\" />\n    \"Z\u0142oty spacer seniora\" - to akcja w Ko\u0142obrzegu, z kt\u00f3rej mo\u017cna bra\u0107 przyk\u0142ad. Wielu senior\u00f3w nie jest w stanie samodzielnie wyj\u015b\u0107 z domu - z powodu wieku i problem\u00f3w ze zdrowiem. W Ko\u0142obrzegu wolontariusze pomagaj\u0105 takim osobom p\u00f3j\u015b\u0107 na spacer.",
        "id": 3686088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/zloty-spacer-seniora-ratownicy-w-kolobrzegu-pomagaja-wyjsc-na-spacer-tym-ktorzy-sami-nie-moga-tego-zrobic-st8672724?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9749715-zloty-spacer-seniora-to-akcja-w-kolobrzegu-z-ktorej-mozna-brac-przyklad-ph8672768/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ratownicy wolontariusze pomagaj\u0105 wyj\u015b\u0107 na spacer tym, kt\u00f3rzy sami nie mog\u0105 tego zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T20:40:59.760607+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T19:51:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8943761-prawo-aborcyjne-wciaz-nie-zostalo-zliberalizowane-ph8672751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawo aborcyjne wci\u0105\u017c nie zosta\u0142o zliberalizowane. \"Dalej rz\u0105dz\u0105 konserwaty\u015bci\"\" />\n    Nic si\u0119 nie zmieni\u0142o - m\u00f3wi wiele Polek w \u015awiatowym Dniu Bezpiecznej Aborcji. Potwierdza to najnowszy raport dla Parlamentu Europejskiego. Kobiety, kt\u00f3re protestowa\u0142y na ulicach za czas\u00f3w PiS-u, oczekiwa\u0142y, \u017ce Koalicja 15 pa\u017adziernika dokona zmian w prawie, kt\u00f3re u\u0142atwi\u0105 dost\u0119p do aborcji.",
        "id": 3685795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/prawo-aborcyjne-nie-zostalo-zmienione-dalej-rzadza-konserwatysci-polska-na-ostatnim-miejscu-w-ue-st8672723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8943761-prawo-aborcyjne-wciaz-nie-zostalo-zliberalizowane-ph8672751/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prawo aborcyjne wci\u0105\u017c nie zosta\u0142o zliberalizowane. \"Dalej rz\u0105dz\u0105 konserwaty\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T20:40:59.890895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T19:40:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3234363-przemyslaw-czarnek-patryk-jaki-jacek-sasin-tobiasz-bochenski-ph8672732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co si\u0119 dzieje na tym zdj\u0119ciu? \"Sk\u0142ad nie jest przypadkowy\"\" />\n    - Ten sk\u0142ad nie jest przypadkowy - powiedzia\u0142a Arleta Zalewska w \"W Kuluarach\" w TVN24, komentuj\u0105c wsp\u00f3lne zdj\u0119cia czterech polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wspomnia\u0142a tak\u017ce o frakcji \"antymorawieckiego\" w partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 3685796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zdjecie-politykow-pis-sklad-nie-jest-przypadkowy-m-st8672662?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3234363-przemyslaw-czarnek-patryk-jaki-jacek-sasin-tobiasz-bochenski-ph8672732/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co si\u0119 dzieje na tym zdj\u0119ciu? \"Sk\u0142ad nie jest przypadkowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T19:10:31.500982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T18:58:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5859284-pojazdem-typu-buggy-podrozowaly-cztery-osoby-ph8672729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek w lesie, cztery osoby ranne\" />\n    Cztery osoby zosta\u0142y ranne po tym, jak kierowca pojazdu typu \"buggy\" uderzy\u0142 w drzewo. Do tego zdarzenia dosz\u0142o w pobli\u017cu le\u015bnicz\u00f3wki w miejscowo\u015bci Somianka w powiecie wyszkowskim.",
        "id": 3684266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/somianka-wypadek-w-lesie-cztery-osoby-ranne-st8672733?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5859284-pojazdem-typu-buggy-podrozowaly-cztery-osoby-ph8672729/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek w lesie, cztery osoby ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T19:10:31.676433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T18:18:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6422117-moldawia-glosowanie-w-wyborach-parlamentarnych-ph8672679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec g\u0142osowania w Mo\u0142dawii i ostrze\u017cenie przed zamieszkami \" />\n    W niedziel\u0119 o godzinie 20 zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w wyborach parlamentarnych w Mo\u0142dawii. Szef mo\u0142dawskiej policji Viorel Cernauteanu ostrzeg\u0142, \u017ce pewne grupy interes\u00f3w mog\u0105 pr\u00f3bowa\u0107 przeprowadzi\u0107 w nocy prowokacje i wywo\u0142a\u0107 zamieszki.",
        "id": 3684267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/koniec-glosowania-w-moldawii-i-ostrzezenie-przed-zamieszkami-st8672671?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6422117-moldawia-glosowanie-w-wyborach-parlamentarnych-ph8672679/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec g\u0142osowania w Mo\u0142dawii i ostrze\u017cenie przed zamieszkami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T20:40:59.609404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T18:18:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6422117-moldawia-glosowanie-w-wyborach-parlamentarnych-ph8672679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory parlamentarne w Mo\u0142dawii. Pierwsze wyniki \" />\n    Po przeliczeniu 70 procent g\u0142os\u00f3w oddanych w niedzielnych wyborach parlamentarnych w Mo\u0142dawii prowadzi proeuropejska partia Dzia\u0142ania i Sprawiedliwo\u015bci (PAS). Igor Dodon, lider socjalist\u00f3w, kt\u00f3rzy startowali w wyborach parlamentarnych w ramach prorosyjskiego Patriotycznego Bloku Wyborczego, zapowiedzia\u0142 na poniedzia\u0142ek przed parlamentem protest \"w obronie g\u0142os\u00f3w wyborc\u00f3w\".",
        "id": 3685794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-parlamentarne-w-moldawii-pierwsze-wyniki-st8672671?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6422117-moldawia-glosowanie-w-wyborach-parlamentarnych-ph8672679/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybory parlamentarne w Mo\u0142dawii. Pierwsze wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T19:10:31.813745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T18:11:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5263507-agnieszka-holland-ph8672673/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Holland o \"kruszej\u0105cych warto\u015bciach\" i ratunku \"w bardzo prostych rzeczach\"\" />\n    Rezygnujemy z warto\u015bci szalenie \u0142atwo. G\u0142\u00f3wnym powodem by\u0142o poczucie bezpiecze\u0144stwa, ale tak naprawd\u0119 te\u017c komfort - m\u00f3wi\u0142a w \"Faktach po Faktach\" Agnieszka Holland. Jej zdaniem ratunku nale\u017cy szuka\u0107 w cz\u0142owiecze\u0144stwie i sztuce.",
        "id": 3684268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/recepta-na-kruszejace-wartosci-agnieszka-holland-o-ratunku-w-bardzo-prostych-rzeczach-st8672669?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5263507-agnieszka-holland-ph8672673/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Holland o \"kruszej\u0105cych warto\u015bciach\" i ratunku \"w bardzo prostych rzeczach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T19:10:31.972959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T17:47:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4892005-martwy-wieloryb-zaplatany-w-siec-zdjecie-pogladowe-ph8672664/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niepokoj\u0105ce dane. Wieloryby stoj\u0105 w obliczu zagro\u017cenia\" />\n    W 2024 roku w sieci, liny i boje rybackie zapl\u0105ta\u0142o si\u0119 95 wieloryb\u00f3w. To najwy\u017cszy wynik od 17 lat - donosz\u0105 eksperci z NOAA. W ubieg\u0142ym roku takich przypadk\u00f3w by\u0142o 64.",
        "id": 3684269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/niepokojace-dane-wieloryby-stoja-w-obliczu-zagrozenia-st8672621?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4892005-martwy-wieloryb-zaplatany-w-siec-zdjecie-pogladowe-ph8672664/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niepokoj\u0105ce dane. Wieloryby stoj\u0105 w obliczu zagro\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T17:51:58.379459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T17:03:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9250899-tang-renjian-ph8672657/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y minister rolnictwa Chin skazany za \u0142ap\u00f3wki na \u015bmier\u0107 w zawieszeniu\" />\n    S\u0105d skaza\u0142 w niedziel\u0119 by\u0142ego ministra rolnictwa i spraw wiejskich Chin, Tanga Renjiana na kar\u0119 \u015bmierci z dwuletnim zawieszeniem kary za przyj\u0119cie \u0142ap\u00f3wki o warto\u015bci powy\u017cej 37 milion\u00f3w dolar\u00f3w. \u015aledztwo w sprawie polityka rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w ubieg\u0142ym roku.",
        "id": 3683923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/byly-minister-rolnictwa-chin-skazany-za-lapowki-na-smierc-w-zawieszeniu-st8672644?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9250899-tang-renjian-ph8672657/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142y minister rolnictwa Chin skazany za \u0142ap\u00f3wki na \u015bmier\u0107 w zawieszeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T17:51:58.486018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T16:57:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5910834-straznicy-graniczni-na-lotnisku-chopina-ph8672658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyzna\u0142, \u017ce \"\u017cartowa\u0142\", ale by\u0142o ju\u017c za p\u00f3\u017ano\" />\n    Z lotniska wr\u00f3ci\u0142 do domu z mandatem, a plan odwiedzin Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich musia\u0142 od\u0142o\u017cy\u0107 na p\u00f3\u017aniej. Wszystko z powodu \"\u017cartu\".",
        "id": 3683924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/lotnisko-chopina-przyznal-ze-to-byl-zart-ale-byl-juz-za-pozno-st8672659?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5910834-straznicy-graniczni-na-lotnisku-chopina-ph8672658/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyzna\u0142, \u017ce \"\u017cartowa\u0142\", ale by\u0142o ju\u017c za p\u00f3\u017ano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T16:38:45.400275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T16:19:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4336265-j-d-vance-ph8672618/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"J.D. Vance: Rosja jest w impasie\" />\n    USA rozwa\u017caj\u0105 sprzeda\u017c pocisk\u00f3w Tomahawk Ukrainie - potwierdzi\u0142 wiceprezydent USA J.D. Vance. Powiedzia\u0142, \u017ce zaostrzenie retoryki Donalda Trumpa pod adresem Rosji wynika z oceny reali\u00f3w na froncie, gdzie Moskwa nie odnosi sukces\u00f3w. J.D. Vance o\u015bwiadczy\u0142 ponadto, \u017ce Donald Trump chce, aby Strefa Gazy i Zachodni Brzeg pozosta\u0142y pod kontrol\u0105 Palesty\u0144czyk\u00f3w.",
        "id": 3683584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/j-d-vance-usa-rozwazaja-sprzedaz-tomahawkow-ukrainie-rosja-jest-w-impasie-palestynczycy-powinni-zarzadzac-gaza-st8672613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4336265-j-d-vance-ph8672618/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "J.D. Vance: Rosja jest w impasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T21:54:22.158632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T15:59:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1407433-donald-trump-ph8670896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pilne spotkanie genera\u0142\u00f3w, niespodziewana decyzja Trumpa. \"Najwy\u017cszy czas, \u017ceby kto\u015b to zrobi\u0142\"\" />\n    Prezydent USA Donald Trump we\u017amie udzia\u0142 we wtorkowym spotkaniu najwy\u017cszych rang\u0105 genera\u0142\u00f3w armii ameryka\u0144skiej w bazie Korpusu Piechoty Morskiej w Wirginii - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 \"Washington Post\". Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 p\u00f3\u017aniej sam prezydent. W ubieg\u0142ym tygodniu nag\u0142e wezwanie do genera\u0142\u00f3w wystosowa\u0142 sekretarz wojny USA Pete Hegseth.",
        "id": 3686089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pilne-spotkanie-generalow-niespodziewana-decyzja-trumpa-najwyzszy-czas-zeby-ktos-to-zrobil-st8672582?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1407433-donald-trump-ph8670896/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pilne spotkanie genera\u0142\u00f3w, niespodziewana decyzja Trumpa. \"Najwy\u017cszy czas, \u017ceby kto\u015b to zrobi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T16:38:45.645151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T15:59:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1407433-donald-trump-ph8670896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump pojawi si\u0119 na pilnym spotkaniu genera\u0142\u00f3w \" />\n    Prezydent USA Donald Trump we\u017amie udzia\u0142 we wtorkowym spotkaniu najwy\u017cszych rang\u0105 genera\u0142\u00f3w armii ameryka\u0144skiej w bazie Korpusu Piechoty Morskiej w Wirginii - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 \"Washington Post\". W ubieg\u0142ym tygodniu nag\u0142e wezwanie do genera\u0142\u00f3w wystosowa\u0142 sekretarz wojny USA Pete Hegseth.",
        "id": 3683585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trump-pojawi-sie-na-pilnym-spotkaniu-generalow-st8672582?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1407433-donald-trump-ph8670896/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump pojawi si\u0119 na pilnym spotkaniu genera\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T16:38:45.781872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T15:57:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1811030-michigan1-ph8672626/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strza\u0142y w ko\u015bciele w USA\" />\n    Co najmniej kilka os\u00f3b ucierpia\u0142o w wyniku strzelaniny w ko\u015bciele w Grand Blanc w stanie Michigan w USA - poda\u0142a lokalna policja. W ko\u015bciele wybuch\u0142 po\u017car.",
        "id": 3683586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-strzelanina-w-kosciele-w-michigan-st8672616?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1811030-michigan1-ph8672626/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strza\u0142y w ko\u015bciele w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T15:33:45.798906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T14:58:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3883725-wladimir-putin-i-xi-jinping-3-wrzesnia-2025-roku-ph8630506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Moskwa i Pekin zacie\u015bniaj\u0105 relacje. Media: uczelnie wojskowe pomagaj\u0105 w omijaniu sankcji \" />\n    Od 2019 roku chi\u0144skie i rosyjskie uczelnie wojskowe znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 - wynika z danych Australijskiej Instytutu Polityki Strategicznej (ASPI). Zdaniem o\u015brodka badawczego zacie\u015bnianie relacji w tym sektorze ma pozwala\u0107 Moskwie na omijanie zachodnich sankcji, a dla Pekinu to mo\u017cliwo\u015b\u0107 rozwoju przemys\u0142u zbrojeniowego.",
        "id": 3683262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/moskwa-i-pekin-zaciesniaja-relacje-media-uczelnie-wojskowe-pomagaja-w-omijaniu-sankcji-st8672553?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3883725-wladimir-putin-i-xi-jinping-3-wrzesnia-2025-roku-ph8630506/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Moskwa i Pekin zacie\u015bniaj\u0105 relacje. Media: uczelnie wojskowe pomagaj\u0105 w omijaniu sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T15:33:46.015966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T14:41:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8315560-marsz-ostatniego-pokolenia-ph8672545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Marsz aktywist\u00f3w w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu. Dwie osoby pr\u00f3bowa\u0142y wej\u015b\u0107 na teren Pa\u0142acu Prezydenckiego\" />\n    Aktywi\u015bci klimatyczni z Ostatniego Pokolenia, kt\u00f3rzy od pi\u0105tku protestuj\u0105 przed Sejmem, przeszli ulicami \u015ar\u00f3dmie\u015bcia. Domagaj\u0105 si\u0119 od rz\u0105dz\u0105cych wprowadzenia ustawy na rzecz rozwoju regionalnego transportu zbiorowego. Podczas manifestacji dwie osoby pr\u00f3bowa\u0142y dosta\u0107 si\u0119 na teren Pa\u0142acu Prezydenckiego.",
        "id": 3683263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-marsz-aktywistow-przez-srodmiescie-dwie-osoby-probowaly-wejsc-na-teren-palacu-prezydenckiego-st8672533?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8315560-marsz-ostatniego-pokolenia-ph8672545/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Marsz aktywist\u00f3w w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu. Dwie osoby pr\u00f3bowa\u0142y wej\u015b\u0107 na teren Pa\u0142acu Prezydenckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T14:28:00.097527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T14:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5010824-olena-zelenska-zona-prezydenta-ukrainy-ph7416258/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O\u0142ena Ze\u0142enska kupi\u0142a kreacj\u0119 za milion euro? Co to za przekaz\" />\n    \u017bona prezydenta Ukrainy O\u0142ena Ze\u0142enska rzekomo wyda\u0142a ponad milion euro na ubrania i dodatki we Francji. Podstaw\u0105 tego przekazu jest nagranie, kt\u00f3rego bohaterka podaje si\u0119 za stylistk\u0119 ukrai\u0144skiej pierwszej damy. Przekaz powielano w portalach spo\u0142eczno\u015bciowych, w kremlowskich i prorosyjskich mediach. Jest to kolejny przyk\u0142ad znanego schematu antyukrai\u0144skiej dezinformacji.",
        "id": 3682968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/olena-zelenska-kupila-kreacje-za-milion-euro-co-to-za-przekaz-st8668622?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5010824-olena-zelenska-zona-prezydenta-ukrainy-ph7416258/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "O\u0142ena Ze\u0142enska kupi\u0142a kreacj\u0119 za milion euro? Co to za przekaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T14:28:00.601628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T14:15:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7241069-demonstracja-w-buenos-aires-przeciwko-przemocy-wobec-kobiety-w-argentynie-ph8672519/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce os\u00f3b na ulicach Buenos Aires po brutalnych zab\u00f3jstwach trzech m\u0142odych kobiet\u00a0\" />\n    Tysi\u0105ce os\u00f3b wysz\u0142o w sobot\u0119 na ulice Buenos Aires, aby sprzeciwi\u0107 si\u0119 zab\u00f3jstwom kobiet w Argentynie. Protestuj\u0105cy domagali si\u0119 kar dla sprawc\u00f3w brutalnych zab\u00f3jstw 15-letniej Lary Gutierrez oraz dw\u00f3ch 20-latek: Moreny Verdi i Brendy del Castillo.",
        "id": 3682969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/argentyna-protest-po-brutalnym-zabojstwie-trzech-mlodych-kobiet-st8672537?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7241069-demonstracja-w-buenos-aires-przeciwko-przemocy-wobec-kobiety-w-argentynie-ph8672519/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tysi\u0105ce os\u00f3b na ulicach Buenos Aires po brutalnych zab\u00f3jstwach trzech m\u0142odych kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T14:28:01.140108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T13:58:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6494431-grad-ph8215147/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany klimatu \"do\u0142adowuj\u0105\" grad w Europie\" />\n    Brytyjscy naukowcy sprawdzili, jak zmiany klimatu mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na opady gradu w Europie. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce b\u0119d\u0105 one rzadsze. Cho\u0107 mo\u017ce si\u0119 wydawa\u0107, \u017ce to zmiana na lepsze, rodzi ona inne, powa\u017cne konsekwencje.",
        "id": 3682970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/zmiany-klimatu-doladowuja-grad-w-europie-st8672224?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6494431-grad-ph8215147/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiany klimatu \"do\u0142adowuj\u0105\" grad w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T14:28:01.584873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T13:58:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6065367-shutterstock-1388249600-columbus-ohion-24-kwietnia-2019-land-rover-specjalizujaca-sie-w-pojazdach-z-napedem-na-cztery-kola-nalezaca-do-brytyjskiego-miedzynarodowego-producenta-samochodow-jaguar-land-rover-ph8397017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigant motoryzacyjny z pot\u0119\u017cnym wsparciem od rz\u0105du\" />\n    Brytyjski rz\u0105d udzieli firmie Jaguar Land Rover gwarancji na po\u017cyczk\u0119 w wysoko\u015bci 1,5 miliarda funt\u00f3w - donosi BBC. Gigant motoryzacyjny nadal wstrzymuje produkcj\u0119 aut z powodu cyberataku, kt\u00f3ry sparali\u017cowa\u0142 systemy informatyczne firmy.",
        "id": 3682971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/jaguar-land-rover-z-poteznym-wsparciem-od-rzadu-zajelo-to-zbyt-duzo-czasu-st8672339?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6065367-shutterstock-1388249600-columbus-ohion-24-kwietnia-2019-land-rover-specjalizujaca-sie-w-pojazdach-z-napedem-na-cztery-kola-nalezaca-do-brytyjskiego-miedzynarodowego-producenta-samochodow-jaguar-land-rover-ph8397017/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gigant motoryzacyjny z pot\u0119\u017cnym wsparciem od rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T14:28:01.961311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T13:56:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4119246-odkrycie-w-brzozowskim-kosciele-ph8665854/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez lata kurzy\u0142 si\u0119 w kruchcie.\u00a0Spektakularne odkrycie w Brzozowej\" />\n    Obraz z prze\u0142omu XIX i XX wieku, a pod nim kolejny, znacznie starszy - takiego odkrycia dokona\u0142a konserwator Ma\u0142gorzata Zelek-Ratowska w ko\u015bciele pw. \u015aw. Miko\u0142aja Biskupa w Brzozowej. Po badaniach zdecydowano, \u017ce na \u015bwiat\u0142o dzienne \"wyci\u0105gni\u0119ta\" zostanie wersja z XVII-wieku. Nie by\u0142o to \u0142atwe.",
        "id": 3682972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/brzozowa-zaskakujace-efekty-renowacji-obrazu-odkryto-malowidlo-z-xvii-wieku-st8665832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4119246-odkrycie-w-brzozowskim-kosciele-ph8665854/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przez lata kurzy\u0142 si\u0119 w kruchcie.\u00a0Spektakularne odkrycie w Brzozowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:23:48.896055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T13:14:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5587919-mezczyznie-grozi-do-pieciu-lat-wiezienia-ph8672516/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utopi\u0142 ma\u0142ego kota\" />\n    Do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia grozi 49-latkowi, kt\u00f3ry - wed\u0142ug ustale\u0144 policji - utopi\u0142 ma\u0142ego kota. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut zn\u0119cania nad zwierz\u0119ciem ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem.",
        "id": 3682625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/powiat-lubartowski-utopil-malego-kota-i-wyrzucil-st8672513?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5587919-mezczyznie-grozi-do-pieciu-lat-wiezienia-ph8672516/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Utopi\u0142 ma\u0142ego kota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:23:49.101015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T12:47:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6938597-strazacy-walcza-z-pozarem-w-sierra-norte-de-guadalajara-w-hiszpanii-ph8672494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142on\u0105 cenne lasy w Hiszpanii. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119\" />\n    Po\u017car szaleje od kilku dni w \u015brodkowej Hiszpanii. Ogie\u0144 strawi\u0142 prawie trzy tysi\u0105ce hektar\u00f3w ro\u015blinno\u015bci. Akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105 utrudnia ukszta\u0142towanie terenu i niesprzyjaj\u0105ca pogoda.",
        "id": 3682626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/hiszpania-pozar-w-kastylii-la-manchy-plona-cenne-lasy-i-pastwiska-ogien-nie-daje-sie-powstrzymac-st8672384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6938597-strazacy-walcza-z-pozarem-w-sierra-norte-de-guadalajara-w-hiszpanii-ph8672494/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0142on\u0105 cenne lasy w Hiszpanii. Zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:23:49.315644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T12:43:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1558033-mobilny-radar-wojskowy-w-danii-po-licznych-obserwacjach-dronow-w-tym-kraju-ph8672507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dania zamyka przestrze\u0144 powietrzn\u0105 dla dron\u00f3w\" />\n    Dania w przysz\u0142ym tygodniu zamknie przestrze\u0144 powietrzn\u0105 dla cywilnych dron\u00f3w - poinformowa\u0142 minister transportu tego kraju Thomas Danielsen. Zakaz lotu bezza\u0142ogowcami b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0142 przez pi\u0119\u0107 dni. Tego samego dnia du\u0144ska armia przekaza\u0142a, \u017ce w nocy zaobserwowano drony nad kilkoma obiektami wojskowymi.",
        "id": 3682627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dania-zamyka-przestrzen-powietrzna-dla-dronow-st8672383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1558033-mobilny-radar-wojskowy-w-danii-po-licznych-obserwacjach-dronow-w-tym-kraju-ph8672507/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dania zamyka przestrze\u0144 powietrzn\u0105 dla dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:23:49.521340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T12:31:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5215725-tragiczny-wypadek-na-dolnym-slasku-ph8672493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragedia na torach. Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119\" />\n    Tragiczny wypadek w miejscowo\u015bci Nowy Dw\u00f3r na Dolnym \u015al\u0105sku. Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 tam rowerzyst\u0119. Jego \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 3682628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/dolnoslaskie-tragedia-na-torach-pociag-potracil-rowerzyste-st8672498?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5215725-tragiczny-wypadek-na-dolnym-slasku-ph8672493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragedia na torach. Poci\u0105g potr\u0105ci\u0142 rowerzyst\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:23:49.737328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T12:29:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-275603-uniwersytet-warszawski-ph8036062/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po brutalnym zab\u00f3jstwie nowe zasady bezpiecze\u0144stwa na Uniwersytecie Warszawskim \" />\n    Po zab\u00f3jstwie pracownicy Uniwersytetu Warszawskiego w maju tego roku, w\u0142adze uczelni zapowiedzia\u0142y wdro\u017cenie nowych zasad bezpiecze\u0144stwa. Od nowego roku akademickiego stra\u017cnicy mog\u0105 u\u017cywa\u0107 \u015brodk\u00f3w interwencyjnych, mi\u0119dzy innymi paralizator\u00f3w i pa\u0142ek teleskopowych. B\u0119d\u0105 mieli r\u00f3wnie\u017c samochody patrolowe.",
        "id": 3682629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-nowe-zasady-bezpieczenstwa-na-uniwersytecie-warszawskim-st8672382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-275603-uniwersytet-warszawski-ph8036062/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po brutalnym zab\u00f3jstwie nowe zasady bezpiecze\u0144stwa na Uniwersytecie Warszawskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:23:49.993521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T12:16:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6408687-starbucks-shutterstock-2653763717-ph8672365/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Setki lokali do zamkni\u0119cia, prawie tysi\u0105c pracownik\u00f3w na bruk\" />\n    Czasy Starbucksa na ka\u017cdym rogu zdaj\u0105 si\u0119 dobiega\u0107 ko\u0144ca - pisze portal stacji CNN. Firma og\u0142osi\u0142a, \u017ce w tym miesi\u0105cu zamknie 400 swoich lokali w Ameryce P\u00f3\u0142nocnej i zwolni 900 pracownik\u00f3w. Dlaczego? Konsumenci wynosz\u0105 si\u0119 z miast, klienci narzekaj\u0105 na wysokie ceny, a w dodatku sie\u0107 zmaga si\u0119 z rosn\u0105c\u0105 konkurencj\u0105 ze strony niezale\u017cnych kawiarni.",
        "id": 3682630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/dlaczego-starbucks-zamyka-kawiarnie-st8672362?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6408687-starbucks-shutterstock-2653763717-ph8672365/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Setki lokali do zamkni\u0119cia, prawie tysi\u0105c pracownik\u00f3w na bruk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T12:09:52.647534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T11:53:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-626758-ojcowski-park-narodowy-jesienia-ph8064978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ryk silnik\u00f3w burzy spok\u00f3j najmniejszego w Polsce parku narodowego\" />\n    Strza\u0142y z uk\u0142ad\u00f3w wydechowych i g\u0142o\u015bny ryk silnik\u00f3w burz\u0105 spok\u00f3j Ojcowskiego Parku Narodowego. Cierpi\u0105 mieszka\u0144cy, kt\u00f3rych nocami budz\u0105 ha\u0142a\u015bliwe przejazdy dziesi\u0105tek aut i motocykli. Cierpi\u0105 te\u017c zwierz\u0119ta, kt\u00f3rych siedlisko zamienia si\u0119 w tor wy\u015bcigowy. O problemie wiedz\u0105 wszyscy. Reakcja? Prawie \u017cadna.",
        "id": 3682363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/ryk-silnikow-burzy-spokoj-najmniejszego-w-polsce-parku-narodowego-st8658682?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-626758-ojcowski-park-narodowy-jesienia-ph8064978/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ryk silnik\u00f3w burzy spok\u00f3j najmniejszego w Polsce parku narodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T12:09:53.051464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T11:24:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-781331-remont-na-slominskiego-ph8670418/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec przebudowy. Tramwaje wracaj\u0105 na most Gda\u0144ski\" />\n    Trwaj\u0105ca trzy miesi\u0105ce przebudowa trasy tramwajowej w ulicy S\u0142omi\u0144skiego dobiega ko\u0144ca. Od poniedzia\u0142ku tramwaje wr\u00f3c\u0105 na S\u0142omi\u0144skiego, most Gda\u0144ski, Starzy\u0144skiego i Mi\u0119dzyparkow\u0105.",
        "id": 3682364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-koniec-przebudowy-tramwaje-wroca-na-slominskiego-i-most-gdanski-st8670246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-781331-remont-na-slominskiego-ph8670418/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec przebudowy. Tramwaje wracaj\u0105 na most Gda\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T12:09:53.254900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T11:19:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6317235-wydzial-konsularny-ambasady-rp-w-kijowie-ph8672379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pocisk uszkodzi\u0142 budynek polskiej ambasady w Ukrainie\" />\n    W czasie rosyjskiego nalotu na Kij\u00f3w pocisk niewielkiego kalibru uszkodzi\u0142 budynek wydzia\u0142u konsularnego polskiej ambasady w Kijowie - poinformowa\u0142 tvn24.pl rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Nikt nie ucierpia\u0142.",
        "id": 3682365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-kijow-pocisk-uszkodzil-budynek-polskiej-ambasady-st8672356?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6317235-wydzial-konsularny-ambasady-rp-w-kijowie-ph8672379/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pocisk uszkodzi\u0142 budynek polskiej ambasady w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T11:02:03.001680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T11:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7203177-38-latek-zostal-tymczasowo-aresztowany-ph8671697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odebra\u0142 pieni\u0105dze i na jego r\u0119kach zatrzasn\u0119\u0142y si\u0119 kajdanki\" />\n    38-latek zosta\u0142 zatrzymany tu\u017c po odebraniu od starszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa, oszukanego metod\u0105 \"na wnuczka\", blisko 40 tysi\u0119cy z\u0142otych. Tego dnia wi\u0119cej os\u00f3b odebra\u0142o telefony od \"bliskich, kt\u00f3rzy potrzebowali pomocy\".",
        "id": 3682091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ostroleka-odebral-pieniadze-i-na-jego-rekach-zacisnely-sie-kajdanki-st8671704?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7203177-38-latek-zostal-tymczasowo-aresztowany-ph8671697/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odebra\u0142 pieni\u0105dze i na jego r\u0119kach zatrzasn\u0119\u0142y si\u0119 kajdanki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T11:02:03.217081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T10:58:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1075840-rtcn-swiety-krzyz-sfotografowany-z-tarasu-varso-tower-ph8668913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest odleg\u0142y o ponad 150 kilometr\u00f3w, dostrzeg\u0142 go z Warszawy \" />\n    Jest bladym czerwonym punktem, ledwo widocznym na linii horyzontu. To oddalony o 151 kilometr\u00f3w maszt nadajnika na \u0141ysej G\u00f3rze w G\u00f3rach \u015awi\u0119tokrzyskich. Zosta\u0142 uwieczniony przez fotografia stoj\u0105cego na tarasie wie\u017cowca Varso Tower. To zdj\u0119cie to\u00a0nowy rekord\u00a0naziemnej obserwacji z polskiej stolicy, cho\u0107 pocz\u0105tkowo autor fotografii nie wiedzia\u0142, \u017ce uda\u0142o mu si\u0119 uchwyci\u0107 a\u017c tak odleg\u0142y obiekt.",
        "id": 3682092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-gory-swietokrzyskie-z-warszawy-maszt-rtcn-swiety-krzyz-odlegly-o-ponad-150-kilometrow-widac-go-z-tarasu-varso-tower-to-rekord-obserwacji-st8668403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1075840-rtcn-swiety-krzyz-sfotografowany-z-tarasu-varso-tower-ph8668913/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest odleg\u0142y o ponad 150 kilometr\u00f3w, dostrzeg\u0142 go z Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T11:02:03.448574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T10:35:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4391716-miasto-komrat-polozone-w-regionie-gagauzji-zdjecie-ilustracyjne-ph8671989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0142osuj\u0105 przy pomniku Lenina. \"To nie mi\u0142o\u015b\u0107 do Rosji, ale strach\"\" />\n    W niedziel\u0119 w Mo\u0142dawii odbywaj\u0105 si\u0119 wybory parlamentarne. W Komracie, stolicy autonomicznej Gagauzji, kt\u00f3ra jest jednym z najbardziej prorosyjskich region\u00f3w kraju, nastroje zwi\u0105zane z wyborami s\u0105 zupe\u0142nie odmienne od tych w stolicy - Kiszyniowie. Mieszka\u0144cy narzekaj\u0105 na proeuropejski rz\u0105d i przekonuj\u0105, \u017ce \"trzeba dobrze \u017cy\u0107 z Rosj\u0105\".",
        "id": 3682093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-parlamentarne-w-moldawii-prorosyjskie-nastroje-w-autonomicznym-regionie-gagauzji-st8672084?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4391716-miasto-komrat-polozone-w-regionie-gagauzji-zdjecie-ilustracyjne-ph8671989/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u0142osuj\u0105 przy pomniku Lenina. \"To nie mi\u0142o\u015b\u0107 do Rosji, ale strach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T11:02:03.736787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T10:34:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5736455-lokalizacja-trzesienia-ziemi-w-turcji-ph8672266/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi w Turcji. Wstrz\u0105sy by\u0142y odczuwalne w Stambule\" />\n    W zachodniej Turcji dosz\u0142o do trz\u0119sienia ziemi o magnitudzie 5,4. Wstrz\u0105sy by\u0142y odczuwalne w Stambule.",
        "id": 3682094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/turcja-trzesienie-ziemi-wstrzasy-byly-odczuwalne-w-stambule-st8672261?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5736455-lokalizacja-trzesienia-ziemi-w-turcji-ph8672266/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Turcji. Wstrz\u0105sy by\u0142y odczuwalne w Stambule",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T11:02:03.949518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T10:23:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3846669-mezczyzna-zostal-zatrzymany-przez-lubelskich-lowcow-glow-ph8672235/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z pensjonatu trafi\u0142 do wi\u0119zienia\" />\n    Lubelscy \"\u0142owcy g\u0142\u00f3w\" zatrzymali 31-latka poszukiwanego listem go\u0144czym i dwoma nakazami. M\u0119\u017cczyzna od maja ukrywa\u0142 si\u0119 przed wymiarem sprawiedliwo\u015bci. Trafi\u0142 ju\u017c do zak\u0142adu karnego.",
        "id": 3682095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/z-pensjonatu-trafil-do-wiezienia-st8672214?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3846669-mezczyzna-zostal-zatrzymany-przez-lubelskich-lowcow-glow-ph8672235/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z pensjonatu trafi\u0142 do wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T11:02:04.244111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T10:02:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-950534-zanieczyszczona-plaza-w-kuta-ph8672136/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rajska wyspa, kt\u00f3ra staje si\u0119 ofiar\u0105 w\u0142asnego sukcesu\" />\n    Bali, s\u0142ynny tropikalny raj Indonezji, od lat zachwyca wielu turyst\u00f3w. Ale coraz wi\u0119cej z nich czuje si\u0119 rozczarowanych - pisze portal stacji BBC. Na wyspie witaj\u0105 ich t\u0142umy, korki i kakofonia rob\u00f3t budowlanych, kt\u00f3re nasili\u0142y si\u0119 wraz z postpandemicznym boomem turystycznym.",
        "id": 3682096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/czy-warto-jechac-na-bali-st8672115?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-950534-zanieczyszczona-plaza-w-kuta-ph8672136/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rajska wyspa, kt\u00f3ra staje si\u0119 ofiar\u0105 w\u0142asnego sukcesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T09:50:44.818656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T09:20:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-306882-balon-z-pakunkiem-w-ktorym-znajdowaly-sie-papierosy-tym-razem-w-bielsku-podlaskim-27-09-2025r-ph8672126/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wczoraj kilka balon\u00f3w, dzi\u015b kolejny zafoliowany pakunek. Nocna akcja policji \" />\n    Nocna akcja policji w miejscowo\u015bci Antoni\u00f3wka na Lubelszczy\u017anie. Mundurowi otrzymali informacj\u0119, \u017ce na poboczu drogi znajduje si\u0119 zafoliowany pakunek. Dzie\u0144 wcze\u015bniej na Podlasiu znaleziono kilka balon\u00f3w z kontraband\u0105.",
        "id": 3681814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/antoniowka-zafoliowany-pakunek-w-nocy-przy-drodze-policja-w-akcji-st8672076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-306882-balon-z-pakunkiem-w-ktorym-znajdowaly-sie-papierosy-tym-razem-w-bielsku-podlaskim-27-09-2025r-ph8672126/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wczoraj kilka balon\u00f3w, dzi\u015b kolejny zafoliowany pakunek. Nocna akcja policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T09:50:45.013980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T09:14:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-964618-pogoda-na-16-dni-zimno-ze-wschodu-wedrze-sie-do-polski-ph8672040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 16 dni. Zimno ze wschodu wedrze si\u0119 do Polski\" />\n    Pogoda na 16 dni. Zbli\u017caj\u0105ca si\u0119 druga fala och\u0142odzenia b\u0119dzie mocniejsza od poprzedniej. Zapoznaj si\u0119 z autorsk\u0105, d\u0142ugoterminow\u0105 prognoz\u0105 przygotowan\u0105 przez prezentera tvnmeteo.pl Tomasza Wasilewskiego i dowiedz si\u0119, co czeka nas w pogodzie w nadchodz\u0105cych tygodniach.",
        "id": 3681815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-pogoda-dlugoterminowa-tomasza-wasilewskiego-prognoza-na-pazdziernik-2025-zimno-ze-wschodu-wedrze-sie-do-polski-st8672038?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-964618-pogoda-na-16-dni-zimno-ze-wschodu-wedrze-sie-do-polski-ph8672040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na 16 dni. Zimno ze wschodu wedrze si\u0119 do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T09:50:45.321820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T09:04:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3580476-nielegalny-salon-gier-ph8672075/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nielegalny salon gier i narkotyki w kontenerze. Zarzuty dla 42-latka\" />\n    Na terenie gminy Teresin (Mazowieckie) policjanci zlikwidowali nielegalny salon gier urz\u0105dzony w kontenerze. Na miejscu zatrzymali 42-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 i zabezpieczyli nale\u017c\u0105ce do niego narkotyki.",
        "id": 3681816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/teresin-nielegalny-salon-gier-i-narkotyki-w-kontenerze-st8671983?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3580476-nielegalny-salon-gier-ph8672075/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nielegalny salon gier i narkotyki w kontenerze. Zarzuty dla 42-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T08:32:29.979304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T08:20:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8645645-celowo-ktos-uszkadza-sieczkarnie-do-kukurydzy-ph8672001/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pu\u0142apki na polach kukurydzy. Jest ostrze\u017cenie policji\" />\n    Pu\u0142apki na polach kukurydzy na Kujawach. Kto\u015b celowo umieszcza metalowe przedmioty, kt\u00f3re niszcz\u0105 kombajny. Policja ostrzega i nasila kontrole w pobli\u017cu upraw.",
        "id": 3681572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/kujawsko-pomorskie-pulapki-na-polach-kukurydzy-jest-ostrzezenie-policji-st8672013?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8645645-celowo-ktos-uszkadza-sieczkarnie-do-kukurydzy-ph8672001/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pu\u0142apki na polach kukurydzy. Jest ostrze\u017cenie policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T08:32:30.073220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T08:05:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s9a0zx-wyrok-jest-prawomocny-4722510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obla\u0142a m\u0119\u017ca \u0142atwopaln\u0105 ciecz\u0105 i podpali\u0142a. Jest wyrok\" />\n    S\u0105d Okr\u0119gowy w Tarnobrzegu skaza\u0142 na 15 lat wi\u0119zienia 54-letni\u0105 Agnieszk\u0119 P., kt\u00f3ra - jak ustalili \u015bledczy - obla\u0142a swojego m\u0119\u017ca \u0142atwopaln\u0105 ciesz\u0105 i podpali\u0142a. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w szpitalu w wyniku odniesionych obra\u017ce\u0144. Kobieta nie przyznaje si\u0119 do winy. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 3681573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/nisko-oblala-meza-latwopalna-ciecza-i-podpalila-sad-wydal-wyrok-st8671991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s9a0zx-wyrok-jest-prawomocny-4722510/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obla\u0142a m\u0119\u017ca \u0142atwopaln\u0105 ciecz\u0105 i podpali\u0142a. Jest wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T08:32:30.167931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T07:58:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3892848-47-maraton-warszawski-ph8672021/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biegacze opanowali sto\u0142eczne ulice. Wystartowa\u0142 Maraton Warszawski\" />\n    W niedziel\u0119 o godzinie 9 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 47. Nationale-Nederlanden Maraton Warszawski. Trasa biegu przecina \u0142\u0105cznie siedem sto\u0142ecznych dzielnic. Tegoroczna edycja jest pod wzgl\u0119dem frekwencyjnym rekordowa.",
        "id": 3681574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/warszawa-wystartowal-maraton-warszawski-biegacze-opanowali-stoleczne-ulice-st8671925?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3892848-47-maraton-warszawski-ph8672021/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Biegacze opanowali sto\u0142eczne ulice. Wystartowa\u0142 Maraton Warszawski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T08:32:30.262837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T07:54:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5145628-pogoda-ph8671971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niezwykle intensywna ulewa w kr\u00f3tkim czasie\". Cztery osoby nie \u017cyj\u0105\" />\n    Ko\u0144c\u00f3wka tygodnia w Arizonie przynios\u0142a ulewne deszcze, kt\u00f3re wywo\u0142a\u0142y gwa\u0142towne pogodzie. W wyniku \u017cywio\u0142u zgin\u0119\u0142y cztery osoby. Najbardziej ucierpia\u0142y miasta Globe i Miami. Woda porywa\u0142a auta, a na drogach i ulicach pojawi\u0142y si\u0119 ogromne ilo\u015bci b\u0142ota.",
        "id": 3681575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-ulewy-w-arizonie-cztery-ofiary-smiertelne-st8671965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5145628-pogoda-ph8671971/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Niezwykle intensywna ulewa w kr\u00f3tkim czasie\". Cztery osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T08:32:30.357819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T07:50:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8783493-areszt-dla-mezczyzn-podejrzanych-o-oszustwo-ph8671966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukradli seniorowi 80 tysi\u0119cy z\u0142otych, wpadli w r\u0119ce policji. Nagranie\" />\n    Policjanci z komendy wojew\u00f3dzkiej w Bydgoszczy zatrzymali na gor\u0105cym uczynku dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o oszustwo. W ich samochodzie znajdowa\u0142o si\u0119 prawie 80 tysi\u0119cy z\u0142otych, kt\u00f3re przekaza\u0142 im wcze\u015bniej zmanipulowany przez nich senior. Sprawcy us\u0142yszeli zarzuty. S\u0105d przychyli\u0142 si\u0119 do wniosku prokuratury i tymczasowo aresztowa\u0142 ich na trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 3681576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-ukradli-seniorowi-80-tysiecy-zlotych-wpadli-w-rece-policji-nagranie-st8671972?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8783493-areszt-dla-mezczyzn-podejrzanych-o-oszustwo-ph8671966/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukradli seniorowi 80 tysi\u0119cy z\u0142otych, wpadli w r\u0119ce policji. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T08:32:30.474800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T07:35:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8898210-shutterstock-268930547-ph5432420/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Lotto ro\u015bnie\" />\n    W sobotnim losowaniu Lotto nie pad\u0142a sz\u00f3stka. Oznacza to, \u017ce kumulacja ro\u015bnie do 12 milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 27 wrze\u015bnia 2025 roku.",
        "id": 3681577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/lotto-i-lotto-plus-wyniki-losowania-z-27-wrzesnia-2025-jakie-liczby-padly-st8671930?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8898210-shutterstock-268930547-ph5432420/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kumulacja w Lotto ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T08:32:30.628440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T07:32:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3918092-izraelski-nalot-w-miescie-gaza-27-wrzesnia-2025-rok-ph8671978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"21 punkt\u00f3w Trumpa. Plan, kt\u00f3ry \"otwiera drog\u0119\" \" />\n    Zawieszenie broni, uwolnienie zak\u0142adnik\u00f3w i rozbrojenie Hamasu, utworzenie mi\u0119dzynarodowych si\u0142 bezpiecze\u0144stwa oraz odbudowa zniszczonej Strefy Gazy - to g\u0142\u00f3wne za\u0142o\u017cenia 21-puktowego planu pokojowego przedstawionego przez prezydenta USA Donalda Trumpa. Jak ocenia dziennik \"Washington Post\", otwiera on \"drog\u0119 do utworzenia pa\u0144stwa palesty\u0144skiego\".",
        "id": 3681578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-strefie-gazy-plan-donalda-trumpa-otwiera-droge-do-utworzenia-panstwa-palestynskiego-st8671962?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3918092-izraelski-nalot-w-miescie-gaza-27-wrzesnia-2025-rok-ph8671978/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "21 punkt\u00f3w Trumpa. Plan, kt\u00f3ry \"otwiera drog\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T07:24:29.497761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T06:44:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2338448-bualoi-ph8671934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ewakuacje ludno\u015bci, zawieszone loty. Tajfun coraz bli\u017cej\" />\n    Wietnam szykuje si\u0119 na nadej\u015bcie tajfunu Bualoi. W\u0142adze zamkn\u0119\u0142y lotniska i ewakuowa\u0142y tysi\u0105ce ludzi z obszar\u00f3w potencjalnie zagro\u017conych negatywnymi skutkami pogodowymi. \u017bywio\u0142 niesie ulewy, silny wiatr i ryzyko osuwisk.",
        "id": 3681375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wietnam-ewakuacje-ludnosci-zawieszone-loty-tajfun-bualoi-coraz-blizej-st8671918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2338448-bualoi-ph8671934/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ewakuacje ludno\u015bci, zawieszone loty. Tajfun coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T15:33:45.530634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T06:44:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5945507-wietnam-ph8672341/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaginieni rybacy, zamkni\u0119te lotniska. Nadci\u0105ga tajfun\" />\n    Wietnam szykuje si\u0119 na uderzenie tajfunu Bualoi. Na skutek \u017cywio\u0142u zatopiona zosta\u0142a \u0142\u00f3d\u017a u wybrze\u017cy kraju. W\u0142adze zamkn\u0119\u0142y lotniska i ewakuowa\u0142y setki tysi\u0119cy os\u00f3b z obszar\u00f3w potencjalnie zagro\u017conych ulewami, silnym wiatrem i osuwiskami.",
        "id": 3683261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wietnam-tajfun-bualoi-zaginieni-rybacy-ewakuacje-ludnosci-zawieszone-loty-st8671918?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5945507-wietnam-ph8672341/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zaginieni rybacy, zamkni\u0119te lotniska. Nadci\u0105ga tajfun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T07:24:29.740917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T06:32:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-462960-michal-przedlacki-ph8669773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0142os\u00f3wki prosto z wojny. Polski Cyborg opowiada o pracy reportera wojennego\" />\n    Mi\u0119dzy jednym a drugim atakiem, mi\u0119dzy uderzeniem w dw\u00f3ch rosyjskich \u017co\u0142nierzy chowaj\u0105cych si\u0119 w okopie a uderzeniem w jaki\u015b ruski schron troch\u0119 dalej - zjedli wielkanocn\u0105 pasch\u0119. Reporter wojenny Micha\u0142 Przedlacki podczas swojego pobytu w Ukrainie opowiada\u0142 mi w wiadomo\u015bciach g\u0142osowych o swojej codzienno\u015bci, o pracy. W prostych \u017co\u0142nierskich s\u0142owach, bo taki j\u0119zyk ju\u017c wszed\u0142 mu tam w krew. Wojna zawsze zostawia \u015blady.",
        "id": 3681376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/glosowki-prosto-z-wojny-michal-przedlacki-opowiada-o-pracy-reportera-wojennego-st8667258?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-462960-michal-przedlacki-ph8669773/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u0142os\u00f3wki prosto z wojny. Polski Cyborg opowiada o pracy reportera wojennego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T07:24:30.133420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T06:30:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5868675-kadr-z-filmu-ministranci-ph8671858/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Taki werdykt zdarza si\u0119 rzadko. Zaskakuj\u0105cy? Nie do ko\u0144ca\" />\n    Werdykt rozmijaj\u0105cy si\u0119 z przewidywaniami dziennikarzy filmowych staje si\u0119 powoli regu\u0142\u0105 gdy\u0144skiej imprezy. W dodatku Z\u0142ote Lwy przypad\u0142y filmowi, kt\u00f3ry dosta\u0142 te\u017c Nagrod\u0119 Publiczno\u015bci, co na festiwalach jest rzadko\u015bci\u0105. \"Ministranci\" Piotra Domalewskiego to naprawd\u0119 udane, troch\u0119 w duchu \"Amelii\" kino, kt\u00f3remu jednak daleko do niesamowitego \"Franza Kafki\" Agnieszki Holland. Czym kierowa\u0142o si\u0119 jury?",
        "id": 3681377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/zlote-lwy-dla-ministrantow-zaskakujacy-werdykt-nie-do-konca-st8671860?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5868675-kadr-z-filmu-ministranci-ph8671858/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Taki werdykt zdarza si\u0119 rzadko. Zaskakuj\u0105cy? Nie do ko\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T06:16:00.423898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T05:57:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7895253-ulewy-na-kubie-ph8671904/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilka tysi\u0119cy ludzi odci\u0119tych od \u015bwiata\" />\n    Ulewy nawiedzi\u0142y Kub\u0119 w weekend. Najtrudniejsza sytuacja panuje w \u015brodkowej i wschodniej cz\u0119\u015bci wyspy, gdzie dosz\u0142o do licznych powodzi i podtopie\u0144. Kilka tysi\u0119cy ludzi zosta\u0142o odci\u0119tych od \u015bwiata.",
        "id": 3681186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kilka-tysiecy-ludzi-odcietych-od-swiata-st8671882?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7895253-ulewy-na-kubie-ph8671904/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilka tysi\u0119cy ludzi odci\u0119tych od \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T06:16:00.576567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T05:40:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-325683-ksiaze-harry-przed-sadem-w-londynie-na-rozprawie-apelacyjnej-ws-ochrony-ph8403596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry dementuje plotki po wizycie u kr\u00f3la. \"Czysta fikcja\"\" />\n    Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry stanowczo zaprzeczy\u0142 doniesieniom medialnym o formalnym charakterze jego spotkania z kr\u00f3lem Karolem, sugeruj\u0105c, \u017ce fa\u0142szywe relacje mog\u0105 by\u0107 pr\u00f3b\u0105 sabotowania ich pojednania - poinformowa\u0142 portal BBC. \"To czysta fikcja\" - o\u015bwiadczy\u0142 rzecznik ksi\u0119cia.",
        "id": 3681187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-ksiaze-harry-dementuje-plotki-po-wizycie-u-krola-czysta-fikcja-st8671859?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-325683-ksiaze-harry-przed-sadem-w-londynie-na-rozprawie-apelacyjnej-ws-ochrony-ph8403596/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry dementuje plotki po wizycie u kr\u00f3la. \"Czysta fikcja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T05:11:48.221929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T04:51:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6733928-trasa-przechodzenia-huraganu-humberto-ph8671876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiatr do 260 km/h. Huragan Humberto przybra\u0142 na sile\" />\n    Huragan Humberto sta\u0142 si\u0119 jeszcze silniejszy. \u017bywio\u0142 sun\u0105cy po Atlantyku ma pi\u0105t\u0105, najwy\u017csz\u0105 kategori\u0119 w skali Saffira-Simpsona. Wiatr osi\u0105ga pr\u0119dko\u015b\u0107 do 260 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.",
        "id": 3681003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/huragan-humberto-przybral-na-sile-najwyzsza-kategoria-st8671870?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6733928-trasa-przechodzenia-huraganu-humberto-ph8671876/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiatr do 260 km/h. Huragan Humberto przybra\u0142 na sile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T05:11:48.317612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T04:43:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4997275-teheran-iran-ph6625119/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sankcje wobec Iranu zn\u00f3w obowi\u0105zuj\u0105. Przywr\u00f3cone po 10 latach\" />\n    Ponownie obowi\u0105zuj\u0105 sankcje gospodarcze Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych na\u0142o\u017cone na Iran za z\u0142amanie porozumienia j\u0105drowego z 2015 roku. Decyzja ta wynika z pi\u0105tkowego g\u0142osowania Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ, kt\u00f3ra odrzuci\u0142a wniosek Chin i Rosji o op\u00f3\u017anienie przywr\u00f3cenia sankcji. W przysz\u0142ym tygodniu sankcje przywr\u00f3ci tak\u017ce Unia Europejska.",
        "id": 3681004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sankcje-wobec-iranu-znow-obowiazuja-przywrocone-po-10-latach-st8671853?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4997275-teheran-iran-ph6625119/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sankcje wobec Iranu zn\u00f3w obowi\u0105zuj\u0105. Przywr\u00f3cone po 10 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T05:11:48.412599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T04:37:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2003724-witenberg-ph8671869/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Statuetka \"swoje wa\u017cy\". To \"ci\u0119\u017car pracy ca\u0142ej ekipy filmowej\"\" />\n    Tak jak ka\u017cde kino mo\u017ce by\u0107 o buncie, tak ka\u017cde kino mo\u017ce by\u0107 o wierze. Pytanie tylko, w co ta wiara jest - powiedzia\u0142 w rozmowie z Ewelin\u0105 Witenberg re\u017cyser nagrodzonego Z\u0142otymi Lwami filmu  \"Ministranci\" Piotr Domalewski.",
        "id": 3681005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/zlote-lwy-dla-ministrantow-rezyser-i-aktorzy-o-pierwszych-wrazeniach-st8671871?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2003724-witenberg-ph8671869/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Statuetka \"swoje wa\u017cy\". To \"ci\u0119\u017car pracy ca\u0142ej ekipy filmowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T04:03:56.276366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T03:41:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5878714-donald-trump-podczas-posiedzenia-jego-gabinetu-ph8618957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u015awi\u0119towanie zbrodni to nie patriotyzm\". Indianie pot\u0119piaj\u0105 decyzj\u0119 Pentagonu\" />\n    Krajowy Kongres Indian Ameryka\u0144skich stanowczo pot\u0119pi\u0142 decyzj\u0119 Pentagonu o nieodbieraniu medali przyznanych \u017co\u0142nierzom USA za bitw\u0119 nad Wounded Knee w 1890 roku, uznawan\u0105 przez wielu historyk\u00f3w za masakr\u0119 - poda\u0142 Reuters. Jak o\u015bwiadczy\u0142 dyrektor kongresu Larry Wright Jr., \"\u015bwi\u0119towanie zbrodni wojennych to nie jest patriotyzm\".",
        "id": 3680806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indianie-potepiaja-decyzje-pentagonu-swietowanie-zbrodni-to-nie-patriotyzm-st8671857?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5878714-donald-trump-podczas-posiedzenia-jego-gabinetu-ph8618957/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"\u015awi\u0119towanie zbrodni to nie patriotyzm\". Indianie pot\u0119piaj\u0105 decyzj\u0119 Pentagonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T04:03:56.611172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T03:26:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9448931-budynek-parlamentu-moldawii-ph8031279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzisiaj wybory w Mo\u0142dawii. \"Moskwa zaakceptuje tylko dwa scenariusze\"\" />\n    W niedziel\u0119 w Mo\u0142dawii odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory parlamentarne, podczas kt\u00f3rych proeuropejska partia PAS b\u0119dzie walczy\u0142a o utrzymanie wi\u0119kszo\u015bci parlamentarnej. Partia zmierzy si\u0119 mi\u0119dzy innymi z prorosyjskim si\u0142ami. Przedstawiciele w\u0142adz wskazuj\u0105 na niepewny wynik g\u0142osowania i nasilon\u0105 ingerencj\u0119 Rosji w kampani\u0119. - To ostatnia szansa dla Moskwy, by przej\u0105\u0107 w\u0142adz\u0119 r\u0119kami lojalnych polityk\u00f3w - oceni\u0142 analityk Victor Ciobanu.",
        "id": 3680807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/moldawia-wybory-parlamentarne-proeuropejska-pas-walczy-o-utrzymanie-wladzy-st8671842?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9448931-budynek-parlamentu-moldawii-ph8031279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzisiaj wybory w Mo\u0142dawii. \"Moskwa zaakceptuje tylko dwa scenariusze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T04:03:56.936974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T03:18:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8256638-w-niedziele-w-moldawii-odbeda-sie-wybory-parlamentarne-ph8670891/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory w Mo\u0142dawii, pora\u017cka siatkarzy, Ho\u0142ownia o swojej przysz\u0142o\u015bci\" />\n    W niedziel\u0119 odb\u0119d\u0105 si\u0119 wybory parlamentarne w Mo\u0142dawii. Szymon Ho\u0142ownia og\u0142osi\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie kandydowa\u0142 na przewodnicz\u0105cego Polski 2050. Polscy siatkarze przegrali w p\u00f3\u0142finale mistrzostw \u015bwiata z reprezentacj\u0105 W\u0142och. Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 wys\u0142anie wojsk do Portland. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119, 28 wrze\u015bnia.",
        "id": 3680808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-28-wrzesnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8671861?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8256638-w-niedziele-w-moldawii-odbeda-sie-wybory-parlamentarne-ph8670891/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybory w Mo\u0142dawii, pora\u017cka siatkarzy, Ho\u0142ownia o swojej przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T04:03:57.292849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T03:07:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7870473-polskie-mysliwce-ph8640985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polskie i sojusznicze samoloty poderwane\" />\n    W zwi\u0105zku z atakiem Rosji na Ukrain\u0119 zosta\u0142y poderwane polskie i sojusznicze samoloty. \"Dzia\u0142ania te maj\u0105 charakter prewencyjny i s\u0105 ukierunkowane na zabezpieczenie przestrzeni powietrznej i ochron\u0119 obywateli\" - poda\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 3680809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/polskie-i-sojusznicze-samoloty-poderwane-w-zwiazku-z-atakiem-rosji-na-ukraine-st8671863?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7870473-polskie-mysliwce-ph8640985/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polskie i sojusznicze samoloty poderwane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T00:46:09.924504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4684221-jesien-pogoda-ph8112174/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 28.09. Dla jednych s\u0142o\u0144ce, dla innych chmury\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Niedziela 28.09 przyniesie pochmurn\u0105 aur\u0119 w wi\u0119kszo\u015bci kraju, a miejscami tak\u017ce i deszcz. Nie zabraknie te\u017c region\u00f3w, w kt\u00f3rych b\u0119dzie s\u0142onecznie.",
        "id": 3680310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-niedziela-28-09-dla-jednych-slonce-dla-innych-chmury-st8671698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4684221-jesien-pogoda-ph8112174/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - niedziela, 28.09. Dla jednych s\u0142o\u0144ce, dla innych chmury",
        "vote": 0
    }
]