[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/bad-boy32",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T23:37:13.663091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T22:26:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nt1kl9/generator_tytu\u0142\u00f3w_t\u0142umacz_rosyjsko_polski_si\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/oic7b6dmezrf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a88c56d63fe0dcbedaeae5c631dfa88e46fe0c47\" alt=\"Generator tytu\u0142\u00f3w (t\u0142umacz rosyjsko polski) si\u0119 zawiesi\u0142)\" title=\"Generator tytu\u0142\u00f3w (t\u0142umacz rosyjsko polski) si\u0119 zawiesi\u0142)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bad-boy32\"> /u/bad-boy32 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/oic7b6dmezrf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nt1kl9/generator_tytu\u0142\u00f3w_t\u0142umacz_rosyjsko_polski_si\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3686441,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nt1kl9/generator_tytu\u0142\u00f3w_t\u0142umacz_rosyjsko_polski_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/oic7b6dmezrf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a88c56d63fe0dcbedaeae5c631dfa88e46fe0c47",
        "title": "Generator tytu\u0142\u00f3w (t\u0142umacz rosyjsko polski) si\u0119 zawiesi\u0142)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/OLEDeO",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T22:12:35.915793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T22:00:06+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, w sumie tak jak wy\u017cej, strasznie bym chcia\u0142 znale\u017a\u0107 prac\u0119 zdaln\u0105 b\u0119d\u0105c niepe\u0142nosprawnym (niepe\u0142nosprawno\u015b\u0107 umiarkowana). </p> <p>Jak kiedy\u015b wspomina\u0142em niestety mam pok\u00f3j z rodzicami i obstawiam, \u017ce podczas pracy b\u0119d\u0105 respektowa\u0107 ten czas id\u0105c do babci jak by\u0142o przy nauce za czas\u00f3w covidu. Niestety nie robi\u0105 tego podczas pr\u00f3b nauki do matury z matematyki (pr\u00f3buj\u0119 j\u0105 powt\u00f3rzy\u0107 po 4/5 latach) i z tego powodu chcia\u0142bym nazbiera\u0107 troch\u0119 pieni\u0119dzy, a nast\u0119pnie co\u015b wynaj\u0105\u0107 w wi\u0119kszym mie\u015bcie, ze wzgl\u0119du na szerszy dost\u0119p do infrastruktury fizjoterapeutycznej/rehabilitacyjnej. </p> <p>Nie b\u0119d\u0119 te\u017c ukrywa\u0142, \u017ce mam zamiar gra\u0107 w\u0142a\u015bnie na kart\u0119 niepe\u0142nosprawno\u015bci i oferowanych dotacji przez PFRON, z czasem prawdopodobnie b\u0119d\u0119 chcia\u0142 rozszerzy\u0107 dofinansowanie do 2,5k / stopnia znacznego. Na przestrzeni lat 2021/2204 mia\u0142em bardzo silne l\u0119ki, kt\u00f3re odczuwa\u0142em nawet le\u017c\u0105c w \u0142\u00f3\u017cku, nanios\u0142y one pewne neurologiczne problemy, bo by\u0142y \u017ale prowadzone, poniek\u0105d te\u017c",
        "id": 3686148,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nt0yo3/chcia\u0142bym_znale\u017a\u0107_prac\u0119_zdaln\u0105_jak\u0105kolwiek_opr\u00f3cz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142bym znale\u017a\u0107 prac\u0119 zdaln\u0105, jak\u0105kolwiek opr\u00f3cz Call Center xD (lekki rancik)A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Vatonee",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T22:12:36.607639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T21:52:06+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Potrzebuj\u0119 taniego WiFi w mieszkaniu, kt\u00f3re b\u0119dzie w remoncie przez jaki\u015b czas zanim si\u0119 do niego wprowadz\u0119. Chc\u0119 \u017ceby by\u0142 router bo jest tam kilka urz\u0105dze\u0144 kt\u00f3re musz\u0105 mie\u0107 dost\u0119p do internetu. Wiem \u017ce mo\u017cna zrobi\u0107 hotspot na telefonie ale internet musi byc w mieszkaniu nawet kiedy mnie tam nie b\u0119dzie, wi\u0119c ta opcja odpada. </p> <p>Jak to rozwi\u0105za\u0107? To nie musi by\u0107 szybkie \u0142\u0105cze. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Vatonee\"> /u/Vatonee </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nt0s0m/jake_rozwi\u0105zanie_na_tymczasowe_wifi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nt0s0m/jake_rozwi\u0105zanie_na_tymczasowe_wifi/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3686150,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nt0s0m/jake_rozwi\u0105zanie_na_tymczasowe_wifi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jake rozwi\u0105zanie na \u201ctymczasowe\u201d WiFi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/muhahahahamad",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T22:12:36.073726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T21:13:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 Ekipa. Pytanie mam, wie kto\u015b czy s\u0105 jakie\u015b urz\u0119dowe obowi\u0105zuj\u0105ce terminy w kt\u00f3rych administracja musi poinformowa\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w o rozpocz\u0119ciu remontu, zw\u0142aszcza je\u015bli cz\u0119\u015b\u0107 tego remontu ma przebiega\u0107 wewn\u0105trz mieszka\u0144. W stylu tydzie\u0144, dwa przed rozpocz\u0119ciem rob\u00f3t. Bo wymieniaj\u0105 u mnie instalacj\u0119 gazow\u0105, wyrzucaj\u0105 liczniki na klatk\u0119 i w pi\u0105tek po po\u0142udniu raczyli poinformowa\u0107 \u017ce zaczynaj\u0105 od poniedzia\u0142ku. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/muhahahahamad\"> /u/muhahahahamad </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nszv57/remont_instalacji_gazowej_w_bloku_terminy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nszv57/remont_instalacji_gazowej_w_bloku_terminy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3686149,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nszv57/remont_instalacji_gazowej_w_bloku_terminy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remont instalacji gazowej w bloku - terminy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Omefa1995",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T20:56:40.141360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T20:28:37+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Niedawno si\u0119 dorobi\u0142em samochodu i zastanawiam si\u0119 co warto zawsze mie\u0107 w \u015brodku opr\u00f3cz obowi\u0105zkowego wyposa\u017cenia. Z tego co uda\u0142o mi si\u0119 wymy\u015bli\u0107 to:<br/> -apteczka<br/> -\u017car\u00f3wki na zmian\u0119<br/> -olej, \u017ceby w razie czego dola\u0107<br/> -jaka\u015b zapasowa parasolka<br/> -skrobaczka lub odmra\u017cacz w p\u0142ynie do szyb<br/> -kable rozruchowe<br/> -linka holownicza<br/> -szmatki z mikrofibry<br/> Dodaliby\u015bcie co\u015b jeszcze do tej listy?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Omefa1995\"> /u/Omefa1995 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsyqyf/co_warto_mie\u0107_zawsze_w_samochodzie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsyqyf/co_warto_mie\u0107_zawsze_w_samochodzie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3685862,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsyqyf/co_warto_mie\u0107_zawsze_w_samochodzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co warto mie\u0107 zawsze w samochodzie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/kerakk19",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T20:56:40.902694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T20:20:51+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemka . Ostatnio kupi\u0142em ksi\u0105\u017ck\u0119 pt. &quot;Gawra&quot;, autorstwa Grzegorza Brudnika i jestem pod ogromnym wra\u017ceniem. Ksi\u0105\u017cki jeszcze nie sko\u0144czy\u0142em (ok 3/4), ale spos\u00f3b pisania, humor, tajemnica, krymina\u0142 s\u0105 na naprawd\u0119 najwy\u017cszym poziomie. </p> <p>Po sko\u0144czeniu zapewne przeczytam &quot;Rota&quot; tego samego autora, a co dalej to jeszcze nie zdecydowa\u0142em.</p> <p>Z g\u00f3ry dodam, \u017ce czyta\u0142em ju\u017c wszystko Sapkowskiego.</p> <p>Macie co\u015b godnego polecenia, co spotka si\u0119 z ocen\u0105 7.5 i wy\u017cej na lubimyczytac?</p> <p>Dzi\u0119ki</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/kerakk19\"> /u/kerakk19 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsyk0v/ulubione_polskie_ksi\u0105\u017cki_z_obiektywnie_wysokimi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsyk0v/ulubione_polskie_ksi\u0105\u017cki_z_obiektywnie_wysokimi/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3685863,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsyk0v/ulubione_polskie_ksi\u0105\u017cki_z_obiektywnie_wysokimi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulubione polskie ksi\u0105\u017cki, z obiektywnie wysokimi ocenami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/greedytoast",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T19:27:11.547695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T19:15:56+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>U mnie osobi\u015bcie moim faworytem jest odwiedzanie kogo\u015b bez \u017cadnej zapowiedzi, po prostu &quot;puk puk tu go\u015bcie&quot; nawet telefonu wcze\u015bniej, nic... </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/greedytoast\"> /u/greedytoast </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nswx8a/jaki_jest_wasz_najbardziej_znienawidzony_wiejski/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nswx8a/jaki_jest_wasz_najbardziej_znienawidzony_wiejski/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3684344,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nswx8a/jaki_jest_wasz_najbardziej_znienawidzony_wiejski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki jest wasz najbardziej znienawidzony \"wiejski zwyczaj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T18:16:10.730981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T17:22:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsu0iw/minister_rolnictwa_stefan_krajewski_zosta\u0142/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/NTU3Nmt6ODh3eHJmMUM_2aW3S820IjUE6hAZHvBwsm7Ikn-66-MR4xqsBKhn.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=32f185cfd8683995e45ce006115e957a6b956a07\" alt=\"Minister rolnictwa Stefan Krajewski zosta\u0142 zaatakowany wie\u0144cem przez rolnik\u00f3w na do\u017cynkach.\" title=\"Minister rolnictwa Stefan Krajewski zosta\u0142 zaatakowany wie\u0144cem przez rolnik\u00f3w na do\u017cynkach.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/3kosza58wxrf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsu0iw/minister_rolnictwa_stefan_krajewski_zosta\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3684013,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsu0iw/minister_rolnictwa_stefan_krajewski_zosta\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/NTU3Nmt6ODh3eHJmMUM_2aW3S820IjUE6hAZHvBwsm7Ikn-66-MR4xqsBKhn.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=32f185cfd8683995e45ce006115e957a6b956a07",
        "title": "Minister rolnictwa Stefan Krajewski zosta\u0142 zaatakowany wie\u0144cem przez rolnik\u00f3w na do\u017cynkach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ShiftOriginal8880",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T16:54:31.250685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T16:09:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nss7it/zaginione_chipsy/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/7S2ezOCUn6Jq3C9mxfkNStm_Zbw3ZodRxtdejaT46to.jpg\" alt=\"Zaginione chipsy\" title=\"Zaginione chipsy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kto\u015b widzia\u0142 te chipsy w tym roku? mam uczucie jakby wyparowa\u0142y a by\u0142y moje ulubione..</p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/hz24ehsqhxrf1.png?width=1000&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=58dff284ff4c340aafd187f98e2ea9abcf26c92a\">https://preview.redd.it/hz24ehsqhxrf1.png?width=1000&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=58dff284ff4c340aafd187f98e2ea9abcf26c92a</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ShiftOriginal8880\"> /u/ShiftOriginal8880 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nss7it/zaginione_chipsy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nss7it/zaginione_chipsy/\">[comments]</a></s",
        "id": 3683674,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nss7it/zaginione_chipsy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/7S2ezOCUn6Jq3C9mxfkNStm_Zbw3ZodRxtdejaT46to.jpg",
        "title": "Zaginione chipsy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T18:16:10.870255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T16:00:04+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://www.new.org.pl/5403,moldawia_stanowi_eksperymentalny_plac_zabaw.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsrz9q/mo\u0142dawia_stanowi_eksperymentalny_plac_zabaw_rosja/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3684014,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsrz9q/mo\u0142dawia_stanowi_eksperymentalny_plac_zabaw_rosja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u0142dawia stanowi eksperymentalny plac zabaw. Rosja wykorzystuje temat os\u00f3b LGBT+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/SociallyUninformed",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T15:50:00.508982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T15:26:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, chcia\u0142am si\u0119 zapyta\u0107 o co\u015b w sprawie czytnik\u00f3w. Planuj\u0119 kupi\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119 w j\u0119zyku angielskim i najtaniej jest na Amazonie UK, bo za 5 funt\u00f3w. Ale sprawa jest taka, \u017ce ebook jest podpisany jako Kindle edition, a ja mam inkbooka. Zastanawiam si\u0119, czy b\u0119d\u0119 mog\u0142a taki plik swobodnie czyta\u0107. Nie chc\u0119 dawa\u0107 pieni\u0119dzy w b\u0142oto. Kupowa\u0142 kto\u015b kiedy\u015b w tym formacie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SociallyUninformed\"> /u/SociallyUninformed </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsr5mf/format_kindle_dla_inkbooka/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsr5mf/format_kindle_dla_inkbooka/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3683353,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsr5mf/format_kindle_dla_inkbooka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Format Kindle dla Inkbooka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/iBronis",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T14:43:27.136230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T14:28:09+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Potrzebuje opinii, dosta\u0142em ofert\u0119 pracy w jak\u017ce stabilnej ostatnio walucie ameryka\u0144skiej i zastanawiam si\u0119 czy si\u0119 odbije. Teraz Trump do\u0142o\u017cy\u0142 z tymi wizami pracowniczymi plus taryfy wesz\u0142y w \u017cycie, jest gdzie\u015b szansa, \u017ce dolar wr\u00f3ci do poziomu 4 z\u0142otych? Czy mo\u017ce dalej b\u0119dzie celowo obni\u017cany?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/iBronis\"> /u/iBronis </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nspq2a/czy_dolar_si\u0119_odbije/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nspq2a/czy_dolar_si\u0119_odbije/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3683040,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nspq2a/czy_dolar_si\u0119_odbije",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy dolar ($) si\u0119 odbije?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Altruistic-Topic-775",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:39:37.029644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T13:07:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ostatnio dosta\u0142em karczemny opierdol za to, \u017ce wchodz\u0105c do pomieszczenia z kobiet\u0105 usiad\u0142em na krze\u015ble, zanim ona to zd\u0105\u017cy\u0142a zrobi\u0107 (nie chodzi\u0142o o brak krzes\u0142a. Tych by\u0142o mn\u00f3stwo), bo &quot;m\u0119\u017cczyzna powinien zaczeka\u0107 a\u017c kobieta usi\u0105dzie, zanim zajmie miejsce&quot;. By\u0142 to pierwszy raz, jak spotka\u0142em si\u0119 z tak\u0105 zasad\u0105, ale wr\u0119cz mnie ona oszo\u0142omi\u0142a.</p> <p>W sensie, dlaczego? Znajd\u017acie mi logiczny pow\u00f3d nie odwo\u0142uj\u0105cy si\u0119 do tradycji, dla kt\u00f3rego kobieta zawsze powinna siada\u0107 pierwsza.</p> <p>Nieco zdziwiony t\u0105 sytuacj\u0105 zacz\u0105\u0142em rozmy\u015bla\u0107 nad tym, jak tego typu zasad jest milion, a jedyne co robi\u0105 to pr\u00f3buj\u0105 utwierdzi\u0107 stereotyp, \u017ce kobieta sobie bez m\u0119\u017cczyzny sama nie da rady.</p> <p>Np. s\u0142ynne p\u0142acenie na randce i kto powinien na niej p\u0142aci\u0107? M\u0119\u017cczyzna, czy kobieta? Z mojej perspektywy homo lewaka feministy powinno by\u0107 z g\u00f3ry ustalone, kto p\u0142aci (on, ona, lub podzielone na p\u00f3\u0142), ale wiele moich kole\u017canek i koleg\u00f3w do usranej \u015bmierci b\u0119d\u0105 walczy\u0107 o ",
        "id": 3682716,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsnwb3/szacunek_do_kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szacunek do kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Miku_MichDem",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:39:36.776572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T13:04:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsnu1c/par\u0119_s\u0142\u00f3w_o_cpk/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/nS5y58xQkBJq3VeNYl5IR04-QZJNpMtFhvoh4H3_stY.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=60ccc46faea1eb3972b1ea87d844b3c183de8a53\" alt=\"Par\u0119 s\u0142\u00f3w o CPK\" title=\"Par\u0119 s\u0142\u00f3w o CPK\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Strasznie du\u017co ostatnio w internetach jest o CPK i czemu Pe\u0141o zrobi\u0142 z\u0142y projekt, nie to co stary i w og\u00f3le. A \u017ce kolej\u0105 interesuj\u0119 si\u0119 od urodzenia, to si\u0119 wypowiem.</p> <p><strong>Po pierwsze, co to w og\u00f3le jest KDP?</strong></p> <p>KDP to pozornie &quot;tylko&quot; kolej gdzie Vmax jest wi\u0119ksze lub r\u00f3wne 250 km/h. Pozornie, bo jest z tym jeszcze par\u0119 innych wymog\u00f3w. Na przyk\u0142ad:</p> <ul> <li>Odseparowanie linii od innych linii</li> <li>Pe\u0142na separacja od innych \u015brodk\u00f3w transportu (czyli nie mo\u017ce by\u0107 przejazd\u00f3w kolejowych, tylko wiadukty albo tunele)</li> <li>Specjalne systemy zarz\u0105dzania poci\u0105giem - w skr\u00f3cie ETCS. I ",
        "id": 3682715,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsnu1c/par\u0119_s\u0142\u00f3w_o_cpk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/nS5y58xQkBJq3VeNYl5IR04-QZJNpMtFhvoh4H3_stY.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=60ccc46faea1eb3972b1ea87d844b3c183de8a53",
        "title": "Par\u0119 s\u0142\u00f3w o CPK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/motylo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:39:38.255540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T12:59:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>M\u0142oda ogl\u0105da spektakl &quot;Cz\u0142owiek, jaki jest, ka\u017cdy widzi&quot; na podstawie ksi\u0105\u017cki Marzeny Matuszak. Jestem przera\u017cony. Drewno aktorskie, w\u0105\u017c (w\u0105\u017cusia) nie syczy ale sepleni, s\u0142ownictwo &quot;pies uposa\u017cony do poszukiwa\u0144&quot;, &quot;do cholery&quot; itp, mind fuck by\u0142 przy postaci Kawia ale wo\u0142aj\u0105 na niego per \u015bwinio, czy te\u017c w\u0105\u017c kt\u00f3ry m\u00f3wi \u017ce jest zmiennocieplny i \u017cyje w\u015br\u00f3d \u015bniegu (Himalaje). Teraz ko\u0144cz\u0119, bo po burzy zbli\u017ca si\u0119 tornado. Podsumowuj\u0105c, czy kto\u015b zwi\u0105zany z edukacj\u0105 zaakceptowa\u0142 ten spektakl? Urwa\u0142 na\u0107, ten potworek winien nie\u015b\u0107 jakie\u015b warto\u015bci, a tego tutaj brak. Wr\u00f3c\u0119 do psiego patrolu, a kas\u0119 z abo chce z powrotem. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/motylo\"> /u/motylo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsnqec/tvp_dla_dzieci_zaniemowilem/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsnqec/tvp_dla_dzieci_za",
        "id": 3682719,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsnqec/tvp_dla_dzieci_zaniemowilem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP dla dzieci, zaniemowilem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlmightyHet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:39:37.645206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T12:46:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsngc8/dzie\u0144_34_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/4ffdqbt3jwrf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3387b58e45680117779846aeb46c141893db23ec\" alt=\"Dzie\u0144 34 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Stefan Batory.\" title=\"Dzie\u0144 34 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Stefan Batory.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Henryk Walezy to, nie dziwota, drugi w\u0142adca kt\u00f3ry ko\u0144czy w tierze &quot;Najgorszy&quot;. Link do poprzedniego posta: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/YwW9D2j5rK\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/YwW9D2j5rK</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlmightyHet\"> /u/AlmightyHet </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/4ffdqbt3jwrf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsngc8/dzie\u0144_34_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\">[comments]</a></",
        "id": 3682718,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsngc8/dzie\u0144_34_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/4ffdqbt3jwrf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3387b58e45680117779846aeb46c141893db23ec",
        "title": "Dzie\u0144 34 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Stefan Batory.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MatiZaba101",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T13:39:37.255645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T12:39:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsnb9o/po_tych_wszystkich_latach_mam_je_wszystkie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/aWBXKNQGr0G_YNl1I_yxs9taUYPz81HEwnyAWsy48CI.jpg\" alt=\"Po tych wszystkich latach, mam je wszystkie\" title=\"Po tych wszystkich latach, mam je wszystkie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MatiZaba101\"> /u/MatiZaba101 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1nsnb9o\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsnb9o/po_tych_wszystkich_latach_mam_je_wszystkie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3682717,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsnb9o/po_tych_wszystkich_latach_mam_je_wszystkie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/aWBXKNQGr0G_YNl1I_yxs9taUYPz81HEwnyAWsy48CI.jpg",
        "title": "Po tych wszystkich latach, mam je wszystkie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Mertuch",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T12:26:06.961839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T12:16:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dobra erRodacy, powiedzcie mi, gdzie mog\u0119 kupi\u0107 zimow\u0105 kurtk\u0119, kt\u00f3ra nie zedrze ze mnie po\u0142owy wyp\u0142aty? Kiedy\u015b dorwa\u0142em mega ciep\u0142a na promce w Housie z 600z\u0142 na 130z\u0142, ale pewnie \u017cyciowy strza\u0142, nie mam co si\u0119 nastawia\u0107.</p> <p>W zesz\u0142ym roku spr\u00f3bowa\u0142em szcz\u0119\u015bcia kupuj\u0105c kurtk\u0119 &quot;zimow\u0105&quot; firmy Pitbull za cztery st\u00f3wki. Okaza\u0142a si\u0119 cienka niczym jesienna wiatr\u00f3wka. Dla formalno\u015bci przetestowa\u0142em j\u0105 5 minutowym spacerem, jednak tylko potwierdzi\u0142em tandet\u0119 kurtki. </p> <p>Pytanie do was - gdzie znajd\u0119 w rozs\u0105dnej cenie ciep\u0142\u0105 kurtk\u0119? Moje jedyne dwa wymogi, to rozs\u0105dna cena (my\u015bl\u0119, \u017ce je\u015bli kurtka b\u0119dzie faktycznie na lata, to do 500z\u0142 jestem sk\u0142onny zap\u0142aci\u0107), oraz \u017ceby nie by\u0142a pikowana, bo nie podobaj\u0105 mi si\u0119 te napompowane worki. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mertuch\"> /u/Mertuch </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsmuzs/gdzie_kupi\u0107_zimow\u0105_kurtk\u0119/\">[",
        "id": 3682440,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsmuzs/gdzie_kupi\u0107_zimow\u0105_kurtk\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie kupi\u0107 zimow\u0105 kurtk\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Szydl0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T11:19:52.635914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T11:06:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nslkm0/nocna_dewastacja_w_stolicy_ponad_20_aut/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/6uOAFtTkQ5Wo5vtzn5JAQA8i9o-afoXvXrG8lVTQyAk.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=31b29b3a047811687c3981c16c70a73a3a35e217\" alt=\"Nocna dewastacja w stolicy. Ponad 20 aut uszkodzonych\" title=\"Nocna dewastacja w stolicy. Ponad 20 aut uszkodzonych\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Szydl0\"> /u/Szydl0 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-nocna-dewastacja-w-stolicy-ponad-20-aut-uszkodzonych,nId,8025131\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nslkm0/nocna_dewastacja_w_stolicy_ponad_20_aut/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3682163,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nslkm0/nocna_dewastacja_w_stolicy_ponad_20_aut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/6uOAFtTkQ5Wo5vtzn5JAQA8i9o-afoXvXrG8lVTQyAk.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=31b29b3a047811687c3981c16c70a73a3a35e217",
        "title": "Nocna dewastacja w stolicy. Ponad 20 aut uszkodzonych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/CDFAN2",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T11:19:52.872538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T11:01:57+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Moim zdaniem przyjemnie si\u0119 go ogl\u0105da\u0142o. Mia\u0142 w sobie pewnego rodzaju \u015bwie\u017co\u015b\u0107 i ironi\u0119, a poza tym satyr\u0119 na pewne bardzo prawdziwe zachowania. Ciekawa rola Ma\u0142gorzaty Ko\u017cuchowskiej(nowe &quot;wcielenie&quot;) i \u2014 moim zdaniem \u2014 przezabawna, podw\u00f3jna rola Gabrieli Muska\u0142y. A Wy co s\u0105dzicie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/CDFAN2\"> /u/CDFAN2 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nslhpb/jak_wam_si\u0119_podoba\u0142_serial_aniela/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nslhpb/jak_wam_si\u0119_podoba\u0142_serial_aniela/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3682164,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nslhpb/jak_wam_si\u0119_podoba\u0142_serial_aniela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Wam si\u0119 podoba\u0142 serial \u201eAniela\u201d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/IntroductionSorry541",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T10:11:07.879308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T10:02:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nskiuk/zagadka/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/nqtp1swvpvrf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=67fdf2431f21141fb5c0bf7a00a94295a2a06cdf\" alt=\"Zagadka\" title=\"Zagadka\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wynik ju\u017c zosta\u0142 og\u0142oszony, ale zastanawia mnie metoda u\u017cyta do rozszyfrownia tego. </p> <p>Taki wynik zosta\u0142 podany: 51.949150068369605, 15.490105020122398</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/IntroductionSorry541\"> /u/IntroductionSorry541 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/nqtp1swvpvrf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nskiuk/zagadka/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3681883,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nskiuk/zagadka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/nqtp1swvpvrf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=67fdf2431f21141fb5c0bf7a00a94295a2a06cdf",
        "title": "Zagadka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/DaleceBynajmniej",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T10:11:08.067586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T09:53:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy znacie jakie\u015b dobre kursy savoir-vivre i protoko\u0142u dyplomatycznego w Warszawie?</p> <p>Ten organizowany przez Polski Instytut Spraw Mi\u0119dzynarodowych wygl\u0105da obiecuj\u0105co, czy kto\u015b by\u0142 i mo\u017ce si\u0119 podzieli\u0107 opini\u0105? Zale\u017cy mi na tym, by kurs by\u0142 certyfikowany.</p> <p>Dodatkowo czy znacie jak\u0105\u015b godn\u0105 polecenia literatur\u0119 w temacie? Z g\u00f3ry serdeczne dzi\u0119ki! </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DaleceBynajmniej\"> /u/DaleceBynajmniej </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nskdod/kurs_savoirvivre_w_warszawie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nskdod/kurs_savoirvivre_w_warszawie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3681884,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nskdod/kurs_savoirvivre_w_warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs savoir-vivre w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/frankachu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T10:11:08.326307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T09:51:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hejo, w\u0142a\u015bnie ko\u0144cz\u0119 p\u00f3\u0142 roczne L4 z powodu anoreksji i innych zaburze\u0144 psychicznych, m.in. zaburze\u0144 snu. Pracowa\u0142am do tej pory na 3 zmiany co dodatkowo dobi\u0142o m\u00f3j organizm, szczeg\u00f3lnie nocki po kt\u00f3rych by\u0142am w stanie spa\u0107 po 3h max na dob\u0119 i chc\u0119 stara\u0107 si\u0119 o zakaz pracy w nocy od lekarza medycyny pracy. M\u00f3j psychiatra na za\u015bwiadczeniu wspomnia\u0142 o zalecanym unikaniu pracy w nocy i zmianowej, my\u015blicie, \u017ce to wystarczy \u017ceby lekarz medycyny pracy wyda\u0142 mi za\u015bwiadczenie o zakazie nocek? Jutro mam wizyt\u0119 i stresuj\u0119 si\u0119, bo je\u015bli nie uda mi si\u0119 tego za\u0142atwi\u0107 u niego ani z kadrami to b\u0119d\u0119 musia\u0142a z\u0142o\u017cy\u0107 wypowiedzenie, po prostu nie jestem ju\u017c w stanie pracowa\u0107 na 3 zmiany, to co wypracowa\u0142am przez zwolnienie posz\u0142oby si\u0119 jeba\u0107 i organizm znowu ca\u0142kowicie mi si\u0119 rozreguluje. Teoretycznie m.in. depresja i zaburzenia snu dyskwalifikuj\u0105 do pracy w nocy, ale w praktyce wiemy jak to wygl\u0105da </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.",
        "id": 3681885,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nskcv0/przeciwskazania_do_pracy_w_nocy_za\u015bwiadczenie_od",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeciwskazania do pracy w nocy, za\u015bwiadczenie od lekarza medycyny pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Kusokin",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T10:11:08.583411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T09:38:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witajcie erpolacy!</p> <p>Nadszed\u0142 czas na realizacj\u0119 ogromnego kamienia milowego w moim \u017cyciu - wyko\u0144czenie pierwszego mieszkania \ud83d\ude0a<br/> St\u0105d wychodzi pytanie - czy macie do polecenia firmy wyko\u0144czeniowe (okolice Tr\u00f3jmiasta, dok\u0142adniej Reda)?<br/> Ewentualnie na co zwraca\u0107 uwag\u0119 przy szukaniu takiej firmy?</p> <p>My\u015bla\u0142em o zrobieniu wszystkiego sam (nie mam dw\u00f3ch lewych r\u0105k, a wszystkie informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w internecie, prawda?), ale praca 5-6 dni w tygodniu + studia zaoczne skutecznie zapychaj\u0105 czas na wyko\u0144czenie.</p> <p>Z g\u00f3ry dzi\u0119ki za polecenia i porady \ud83d\ude0a</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kusokin\"> /u/Kusokin </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsk5x9/urz\u0105dzenie_mieszkania/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsk5x9/urz\u0105dzenie_mieszkania/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3681886,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsk5x9/urz\u0105dzenie_mieszkania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0105dzenie mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/fenbekus",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T09:02:15.467361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T08:42:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytam bo szukam i szukam, i znale\u017a\u0107 nie mog\u0119, na grupach dyskusyjnych na FB padaj\u0105 jedynie absurdalne argumenty typu &quot;a bo my tu w mikrokawalerkach mieszkamy a pies ma mie\u0107 wi\u0119cej?!?!?&quot; tak jakby jedno wyklucza\u0142o drugie, albo kompletna dezinformacja jakoby w ustawie by\u0142y te\u017c przepisy odno\u015bnie czego\u015b innego (nie by\u0142o, nowelizacja ma raptem dwie strony) i w sumie tyle, nie widzia\u0142em \u017cadnego racjonalnego argumentu ze strony cz\u0119\u015bci pos\u0142\u00f3w PiS, Konfederacji czy Braunist\u00f3w, ja wiem \u017ce og\u00f3\u0142em nie nale\u017cy oczekiwa\u0107 od nich zbyt wiele, ale chyba musz\u0105 mie\u0107 <em>jaki\u015b</em> pow\u00f3d g\u0142osowania przeciwko?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fenbekus\"> /u/fenbekus </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsjb14/czy_kto\u015b_wie_jaki_pow\u00f3d_mieli_pos\u0142owie_g\u0142osuj\u0105cy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsjb14/czy_kto\u015b_wie_jaki_pow\u00f3d_mieli_pos\u0142o",
        "id": 3681669,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsjb14/czy_kto\u015b_wie_jaki_pow\u00f3d_mieli_pos\u0142owie_g\u0142osuj\u0105cy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kto\u015b wie jaki pow\u00f3d mieli pos\u0142owie g\u0142osuj\u0105cy przeciwko ustawie ws. ps\u00f3w na \u0142a\u0144cuchu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/eloelo320__",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T07:41:43.764606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T07:39:13+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/eloelo320__\"> /u/eloelo320__ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsic86/patriarchat_matriarchat_egalitaryzm_jak_rozpozna\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsic86/patriarchat_matriarchat_egalitaryzm_jak_rozpozna\u0107/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3681426,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsic86/patriarchat_matriarchat_egalitaryzm_jak_rozpozna\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patriarchat, matriarchat, egalitaryzm - jak rozpozna\u0107, kt\u00f3ra struktura w\u0142adzy istnieje w danej grupie spo\u0142ecznej? We\u017amy pod uwag\u0119 r\u00f3\u017cne grupy pod k\u0105tem liczby cz\u0142onk\u00f3w.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/polishfemboy_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T04:19:58.747908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T03:42:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsedt3/nie_zn\u0119canie_si\u0119_nad_zwierz\u0119tami_to_komunizm/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/uro1qtk1utrf1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b287000700f13ba93aa4d5599a12e9e638276410\" alt=\"Nie zn\u0119canie si\u0119 nad zwierz\u0119tami to komunizm\" title=\"Nie zn\u0119canie si\u0119 nad zwierz\u0119tami to komunizm\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/polishfemboy_\"> /u/polishfemboy_ </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/uro1qtk1utrf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsedt3/nie_zn\u0119canie_si\u0119_nad_zwierz\u0119tami_to_komunizm/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3680855,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsedt3/nie_zn\u0119canie_si\u0119_nad_zwierz\u0119tami_to_komunizm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/uro1qtk1utrf1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=b287000700f13ba93aa4d5599a12e9e638276410",
        "title": "Nie zn\u0119canie si\u0119 nad zwierz\u0119tami to komunizm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-28T01:04:09.326517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-28T00:23:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsaluz/dwukadencyjno\u015b\u0107_dzieli_pos\u0142\u00f3w_projekt_idzie_dalej/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/syfxGCFjmf3qma9Bn69pZTADbPhh49zh_7z2z3nqc3c.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5eb0c7cd7a44ab010337ab7e4172bdd6dc260004\" alt=\"Dwukadencyjno\u015b\u0107 dzieli pos\u0142\u00f3w, projekt idzie dalej\" title=\"Dwukadencyjno\u015b\u0107 dzieli pos\u0142\u00f3w, projekt idzie dalej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/siec-obywatelska-watchdog/dwukadencyjnosc-dzieli-poslow-projekt-idzie-dalej/5zrehq0,30bc1058\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsaluz/dwukadencyjno\u015b\u0107_dzieli_pos\u0142\u00f3w_projekt_idzie_dalej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3680341,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1nsaluz/dwukadencyjno\u015b\u0107_dzieli_pos\u0142\u00f3w_projekt_idzie_dalej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/syfxGCFjmf3qma9Bn69pZTADbPhh49zh_7z2z3nqc3c.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5eb0c7cd7a44ab010337ab7e4172bdd6dc260004",
        "title": "Dwukadencyjno\u015b\u0107 dzieli pos\u0142\u00f3w, projekt idzie dalej",
        "vote": 0
    }
]