[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T21:58:38.447820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T21:32:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ror4cc-pianoforte-rez-jakub-piatek-ph7775705/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterech Polak\u00f3w zakwalifikowa\u0142o si\u0119 do drugiego etapu Konkursu Chopinowskiego\" />\n    We wtorek zako\u0144czy\u0142 si\u0119 pierwszy etap XIX Mi\u0119dzynarodowego Konkursu Pianistycznego im. Fryderyka Chopina. Og\u0142oszono nazwiska pianist\u00f3w i pianistek, kt\u00f3rzy zakwalifikowali si\u0119 do drugiego etapu muzycznych zmaga\u0144 - w\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142o si\u0119 czterech Polak\u00f3w.",
        "id": 3759770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-konkurs-chopinowski-finalisci-drugiego-etapu-nazwiska-st8688061?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ror4cc-pianoforte-rez-jakub-piatek-ph7775705/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czterech Polak\u00f3w zakwalifikowa\u0142o si\u0119 do drugiego etapu Konkursu Chopinowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T21:58:38.910675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:45:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4835952-dzieci-czekajace-na-zabiegi-ph8688280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Troje dzieci czeka na zoperowanie, a ich zdrowie si\u0119 pogarsza. Szpital nie ma pieni\u0119dzy na tomograf\" />\n    Trzy dziewczynki s\u0105 w coraz gorszym stanie, bo od roku czekaj\u0105 na operacj\u0119, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna przeprowadzi\u0107 w Polsce tylko w jednym szpitalu.\u00a0Tylko w zasadzie to nie mo\u017cna, bo zepsu\u0142 si\u0119 tomograf \u015br\u00f3doperacyjny. Dyrekcja twierdzi, \u017ce na nowy nie ma pieni\u0119dzy.",
        "id": 3759772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/szpital-zdroje-w-szczecinie-nie-moze-zoperowac-trojga-dzieci-zepsul-sie-tomograf-srodoperacyjny-st8688232?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4835952-dzieci-czekajace-na-zabiegi-ph8688280/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Troje dzieci czeka na zoperowanie, a ich zdrowie si\u0119 pogarsza. Szpital nie ma pieni\u0119dzy na tomograf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:23:24.911400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:47:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2984484-narkotyki-w-internecie-ph8688279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mefedron z internetu w 20 minut z dostaw\u0105 do domu. Uzale\u017cniaj\u0105 si\u0119 ju\u017c dzieci w wieku 12 lat\" />\n    Kiedy dziennikarze TVN24 sprawdzili, jak wygl\u0105da dzi\u015b handel narkotykami w Polsce, zszokowa\u0142y ich dwie rzeczy: jak \u0142atwo s\u0105 dost\u0119pne - dostawa mo\u017ce dotrze\u0107 w ci\u0105gu nawet 20 minut - i kto je kupuje. Nawet 12-latkowie.",
        "id": 3759206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/narkotyki-z-internetu-w-20-minut-z-dostawa-do-domu-uzalezniaja-sie-juz-12-latki-st8688223?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2984484-narkotyki-w-internecie-ph8688279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mefedron z internetu w 20 minut z dostaw\u0105 do domu. Uzale\u017cniaj\u0105 si\u0119 ju\u017c dzieci w wieku 12 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:23:25.003831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:45:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7225156-calodobowy-sklep-monopolowy-ph8682087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Radni Pragi P\u00f3\u0142noc zaopiniowali projekt nocnej prohibicji\" />\n    Radni Pragi P\u00f3\u0142noc wydali pozytywn\u0105 opini\u0119 o wprowadzeniu w tej dzielnicy zakazu nocnej sprzeda\u017cy alkoholu. Nie obejmie on lokali gastronomicznych.",
        "id": 3759207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-radni-pragi-polnoc-w-sprawie-nocnej-prohibicji-st8688277?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7225156-calodobowy-sklep-monopolowy-ph8682087/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Radni Pragi P\u00f3\u0142noc zaopiniowali projekt nocnej prohibicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:23:25.071010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:31:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-319539-uchatek-grzywiasty-ph8688240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dron pom\u00f3g\u0142 uratowa\u0107 rannego uchatka grzywiastego\" />\n    Dzi\u0119ki dronowi uda\u0142o si\u0119 pom\u00f3c rannemu uchatkowi grzywiastemu. Wok\u00f3\u0142 szyi zwierz\u0119cia by\u0142a ciasno owini\u0119ta plastikowa ta\u015bma, kt\u00f3ra wbija\u0142a si\u0119 w sk\u00f3r\u0119.",
        "id": 3759208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/dron-pomogl-uratowac-rannego-uchatka-grzywiastego-st8688229?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-319539-uchatek-grzywiasty-ph8688240/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dron pom\u00f3g\u0142 uratowa\u0107 rannego uchatka grzywiastego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:23:25.132642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:28:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-ph7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w g\u00f3r\u0119. Do wygrania 200 milion\u00f3w z\u0142otych\" />\n    Nikomu nie uda\u0142o si\u0119 poprawnie wytypowa\u0107 wszystkich liczb, kt\u00f3re pad\u0142y podczas wtorkowego losowania Eurojackpot. W efekcie kumulacja ro\u015bnie do 200 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce najwy\u017csze by\u0142y trzy wygrane czwartego stopnia - ka\u017cda o warto\u015bci ponad 240 tysi\u0119cy z\u0142otych. Oto wyniki losowania z 7 pa\u017adziernika 2025 roku.",
        "id": 3759209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/eurojackpot-wyniki-z-7-pazdziernika-2025-roku-liczby-i-wygrane-z-ostatniego-losowania-st8688237?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-ph7173743/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kumulacja w g\u00f3r\u0119. Do wygrania 200 milion\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:26.198928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:51:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterech nastolatk\u00f3w potr\u0105conych, jeden nie \u017cyje. Kierowca uciek\u0142 z miejsca wypadku\" />\n    We wtorek w \u0141ebie\u0144skiej Hucie (powiat wejherowski) dosz\u0142o do wypadku. Auto potr\u0105ci\u0142o czterech nastolatk\u00f3w - przekaza\u0142 Andrzej Zalewski, oficer prasowy Komendanta Powiatowego Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w Wejherowie. Jedna osoba zmar\u0142a. Kierowca samochodu uciek\u0142 z miejsca zdarzenia.",
        "id": 3758470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pomorskie-lebienska-huta-czterech-nastolatkow-potraconych-jeden-nie-zyje-kierowca-uciekl-z-miejsca-wypadku-st8688249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czterech nastolatk\u00f3w potr\u0105conych, jeden nie \u017cyje. Kierowca uciek\u0142 z miejsca wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T21:58:38.585948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:51:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4535581-wypadek-lebienska-huta-ph8688285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w czterech nastolatk\u00f3w, uciek\u0142 z miejsca wypadku. Policja zatrzyma\u0142a podejrzewanego\" />\n    We wtorek w \u0141ebie\u0144skiej Hucie (powiat wejherowski) czterech nastolatk\u00f3w zosta\u0142o potr\u0105conych przez kierowc\u0119 samochodu osobowego. Na miejscu l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR. Kierowca auta uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. Po szeroko zakrojonych poszukiwaniach policja zatrzyma\u0142a podejrzewanego o spowodowanie wypadku.",
        "id": 3759771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pomorskie-lebienska-huta-czterech-nastolatkow-potraconych-jeden-nie-zyje-st8688249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4535581-wypadek-lebienska-huta-ph8688285/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142 w czterech nastolatk\u00f3w, uciek\u0142 z miejsca wypadku. Policja zatrzyma\u0142a podejrzewanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:26.354613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:50:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6938976-droga-zasypana-odpadami-ph8688222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tony odpad\u00f3w wyrzucone na drogi. Dw\u00f3ch zatrzymanych. \"Przyznali si\u0119\"\" />\n    53-latek i 26-latek zostali zatrzymani w zwi\u0105zku z podrzuceniem ton odpad\u00f3w budowlanych na drogi w okolicach Otwocka. M\u0119\u017cczy\u017ani us\u0142yszeli zarzuty, do kt\u00f3rych si\u0119 przyznali. Grozi im wiezienie.",
        "id": 3758471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wola-ducka-sobiekursk-tony-odpadow-wyrzucone-na-drogi-policja-zatrzymala-podejrzanych-st8688193?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6938976-droga-zasypana-odpadami-ph8688222/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tony odpad\u00f3w wyrzucone na drogi. Dw\u00f3ch zatrzymanych. \"Przyznali si\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:26.512211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:40:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7873315-brytyjski-mysliwiec-typhoon-ph8373704/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"My\u015bliwce RAF nad Polsk\u0105. \"Cz\u0119\u015b\u0107 trwaj\u0105cych dzia\u0142a\u0144 Sojuszu\"\" />\n    Brytyjskie my\u015bliwce patrolowa\u0142y w nocy polskie niebo. Ich kr\u00f3tka misja odby\u0142a si\u0119 w ramach inicjatywy NATO Wschodnia Stra\u017c. To odpowied\u017a Sojuszu na rosyjskie prowokacje.",
        "id": 3758472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/mysliwce-raf-patrolowaly-niebo-nad-polska-w-nocy-z-6-na-7-pazdziernika-st8688185?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7873315-brytyjski-mysliwiec-typhoon-ph8373704/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "My\u015bliwce RAF nad Polsk\u0105. \"Cz\u0119\u015b\u0107 trwaj\u0105cych dzia\u0142a\u0144 Sojuszu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:26.662026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:35:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8021873-marcin-kierwinski-ph8688200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MSWiA: na koniec roku pe\u0142ne zestawienie miejsc, kt\u00f3re mog\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 dora\u017anemu ukryciu\" />\n    Na koniec tego roku b\u0119dziemy mieli pe\u0142ne zestawienie miejsc, kt\u00f3re mog\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 takiemu dora\u017anemu ukryciu. B\u0119dziemy te\u017c mieli pe\u0142ne zestawienie wszystkich miejsc, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wymaga\u0142y remontu, aby by\u0107 miejscami docelowego ukrycia czy schronami - powiedzia\u0142 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski w \"Kropce nad i\".",
        "id": 3758473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/schrony-w-polsce-szef-mswia-marcin-kierwinski-na-koniec-roku-pelne-zestawienie-miejsc-ktore-moga-sluzyc-doraznemu-ukryciu-st8688078?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8021873-marcin-kierwinski-ph8688200/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef MSWiA: na koniec roku pe\u0142ne zestawienie miejsc, kt\u00f3re mog\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 dora\u017anemu ukryciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:26.831852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:19:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4791620-07-1800-kosiniak-0020-ph8688152/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PSL i Lewica \"dosz\u0142y do porozumienia\"\" />\n    Doszli\u015bmy do porozumienia. Wi\u0119cej informacji podamy za tydzie\u0144 - oznajmi\u0142 prezes PSL, wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz po rozmowach z Lewic\u0105 w sprawie zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Wsp\u00f3\u0142lider Nowe Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty r\u00f3wnie\u017c wskazywa\u0142, \u017ce \"porozumienie w tej sprawie zosta\u0142o zawarte\".",
        "id": 3758474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-o-zwiazkach-partnerskich-psl-i-lewica-doszly-do-porozumienia-kosiniak-kamysz-wiecej-informacji-za-tydzien-st8688141?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4791620-07-1800-kosiniak-0020-ph8688152/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "PSL i Lewica \"dosz\u0142y do porozumienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:26.988353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:16:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8216455-jakub-stefaniak-pawel-sliz-ph8688155/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pawe\u0142 \u015aliz: jestem do tego namawiany\" />\n    Bardzo bym chcia\u0142, \u017ceby\u015bmy naprawd\u0119 zaistnieli i trwali w Sejmie - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 szef parlamentarnego klubu Polski 2050 Pawe\u0142 \u015aliz, kt\u00f3ry w programie przyzna\u0142, \u017ce jest namawiany, by obj\u0105\u0107 stery ugrupowania. Zast\u0119pca szefa KPRM Jakub Stefaniak podkre\u015bla\u0142, \u017ce \"odpowiedzialne formacje wiedz\u0105, \u017ce nie ma co za bardzo si\u0119 wtr\u0105ca\u0107 w wewn\u0119trzne sprawy koalicjant\u00f3w\".",
        "id": 3758475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kto-przewodniczacym-polski-2050-pawel-sliz-jestem-do-tego-namawiany-st8688117?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8216455-jakub-stefaniak-pawel-sliz-ph8688155/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pawe\u0142 \u015aliz: jestem do tego namawiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:27.104385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:10:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8206114-zmiana-czasu-ph5648752/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana czasu z letniego na zimowy 2025. Kiedy przestawiamy zegarki?\" />\n    Zmiana czasu z letniego na zimowy 2025 zbli\u017c\u0105 si\u0119 wielkimi krokami. W ostatni weekend pa\u017adziernika b\u0119dziemy przestawia\u0107 wskaz\u00f3wki zegar\u00f3w o godzin\u0119 do ty\u0142u.",
        "id": 3758476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/zmiana-czasu-z-letniego-na-zimowy-2025-kiedy-przestawiamy-zegarki-st8688007?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8206114-zmiana-czasu-ph5648752/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiana czasu z letniego na zimowy 2025. Kiedy przestawiamy zegarki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:27.274100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:08:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8084756-zloto-ph8688203/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gor\u0105czka z\u0142ota. Pad\u0142 nowy rekord\" />\n    We wtorek notowania kontrakt\u00f3w na z\u0142oto po raz pierwszy w historii przebi\u0142y barier\u0119 czterech tysi\u0119cy dolar\u00f3w za uncj\u0119, osi\u0105gaj\u0105c szczyt na poziomie 4014 dolar\u00f3w - poinformowa\u0142 Marek Rogalski, g\u0142\u00f3wny analityk walutowy Domu Maklerskiego Banku Ochrony \u015arodowiska. Wzrosty nap\u0119dza\u0142y mi\u0119dzy innymi zakupy dokonywane przez banki centralne.",
        "id": 3758477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/goraczka-zlota-padl-nowy-rekord-st8688169?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8084756-zloto-ph8688203/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gor\u0105czka z\u0142ota. Pad\u0142 nowy rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:27.485981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:04:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8743619-zderzenie-i-policyjny-poscig-na-wale-miedzeszynskim-zdjecie-ilustracyjne-ph8262948/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kradzionym autem ucieka\u0142 z Czech do Polski. Pad\u0142y strza\u0142y\" />\n    Policjanci zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry ucieka\u0142 skradzionym samochodem. Po\u015bcig zacz\u0105\u0142 si\u0119 w Czechach. Kiedy uciekaj\u0105cy zbli\u017ca\u0142 si\u0119 do granicy, do akcji przy\u0142\u0105czyli si\u0119 polscy funkcjonariusze. Pad\u0142y strza\u0142y strza\u0142y ostrzegawcze.",
        "id": 3758478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jelenia-gora-wojcieszyce-uciekal-z-czech-do-polski-podczas-poscigu-padly-strzaly-st8688177?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8743619-zderzenie-i-policyjny-poscig-na-wale-miedzeszynskim-zdjecie-ilustracyjne-ph8262948/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kradzionym autem ucieka\u0142 z Czech do Polski. Pad\u0142y strza\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:27.604012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:43:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6500588-wojna-w-ukrainie-zdjecie-rosyjskiego-resortu-obrony-ph8688077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Ukrainie nie ma ju\u017c linii frontu, jest \"strefa \u015bmierci\", w kt\u00f3rej dominuj\u0105 drony\" />\n    Powszechne u\u017cycie dron\u00f3w i braki kadrowe zmieni\u0142y sytuacj\u0119 wojenn\u0105 na Ukrainie w taki spos\u00f3b, \u017ce zamiast klasycznej linii frontu jest szeroka \"szara strefa\", nazywana te\u017c \"stref\u0105 \u015bmierci\". Obro\u0144cy na wysuni\u0119tych pozycjach musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 z atakiem z ka\u017cdej strony. Rosjanie niewielkimi grupami s\u0105 w stanie niepostrze\u017cenie przekroczy\u0107 lini\u0119 rozgraniczenia.",
        "id": 3758479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-nie-ma-juz-klasycznego-frontu-jest-szara-strefa-lub-strefa-smierci-w-ktorej-dominuja-drony-st8688038?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6500588-wojna-w-ukrainie-zdjecie-rosyjskiego-resortu-obrony-ph8688077/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W Ukrainie nie ma ju\u017c linii frontu, jest \"strefa \u015bmierci\", w kt\u00f3rej dominuj\u0105 drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:27.781671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:29:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7739256-premier-donald-tusk-na-posiedzeniu-rzadu-w-kprm-w-warszawie-ph8670131/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Produkty \"trafia\u0142y na rynek rosyjski\". Jest reakcja rz\u0105du\" />\n    Na polsk\u0105 list\u0119 sankcyjn\u0105 trafi\u0142y sp\u00f3\u0142ki Omni GRP i Steel Trade, a tak\u017ce powi\u0105zane z tymi podmiotami osoby - poinformowa\u0142a we wtorek Krajowa Administracja Skarbowa.",
        "id": 3758480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-lista-sankcyjna-produkty-trafialy-na-rynek-rosyjski-jest-reakcja-rzadu-st8688035?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7739256-premier-donald-tusk-na-posiedzeniu-rzadu-w-kprm-w-warszawie-ph8670131/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Produkty \"trafia\u0142y na rynek rosyjski\". Jest reakcja rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:27.938567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:24:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6919225-pocisk-z-czasow-ii-wojny-swiatowej-ph8688089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zamkn\u0105 ulic\u0119, ewakuuj\u0105 kilkaset os\u00f3b\" />\n    W \u015brod\u0119 planowana jest ewakuacja oko\u0142o 600 mieszka\u0144c\u00f3w osiedla Borek we Wroc\u0142awiu. Podczas prac przy jednym z budynk\u00f3w znaleziono niewybuch z czas\u00f3w II wojny \u015bwiatowej. Urz\u0105d miejski przekaza\u0142 szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 3758481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-planowana-ewakuacja-mieszkancow-po-znalezieniu-pocisku-szczegoly-st8688114?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6919225-pocisk-z-czasow-ii-wojny-swiatowej-ph8688089/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zamkn\u0105 ulic\u0119, ewakuuj\u0105 kilkaset os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:28.036603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:23:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-lr2ic4-noca-miejscami-popada-deszcz-5690101/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 8.10. Przed nami mglista i deszczowa noc\" />\n    Pogoda na jutro, czyli \u015brod\u0119, 8.10. W nocy w cz\u0119\u015bci kraju pojawi\u0105 si\u0119 opady deszczu oraz mg\u0142y i zamglenia. Termometry wska\u017c\u0105 minimalnie od 2 do 11 stopni Celsjusza. P\u00f3\u017aniej czeka nas pochmurna aura z przeja\u015bnieniami. Temperatura maksymalna si\u0119gnie nawet 17 st. C.",
        "id": 3758482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-8-10-przed-nami-mglista-i-deszczowa-noc-st8687766?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-lr2ic4-noca-miejscami-popada-deszcz-5690101/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 8.10. Przed nami mglista i deszczowa noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:28.209724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:21:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4091789-dziki-w-warszawie-ph8687702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Locha z m\u0142odymi przy ruchliwej arterii\" />\n    We wtorek na przystanku autobusowym przy Wis\u0142ostradzie kr\u0119ci\u0142o si\u0119 stado dzik\u00f3w. Zdj\u0119cia i film otrzymali\u015bmy na Kontakt24 od czytelniczki.",
        "id": 3758483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-dziki-przy-wislostradzie-przy-czerniakowskiej-st8688062?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4091789-dziki-w-warszawie-ph8687702/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Locha z m\u0142odymi przy ruchliwej arterii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:51.549834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:03:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-343098-waldemar-zurek-ph8662352/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czarnek o \"ma\u0142pie z brzytw\u0105\" na czele resortu sprawiedliwo\u015bci. \u017burek odpowiada\" />\n    \"Nie z brzytw\u0105 - tylko z siekier\u0105. Nie krwi\u0105 - tylko \u017curkiem. Co do ma\u0142py si\u0119 nie wypowiadam, bo bardzo lubi\u0119 zwierz\u0119ta\" - napisa\u0142 szef resortu sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek, komentuj\u0105c s\u0142owa wiceprezesa PiS na jego temat. Wcze\u015bniej Przemys\u0142aw Czarnek okre\u015bli\u0142 ministra mianem \"ma\u0142py z brzytw\u0105\", od kt\u00f3rej \"wszystko jest zbroczone krwi\u0105\".",
        "id": 3757628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przemyslaw-czarnek-o-malpie-z-brzytwa-na-czele-resortu-sprawiedliwosci-waldemar-zurek-odpowiada-st8688043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-343098-waldemar-zurek-ph8662352/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czarnek o \"ma\u0142pie z brzytw\u0105\" na czele resortu sprawiedliwo\u015bci. \u017burek odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:51.701361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:58:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5885443-sluzby-dzialajace-na-miejscu-ataku-na-burmistrzynie-herdecke-w-niemczech-iris-stalzer-ph8688048/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na nowo wybran\u0105 burmistrz. Kanclerz: ohydny czyn\" />\n    Iris Stelzer, kt\u00f3ra ma wkr\u00f3tce obj\u0105\u0107 urz\u0105d burmistrz niemieckiego miasta Herdecke, zosta\u0142a zaatakowana. Z ranami k\u0142utymi i w stanie krytycznym trafi\u0142a do szpitala. Atak na polityczk\u0119 pot\u0119pi\u0142 kanclerz Niemiec Friedrich Merz.",
        "id": 3757629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-atak-na-burmistrz-iris-stalzer-friedrich-merz-ohydny-czyn-st8688042?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5885443-sluzby-dzialajace-na-miejscu-ataku-na-burmistrzynie-herdecke-w-niemczech-iris-stalzer-ph8688048/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak na nowo wybran\u0105 burmistrz. Kanclerz: ohydny czyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:51.880082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:32:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6284617-portfel-pieniadze-ph8672145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kwoty s\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce\". ZUS i policja alarmuj\u0105\" />\n    Prezes Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych Zbigniew Derdziuk ostrzeg\u0142 przed oszustami, kt\u00f3rzy pr\u00f3buj\u0105 wy\u0142udzi\u0107 dane osobowe, podaj\u0105c si\u0119 za urz\u0119dnik\u00f3w. Zaapelowa\u0142, by w przypadku podejrze\u0144 kontaktowa\u0107 si\u0119 z infolini\u0105 instytucji. Jak podaje policja, w 2024 roku oszu\u015bci pozbawili senior\u00f3w ponad 150 milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 3757630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zus-i-policja-alarmuja-kwoty-sa-zatrwazajace-st8688008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6284617-portfel-pieniadze-ph8672145/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Kwoty s\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce\". ZUS i policja alarmuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:51.998536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:29:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1991023-bledne-ogniki-pojawiaja-sie-w-legendach-ph8687963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142\u0119dne ogniki mog\u0105 skrywa\u0107 sekret powstania \u017cycia\" />\n    Naukowcy odkryli prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119 powstawania b\u0142\u0119dnych ognik\u00f3w. Tajemnicze \u015bwiate\u0142ka mog\u0105 by\u0107 malutkimi b\u0142yskawicami przeskakuj\u0105cymi mi\u0119dzy mikrop\u0119cherzykami wody i metanu. Niewykluczone, \u017ce mechanizm ten odegra\u0142 wa\u017cn\u0105 rol\u0119 tak\u017ce w powstaniu \u017cycia na Ziemi.",
        "id": 3757631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/bledne-ogniki-moga-skrywac-sekret-powstania-zycia-st8687948?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1991023-bledne-ogniki-pojawiaja-sie-w-legendach-ph8687963/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0142\u0119dne ogniki mog\u0105 skrywa\u0107 sekret powstania \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:52.164833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:28:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5576552-bartosz-kownacki-dmucha-w-alkomat-ph8688028/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adam Sz\u0142apka zarzuci\u0142\u00a0Bartoszowi Kownackiemu nietrze\u017awo\u015b\u0107. Ten przebada\u0142 si\u0119 alkomatem \" />\n    W trakcie wtorkowego posiedzenia Sejmu pose\u0142 PiS Bartosz Kownacki podszed\u0142 do rzecznika rz\u0105du Adama Sz\u0142apki, a ten powiedzia\u0142, \u017ce czuje od niego alkohol. Kownacki opublikowa\u0142 nast\u0119pnie nagranie, na kt\u00f3rym dmucha w alkomat.",
        "id": 3757632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-szlapka-zarzucil-bartoszowi-kownackiemu-nietrzezwosc-ten-przebadal-sie-alkomatem-i-opublikowal-nagranie-st8688001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5576552-bartosz-kownacki-dmucha-w-alkomat-ph8688028/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Adam Sz\u0142apka zarzuci\u0142\u00a0Bartoszowi Kownackiemu nietrze\u017awo\u015b\u0107. Ten przebada\u0142 si\u0119 alkomatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:52.346241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:20:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3763637-plan-filmowy-na-placu-zamkowym-ph8687997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kr\u0119c\u0105 \"Lalk\u0119\". Na dwa tygodnie zamkn\u0105 Krakowskie Przedmie\u015bcie\" />\n    Krakowskie Przedmie\u015bcie przed Pa\u0142acem Staszica zamieni\u0142o si\u0119 w plan filmowy. Powstaj\u0105 tam zdj\u0119cia do nowej wersji \"Lalki\". Przez dwa tygodnie przejazd pomi\u0119dzy Kr\u00f3lewsk\u0105 a \u015awi\u0119tokrzysk\u0105 b\u0119dzie niemo\u017cliwy.",
        "id": 3757633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-kreca-lalke-krakowskie-przedmiescie-zamkniete-st8687981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3763637-plan-filmowy-na-placu-zamkowym-ph8687997/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kr\u0119c\u0105 \"Lalk\u0119\". Na dwa tygodnie zamkn\u0105 Krakowskie Przedmie\u015bcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:52.541472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:16:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6469184-lukasz-mejza-na-posiedzeniu-sejmu-5-sierpnia-2025-roku-ph8688027/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wulgarnie odnosi\u0142 si\u0119 zar\u00f3wno do senatora, jak i jego ma\u0142\u017conki\". \u0141ukasz Mejza ukarany\" />\n    \u0141ukasz Mejza zosta\u0142 ukarany za swoje zachowanie wzgl\u0119dem senatora Wadima Tyszkiewicza i jego \u017cony. Sejmowa komisja etyki zdecydowa\u0142a o przyznaniu pos\u0142owi PiS najwy\u017cszej kary, czyli nagany. Sam Mejza twierdzi, \u017ce to Tyszkiewicz zaczepi\u0142 go w sejmowej restauracji.",
        "id": 3757634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/lukasz-mejza-ukarany-przez-komisje-etyki-chodzi-o-zachowanie-wobec-senatora-wadima-tyszkiewicza-i-jego-zony-st8688009?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6469184-lukasz-mejza-na-posiedzeniu-sejmu-5-sierpnia-2025-roku-ph8688027/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wulgarnie odnosi\u0142 si\u0119 zar\u00f3wno do senatora, jak i jego ma\u0142\u017conki\". \u0141ukasz Mejza ukarany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:52.725020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:03:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8453990-na-droge-wysypala-sie-kukurydza-ph8688026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wek. Kilkana\u015bcie ton kukurydzy na drodze\" />\n    Po zderzeniu dw\u00f3ch ci\u0119\u017car\u00f3wek na drog\u0119 krajow\u0105 numer 92 na wysoko\u015bci Kaszew Dwornych (wojew\u00f3dztwo \u0142\u00f3dzkie) wysypa\u0142a si\u0119 kukurydza. Jak ustalili policjanci, sprawc\u0105 zdarzenia jest 64-latek, kt\u00f3ry nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa innemu kierowcy.",
        "id": 3757635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/kaszewy-dworne-dk92-zderzenie-ciezarowek-na-droge-wysypala-sie-kukurydza-st8688019?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8453990-na-droge-wysypala-sie-kukurydza-ph8688026/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wek. Kilkana\u015bcie ton kukurydzy na drodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:52.853808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:01:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciec19f4cf3a777450239d23a31c8297dce-kioto-to-zdaniem-magazynu-travel-leisure-najpiekniejsze-miasto-swiata-2014-roku-ph3237168/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142ynne miasto zapowiada rekordowy podatek dla turyst\u00f3w\" />\n    Japo\u0144skie miasto Kioto zapowiedzia\u0142o du\u017c\u0105 podwy\u017ck\u0119 podatku dla turyst\u00f3w, kt\u00f3rego wysoko\u015b\u0107 b\u0119dzie si\u0119ga\u0107 r\u00f3wnowarto\u015bci kilkuset z\u0142otych dziennie. W\u0142adze chc\u0105 w ten spos\u00f3b walczy\u0107 z nadmiern\u0105 turystyk\u0105, kt\u00f3ra parali\u017cuje miasto.",
        "id": 3757636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/japonia-rekordowy-podatek-turystyczny-w-kioto-nawet-kilkaset-zlotych-dziennie-st8687242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjeciec19f4cf3a777450239d23a31c8297dce-kioto-to-zdaniem-magazynu-travel-leisure-najpiekniejsze-miasto-swiata-2014-roku-ph3237168/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0142ynne miasto zapowiada rekordowy podatek dla turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:52.968119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:00:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6495202-jachira-ph8506012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Klaudia Jachira zawieszona w prawach cz\u0142onka klubu KO \" />\n    Klaudia Jachira zaproponowa\u0142a w Sejmie, by wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadcze\u0144 z programu Rodzina 800 plus uzale\u017cni\u0107 od aktywno\u015bci zawodowej rodzica nie tylko w przypadku obywateli Ukrainy, ale tak\u017ce Polski. Teraz pos\u0142anka zosta\u0142a zawieszona w prawach cz\u0142onka klubu Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 3757637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/klaudia-jachira-poslanka-ko-zawieszona-w-prawach-czlonka-klubu-parlamentarnego-st8687995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6495202-jachira-ph8506012/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Klaudia Jachira zawieszona w prawach cz\u0142onka klubu KO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:53.086586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:59:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5875183-politechnika-warszawska-ph4577078/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 zaczyna\u0107 studia. W ostatniej chwili dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce ich nie b\u0119dzie\" />\n    Od 1 pa\u017adziernika mia\u0142 studiowa\u0107 urbanistyk\u0119 w j\u0119zyku angielskim. Tu\u017c przed rozpocz\u0119ciem roku akademickiego dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce kierunek nie zostanie uruchomiony. Niedosz\u0142y student nie kryje \u017calu, a rzecznik Politechniki Warszawskiej zapewnia, \u017ce poszkodowanym zaproponowano pokrewne studia na uczelni.",
        "id": 3757638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-politechnika-warszawska-nie-otworzyla-kierunku-urbanistyka-w-jezyku-angielskim-st8685226?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5875183-politechnika-warszawska-ph4577078/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142 zaczyna\u0107 studia. W ostatniej chwili dowiedzia\u0142 si\u0119, \u017ce ich nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:53.176649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:47:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7423283-viktor-orban-ph8530534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fidesz oskar\u017ca Ukrain\u0119 o ingerencj\u0119 w wybory. Powo\u0142uje si\u0119 na artyku\u0142 w prorz\u0105dowym portalu\" />\n    Premier W\u0119gier i w\u0119gierski minister spraw zagranicznych oskar\u017caj\u0105 g\u0142\u00f3wn\u0105 parti\u0119 opozycyjn\u0105 o to, \u017ce s\u0105 agentami Ukrainy, a Kij\u00f3w - o to, \u017ce ingeruje w wybory. Jak donios\u0142y w\u0119gierskie prorz\u0105dowe media, aplikacja mobilna TISZY mia\u0142a by\u0107 rozwijana przez ukrai\u0144sk\u0105 firm\u0119. Partia TISZA odpowiedzia\u0142a.",
        "id": 3757639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-viktor-orban-i-peter-szijjarto-oskarzaja-ukraine-o-ingerencje-w-wybory-twierdza-ze-partia-tisza-dziala-na-rzecz-kijowa-st8687949?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7423283-viktor-orban-ph8530534/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Fidesz oskar\u017ca Ukrain\u0119 o ingerencj\u0119 w wybory. Powo\u0142uje si\u0119 na artyku\u0142 w prorz\u0105dowym portalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:16:53.257423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:43:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3304905-iga-swiatek-triumfatorka-szesciu-turniejow-wielkoszlemowych-ph8687579/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nikt nie przejdzie oboj\u0119tnie wobec gro\u017aby \u015bmierci czy gwa\u0142tu\"\" />\n    Tylko i a\u017c sport, a\u017c i tylko mecz tenisowy. Przegrana oznacza hejt, mierzenie si\u0119 ze s\u0142owami niegodziwymi i nikczemnymi. Po odpadni\u0119ciu z turnieju w Pekinie na upublicznienie otrzymanych obelg zdecydowa\u0142a si\u0119 Iga \u015awi\u0105tek. - Bardzo wa\u017cne, \u017ce takie gwiazdy zwracaj\u0105 uwag\u0119 na to zjawisko. I na jego skal\u0119 - komentuje Joanna Sakowicz-Kostecka, ekspertka Canal+.",
        "id": 3757640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/plus/iga-swiatek-poruszona-hejtem-nikt-nie-przejdzie-obojetnie-wobec-grozby-smierci-czy-gwaltu-st8687661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3304905-iga-swiatek-triumfatorka-szesciu-turniejow-wielkoszlemowych-ph8687579/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nikt nie przejdzie oboj\u0119tnie wobec gro\u017aby \u015bmierci czy gwa\u0142tu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:08.713596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:36:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7848974-poscig-zakonczyli-czestochowscy-mundurowi-ktorzy-radiowozem-staranowali-jego-auto-ph8687983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Staranowane auto po kilkudziesi\u0119ciu kilometrach po\u015bcigu\" />\n    Policjanci przez kilkadziesi\u0105t kilometr\u00f3w \u015bcigali kierowc\u0119 audi, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli. M\u0119\u017cczyzn\u0119 uj\u0119li dopiero cz\u0119stochowscy funkcjonariusze, kt\u00f3rzy radiowozem wjechali w bok jego auta i uniemo\u017cliwili mu dalsz\u0105 ucieczk\u0119. Jak si\u0119 okaza\u0142o, 53-latek by\u0142 po u\u017cyciu alkoholu.",
        "id": 3756635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/dabrowa-gornicza-czestochowa-policyjny-poscig-radiowozem-staranowali-audi-i-zatrzymali-kierowce-st8687988?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7848974-poscig-zakonczyli-czestochowscy-mundurowi-ktorzy-radiowozem-staranowali-jego-auto-ph8687983/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Staranowane auto po kilkudziesi\u0119ciu kilometrach po\u015bcigu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:08.884097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:26:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5213375-kaczynski-ph8687973/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie jest dla mnie \u017cadnym ministrem\". Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odpowiada Waldemarowi \u017burkowi\" />\n    Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek \"\u0142amie prawo tak bezczelnie, jak jeszcze dot\u0105d nie \u0142amano\". W pi\u0105tek na antenie TVN24 \u017burek odpowiada\u0142 na pytanie, kiedy prokuratura postawi Kaczy\u0144skiemu zarzuty.",
        "id": 3756636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-odpowiada-waldemarowi-zurkowi-nie-jest-dla-mnie-zadnym-ministrem-st8687950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5213375-kaczynski-ph8687973/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie jest dla mnie \u017cadnym ministrem\". Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odpowiada Waldemarowi \u017burkowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:09.122947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:24:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7n4r8i-czerwona-nota-interpolu-ph4671314/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes znanej firmy poszukiwany. Czerwona nota Interpolu\" />\n    We wtorek Interpol wyda\u0142 czerwon\u0105 not\u0119 za prezesem serwisu wymiany walut Cinkciarz.pl Marcinem Pi\u00f3ro. Prokuratura szacuje, \u017ce klienci internetowego kantoru stracili \u0142\u0105cznie ponad 125 milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 3756637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prezes-cinkciarz-pl-marcin-pioro-poszukiwany-czerwona-nota-interpolu-st8687961?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7n4r8i-czerwona-nota-interpolu-ph4671314/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezes znanej firmy poszukiwany. Czerwona nota Interpolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:09.269456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:15:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7761051-podejrzany-o-usilowanie-oszustwa-19-latek-trafil-do-aresztu-ph8687655/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dosta\u0142 kurs z Bydgoszczy do Gda\u0144ska. Z paczk\u0105 pojecha\u0142 do policjant\u00f3w\" />\n    Taks\u00f3wkarz mia\u0142 dostarczy\u0107 paczk\u0119 z Bydgoszczy do Gda\u0144ska. Podejrzewa\u0142 jednak, \u017ce 80-latek, kt\u00f3ry przekaza\u0142 mu pakunek m\u00f3g\u0142 pa\u015b\u0107 ofiar\u0105 oszustwa. Zamiast do Gda\u0144ska, podjecha\u0142 wi\u0119c do patroluj\u0105cych drog\u0119 policjant\u00f3w. Ci od razu zacz\u0119li dzia\u0142a\u0107. Funkcjonariusze zorganizowali zasadzk\u0119, dzi\u0119ki kt\u00f3rej zatrzymali 19-latka. Us\u0142ysza\u0142 ju\u017c zarzuty.",
        "id": 3756638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pruszcz-gdanski-taksowkarz-dostal-kurs-z-bydgoszczy-do-gdanska-kiedy-zobaczyl-paczke-pojechal-do-policjantow-st8687651?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7761051-podejrzany-o-usilowanie-oszustwa-19-latek-trafil-do-aresztu-ph8687655/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dosta\u0142 kurs z Bydgoszczy do Gda\u0144ska. Z paczk\u0105 pojecha\u0142 do policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:09.455957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:04:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2633958-shutterstock-2192376717-ph8687803/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niepokoj\u0105ce dane w sprawie zwolnie\u0144 grupowych. \"Nie mo\u017cna wykluczy\u0107 kolejnej fali\"\" />\n    W 2025 roku wzros\u0142a skala zwolnie\u0144 grupowych w Krakowie - wynika z danych lokalnego urz\u0119du pracy. Najbardziej nara\u017cone na utrat\u0119 pracy s\u0105 osoby zatrudnione w sektorach IT oraz finans\u00f3w. Redukcje etat\u00f3w w ostatnim czasie potwierdzi\u0142y mi\u0119dzy innymi firmy Shell i Aldi.",
        "id": 3756639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/krakow-duze-zwolnienia-grupowe-nie-mozna-wykluczyc-kolejnej-fali-st8687799?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2633958-shutterstock-2192376717-ph8687803/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niepokoj\u0105ce dane w sprawie zwolnie\u0144 grupowych. \"Nie mo\u017cna wykluczy\u0107 kolejnej fali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:09.636011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:02:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie06b6eccca115ba1e247ad54403f9efd9-smartwatche-apple-z-problemami-z-lacznoscia-4441080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fa\u0142szywe urz\u0105dzenia medyczne. \"Oszu\u015bci s\u0105 zawsze o dwa kroki do przodu\"\" />\n    Cudowny lek, kt\u00f3ry raz na zawsze rozprawi si\u0119 z cukrzyc\u0105, a mo\u017ce zegarek lub urz\u0105dzenie do zak\u0142adania na palec, nieinwazyjnie mierz\u0105ce poziom glikemii? Internet zalewaj\u0105 oferty fa\u0142szywych lek\u00f3w i urz\u0105dze\u0144 medycznych. Trudno je zidentyfikowa\u0107, bo oszu\u015bci nierzadko si\u0119gaj\u0105 po technologi\u0119 deep fake, by nada\u0107 im twarz autorytet\u00f3w medycznych. Jakie narz\u0119dzia mog\u0142yby pom\u00f3c w walce z tym niebezpiecznym dla \u017cycia procederem?",
        "id": 3756640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/falszywe-urzadzenia-medyczne-jak-je-rozpoznac-oszusci-sa-zawsze-o-dwa-kroki-do-przodu-st8687935?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie06b6eccca115ba1e247ad54403f9efd9-smartwatche-apple-z-problemami-z-lacznoscia-4441080/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Fa\u0142szywe urz\u0105dzenia medyczne. \"Oszu\u015bci s\u0105 zawsze o dwa kroki do przodu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:09.733560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:57:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9463859-michal-wos-ph8687851/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Sejmie o \u015bwiniach. Ho\u0142ownia zacytowa\u0142 Bibli\u0119 \" />\n    Na pocz\u0105tku wtorkowego posiedzenia Sejmu pose\u0142 PiS Micha\u0142 Wo\u015b por\u00f3wna\u0142 polityk\u00f3w koalicji rz\u0105dz\u0105cych do \u015bwi\u0144 z powie\u015bci George'a Orwella. Zareagowa\u0142 na to marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. - Mo\u017cemy si\u0119 nie zgadza\u0107, ale od \u015bwi\u0144 si\u0119 w tej izbie nie wyzywamy, bo to jest chamstwo, a nie debata parlamentarna - stwierdzi\u0142.",
        "id": 3756641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/michal-wos-porownal-rzadzacych-do-swin-z-folwarku-zwierzecego-szymon-holownia-zacytowal-biblie-st8687858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9463859-michal-wos-ph8687851/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W Sejmie o \u015bwiniach. Ho\u0142ownia zacytowa\u0142 Bibli\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:09.828942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:51:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciee18c12258ed319b5fc51a9f446350398-byli-poslowie-i-ich-rodziny-moga-za-darmo-nocowac-w-domu-poselskim-w-warszawie-4626294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Patopos\u0142owie\" w Sejmie. Krajewski potwierdza dwa nazwiska. \u015aliz: niekt\u00f3rzy nie trzymaj\u0105\u00a0pionu\" />\n    \"Patopos\u0142owie\" stali si\u0119 tematem wtorkowych dyskusji w Sejmie, po tym jak minister rolnictwa Stefan Krajewski u\u017cy\u0142 tego okre\u015blenia wobec niekt\u00f3rych polityk\u00f3w. P\u00f3\u017aniej przekaza\u0142 dwa nazwiska pos\u0142\u00f3w PiS, kt\u00f3rych mia\u0142 na my\u015bli. Wymieniony w\u015br\u00f3d nich Dariusz Matecki odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do opisanej przez \"Rzeczpospolit\u0105\" awantury na terenie hotelu poselskiego.",
        "id": 3756642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/patoposlowie-w-sejmie-krajewski-potwierdza-dwa-nazwiska-sliz-niektorzy-nie-trzymaja-pionu-st8687828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciee18c12258ed319b5fc51a9f446350398-byli-poslowie-i-ich-rodziny-moga-za-darmo-nocowac-w-domu-poselskim-w-warszawie-4626294/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Patopos\u0142owie\" w Sejmie. Krajewski potwierdza dwa nazwiska. \u015aliz: niekt\u00f3rzy nie trzymaj\u0105\u00a0pionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:09.942662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:45:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8785280-donald-tusk-ph8687926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: problemem nie jest to, \u017ce wysadzono Nord Stream 2, tylko \u017ce go zbudowano\" />\n    Rosja za pieni\u0105dze niekt\u00f3rych pa\u0144stw europejskich, czy firm niemieckich, holenderskich, zbudowa\u0142a Nord Stream 2 przeciw naj\u017cywotniejszym interesom nie tylko naszych pa\u0144stw, ale ca\u0142ej Europy - m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk na konferencji z szefow\u0105 litewskiego rz\u0105du. Oceni\u0142, \u017ce problemem \"nie jest to, \u017ce wysadzono Nord Stream 2, tylko \u017ce go zbudowano\".",
        "id": 3756643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-nord-stream-2-problemem-nie-jest-to-ze-go-wysadzono-tylko-ze-go-zbudowano-st8687921?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8785280-donald-tusk-ph8687926/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk: problemem nie jest to, \u017ce wysadzono Nord Stream 2, tylko \u017ce go zbudowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:10.039570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:35:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7426003-czarzasty-ph8687894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia ma oczekiwania, Czarzasty \"si\u0119 gubi\"\" />\n    Szymon Ho\u0142ownia powinien zwo\u0142a\u0107 koalicj\u0119 i powinni\u015bmy o tym porozmawia\u0107 - powiedzia\u0142 W\u0142odzimierz Czarzasty (Lewica), komentuj\u0105c oczekiwania marsza\u0142ka Sejmu dotycz\u0105ce mianowania Katarzyny Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz wicepremierem. Na uwag\u0119, \u017ce wed\u0142ug Ho\u0142owni takie ustalenia pad\u0142y ustnie mi\u0119dzy liderami, odpar\u0142: - Nie b\u0119d\u0119 t\u0142umaczy\u0142 s\u0142\u00f3w Szymona Ho\u0142owni, bo si\u0119 gubi\u0119.",
        "id": 3756644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-chce-wicepremiera-dla-polski-2050-wlodzimierz-czarzasty-gubie-sie-st8687833?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7426003-czarzasty-ph8687894/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia ma oczekiwania, Czarzasty \"si\u0119 gubi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:10.137165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:33:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6663140-zderzenie-dwoch-pojazdow-kobieta-w-ciazy-w-szpitalu-ph8687898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie aut, w\u015br\u00f3d rannych kobieta w zaawansowanej ci\u0105\u017cy\" />\n    W D\u0105br\u00f3wce Ko\u015bcielnej (Podlaskie) na drodze krajowej nr 66 audi prowadzone przez 29-latk\u0119 w zaawansowanej ci\u0105\u017cy uderzy\u0142o w volvo wyje\u017cd\u017caj\u0105ce z drogi podporz\u0105dkowanej.",
        "id": 3756645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/dabrowka-koscielna-sygnalizowala-skret-ale-pojechala-prosto-wypadek-z-udzialem-ciezarnej-st8687896?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6663140-zderzenie-dwoch-pojazdow-kobieta-w-ciazy-w-szpitalu-ph8687898/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie aut, w\u015br\u00f3d rannych kobieta w zaawansowanej ci\u0105\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:10.250771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:28:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5210163-na-telefonie-komorkowym-mezczyzny-znaleziono-zdjecia-zawierajace-pornografie-zdjecie-ilustracyjne-ph8405091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojsko ostrzega. \"Wysokie zagro\u017cenie\"\" />\n    Wojska Obrony Cyberprzestrzeni (WOC) opublikowa\u0142y ostrze\u017cenie przed kampani\u0105 phishingow\u0105 wymierzon\u0105 w u\u017cytkownik\u00f3w komunikatora WhatsApp. Hakerzy przejmuj\u0105 konta, a nast\u0119pnie podszywaj\u0105 si\u0119 pod ich w\u0142a\u015bcicieli.",
        "id": 3756646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/wojska-obrony-cyberprzestrzeni-ostrzegaja-wysokie-zagrozenie-st8687863?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5210163-na-telefonie-komorkowym-mezczyzny-znaleziono-zdjecia-zawierajace-pornografie-zdjecie-ilustracyjne-ph8405091/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wojsko ostrzega. \"Wysokie zagro\u017cenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:10.346242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:26:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6710325-policjantka-uslyszala-zarzuty-zdjecie-ilustracyjne-ph8459951/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjantka oskar\u017cona o pobicie ch\u0142opca, prokuratura sprawdzi jej koleg\u00f3w\" />\n    Katowicka prokuratura sprawdzi, czy policjanci z komendy w Zawierciu przekroczyli uprawnienia w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 pobicia 11-latka w szkole w Kroczycach (\u015al\u0105skie), o co zosta\u0142a niedawno oskar\u017cona ich kole\u017canka.",
        "id": 3756647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zawiercie-katowice-policjantka-oskarzona-o-pobicie-chlopca-prokuratura-sprawdzi-jej-kolegow-st8687919?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6710325-policjantka-uslyszala-zarzuty-zdjecie-ilustracyjne-ph8459951/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policjantka oskar\u017cona o pobicie ch\u0142opca, prokuratura sprawdzi jej koleg\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:10.442242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:24:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2401189-lokalizacja-wtorkowego-trzesienia-ziemi-ph8687794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papua-Nowa Gwinea. Wstrz\u0105sy odczuto w jednym z najwi\u0119kszych miast kraju\" />\n    Trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 6,6 nawiedzi\u0142o we wtorek Papu\u0119-Now\u0105 Gwine\u0119.",
        "id": 3756648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/papua-nowa-gwinea-wstrzasy-odczuto-w-jednym-z-najwiekszych-miast-kraju-st8687749?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2401189-lokalizacja-wtorkowego-trzesienia-ziemi-ph8687794/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Papua-Nowa Gwinea. Wstrz\u0105sy odczuto w jednym z najwi\u0119kszych miast kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:24.219972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:44:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f1pff1-szpital-lutycka-poznan-ph7350484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ordynator zatrzymany w szpitalu z zarzutami korupcyjnymi\" />\n    Ordynator ze Szpitala Wojew\u00f3dzkiego w Poznaniu us\u0142ysza\u0142 zarzuty dotycz\u0105ce przyj\u0119cia co najmniej 80 tysi\u0119cy z\u0142otych \u0142ap\u00f3wek, poplecznictwa i po\u015bwiadczenia nieprawdy. Jak ustalili \u015bledczy, podejrzany wystawia\u0142 fikcyjne zwolnienia lekarskie oraz przyjmowa\u0142 na oddzia\u0142 osoby bez wskaza\u0144 medycznych i tym samym pomaga\u0142 im unikn\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015bci karnej lub pobytu w wi\u0119zieniu. Opr\u00f3cz lekarza zatrzymano te\u017c sze\u015b\u0107 os\u00f3b.",
        "id": 3755711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-mial-falszowac-dokumenty-medyczne-dzieki-niemu-ktos-mogl-uniknac-wiezienia-lekarz-z-zarzutami-st8687257?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f1pff1-szpital-lutycka-poznan-ph7350484/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ordynator zatrzymany w szpitalu z zarzutami korupcyjnymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:24.318706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:44:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-430449-shutterstock-2399165519-ph8630027/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Producent dochodzi do siebie po ataku. Jest wa\u017cna zapowied\u017a\" />\n    Jaguar Land Rover zapowiedzia\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 wznowi produkcj\u0119 w zak\u0142adach w Wielkiej Brytanii. To pierwszy krok po powa\u017cnym cyberataku, kt\u00f3ry od pocz\u0105tku wrze\u015bnia parali\u017cuje linie monta\u017cowe producenta aut. Przedstawiciele bran\u017cy na Wyspach i partnerzy JLR zwr\u00f3cili si\u0119 o pomoc do rz\u0105du.",
        "id": 3755712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/jaguar-land-rover-jlr-dochodzi-do-siebie-po-ataku-zapowiedz-producenta-st8687723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-430449-shutterstock-2399165519-ph8630027/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Producent dochodzi do siebie po ataku. Jest wa\u017cna zapowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:24.475314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:38:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3016174-mustang-trafi-do-policji-ph8687816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 pijany, straci\u0142 mustanga. Sportowe auto trafi do policji\" />\n    Kierowca czerwonego mustanga musia\u0142 po\u017cegna\u0107 si\u0119 ze swoim sportowym autem. S\u0105d zdecydowa\u0142 o przepadku samochodu na rzecz pa\u0144stwa, poniewa\u017c m\u0119\u017cczyzna prowadzi\u0142 pijany. Sportowy pojazd b\u0119dzie s\u0142u\u017cy\u0142 policji do \u015bcigania pirat\u00f3w drogowych.",
        "id": 3755713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ciechanow-slubowo-prowadzil-pijany-stracil-mustanga-auto-posluzy-do-scigania-piratow-drogowych-st8687694?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3016174-mustang-trafi-do-policji-ph8687816/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142 pijany, straci\u0142 mustanga. Sportowe auto trafi do policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:24.631928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:37:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2247949-shutterstock-2624389731-ph8687712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Owoce i warzywa chroni\u0105 p\u0142uca przed zanieczyszczeniami? Naukowcy sprawdzili\" />\n    Badaczka z University of Leicester wykaza\u0142a, \u017ce dieta bogata w warzywa i owoce mo\u017ce chroni\u0107 przed negatywnymi skutkami smogu dla p\u0142uc. - Sk\u0142adniki bioaktywne z owoc\u00f3w mog\u0105 wp\u0142ywa\u0107 na mikrobiot\u0119 jelitow\u0105 i po\u015brednio na ca\u0142y system uk\u0142adu odporno\u015bciowego. Odgrywaj\u0105 wa\u017cn\u0105 rol\u0119 w prewencji i \u0142agodzeniu chor\u00f3b uk\u0142adu oddechowego, w tym na przyk\u0142ad astmy - wyja\u015bnia w rozmowie z tvn24.pl Emilia Cesarek-Ejzemberg, dietetyczka kliniczna.",
        "id": 3755714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/owoce-i-warzywa-chronia-pluca-przed-zanieczyszczeniami-udowodnili-naukowcy-jaki-owoc-jest-najzdrowszy-st8687740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2247949-shutterstock-2624389731-ph8687712/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Owoce i warzywa chroni\u0105 p\u0142uca przed zanieczyszczeniami? Naukowcy sprawdzili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:24.738959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:29:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nj00qz-rachunki-oplaty-shutterstock_2232534015-ph7349878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany na rachunkach za pr\u0105d. B\u0119dzie nowy projekt\" />\n    Ministerstwo Energii chce wr\u00f3ci\u0107 do projektu ustawy, zak\u0142adaj\u0105cej uproszczenie rachunk\u00f3w za energi\u0119 elektryczn\u0105 oraz zmian\u0119 podstawowej formy korespondencji z odbiorcami na elektroniczn\u0105. Ustaw\u0119 zawieraj\u0105c\u0105 mi\u0119dzy innymi takie zapisy zawetowa\u0142 w sierpniu prezydent Karol Nawrocki.",
        "id": 3755715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zmiany-na-rachunkach-za-prad-bylo-weto-prezydenta-ministerstwo-reaguje-st8687718?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nj00qz-rachunki-oplaty-shutterstock_2232534015-ph7349878/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiany na rachunkach za pr\u0105d. B\u0119dzie nowy projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:24.852802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:26:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2639836-dziecko-trafilo-do-szpitala-ph8687754/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"12-latka na hulajnodze pod ko\u0142ami auta\" />\n    W Zdu\u0144skiej Woli (\u0141\u00f3dzkie) dziewczynka na hulajnodze elektrycznej wjecha\u0142a na przej\u015bcie dla pieszych. Gdy by\u0142a w po\u0142owie jezdni, zosta\u0142a potr\u0105cona przez jad\u0105c\u0105 toyot\u0105 50-letni\u0105 kobiet\u0119. Dziecko z obra\u017ceniami g\u0142owy zosta\u0142o przetransportowane do szpitala.",
        "id": 3755716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zdunska-wola-12-latka-pod-kolami-auta-wjechala-na-pasy-hulajnoga-st8687583?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2639836-dziecko-trafilo-do-szpitala-ph8687754/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "12-latka na hulajnodze pod ko\u0142ami auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:24.954396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:23:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-hcgbyo-pojawia-sie-opady-deszczu-5428769/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czeka nas atlantycka pogoda. Co wida\u0107 w prognozie\" />\n    W nadchodz\u0105cych dniach pogod\u0119 w Polsce b\u0119dzie kszta\u0142towa\u0142 wir ni\u017cowy, kt\u00f3ry przyniesie opady deszczu. Jest te\u017c szansa na rozpogodzenia. W weekend termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie 17 stopni.",
        "id": 3755717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-i-5-dni-czeka-nas-atlantycka-pogoda-co-widac-w-prognozie-st8687624?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-hcgbyo-pojawia-sie-opady-deszczu-5428769/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czeka nas atlantycka pogoda. Co wida\u0107 w prognozie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.052932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:09:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5417248-awantura-o-skutery-sniezne-w-zakopanem-wlasciciel-wypozyczalni-zaatakowal-rolnika-nozem-ph8268039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak no\u017cem podczas awantury g\u00f3rali. W\u0142a\u015bciciel wypo\u017cyczalni oskar\u017cony\" />\n    Stanis\u0142aw G., w\u0142a\u015bciciel wypo\u017cyczalni quad\u00f3w i skuter\u00f3w \u015bnie\u017cnych, stanie przed s\u0105dem. Zakopia\u0144ska prokuratura oskar\u017cy\u0142a 60-latka o zaatakowanie no\u017cem jednego z rolnik\u00f3w, kt\u00f3rzy bronili swoich p\u00f3l przed rozje\u017cd\u017caniem ich przez turyst\u00f3w.",
        "id": 3755718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zakopane-atak-nozem-podczas-awantury-gorali-wlasciciel-wypozyczalni-oskarzony-st8687743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5417248-awantura-o-skutery-sniezne-w-zakopanem-wlasciciel-wypozyczalni-zaatakowal-rolnika-nozem-ph8268039/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak no\u017cem podczas awantury g\u00f3rali. W\u0142a\u015bciciel wypo\u017cyczalni oskar\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.157471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:05:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7636905-jacek-stawiski-ph8687632/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jacek Stawiski nowym redaktorem naczelnym \"Tygodnika Powszechnego\"\" />\n    Dziennikarz i publicysta Jacek Stawiski wraz z pocz\u0105tkiem listopada obejmie stanowisko redaktora naczelnego \"Tygodnika Powszechnego\". Pozostanie gospodarzem programu \"Horyzont\", kt\u00f3ry mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 na antenie TVN24 BiS i w TVN24+.",
        "id": 3755719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-stawiski-nowym-redaktorem-naczelnym-tygodnika-powszechnego-st8687644?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7636905-jacek-stawiski-ph8687632/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jacek Stawiski nowym redaktorem naczelnym \"Tygodnika Powszechnego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.249743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:04:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7525835-bakterie-coli-w-wodzie-podstawiono-beczkowoz-ph8687687/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad trzy tysi\u0105ce os\u00f3b bez wody do picia i k\u0105pieli\" />\n    Alarm sanitarny w Jordanowie \u015al\u0105skim i Karolinie \u2013 woda z lokalnego wodoci\u0105gu nie nadaje si\u0119 do picia, k\u0105pieli ani gotowania. Sanepid wykry\u0142 w niej gro\u017ane bakterie coli. W\u0142adze gminy zobowi\u0105zano do pilnych dzia\u0142a\u0144 naprawczych.",
        "id": 3755720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jordanow-slaski-woda-skazona-bakteriami-coli-nie-nadaje-sie-do-picia-ani-kapieli-st8687679?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7525835-bakterie-coli-w-wodzie-podstawiono-beczkowoz-ph8687687/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad trzy tysi\u0105ce os\u00f3b bez wody do picia i k\u0105pieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.315516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:59:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8011374-butelka-wina-ph4213279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarze my\u015bleli, \u017ce mia\u0142 udar. \u017bona dola\u0142a mu do wina p\u0142ynu ch\u0142odniczego\" />\n    33-latka z ameryka\u0144skiego stanu Connecticut jest podejrzana o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa. Wed\u0142ug \u015bledczych, pr\u00f3bowa\u0142a otru\u0107 m\u0119\u017ca winem, do kt\u00f3rego mia\u0142a dola\u0107 \u015brodki chemiczne - podaj\u0105 media. Para by\u0142a w separacji i w trakcie sporu s\u0105dowego o opiek\u0119 nad 2-letnim synem.",
        "id": 3755721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-zona-podejrzana-o-zabojstwo-meza-miala-mu-dolac-do-wina-plynu-chlodniczego-st8687240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8011374-butelka-wina-ph4213279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lekarze my\u015bleli, \u017ce mia\u0142 udar. \u017bona dola\u0142a mu do wina p\u0142ynu ch\u0142odniczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.415580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:57:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2853379-morze-polnocne-ph8061853/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Morza p\u00f3\u0142nocnej Europy si\u0119 przegrza\u0142y. Ma si\u0119 to zdarza\u0107 coraz cz\u0119\u015bciej\" />\n    Na Starym Kontynencie ro\u015bnie ryzyko wyst\u0119powania morskich fal upa\u0142\u00f3w. Pokazuj\u0105 to dane zebrane w czerwcu 2023 roku, kiedy to temperatura wody w wodach p\u00f3\u0142nocnej Europy okaza\u0142a si\u0119 niespotykanie wysoka. Autorzy wyja\u015bnili, \u017ce sytuacja na morzach ma bezpo\u015bredni wp\u0142yw na warunki panuj\u0105ce na l\u0105dzie.",
        "id": 3755722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/morza-polnocnej-europy-sie-przegrzaly-ma-sie-to-zdarzac-coraz-czesciej-st8687342?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2853379-morze-polnocne-ph8061853/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Morza p\u00f3\u0142nocnej Europy si\u0119 przegrza\u0142y. Ma si\u0119 to zdarza\u0107 coraz cz\u0119\u015bciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.512175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:51:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-590121-shutterstock-2381682151-ph8687430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142\u0119dna nazwa kraju na konferencji konserwatyst\u00f3w\" />\n    \"Britian\" zamiast \"Britain\" - cz\u0142onkowie brytyjskiej Partii Konserwatywnej podczas partyjnej konferencji otrzymali tabliczki czekolady z b\u0142\u0119dnie napisan\u0105 nazw\u0105 swojego kraju. Zdj\u0119cie czekolady wyciek\u0142o w internecie, wywo\u0142uj\u0105c fal\u0119 \u017cart\u00f3w i komentarzy.",
        "id": 3755723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-bledna-nazwa-kraju-na-konferencji-konserwatystow-fala-komentarzy-st8687388?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-590121-shutterstock-2381682151-ph8687430/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0142\u0119dna nazwa kraju na konferencji konserwatyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.581933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:48:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3693617-zabojstwo-70-latka-w-sulejowku-ph8687654/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zab\u00f3jstwo pod Warszaw\u0105. Udusi\u0142 koleg\u0119 podczas imprezy\" />\n    W Sulej\u00f3wku pod Warszaw\u0105 dosz\u0142o do zab\u00f3jstwa. Jak poinformowa\u0142a prokuratura, podczas libacji alkoholowej 43-letni Adam P. udusi\u0142 swojego 70-letniego koleg\u0119. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi do\u017cywocie.",
        "id": 3755724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sulejowek-udusil-kolege-podczas-imprezy-st8687392?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3693617-zabojstwo-70-latka-w-sulejowku-ph8687654/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zab\u00f3jstwo pod Warszaw\u0105. Udusi\u0142 koleg\u0119 podczas imprezy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.641993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:45:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-841810-tysiace-ton-odpadow-pod-sieradzem-ph8686903/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce ton u\u017cywanej odzie\u017cy pod chmurk\u0105. Zgody na sk\u0142adowanie nigdy nie by\u0142o\" />\n    Tysi\u0105ce ton odpad\u00f3w w postaci u\u017cywanej odzie\u017cy i tekstyli\u00f3w zalegaj\u0105 na terenie nieruchomo\u015bci w miejscowo\u015bci Bro\u0144czyn w gminie B\u0142aszki pod Sieradzem. Wojew\u00f3dzki Inspektorat Ochrony \u015arodowiska w 2024 roku wstrzyma\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107 firmy, mimo to na placu nadal przybywa odpad\u00f3w. Przedsi\u0119biorca nie zap\u0142aci\u0142 te\u017c na\u0142o\u017conej na niego wysokiej kary.",
        "id": 3755725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/bronczyn-blaszki-tysiace-ton-uzywanej-odziezy-pod-chmurka-zgody-na-skladowanie-nigdy-nie-bylo-st8686936?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-841810-tysiace-ton-odpadow-pod-sieradzem-ph8686903/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tysi\u0105ce ton u\u017cywanej odzie\u017cy pod chmurk\u0105. Zgody na sk\u0142adowanie nigdy nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.703049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:35:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4874758-cudownie-dziwny-swiat-gumballa-ph8684551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cudownie dziwny \u015bwiat Gumballa. Test na przewodnika po Elmore\" />\n    Gumball wr\u00f3ci\u0142, a wraz z nim ca\u0142y jego niesamowicie cudowny, ale i dziwny \u015bwiat. Wr\u00f3ci\u0142 po przerwie tak d\u0142ugiej, \u017ce dzieciaki zakochane w animacji zd\u0105\u017cy\u0142y ju\u017c dorosn\u0105\u0107. Czy jeszcze pami\u0119taj\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w i zau\u0142ki Elmore? Przekonajmy si\u0119.",
        "id": 3755726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/quizy/quiz-cudownie-dziwny-swiat-gumballa-jak-dobrze-znasz-mieszkancow-elmore-st8687314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4874758-cudownie-dziwny-swiat-gumballa-ph8684551/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cudownie dziwny \u015bwiat Gumballa. Test na przewodnika po Elmore",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:25.766070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:33:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5738091-pies-w-typie-amstaffa-ugryzl-szesciolatke-zdjecie-ilustracyjne-ph8617285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymywali m\u0119\u017cczyzn\u0119, z mieszkania wybieg\u0142 amstaff. Pad\u0142 strza\u0142\" />\n    Policjant postrzeli\u0142 amstaffa, kt\u00f3ry rzuci\u0142 si\u0119 na niego podczas interwencji w Krakowie. Pies wybieg\u0142 z mieszkania, gdy funkcjonariusze obezw\u0142adniali jego agresywnego w\u0142a\u015bciciela. Ranne zwierz\u0119 trafi\u0142o pod opiek\u0119 pracownik\u00f3w schroniska.",
        "id": 3755727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-strzal-podczas-policyjnej-interwencji-ranny-pies-ktory-zaatakowal-policjanta-st8687649?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5738091-pies-w-typie-amstaffa-ugryzl-szesciolatke-zdjecie-ilustracyjne-ph8617285/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zatrzymywali m\u0119\u017cczyzn\u0119, z mieszkania wybieg\u0142 amstaff. Pad\u0142 strza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:35.338813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:23:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9403084-smieci-shutterstock-2076915481-ph8687227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadepn\u0119\u0142a na butelk\u0119, wyla\u0142 si\u0119 kwas \"rozpuszczaj\u0105cy ko\u015bci\"\" />\n    Kobieta ze wschodnich Chin w czasie spaceru nadepn\u0119\u0142a na porzucon\u0105 na ziemi butelk\u0119, kt\u00f3ra okaza\u0142a si\u0119 zawiera\u0107 niezwykle silnie \u017cr\u0105cy kwas fluorowodorowy. Kobieta, mimo udzielenia szybkiej pomocy medycznej, po kilku dniach zmar\u0142a w szpitalu.",
        "id": 3754838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-kobieta-nadepnela-na-butelke-na-spacerze-jej-zycia-nie-dalo-sie-uratowac-st8686884?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9403084-smieci-shutterstock-2076915481-ph8687227/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nadepn\u0119\u0142a na butelk\u0119, wyla\u0142 si\u0119 kwas \"rozpuszczaj\u0105cy ko\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:35.466605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:12:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1795944-piasecki-i-mroz-ph8687092/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142a odmieni\u0107 polsk\u0105 polityk\u0119. \"Mo\u017ce warto zapyta\u0107 Ja\u015bmin\u0119\"\" />\n    Polska 2050 jest na rozdro\u017cu. Spory dotycz\u0105 mi\u0119dzy innymi stanowiska wicepremiera i przyw\u00f3dztwa w partii. Podczas rozmowy z Konradem Piaseckim w studiu TVN24 prezenter Rados\u0142aw Mr\u00f3z zaproponowa\u0142, by w rozwi\u0105zaniu problem\u00f3w ugrupowania pomog\u0142a aplikacja Ja\u015bmina.",
        "id": 3754839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-2050-aplikacja-jasmina-miala-odmienic-polska-polityke-moze-warto-zapytac-st8686964?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1795944-piasecki-i-mroz-ph8687092/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mia\u0142a odmieni\u0107 polsk\u0105 polityk\u0119. \"Mo\u017ce warto zapyta\u0107 Ja\u015bmin\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:35.624018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:00:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-362494-opiekunka-ze-zlobka-miala-znecac-sie-nad-dziecmi-sprawe-bada-prokuratura-ph8051495/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 w nielegalnym \u017c\u0142obku. 48-latka z zarzutami\" />\n    Kobieta prowadz\u0105ca nielegalny \u017c\u0142obek w mie\u015bcie Valdosta w Stanach Zjednoczonych us\u0142ysza\u0142a zarzuty po tym, jak jej dwa psy zaatakowa\u0142y dwulatka. Ch\u0142opiec nie prze\u017cy\u0142 - informuje miejscowa policja. Oskar\u017cona twierdzi, \u017ce spa\u0142a, gdy dziecko zosta\u0142o zaatakowane.",
        "id": 3754840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-smierc-w-nielegalnym-zlobku-48-latka-z-zarzutami-po-ataku-psow-na-dwuletniego-chlopca-st8687254?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-362494-opiekunka-ze-zlobka-miala-znecac-sie-nad-dziecmi-sprawe-bada-prokuratura-ph8051495/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amier\u0107 w nielegalnym \u017c\u0142obku. 48-latka z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:35.753662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:57:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2738606-policjanci-zatrzymali-42-latka-w-jego-mieszkaniu-ph8687372/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"71 zarzut\u00f3w oszustwa za pluszaki\" />\n    Policjanci zatrzymali 42-letniego mieszka\u0144ca Bia\u0142egostoku, kt\u00f3ry us\u0142ysza\u0142 71 zarzut\u00f3w oszustwa. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zabiera\u0107 w sklepie wykorzystane ju\u017c gazetki z naklejkami i odbiera\u0107, w ramach programu lojalno\u015bciowego, pluszowe zabawki, kt\u00f3re mu si\u0119 nie nale\u017ca\u0142y.",
        "id": 3754841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-zatrzymali-podejrzanego-o-oszusta-mial-odebrac-pluszaki-warte-ponad-3-5-tys-zl-st8687369?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2738606-policjanci-zatrzymali-42-latka-w-jego-mieszkaniu-ph8687372/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "71 zarzut\u00f3w oszustwa za pluszaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:35.928961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:54:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9300279-pies-byl-przerazony-i-poraniony-ph8686862/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Trz\u0105s\u0142 si\u0119 ze strachu i kuli\u0142 na widok w\u0142a\u015bciciela\"\" />\n    Pies by\u0142 przera\u017cony i poraniony, a na widok w\u0142a\u015bciciela si\u0119 kuli\u0142. 24-latek przyzna\u0142, \u017ce go bi\u0142, bo \"za\u0142atwia\u0142 si\u0119 w domu\". Us\u0142ysza\u0142 zarzuty zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119ciem i zosta\u0142 obj\u0119ty dozorem policyjnym. Pies trafi\u0142 pod opiek\u0119 weterynarzy.",
        "id": 3754842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-bil-psa-bo-zalatwil-sie-w-domu-24-latek-z-zarzutem-znecania-sie-nad-zwierzeciem-st8686805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9300279-pies-byl-przerazony-i-poraniony-ph8686862/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Trz\u0105s\u0142 si\u0119 ze strachu i kuli\u0142 na widok w\u0142a\u015bciciela\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:36.120700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:53:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6739743-mlody-bocian-wyrzucony-z-gniazda-przez-rodzicow-ph8531353/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119kszy o\u015brodek w Polsce dla rannych bocian\u00f3w zagro\u017cony? Radni s\u0105 na nie. Dla w\u00f3jta \"bocian jest czym\u015b wa\u017cnym\"\" />\n    Radni gminy Opor\u00f3w pod Kutnem na ostatniej sesji podj\u0119li uchwa\u0142\u0119, w kt\u00f3rej sprzeciwili si\u0119 powstaniu o\u015brodka rehabilitacji bocian\u00f3w. W prace nad budow\u0105 \"bocianiego raju\" zainwestowano ju\u017c p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych, ale jednocze\u015bnie spo\u0142ecznik kieruj\u0105cy ca\u0142ym przedsi\u0119wzi\u0119ciem nie wyst\u0105pi\u0142 jeszcze o zgod\u0119 GDO\u015a na lokalizacj\u0119 o\u015brodka. Sytuacj\u0119 pr\u00f3buje jeszcze uratowa\u0107 w\u00f3jt, kt\u00f3ry zapewnia, \u017ce \"bociany osobi\u015bcie bardzo lubi\".",
        "id": 3754843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/pasieka-zychlin-swiechow-parcela-rani-na-nie-dla-osrodka-rehabilitacji-bocianow-st8681018?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6739743-mlody-bocian-wyrzucony-z-gniazda-przez-rodzicow-ph8531353/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najwi\u0119kszy o\u015brodek w Polsce dla rannych bocian\u00f3w zagro\u017cony? Radni s\u0105 na nie. Dla w\u00f3jta \"bocian jest czym\u015b wa\u017cnym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:36.278997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:53:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9002170-grzyby-zdjecie-ilustracyjne-ph8687341/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie nie wolno zbiera\u0107 grzyb\u00f3w w Warszawie?\" />\n    Zbieranie grzyb\u00f3w to doskona\u0142y pomys\u0142 na aktywny wypoczynek jesieni\u0105. Miejsca, gdzie mo\u017cna znale\u017a\u0107 dorodne okazy, znajduj\u0105 si\u0119 w bliskim s\u0105siedztwie stolicy. Jednak uwa\u017ca\u0107 nale\u017cy na lasy, gdzie grzybobranie jest zabronione.",
        "id": 3754844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gdzie-nie-wolno-zbierac-grzybow-w-warszawie-st8687188?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9002170-grzyby-zdjecie-ilustracyjne-ph8687341/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie nie wolno zbiera\u0107 grzyb\u00f3w w Warszawie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:36.401943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:50:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8082833-madryt-miejsce-zawalenie-sie-budynku-ph8687619/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W centrum Madrytu zawali\u0142 si\u0119 budynek \" />\n    W centrum Madrytu run\u0105\u0142 budynek - donosi hiszpa\u0144ski dziennik \"El Pais\". Wed\u0142ug najnowszych informacji co najmniej trzy osoby s\u0105 ranne. Budynek by\u0142 remontowany.",
        "id": 3754845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/w-centrum-madrytu-zawalil-sie-budynek-st8687379?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8082833-madryt-miejsce-zawalenie-sie-budynku-ph8687619/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W centrum Madrytu zawali\u0142 si\u0119 budynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:26.263532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:50:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3904416-w-centrum-madrytu-runal-budynek-sluzby-na-miejscu-zdarzenia-ph8687793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W centrum Madrytu zawali\u0142 si\u0119 budynek \" />\n    W centrum Madrytu run\u0105\u0142 budynek. Wed\u0142ug najnowszych informacji co najmniej trzy osoby s\u0105 ranne. Budynek by\u0142 remontowany.",
        "id": 3755728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/katastrofa-w-madrycie-zawalil-sie-budynek-st8687379?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3904416-w-centrum-madrytu-runal-budynek-sluzby-na-miejscu-zdarzenia-ph8687793/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W centrum Madrytu zawali\u0142 si\u0119 budynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:36.510145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:45:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2371724-tetnicze-nadcisnienie-plucne-objawia-sie-miedzy-innymi-dusznoscia-i-pogorszeniem-tolerancji-wysilku-ph8686877/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Schody staj\u0105 si\u0119 wyzwaniem, powietrza brakuje. Tak objawia si\u0119 nadci\u015bnienie p\u0142ucne\" />\n    Duszno\u015b\u0107, pogorszenie tolerancji wysi\u0142ku, przewlek\u0142e zm\u0119czenie, a w p\u00f3\u017aniejszej fazie te\u017c suchy kaszel i b\u00f3l w klatce piersiowej - objawy t\u0119tniczego nadci\u015bnienia p\u0142ucnego nie s\u0105 specyficzne. Podobne dolegliwo\u015bci wyst\u0119puj\u0105 w wielu innych chorobach uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia i uk\u0142adu oddechowego, dlatego na diagnoz\u0119 wci\u0105\u017c czeka si\u0119 za d\u0142ugo. Polscy pacjenci obecnie maj\u0105 dost\u0119p do terapii tr\u00f3jlekowej w ramach programu lekowego. Czekaj\u0105 na refundacj\u0119 czwartego leku - sotaterceptu, kt\u00f3ry w badaniach klinicznych wypada lepiej ni\u017c wi\u0119kszo\u015b\u0107 lek\u00f3w we wsp\u00f3\u0142czesnej medycynie.",
        "id": 3754846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/schody-staja-sie-wyzwaniem-powietrza-brakuje-tak-objawia-sie-nadcisnienie-plucne-jak-sie-je-leczy-st8686722?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2371724-tetnicze-nadcisnienie-plucne-objawia-sie-miedzy-innymi-dusznoscia-i-pogorszeniem-tolerancji-wysilku-ph8686877/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Schody staj\u0105 si\u0119 wyzwaniem, powietrza brakuje. Tak objawia si\u0119 nadci\u015bnienie p\u0142ucne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:36.587869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:37:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4660211-zamiec-sniezna-uwiezila-turystow-w-himalajach-ph8687639/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mount Everest. Odgarniali \u015bnieg garnkami. \"By\u0142o bardzo mokro i zimno\"\" />\n    Na zboczach najwy\u017cszej g\u00f3ry \u015bwiata - Mount Everestu - trwa akcja ewakuacyjna ponad 200 uwi\u0119zionych turyst\u00f3w. W weekend po tybeta\u0144skiej stronie szczytu wyst\u0105pi\u0142y \u015bnie\u017cyce, kt\u00f3re uwi\u0119zi\u0142y przebywaj\u0105cych tam ludzi. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich jest ju\u017c bezpieczna. Ich relacje pokazuj\u0105, z jakim \u017cywio\u0142em musieli si\u0119 zmierzy\u0107.",
        "id": 3754847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mount-everest-odgarniali-snieg-garnkami-bylo-bardzo-mokro-i-zimno-st8687187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4660211-zamiec-sniezna-uwiezila-turystow-w-himalajach-ph8687639/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mount Everest. Odgarniali \u015bnieg garnkami. \"By\u0142o bardzo mokro i zimno\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:36.663611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:36:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7802833-praca-biuro-programista-progamistka-shutterstock-1032637258-ph8305658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak pracuje si\u0119 w Europie. Polacy w czo\u0142\u00f3wce\" />\n    Wed\u0142ug danych Eurostatu Grecy i Cypryjczycy nale\u017c\u0105 do najbardziej pracowitych narod\u00f3w w Unii Europejskiej. Polacy s\u0105 r\u00f3wnie\u017c wysoko w rankingu - powy\u017cej \u015bredniej unijnej.",
        "id": 3754848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/tak-pracuje-sie-w-europie-polacy-w-czolowce-st8687230?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7802833-praca-biuro-programista-progamistka-shutterstock-1032637258-ph8305658/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak pracuje si\u0119 w Europie. Polacy w czo\u0142\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:36.754184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:32:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1474634-przyjechal-pod-komende-policji-chcial-sprawdzic-czy-jest-trzezwy-ph8687248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjecha\u0142 sprawdzi\u0107, czy jest trze\u017awy. Nie by\u0142. Nagranie \" />\n    19-latek podjecha\u0142 samochodem wprost przed g\u0142\u00f3wne wej\u015bcie do komendy policji, co nagra\u0142a kamera monitoringu. Poszed\u0142 sprawdzi\u0107, czy jest trze\u017awy. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie by\u0142. Us\u0142ysza\u0142 zarzut kierowania w stanie nietrze\u017awo\u015bci, za co grozi do trzech lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3754849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/choszczno-przyjechal-do-komendy-sprawdzic-czy-jest-trzezwy-nie-byl-nagranie-st8687266?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1474634-przyjechal-pod-komende-policji-chcial-sprawdzic-czy-jest-trzezwy-ph8687248/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyjecha\u0142 sprawdzi\u0107, czy jest trze\u017awy. Nie by\u0142. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:36.964116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:21:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1535072-liczenie-glosow-w-wyborach-prezydenckich-ph8498090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142\u0119dy przy liczeniu g\u0142os\u00f3w w wyborach, prokuratorskie zarzuty dla 9 os\u00f3b\" />\n    9 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o zarzuty dotycz\u0105ce nadu\u017cy\u0107 przy liczeniu g\u0142os\u00f3w w obwodowej komisji wyborczej nr 7 w Otwocku - poda\u0142a rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej Warszawa-Praga. Zwr\u00f3ci\u0142a uwag\u0119 min. na odwrotne przypisanie kandydatom g\u0142os\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 3754851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-bledy-przy-liczeniu-glosow-w-wyborach-prezydenckich-prokuratorskie-zarzuty-dla-9-osob-st8687320?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1535072-liczenie-glosow-w-wyborach-prezydenckich-ph8498090/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0142\u0119dy przy liczeniu g\u0142os\u00f3w w wyborach, prokuratorskie zarzuty dla 9 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:37.057898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:12:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zih72c-ghislaine-maxwell-ph5754804/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja s\u0105du w sprawie by\u0142ej partnerki Epsteina\" />\n    S\u0105d Najwy\u017cszy odrzuci\u0142 apelacj\u0119 Ghislaine Maxwell od wyroku skazuj\u0105cego j\u0105 na kar\u0119 20 lat wi\u0119zienia. Prawnicy by\u0142ej partnerki Jeffreya Epsteina nie sk\u0142adaj\u0105 broni.",
        "id": 3754852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-sad-odrzucil-apelacje-bylej-partnerki-epsteina-ghislaine-maxwell-st8686764?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-zih72c-ghislaine-maxwell-ph5754804/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest decyzja s\u0105du w sprawie by\u0142ej partnerki Epsteina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:37.155966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:11:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1654163-pociag-towarowy-w-ktory-uderzylo-tornado-ef5-ph8687059/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA. Pierwsze tak silne tornado od 2013 roku. Cisn\u0119\u0142o wagonem jak zabawk\u0105\" />\n    Tornado najwy\u017cszej kategorii zarejestrowano w Stanach Zjednoczonych - pierwsze od ponad dekady. Do zdarzenia dosz\u0142o w czerwcu w Dakocie P\u00f3\u0142nocnej, a pocz\u0105tkowo zosta\u0142o sklasyfikowane jako znacznie s\u0142absze. Jak poda\u0142y s\u0142u\u017cby meteorologiczne, prawdziw\u0105 si\u0142\u0119 \u017cywio\u0142u pozwoli\u0142a oceni\u0107 analiza pozostawionych przez nie zniszcze\u0144.",
        "id": 3754853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-pierwsze-tak-silne-tornado-od-2013-roku-cisnelo-wagonem-jak-zabawka-st8686881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1654163-pociag-towarowy-w-ktory-uderzylo-tornado-ef5-ph8687059/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "USA. Pierwsze tak silne tornado od 2013 roku. Cisn\u0119\u0142o wagonem jak zabawk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:37.265616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:06:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3241715-panama-city-ph8664300/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Panama, Kolumbia, Meksyk. Zaskakuj\u0105cy ranking\u00a0\" />\n    Drugi rok z rz\u0119du\u00a0Panama\u00a0znalaz\u0142a si\u0119 na szczycie zestawienia \"Expat Insider\", jako najlepsze miejsce do zamieszkania i do pracy za granic\u0105. Na podium znalaz\u0142y si\u0119 tak\u017ce Kolumbia i Meksyk. Polska zaj\u0119\u0142a w tym roku 31. miejsce.",
        "id": 3754854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/panama-najlepszym-krajem-dla-ekspatow-zaskakujacy-ranking-st8686987?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3241715-panama-city-ph8664300/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Panama, Kolumbia, Meksyk. Zaskakuj\u0105cy ranking",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:37.360072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-806608-ofiarom-oszustow-padl-podlaski-zarzad-drog-wojewodzkich-ph8687030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wy\u0142udzili miliony z\u0142otych z zarz\u0105du dr\u00f3g. Oskar\u017cony po 10 latach\" />\n    \u015aledczy wpadli na trop cudzoziemca, kt\u00f3ry ma by\u0107 zamieszany w g\u0142o\u015bne oszustwo sprzed dekady. Wiosn\u0105 2015 roku g\u0142\u00f3wna ksi\u0119gowa Podlaskiego Zarz\u0105du Dr\u00f3g Wojew\u00f3dzkich w Bia\u0142ymstoku przela\u0142a ponad 3,7 miliona z\u0142otych na konto, jak s\u0105dzi\u0142a, wykonawcy jednej z dr\u00f3g. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zosta\u0142a wprowadzona w b\u0142\u0105d przez oszust\u00f3w.\u00a0Prokuratura skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia wobec m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3rego oskar\u017ca o to, \u017ce za\u0142o\u017cy\u0142 konta, na kt\u00f3re przelane zosta\u0142y pieni\u0105dze.",
        "id": 3754855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-oszusci-wyludzili-z-zarzadu-drog-prawie-cztery-miliony-zlotych-po-dziesieciu-latach-jest-akt-oskarzenia-st8687229?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-806608-ofiarom-oszustow-padl-podlaski-zarzad-drog-wojewodzkich-ph8687030/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wy\u0142udzili miliony z\u0142otych z zarz\u0105du dr\u00f3g. Oskar\u017cony po 10 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:37.446253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:00:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5812060-budynek-msz-rosji-moskwa-ph6221240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjscy dyplomaci mog\u0105 mie\u0107 problemy z podr\u00f3\u017cami.  Kreml grozi \"reakcj\u0105\"\" />\n    Podr\u00f3\u017ce rosyjskich dyplomat\u00f3w w obr\u0119bie Unii Europejskiej maj\u0105 by\u0107 ograniczone w ramach nowego pakietu unijnych sankcji - przekaza\u0142 we wtorek brytyjski dziennik \"Financial Times\". Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow, odnosz\u0105c si\u0119 do publikacji, zapowiedzia\u0142, \u017ce Rosja \"zareaguje\".",
        "id": 3754856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/financial-times-kraje-ue-ogranicza-podroze-rosyjskich-dyplomatow-kreml-grozi-reakcja-st8687182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5812060-budynek-msz-rosji-moskwa-ph6221240/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosyjscy dyplomaci mog\u0105 mie\u0107 problemy z podr\u00f3\u017cami.  Kreml grozi \"reakcj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:37.547129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:00:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5510914-mikrobiota-shutterstock-2364587419-ph8687034/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak mikroplastik wp\u0142ywa na mikrobiom cz\u0142owieka? Pionierskie badanie\" />\n    Najnowsze badania naukowc\u00f3w z Uniwersytetu w Graz pokazuj\u0105, \u017ce mikroplastik mo\u017ce wp\u0142ywa\u0107 na sk\u0142ad mikrobiomu jelitowego cz\u0142owieka. Zaobserwowane zmiany przypominaj\u0105 wzorce powi\u0105zane wcze\u015bniej z depresj\u0105 i rakiem jelita grubego. Jakie bakterie odgrywaj\u0105 tu szczeg\u00f3ln\u0105 rol\u0119?",
        "id": 3754857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/jak-mikroplastik-wplywa-na-mikrobiom-czlowieka-naukowcy-stwierdzili-ze-zaburza-prace-kluczowych-bakterii-st8687176?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5510914-mikrobiota-shutterstock-2364587419-ph8687034/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak mikroplastik wp\u0142ywa na mikrobiom cz\u0142owieka? Pionierskie badanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:37.706390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:56:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3459971-jan-saczek-ze-zlota-studencka-nagroda-akademii-filmowej-ph8686795/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"My\u015bla\u0142: to scam, zabior\u0105 mi pieni\u0105dze. A zrobi\u0142 pierwszy krok do \"oscarowego\" z\u0142ota\" />\n    - W og\u00f3le nie planowa\u0142em wysy\u0142ania swojego zg\u0142oszenia. M\u00f3j dobry kolega z roku powiedzia\u0142, \u017cebym si\u0119 zg\u0142osi\u0142. Nie wiedzia\u0142em nawet do ko\u0144ca, co robi\u0119. Wype\u0142ni\u0142em jaki\u015b formularz i posz\u0142o - opowiada Jan Saczek w rozmowie z tvn24.pl. Student re\u017cyserii Szko\u0142y Filmowej w Katowicach w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek otrzyma\u0142 z\u0142ot\u0105 Studenck\u0105 Nagrod\u0119 Akademii Filmowej. Ma szans\u0119 na nominacj\u0119 do \"prawdziwego\" Oscara.",
        "id": 3754858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/jan-saczek-w-tvn24-pl-myslalem-ze-to-scam-i-ze-zabiora-mi-pieniadze-wywiad-st8687158?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3459971-jan-saczek-ze-zlota-studencka-nagroda-akademii-filmowej-ph8686795/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "My\u015bla\u0142: to scam, zabior\u0105 mi pieni\u0105dze. A zrobi\u0142 pierwszy krok do \"oscarowego\" z\u0142ota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:37.862719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:55:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3265401-nieodpowiedzialny-motorowerzysta-stanie-przed-sadem-ph8686849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u015bcig za motorowerzyst\u0105 \"kaskaderem\" z do\u017cywotnim zakazem prowadzenia\" />\n    40-letni motorowerzysta na podw\u00f3jnym gazie ucieka\u0142 przed patrolem policji. Po drodze nie szcz\u0119dzi\u0142 \"kaskaderskich popis\u00f3w\". Teraz b\u0119dzie si\u0119 t\u0142umaczy\u0142 w s\u0105dzie. Nie tylko z ucieczki, ale te\u017c z\u0142amania s\u0105dowego zakazu.",
        "id": 3754859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/poscig-za-motorowerzysta-kaskaderem-z-dozywotnim-zakazem-prowadzenia-st8686846?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3265401-nieodpowiedzialny-motorowerzysta-stanie-przed-sadem-ph8686849/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u015bcig za motorowerzyst\u0105 \"kaskaderem\" z do\u017cywotnim zakazem prowadzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:08.293943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:40:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-287886-zdradzil-go-jeden-odcisk-palca-ph8687184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zarzuty po 10 latach od w\u0142amania. Zdradzi\u0142y go odciski palc\u00f3w\" />\n    Boles\u0142awieccy policjanci rozwi\u0105zali spraw\u0119 w\u0142amania z 2015 roku dzi\u0119ki \u015bladom zabezpieczonym na miejscu przest\u0119pstwa i technologii AFIS. Po 10 latach od kradzie\u017cy 35-latek us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 3754260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/boleslawiec-sprawa-wlaman-sprzed-dekady-rozwiazana-dzieki-odciskowi-palca-st8687177?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-287886-zdradzil-go-jeden-odcisk-palca-ph8687184/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zarzuty po 10 latach od w\u0142amania. Zdradzi\u0142y go odciski palc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:08.441219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:38:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8699325-na-hulajnogach-najczesciej-wypadki-maja-nastolatkowie-zdj-ilustracyjne-ph8589898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"16-latek po alkoholu ucieka\u0142 na hulajnodze \" />\n    16-latek, kt\u00f3ry w organizmie mia\u0142 niespe\u0142na p\u00f3\u0142 promila alkoholu, nie zatrzyma\u0142 si\u0119 w Wadowicach do policyjnej kontroli. Pr\u00f3bowa\u0142 ucieka\u0107. Spraw\u0105 zajmie si\u0119 s\u0105d rodzinny.",
        "id": 3754261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/wadowice-nastolatek-po-alkoholu-uciekal-na-hulajnodze-przed-policja-st8687181?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8699325-na-hulajnogach-najczesciej-wypadki-maja-nastolatkowie-zdj-ilustracyjne-ph8589898/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "16-latek po alkoholu ucieka\u0142 na hulajnodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:08.635299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:27:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2530227-daniel-obajtek-i-michal-dworczyk-ph8687190/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja w sprawie immunitet\u00f3w Obajtka i Dworczyka\" />\n    Parlament Europejski zag\u0142osowa\u0142 za uchyleniem immunitet\u00f3w europos\u0142om PiS Micha\u0142owi Dworczykowi i Danielowi Obajtkowi.\u00a0Sprawa pierwszego z nich dotyczy tak zwanej afery mailowej, a drugiego przekroczenia uprawnie\u0144, gdy sprawowa\u0142 jeszcze funkcj\u0119 szefa Orlenu.",
        "id": 3754262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/daniel-obajtek-michal-dworczyk-jest-decyzja-europarlamentu-w-sprawie-immunitetow-st8687183?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2530227-daniel-obajtek-i-michal-dworczyk-ph8687190/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest decyzja w sprawie immunitet\u00f3w Obajtka i Dworczyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:08.903004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:20:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7728487-szymon-holownia-ph8686814/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nas si\u0119 rozbi\u0107 nie da\". Ho\u0142ownia: ani jedna osoba nie rozwa\u017ca odej\u015bcia\" />\n    Nie ma ani jednej osoby,\u00a0kt\u00f3ra rozwa\u017ca\u0142aby odej\u015bcie z Polski 2050 - powiedzia\u0142 lider partii i marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Przekonywa\u0142, \u017ce jego ugrupowanie tworzy \"zgran\u0105 paczk\u0119\" i m\u00f3wi\u0142 o dzia\u0142aniach, kt\u00f3re oznacza\u0142yby \"koniec koalicji\".",
        "id": 3754263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-nas-sie-rozbic-nie-da-nikt-nie-rozwaza-odejscia-z-polski-2050-st8686719?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7728487-szymon-holownia-ph8686814/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nas si\u0119 rozbi\u0107 nie da\". Ho\u0142ownia: ani jedna osoba nie rozwa\u017ca odej\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:09.104536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:18:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6611460-auto-wyladowalo-na-polu-ph8687011/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto dachowa\u0142o, kierowca nie \u017cyje\" />\n    Nie \u017cyje kierowca, kt\u00f3ry w \u0141ani\u0119tach (\u0141\u00f3dzkie) straci\u0142 panowanie nad autem i dachowa\u0142. Droga prowadz\u0105ca do Lubienia Kujawskiego jest ca\u0142kowicie zablokowana.",
        "id": 3754264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lanieta-stracil-panowanie-i-dachowal-auto-wyladowalo-na-polu-st8687009?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6611460-auto-wyladowalo-na-polu-ph8687011/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Auto dachowa\u0142o, kierowca nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:09.356843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:17:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7743225-policjanci-zatrzymali-kierowce-ktory-przewozil-pasazerke-w-bagazniku-ph8687074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w, z s\u0105dowymi zakazami, przewozi\u0142 pasa\u017cerk\u0119 w baga\u017cniku\" />\n    Policjanci zatrzymali 49-letniego kierowc\u0119 samochodu osobowego, kt\u00f3ry przewozi\u0142 w baga\u017cniku pasa\u017cerk\u0119. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zas\u0105dzone dwa zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w i w momencie zatrzymania by\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w.",
        "id": 3754265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-pod-wplywem-narkotykow-z-sadowymi-zakazami-przewozil-pasazerke-w-bagazniku-st8686996?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7743225-policjanci-zatrzymali-kierowce-ktory-przewozil-pasazerke-w-bagazniku-ph8687074/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w, z s\u0105dowymi zakazami, przewozi\u0142 pasa\u017cerk\u0119 w baga\u017cniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:09.733239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:15:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7878556-robert-kalinak-denys-szmyhal-ph8687061/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niespodziewany ruch s\u0142owackiego rz\u0105du. Chodzi o Ukrain\u0119 \" />\n    Prorosyjski rz\u0105d Roberta Ficy wraca do kwestii pomocy wojskowej dla Ukrainy. S\u0142owacja po dwuletniej przerwie przeka\u017ce pakiet dla Kijowa, zak\u0142adaj\u0105cy dostawy sprz\u0119tu saperskiego i medycznego, o czym poinformowa\u0142 s\u0142owacki minister obrony Robert Kaliniak.",
        "id": 3754267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-rzad-roberta-ficy-pomoze-ukrainie-st8687049?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7878556-robert-kalinak-denys-szmyhal-ph8687061/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niespodziewany ruch s\u0142owackiego rz\u0105du. Chodzi o Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:09.889624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:13:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-618780-fragment-nagrania-z-kamery-w-mundurze-policjanta-ph8686912/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Postrzeli\u0142 policjanta na stacji benzynowej, uciek\u0142 do restauracji\" />\n    Policjant z Omahy w stanie Nebraska (USA) trafi\u0142 do szpitala po tym, jak zosta\u0142 postrzelony w g\u0142ow\u0119 na stacji benzynowej. Podejrzanego, kt\u00f3ry zbieg\u0142 z miejsca zdarzenia, funkcjonariusze znale\u017ali w restauracji popularnej sieci.",
        "id": 3754268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-policjant-postrzelony-w-glowe-na-stacji-benzynowej-napastnik-uciekl-do-restauracji-st8686813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-618780-fragment-nagrania-z-kamery-w-mundurze-policjanta-ph8686912/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Postrzeli\u0142 policjanta na stacji benzynowej, uciek\u0142 do restauracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:10.006879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:11:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9600221-wypadek-na-alei-mickiewicza-w-krakowie-ph8655545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"16-letni Mateusz zgin\u0105\u0142 w wypadku, s\u0105d zmieni\u0142 decyzj\u0119 w sprawie kierowcy\" />\n    26-letni Piotr B., podejrzany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na alei Mickiewicza w Krakowie, trafi do tymczasowego aresztu. Wcze\u015bniej s\u0105d wypu\u015bci\u0142 go na wolno\u015b\u0107. Wed\u0142ug prokuratury m\u0119\u017cczyzna prowadzi\u0142 samoch\u00f3d, b\u0119d\u0105c pod wp\u0142ywem alkoholu. Jecha\u0142 zbyt szybko i uderzy\u0142 w drzewa. Zgin\u0105\u0142 16-letni pasa\u017cer, a trzy osoby zosta\u0142y ranne.",
        "id": 3754269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-wypadek-na-alei-mickiewicza-sad-zmienil-decyzje-w-sprawie-aresztu-dla-kierowcy-st8687082?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9600221-wypadek-na-alei-mickiewicza-w-krakowie-ph8655545/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "16-letni Mateusz zgin\u0105\u0142 w wypadku, s\u0105d zmieni\u0142 decyzj\u0119 w sprawie kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:10.117937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:06:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6055617-atak-na-policjantke-w-komisariacie-zdj-ilustracyjne-ph8136082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W komisariacie zaatakowa\u0142 policjantk\u0119\" />\n    30-latek zaatakowa\u0142 dzielnicow\u0105 w komisariacie w Twardog\u00f3rze na Dolnym \u015al\u0105sku. Policjantka dozna\u0142a urazu g\u0142owy. M\u0119\u017cczyzna - poszukiwany do odbycia kary wi\u0119zienia - zosta\u0142 zatrzymany. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty i trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 3754270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/twardogora-atak-na-policjantke-w-komisariacie-byl-poszukiwany-do-odbycia-kary-st8687066?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6055617-atak-na-policjantke-w-komisariacie-zdj-ilustracyjne-ph8136082/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W komisariacie zaatakowa\u0142 policjantk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:10.207208+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:00:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7507993-jilly-cooper-ph8686611/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje autorka bestseller\u00f3w. \"Niespodziewana \u015bmier\u0107\",  \"ogromny szok\" \" />\n    Informacj\u0119 o \"niespodziewanej \u015bmierci\" brytyjskiej pisarki Jilly Cooper przekaza\u0142a jej rodzina oraz agentka. Kr\u00f3lowa Kamila z\u0142o\u017cy\u0142a ho\u0142d autorce bestsellerowych powie\u015bci, nazywaj\u0105c j\u0105 \"legend\u0105\", \"cudownie dowcipn\u0105 i empatyczn\u0105 przyjaci\u00f3\u0142k\u0105\". Zna\u0142y si\u0119 od lat.",
        "id": 3754271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/jilly-cooper-nie-zyje-niespodziewana-smierc-autorki-bestsellerow-krolowa-zlozyla-hold-pisarce-st8686618?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7507993-jilly-cooper-ph8686611/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie \u017cyje autorka bestseller\u00f3w. \"Niespodziewana \u015bmier\u0107\",  \"ogromny szok\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:10.303956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:58:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3263314-obserwatorium-astronomiczne-umk-w-piwnicach-ph8687139/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwi\u0119kszy radioteleskop w Polsce bez finansowego wsparcia. Jest odpowied\u017a ministra \" />\n    Najwi\u0119kszy radioteleskop w Polsce znajduj\u0105cy si\u0119 w obserwatorium astronomicznym w Piwnicach pod Toruniem mo\u017ce przesta\u0107 dzia\u0142a\u0107. Ma to zwi\u0105zek z brakiem finansowania na dalsz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 na kolejne trzy lata. W\u0142adze instytutu astronomii Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika, kt\u00f3ry zarz\u0105dza obserwatorium, wys\u0142a\u0142y pismo do ministerstwa nauki i szkolnictwa wy\u017cszego z pro\u015bb\u0105 o zmian\u0119 decyzji. Minister Marcin Kulasek w rozmowie z TVN24 zapewnia, \u017ce \"pod koniec roku b\u0119dzie mia\u0142 dobre wiadomo\u015bci\".",
        "id": 3754272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/piwnice-najwiekszy-radioteleskop-w-polsce-moze-przestac-dzialac-minister-odpowiada-st8686518?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3263314-obserwatorium-astronomiczne-umk-w-piwnicach-ph8687139/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najwi\u0119kszy radioteleskop w Polsce bez finansowego wsparcia. Jest odpowied\u017a ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:10.408929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:50:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1308198-unhcr-genewa-richard-juilliart-shutterstock-1855941163-ph8686889/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Romana znam\". Ho\u0142ownia ma konkurenta z Polski \" />\n    Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia ubiega si\u0119 o urz\u0105d Wysokiego Komisarza ONZ do spraw Uchod\u017ac\u00f3w. Drugim polskim kandydatem na to stanowisko jest Roman Mazur, dyrektor programu Floor4Africa i by\u0142y kandydat do europarlamentu z listy Trzeciej Drogi, o czym poinformowa\u0142 on sam w radiu TOK FM. Ho\u0142ownia odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do tej  kwestii, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce \"zna Romana\", ale \"nie wiedzia\u0142 o jego dzia\u0142alno\u015bci dobroczynnej\".",
        "id": 3754273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/roman-mazur-kandydatem-na-wysokiego-komisarza-onz-do-spraw-uchodzcow-st8686866?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1308198-unhcr-genewa-richard-juilliart-shutterstock-1855941163-ph8686889/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Romana znam\". Ho\u0142ownia ma konkurenta z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:10.534421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:49:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-226585-nobel-z-fizyki-ph8687201/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Og\u0142oszono laureat\u00f3w Nagrody Nobla z fizyki\" />\n    Nagrod\u0119 Nobla w dziedzinie fizyki w 2025 roku otrzymali John Clarke, Michel H. Devoret oraz John M. Martinis. Laureaci zostali wyr\u00f3\u017cnieni za swoje badania z zakresu mechaniki kwantowej.",
        "id": 3754274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nobel-z-fizyki-2025-przyznany-nagroda-dla-john-clarke-michel-h-devoret-oraz-john-m-martinis-st8687041?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-226585-nobel-z-fizyki-ph8687201/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Og\u0142oszono laureat\u00f3w Nagrody Nobla z fizyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:10.677277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:37:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7165694-kazdy-moze-przyjechac-i-zbierac-ph8686899/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomidory na ratunek zabytkowego ko\u015bcio\u0142a. Ksi\u0105dz: zainteresowanie przeros\u0142o naj\u015bmielsze oczekiwania\" />\n    Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z Niewirkowa (Lubelskie) udost\u0119pnia wszystkim ch\u0119tnym swoje pole pomidor\u00f3w. Mo\u017cna zbiera\u0107 warzywa, a do skrzynki wrzuca\u0107 datki na remont XVIII-wiecznego ko\u015bcio\u0142a w Dubie. Przez pole przewin\u0119\u0142o si\u0119 ju\u017c ponad 200 os\u00f3b. Przyje\u017cd\u017caj\u0105 ludzie z r\u00f3\u017cnych cz\u0119\u015bci Polski. Niekt\u00f3rzy prosz\u0105 nawet, \u017ceby wysy\u0142a\u0107 im pomidory poczt\u0105.",
        "id": 3754275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/niewirkow-kazdy-moze-przyjechac-i-zbierac-z-pola-pomidory-w-zamian-za-datek-na-remont-kosciola-st8686897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7165694-kazdy-moze-przyjechac-i-zbierac-ph8686899/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pomidory na ratunek zabytkowego ko\u015bcio\u0142a. Ksi\u0105dz: zainteresowanie przeros\u0142o naj\u015bmielsze oczekiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:10.801980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:32:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9231595-wypadek-z-udzialem-autobusu-miejskiego-na-grochowie-ph8686818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta potr\u0105cona przez autobus na przej\u015bciu dla pieszych \" />\n    We wtorek rano na Grochowie kierowca autobusu potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119 na przej\u015bciu dla pieszych. Ranna zosta\u0142a zabrana do szpitala.",
        "id": 3754276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-kobieta-potracona-przez-autobus-na-przejsciu-dla-pieszych-st8686751?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9231595-wypadek-z-udzialem-autobusu-miejskiego-na-grochowie-ph8686818/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kobieta potr\u0105cona przez autobus na przej\u015bciu dla pieszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:10.906501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:31:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-518662-szymon-holownia-i-wlodzimierz-czarzasty-ph7783478/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia stawia warunki. \"Je\u017celi zostan\u0105 spe\u0142nione, z\u0142o\u017c\u0119 rezygnacj\u0119\"\" />\n    Um\u00f3wili\u015bmy si\u0119, \u017ce 13 listopada z\u0142o\u017c\u0119 rezygnacj\u0119 z funkcji marsza\u0142ka Sejmu - poinformowa\u0142 Szymon Ho\u0142ownia, przekazuj\u0105c ustalenia po rozmowie z W\u0142odzimierzem Czarzastym. Wskaza\u0142 r\u00f3wnie\u017c, kiedy zostanie wybrany kolejny marsza\u0142ek i jakie warunki musz\u0105 zosta\u0107 wcze\u015bniej spe\u0142nione, aby nie \"zaburza\u0107 r\u00f3wnowagi w koalicji\".",
        "id": 3754277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-o-warunkach-zmiany-na-stanowisku-marszalka-podaje-date-swojej-rezygnacji-st8686840?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-518662-szymon-holownia-i-wlodzimierz-czarzasty-ph7783478/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia stawia warunki. \"Je\u017celi zostan\u0105 spe\u0142nione, z\u0142o\u017c\u0119 rezygnacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:50.750322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:25:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9811090-pieniadze-kalkulator-shutterstock-2633375769-ph8610248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej w\u00a0akcji. Dwa scenariusze\" />\n    We wtorek rozpoczyna si\u0119 dwudniowe posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. Adam Antoniak, ekonomista ING Banku \u015al\u0105skiego, prognozuje obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych dopiero w listopadzie, zaznaczaj\u0105c jednak, \u017ce ci\u0119cia w pa\u017adzierniku r\u00f3wnie\u017c nie s\u0105 wykluczone.",
        "id": 3753668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/rada-polityki-pienieznej-zdecyduje-o-stopach-procentowych-st8686664?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9811090-pieniadze-kalkulator-shutterstock-2633375769-ph8610248/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej w\u00a0akcji. Dwa scenariusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:50.901632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:25:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4858579-zabil-matke-ph8686972/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zabi\u0142 matk\u0119 m\u0142otkiem i no\u017cem. Prokuratura kieruje spraw\u0119 do s\u0105du\" />\n    Prokuratura Rejonowa w G\u0142ogowie skierowa\u0142a do s\u0105du akt oskar\u017cenia przeciwko 50-letniemu Robertowi M., kt\u00f3ry we wrze\u015bniu 2025 roku brutalnie zamordowa\u0142 swoj\u0105 73-letni\u0105 matk\u0119, zadaj\u0105c jej ciosy m\u0142otkiem i no\u017cem. Rano zadzwoni\u0142 na policj\u0119, spokojny, bez emocji. Jak ustali\u0142a prokuratura, motywem by\u0142a ch\u0119\u0107 unikni\u0119cia odpowiedzialno\u015bci za opiek\u0119 nad choruj\u0105c\u0105 kobiet\u0105.",
        "id": 3753669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/glogow-zabil-matke-mlotkiem-i-nozem-prokuratura-kieruje-sprawe-do-sadu-st8686904?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4858579-zabil-matke-ph8686972/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zabi\u0142 matk\u0119 m\u0142otkiem i no\u017cem. Prokuratura kieruje spraw\u0119 do s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:51.082599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:18:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5233688-jon-chu-i-jan-saczek-ph8686793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielki sukces m\u0142odych polskich filmowc\u00f3w \" />\n    Tw\u00f3rca kr\u00f3tkiego metra\u017cu \"Taty nie ma\" Jan Saczek ze Szko\u0142y Filmowej im. Krzysztofa Kie\u015blowskiego w Katowicach otrzyma\u0142 z\u0142ote trofeum Studenckiej Nagrody Akademii Filmowej w kategorii film fabularny. Mati Granica z London College of Communication nagrodzony zosta\u0142 br\u0105zem w kategorii filmy alternatywny/eksperymentalny. Nagrody potocznie okre\u015blane s\u0105 jako \"studenckie Oscary\".",
        "id": 3753670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/jan-saczek-i-mati-granica-wsrod-laureatow-studenckich-nagrod-akademii-filmowej-2025-st8686749?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5233688-jon-chu-i-jan-saczek-ph8686793/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wielki sukces m\u0142odych polskich filmowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:51.209680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:16:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4216451-wypadek-w-miejscowosci-dluga-koscielna-ph8686945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie pod Warszaw\u0105, dwie osoby ranne \" />\n    W miejscowo\u015bci D\u0142uga Ko\u015bcielna w powiecie mi\u0144skim czo\u0142owo zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody osobowe. Kieruj\u0105cy trafili do szpitala.",
        "id": 3753671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/dluga-koscielna-czolowe-zderzenie-pod-warszawa-dwie-osoby-ranne-st8686894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4216451-wypadek-w-miejscowosci-dluga-koscielna-ph8686945/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie pod Warszaw\u0105, dwie osoby ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:51.367415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:15:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7206838-boczniak-ostrygowaty-pleurotus-ostreatus-zdj-pogladowe-ph8684740/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Te popularne grzyby maj\u0105 supermoce i mog\u0105 nas uratowa\u0107\" />\n    Maj 1989 roku - u wybrze\u017cy Alaski grupa ludzi w odzie\u017cy ochronnej rozsypuje tony nawozu na pokrytej rop\u0105 pla\u017cy. Sierpie\u0144 2011 roku - mnich buddyjski spogl\u0105da na pole s\u0142onecznik\u00f3w rosn\u0105cych na terenach ska\u017conych po katastrofie elektrowni j\u0105drowej w Fukushimie. Stycze\u0144 2020 roku - naukowiec pochyla si\u0119 nad pr\u00f3bk\u0105 gleby z Iraku, wci\u0105\u017c nosz\u0105c\u0105 \u015blady dekad konflikt\u00f3w, po czym wprowadza do niej malutk\u0105 grzybni\u0119. Co \u0142\u0105czy te sceny? Dosz\u0142o do nich w wyniku zdarze\u0144, z kt\u00f3rych skutkami nie byli\u015bmy sobie w stanie sami poradzi\u0107, dlatego zwr\u00f3cili\u015bmy si\u0119 o pomoc do przyrody.",
        "id": 3753672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/bioremediacja-boczniaki-te-popularne-grzyby-maja-supermoce-i-moga-uratowac-swiat-st8658655?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7206838-boczniak-ostrygowaty-pleurotus-ostreatus-zdj-pogladowe-ph8684740/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Te popularne grzyby maj\u0105 supermoce i mog\u0105 nas uratowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:51.541295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:11:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r3t0ta-shutterstock_166148447-ph7256212/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"C\u00f3rka Robina Williamsa w\u015bciek\u0142a na fan\u00f3w ojca. \"Przesta\u0144cie mu to robi\u0107\"\" />\n    Zelda Williams, c\u00f3rka zmar\u0142ego w 2014 roku aktora, jest oburzona na fan\u00f3w, kt\u00f3rzy wysy\u0142aj\u0105 jej stworzone za pomoc\u0105 sztucznej inteligencji filmy z jego udzia\u0142em. \"Nie tworzycie sztuki, tylko obrzydliwe, przetworzone par\u00f3wki\" - pisze 36-letnia aktorka i re\u017cyserka w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3753673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/zelda-williams-ma-dosc-filmow-wygenerowanych-przez-ai-z-udzialem-jej-ojca-st8686593?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r3t0ta-shutterstock_166148447-ph7256212/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "C\u00f3rka Robina Williamsa w\u015bciek\u0142a na fan\u00f3w ojca. \"Przesta\u0144cie mu to robi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:51.652066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:10:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9496918-wydatki-warszawy-w-2025-roku-ph8240298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u00f3\u0142 roku i korekta. Nowe dane z gospodarki\" />\n    Produkt Krajowy Brutto (PKB) Polski wzr\u00f3s\u0142 w 2024 roku o 3 procent w por\u00f3wnaniu z 2023 rokiem - wynika najnowszego szacunku G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. W kwietniu GUS szacowa\u0142, \u017ce PKB wzr\u00f3s\u0142 w 2024 roku o 2,9 procent.",
        "id": 3753674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/gus-skorygowal-dane-o-pkb-w-2024-st8686752?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9496918-wydatki-warszawy-w-2025-roku-ph8240298/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u00f3\u0142 roku i korekta. Nowe dane z gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:51.764402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:08:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3147597-szymon-holownia-katarzyna-pelczynska-nalecz-michal-kobosko-ph7984210/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Polska 2050 przetrwa? Politolo\u017cka: potrzebny jest \"plan B\"\" />\n    Kto zostanie szefem Polski 2050? Czy ugrupowanie przetrwa pr\u00f3b\u0119 czasu? Kto b\u0119dzie wicepremierem? Zdaniem politolo\u017cki Anny Wojciuk, dla partii kluczowe jest teraz stworzenie \"planu B\", bo od przysz\u0142o\u015bci tego ugrupowania mo\u017ce zale\u017ce\u0107 nie tylko los koalicji rz\u0105dowej, ale i ca\u0142ej polskiej demokracji.",
        "id": 3753675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czy-polska-2050-przetrwa-politolozka-potrzebny-jest-plan-b-st8686586?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3147597-szymon-holownia-katarzyna-pelczynska-nalecz-michal-kobosko-ph7984210/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czy Polska 2050 przetrwa? Politolo\u017cka: potrzebny jest \"plan B\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:51.888336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:56:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6805229-agresywny-mezczyzna-zdemolowal-szpital-ph8686669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdemolowa\u0142 szpital i grozi\u0142 ratownikowi\" />\n    41-latek zdemolowa\u0142 szpital w Radziejowie (Kujawsko-Pomorskie). M\u0119\u017cczyzna grozi\u0142 r\u00f3wnie\u017c ratownikowi. Agresor zosta\u0142 zatrzymany. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty i na trzy miesi\u0105ce trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 3753676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/radziejow-41-latek-zdemolowal-szpital-st8686705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6805229-agresywny-mezczyzna-zdemolowal-szpital-ph8686669/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zdemolowa\u0142 szpital i grozi\u0142 ratownikowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:52.109192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:48:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7277164-mezczyzna-wlamal-sie-do-studni-glebinowej-ph8686769/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniszczy\u0142 studni\u0119 g\u0142\u0119binow\u0105. Jest ruch prokuratury \" />\n    Jest akt oskar\u017cenia przeciwko 36-letniemu obywatelowi Ukrainy, kt\u00f3ry odpowie za w\u0142amanie i zniszczenie studni g\u0142\u0119binowej na terenie Tr\u00f3jmiejskiego Parku Krajobrazowego. Grozi mu do o\u015bmiu lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 3753678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-zniszczyl-studnie-glebinowa-jest-ruch-prokuratury-st8686821?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7277164-mezczyzna-wlamal-sie-do-studni-glebinowej-ph8686769/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zniszczy\u0142 studni\u0119 g\u0142\u0119binow\u0105. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:52.223161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:47:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7727660-tramwaj-pomiarowy-na-remontowanym-torowisku-ph8686845/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wagon pomiarowy na wyremontowanych torach. Tramwaje wracaj\u0105 na Ochot\u0119\" />\n    Dobiega ko\u0144ca remont torowiska tramwajowego na Gr\u00f3jeckiej, na warszawskiej Ochocie. Tramwaje wr\u00f3c\u0105 na swoje trasy na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia.",
        "id": 3753679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/wagon-pomiarowy-na-wyremontowanych-torach-tramwaje-wracaja-na-ochote-st8686533?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7727660-tramwaj-pomiarowy-na-remontowanym-torowisku-ph8686845/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wagon pomiarowy na wyremontowanych torach. Tramwaje wracaj\u0105 na Ochot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:52.318572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:42:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2835298-powodzie-w-hanoi-po-tajfunie-ph8686675/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wietnam. Stolica zn\u00f3w pod wod\u0105. \"Mam obawy, \u017ce wkr\u00f3tce stanie si\u0119 to norm\u0105\"\" />\n    Do Wietnamu dotar\u0142 tajfun Matmo. \u017bywio\u0142 spowodowa\u0142 powodzie w cz\u0119\u015bci stolicy - Hanoi. Miasto z podobnymi utrudnieniami zmaga si\u0119 od kilku tygodni.",
        "id": 3753680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wietnam-tajfun-matmo-stolica-znow-pod-woda-mam-obawy-ze-wkrotce-stanie-sie-to-dla-nas-norma-st8686661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2835298-powodzie-w-hanoi-po-tajfunie-ph8686675/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wietnam. Stolica zn\u00f3w pod wod\u0105. \"Mam obawy, \u017ce wkr\u00f3tce stanie si\u0119 to norm\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:52.439845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:39:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-135969-cpk3-ph8686755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CPK oceni\u0142 wnioski. \"Rynek dostrzega ogromny potencja\u0142\"\" />\n    Sp\u00f3\u0142ka Centralny Port Komunikacyjny zako\u0144czy\u0142a ocen\u0119 dokument\u00f3w pi\u0119ciu konsorcj\u00f3w ubiegaj\u0105cych si\u0119 o budow\u0119 terminala lotniska. \u017baden z wykonawc\u00f3w nie zosta\u0142 wykluczony, a wszystkie konsorcja zostan\u0105 zaproszone do kolejnego etapu.",
        "id": 3753681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/cpk-budowa-terminala-pasazerskiego-spolka-ocenila-wnioski-rynek-dostrzega-ogromny-potencjal-st8686766?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-135969-cpk3-ph8686755/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "CPK oceni\u0142 wnioski. \"Rynek dostrzega ogromny potencja\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:52.545502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:38:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1203634-rozminowanie-terenu-w-obwodzie-charkowskim-ph8686690/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tytaniczna praca ukrai\u0144skich saper\u00f3w. Unieszkodliwili ponad p\u00f3\u0142 miliona \u0142adunk\u00f3w\" />\n    Ukrai\u0144scy saperzy znale\u017ali i unieszkodliwili ponad 619 tysi\u0119cy \u0142adunk\u00f3w wybuchowych - poda\u0142a Pa\u0144stwowa S\u0142u\u017cba Ukrainy do spraw Sytuacji Nadzwyczajnych, podsumowuj\u0105c prac\u0119 jednostek saperskich od wybuchu agresji zbrojnej Rosji w lutym 2022 roku. Najbardziej \"zaminowane\" tereny znajduj\u0105 si\u0119 w obwodach charkowskim, cherso\u0144skim i donieckim.",
        "id": 3753682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/praca-ukrainskich-saperow-unieszkodliwili-ponad-pol-miliona-ladunkow-zbadali-tysiace-hektarow-st8686695?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1203634-rozminowanie-terenu-w-obwodzie-charkowskim-ph8686690/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tytaniczna praca ukrai\u0144skich saper\u00f3w. Unieszkodliwili ponad p\u00f3\u0142 miliona \u0142adunk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:52.649885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2708548-oszust-zdj-ilustracyjne-ph8398519/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysy\u0142a\u0142 linki do tre\u015bci pedofilskich. Stanie przed s\u0105dem\" />\n    Od dw\u00f3ch do 15 lat wi\u0119zienia grozi 24-latkowi oskar\u017conemu przez Prokuratur\u0119 Rejonow\u0105 we Wschowie o rozpowszechnianie tre\u015bci pedofilskich. Oskar\u017cony nie przyznaje si\u0119 do winy.",
        "id": 3753683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/wysylal-linki-do-tresci-pedofilskich-stanie-przed-sadem-st8686615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2708548-oszust-zdj-ilustracyjne-ph8398519/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wysy\u0142a\u0142 linki do tre\u015bci pedofilskich. Stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:51.985721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:25:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6076787-wypadek-zdjecie-ilustracyjne-ph8059544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w przystanek, w\u015br\u00f3d rannych dziecko\" />\n    Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w przystanek autobusowy w miejscowo\u015bci \u0141ebcz na Pomorzu. Poszkodowane zosta\u0142y trzy osoby w tym dziecko. By\u0142y przytomne.",
        "id": 3753677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/lebcz-samochod-wjechal-w-przystanek-wsrod-rannych-dziecko-st8686780?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6076787-wypadek-zdjecie-ilustracyjne-ph8059544/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w przystanek, w\u015br\u00f3d rannych dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:52.774020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:22:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7410592-migranci-na-granicy-amerykansko-meksykanskiej-ph8199014/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Coraz mniej pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia. Statystyki najni\u017csze od ponad p\u00f3\u0142 wieku\" />\n    Znacznie spad\u0142a liczba nielegalnych przekrocze\u0144 granicy Meksyku z USA - wynika z danych resortu bezpiecze\u0144stwa, cytowanych przez portal telewizji CBS. Statystyki s\u0105 najni\u017csze od 55 lat.",
        "id": 3753684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spada-liczba-prob-nielegalnego-przekroczenia-granicy-z-meksykiem-st8686637?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7410592-migranci-na-granicy-amerykansko-meksykanskiej-ph8199014/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Coraz mniej pr\u00f3b nielegalnego przekroczenia. Statystyki najni\u017csze od ponad p\u00f3\u0142 wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:18.564207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:50:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9813813-pociski-manewrujace-tomahawk-ph8684280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tomahawki dla Ukrainy? Trump: podj\u0105\u0142em decyzj\u0119, ale mam pytania\" />\n    Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce \"w pewnym sensie\" zdecydowa\u0142 ju\u017c w sprawie przekazania Ukrainie pocisk\u00f3w Tomahawk. Zastrzeg\u0142 jednak, \u017ce zanim zapadnie ostateczna decyzja, chce \"zada\u0107 pewne pytania\" o ich wykorzystanie.",
        "id": 3753228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tomahawki-dla-ukrainy-donald-trump-podjalem-decyzje-ale-mam-pytania-st8686668?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9813813-pociski-manewrujace-tomahawk-ph8684280/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tomahawki dla Ukrainy? Trump: podj\u0105\u0142em decyzj\u0119, ale mam pytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:18.736219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:50:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9093693-urzad-miejski-w-wadowicach-ph8686646/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cyberatak na urz\u0105d miasta, \"ryzyko zwi\u0105zane z kradzie\u017c\u0105 to\u017csamo\u015bci\". Jest apel\" />\n    Urz\u0105d Miejski w Wadowicach sta\u0142 si\u0119 celem cyberataku - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze. Urz\u0119dnicy przekazali, \u017ce sprawcy mogli wykra\u015b\u0107 \"przynajmniej cz\u0119\u015b\u0107 danych\" mieszka\u0144c\u00f3w. Gmina zaapelowa\u0142a o zmian\u0119 hase\u0142 do \"wszystkich mo\u017cliwych kont\" i o sprawdzanie, czy na skradzione dane nie z\u0142o\u017cono wniosk\u00f3w kredytowych.",
        "id": 3753229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/wadowice-cyberatak-na-urzad-miasta-ryzyko-zwiazane-z-kradzieza-tozsamosci-jest-apel-st8686665?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9093693-urzad-miejski-w-wadowicach-ph8686646/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cyberatak na urz\u0105d miasta, \"ryzyko zwi\u0105zane z kradzie\u017c\u0105 to\u017csamo\u015bci\". Jest apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:18.893808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:50:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8363816-shutterstock-2623121045-ph8641595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cna inwestycja Muska. \"Najkosztowniejsza bitwa korporacji\"\" />\n    Miliarder Elon\u00a0Musk\u00a0buduje na G\u0142\u0119bokim Po\u0142udniu USA ogromne centra danych, wymagaj\u0105ce du\u017cych dostaw wody i energii. Mieszka\u0144cy s\u0105 podzieleni w ocenach tych inwestycji. Zbudowane w Memphis centrum \"Colossus\" firma\u00a0Muska nazywa najwi\u0119kszym na \u015bwiecie superkomputerem.",
        "id": 3753230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/musk-buduje-imperium-najkosztowniejsza-bitwa-korporacji-colossus-2-st8686616?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8363816-shutterstock-2623121045-ph8641595/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pot\u0119\u017cna inwestycja Muska. \"Najkosztowniejsza bitwa korporacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:27:52.995894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:50:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8363816-shutterstock-2623121045-ph8641595/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pot\u0119\u017cna inwestycja Muska. \"Najkosztowniejsza bitwa korporacji\"\" />\n    Miliarder Elon\u00a0Musk\u00a0buduje na G\u0142\u0119bokim Po\u0142udniu USA ogromne centra danych, wymagaj\u0105ce du\u017cych dostaw wody i energii. Mieszka\u0144cy s\u0105 podzieleni w ocenach tych inwestycji. Zbudowane w Memphis centrum \"Colossus\" firma\u00a0Muska nazywa najwi\u0119kszym na \u015bwiecie superkomputerem.",
        "id": 3753685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/musk-buduje-imperium-najkosztowniejsza-bitwa-korporacji-colossus-2-st8686616?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8363816-shutterstock-2623121045-ph8641595/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pot\u0119\u017cna inwestycja Muska. \"Najkosztowniejsza bitwa korporacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:19.073790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:39:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6246856-policjanci-eskortowali-pare-do-szpitala-ph8686570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziecko by\u0142o ju\u017c w drodze, pomogli policjanci. Nagranie \" />\n    Takiego obrotu spraw si\u0119 nie spodziewali. Policjanci z Wroc\u0142awia zatrzymali do kontroli kierowc\u0119, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 o ponad 70 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Szybko okaza\u0142o si\u0119, \u017ce za kierownic\u0105 nie siedzi pirat drogowy, a przysz\u0142y tata, kt\u00f3ry w\u0142a\u015bnie wiezie partnerk\u0119 do szpitala. Dzi\u0119ki nagraniom z kamerek nasobnych policjant\u00f3w, mo\u017cna zobaczy\u0107 jak wygl\u0105da\u0142a eskorta do lecznicy.",
        "id": 3753231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-dziecko-bylo-juz-w-drodze-pomogli-policjanci-nagranie-st8686535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6246856-policjanci-eskortowali-pare-do-szpitala-ph8686570/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziecko by\u0142o ju\u017c w drodze, pomogli policjanci. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:19.275308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:35:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2003071-holownia-ph8671422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z Polsk\u0105 2050? Hennig-Kloska ostrzega przed \"\u0142omotem\"\" />\n    Nie wyobra\u017cam sobie wychodzi\u0107 z koalicji - powiedzia\u0142a w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska, pytania o przysz\u0142o\u015b\u0107 Polski 2050. M\u00f3wi\u0142a r\u00f3wnie\u017c, jaki powinien by\u0107 potencjalny lider partii i na jakie pytanie powinien sobie odpowiedzie\u0107.",
        "id": 3753232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/co-dalej-z-polska-2050-paulina-hennig-kloska-ostrzega-przed-lomotem-st8686607?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2003071-holownia-ph8671422/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co dalej z Polsk\u0105 2050? Hennig-Kloska ostrzega przed \"\u0142omotem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:19.428221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:27:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9026144-dramatyczna-akcja-ratunkowa-jelenia-ph8686575/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zobaczy\u0142 topi\u0105cego si\u0119 jelenia, dramatyczna akcja ratunkowa\" />\n    My\u015bliwy zauwa\u017cy\u0142 w kompleksie le\u015bnym topi\u0105cego si\u0119 jelenia. Zwierz\u0119 nie by\u0142o w stanie samodzielnie si\u0119 wydosta\u0107. M\u0119\u017cczyzna powiadomi\u0142 s\u0142u\u017cby. Dzi\u0119ki skoordynowanej akcji po dw\u00f3ch godzinach byka uda\u0142o si\u0119 wyci\u0105gn\u0105\u0107 na powierzchni\u0119",
        "id": 3753233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/piotrkow-trybunalski-zobaczyl-topiacego-sie-jelenia-dramatyczna-akcja-ratunkowa-st8686585?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9026144-dramatyczna-akcja-ratunkowa-jelenia-ph8686575/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zobaczy\u0142 topi\u0105cego si\u0119 jelenia, dramatyczna akcja ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:19.559976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:15:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6951452-wypadek-i-utrudnienia-na-trasie-s8-ph8686623/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w bariery, utrudnienia na wje\u017adzie do Warszawy\" />\n    Utrudnienia w porannym szczycie. Na trasie S8 kierowca samochodu osobowego uderzy\u0142 w bariery. S\u0105 du\u017ce utrudnienia w ruchu.",
        "id": 3753234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/konotopa-samochod-wjechal-w-bariery-utrudnienia-na-wjezdzie-do-warszawy-st8686610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6951452-wypadek-i-utrudnienia-na-trasie-s8-ph8686623/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142 w bariery, utrudnienia na wje\u017adzie do Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:19.683463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:15:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2602176-atak-bielika-na-stado-lysek-ph8686614/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bielik zaatakowa\u0142 stado \u0142ysek. Niezwyk\u0142e nagranie\" />\n    Stado \u0142ysek sta\u0142o si\u0119 celem ataku bielika na jeziorze \u015aniardwy. W obliczu zagro\u017cenia \u0142yski wykaza\u0142y si\u0119 niezwyk\u0142\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0105 i reakcj\u0105 obronn\u0105. Ca\u0142o\u015b\u0107 zosta\u0142a uchwycona na nagraniu.",
        "id": 3753235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/jezioro-sniardwy-bielik-zaatakowal-stado-lysek-mazurski-park-krajobrazowy-pokazal-niezwykle-nagranie-st8686170?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2602176-atak-bielika-na-stado-lysek-ph8686614/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bielik zaatakowa\u0142 stado \u0142ysek. Niezwyk\u0142e nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:19.775258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:08:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-419669-mary-e-brunkow-fred-ramsdell-i-shimon-sakaguchi-ph8684698/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dosta\u0142 Nobla, mo\u017ce o tym nie wiedzie\u0107. Co si\u0119 dzieje z laureatem?\" />\n    Ameryka\u0144ski immunolog Fred Ramsdell jest jednym z trzech tegorocznych laureat\u00f3w Nagrody Nobla w dziedzinie medycyny, ale mo\u017ce o tym nie wiedzie\u0107, poniewa\u017c jest \"poza zasi\u0119giem\". O sprawie pisze francuska agencja AFP.",
        "id": 3753236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nagroda-nobla-fred-ramsdell-dostal-nobla-ale-moze-o-tym-nie-wiedziec-co-sie-dzieje-z-laureatem-st8686540?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-419669-mary-e-brunkow-fred-ramsdell-i-shimon-sakaguchi-ph8684698/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dosta\u0142 Nobla, mo\u017ce o tym nie wiedzie\u0107. Co si\u0119 dzieje z laureatem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:19.887834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:39:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3064144-odpowie-za-kradziez-sprzed-lat-ph8686311/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odpowie za kradzie\u017c sprzed lat. Bo zgubi\u0142 r\u0119kawiczk\u0119\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a do kontroli kierowc\u0119 z Radomia. M\u0119\u017cczyzna odpowie za posiadanie narkotyk\u00f3w, kt\u00f3re mia\u0142 przy sobie, ale tak\u017ce za kradzie\u017c sprzed trzech lat. Wszystko dzi\u0119ki zabezpieczonym na miejscu \u015bladom i r\u0119kawiczce pozostawionej na miejscu przest\u0119pstwa.",
        "id": 3753237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-dzieki-sladom-dna-odpowie-za-kradziez-sprzed-trzech-lat-st8686285?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3064144-odpowie-za-kradziez-sprzed-lat-ph8686311/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Odpowie za kradzie\u017c sprzed lat. Bo zgubi\u0142 r\u0119kawiczk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:19.991231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:37:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9776223-pelnia-zniwiarzy-nad-santo-domingo-dominikana-ph8686566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pe\u0142nia \u017bniwiarzy. Za nami pierwsza superpe\u0142nia w tym roku\" />\n    Noc z poniedzia\u0142ku na wtorek roz\u015bwietli\u0142a Pe\u0142nia \u017bniwiarzy. By\u0142a to pierwsza superpe\u0142nia w tym roku. Na Kontakt24 otrzymali\u015bmy Wasze zdj\u0119cia.",
        "id": 3753238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/pelnia-ksiezyca-pazdziernik-2025-pelnia-zniwiarzy-za-nami-pierwsza-superpelnia-w-tym-roku-st8686529?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9776223-pelnia-zniwiarzy-nad-santo-domingo-dominikana-ph8686566/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pe\u0142nia \u017bniwiarzy. Za nami pierwsza superpe\u0142nia w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:20.070915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:36:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9507296-wystawa-nasi-chlopcy-w-muzeum-gdanska-budzaca-kontrowersje-ekspozycja-opowiada-o-losach-dziesiatek-tysiecy-mieszkancow-pomorza-ktorzy-zostali-wcieleni-do-armii-iii-rzeszy-ph8559669/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ce zainteresowanie kontrowersyjn\u0105 wystaw\u0105 w Muzeum Gda\u0144ska\" />\n    Budz\u0105c\u0105 kontrowersje wystaw\u0119 \"Nasi ch\u0142opcy\" w Muzeum Gda\u0144ska opowiadaj\u0105c\u0105 o losach dziesi\u0105tek tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w Pomorza, kt\u00f3rzy zostali wcieleni do armii III Rzeszy, obejrza\u0142o do tej pory 65 tysi\u0119cy os\u00f3b. Czyni to z niej jedn\u0105 z najbardziej popularnych wystaw ostatnich latach pokazanej w tym miejscu.",
        "id": 3753239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-duze-zainteresowanie-kontrowersyjna-wystawa-st8686542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9507296-wystawa-nasi-chlopcy-w-muzeum-gdanska-budzaca-kontrowersje-ekspozycja-opowiada-o-losach-dziesiatek-tysiecy-mieszkancow-pomorza-ktorzy-zostali-wcieleni-do-armii-iii-rzeszy-ph8559669/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Du\u017ce zainteresowanie kontrowersyjn\u0105 wystaw\u0105 w Muzeum Gda\u0144ska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:00.898476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:25:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8979600-peter-r-de-vries-zostal-postrzelony-w-amsterdamie-w-2021-roku-ph8686524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wraca sprawa zab\u00f3jstwa dziennikarza. Polak przed s\u0105dem w Holandii\" />\n    Kamil E., skazany na 28 lat za zab\u00f3jstwo znanego holenderskiego dziennikarza \u015bledczego Petera de Vriesa, przyzna\u0142 przed s\u0105dem apelacyjnym, \u017ce to on pierwotnie mia\u0142 dokona\u0107 egzekucji. Twierdzi\u0142, \u017ce odrzuci\u0142 to zlecenie, ale zosta\u0142 zmuszony do prowadzenia samochodu, kt\u00f3rym uciek\u0142 zab\u00f3jca dziennikarza Delano G.",
        "id": 3752806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zabojstwo-dziennikarza-sledczego-w-holandii-polak-przed-sadem-apelacyjnym-st8686513?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8979600-peter-r-de-vries-zostal-postrzelony-w-amsterdamie-w-2021-roku-ph8686524/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wraca sprawa zab\u00f3jstwa dziennikarza. Polak przed s\u0105dem w Holandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:01.016786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:18:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8020497-paulina-hennig-kloska-ph8686520/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministra o rewolucji w sklepach: chcemy, \u017ceby butelka nabra\u0142a warto\u015bci\u00a0\" />\n    - Nie jest prawd\u0105, \u017ce zap\u0142acimy wi\u0119cej. Kaucja jest zwrotna. B\u0119d\u0119 si\u0119 upiera\u0107, \u017ce to nie koszt. Je\u015bli zwr\u00f3cimy butelk\u0119 to jest zwrot \u015brodk\u00f3w - powiedzia\u0142a w programie \"Rozmowa Piaseckiego\" na antenie TVN24 ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska, odnosz\u0105c si\u0119 do systemu kaucyjnego.",
        "id": 3752807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ministra-o-rewolucji-w-sklepach-chcemy-zeby-butelka-nabrala-wartosci-st8686525?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8020497-paulina-hennig-kloska-ph8686520/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ministra o rewolucji w sklepach: chcemy, \u017ceby butelka nabra\u0142a warto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:01.109038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:13:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7960458-1609n097v-foty-sw-obajtek-0012-ph8651485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mazurski Dubaj\" i pytania o Obajtka. Ministra: b\u0119dzie kontrola\" />\n    Wczoraj\u00a0Generalna Dyrekcja Ochrony \u015arodowiska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119\u00a0o rozpocz\u0119ciu kontroli - powiedzia\u0142a w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Chodzi o planowan\u0105 inwestycj\u0119 nad jeziorem Kisajno, w kt\u00f3rej sw\u00f3j udzia\u0142 ma by\u0142y prezes Orlenu Daniel Obajtek.",
        "id": 3752808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mazurski-dubaj-i-pytania-o-daniela-obajtka-paulina-hennig-kloska-bedzie-kontrola-st8686512?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7960458-1609n097v-foty-sw-obajtek-0012-ph8651485/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Mazurski Dubaj\" i pytania o Obajtka. Ministra: b\u0119dzie kontrola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:01.230326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:00:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-144679-dwie-mlode-zielonogorzanki-wygraly-balonowe-mistrzostwa-polski-ph8686461/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Coraz ch\u0119tniej si\u0119gaj\u0105 nieba\". Zosta\u0142y mistrzyniami\" />\n    Zielonog\u00f3rzanki wygra\u0142y balonowe mistrzostwa Polski, a jedna z nich nie ma nawet osiemnastu lat. W kieszeni maj\u0105 wyj\u0105tkowy tytu\u0142, ale te\u017c sporo lotniczych licencji. Chodzi o balony, szybowce i samoloty gasz\u0105ce po\u017cary. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\".",
        "id": 3752809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/coraz-chetniej-siegaja-nieba-zostaly-mistrzyniami-st8686467?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-144679-dwie-mlode-zielonogorzanki-wygraly-balonowe-mistrzostwa-polski-ph8686461/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Coraz ch\u0119tniej si\u0119gaj\u0105 nieba\". Zosta\u0142y mistrzyniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:01.354170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:51:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8754288-jedzenie-weganskie-shutterstock-1958331838-ph8686530/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Burger\", \"kie\u0142basa\" i \"stek\". Wa\u017cne g\u0142osowanie\" />\n    W Parlamencie Europejskim w Strasburgu odb\u0119dzie si\u0119 we wtorek g\u0142osowanie w sprawie zakazu u\u017cywania okre\u015ble\u0144 takich jak \"burger\", \"kie\u0142basa\" czy \"stek\" w odniesieniu do produkt\u00f3w pochodzenia ro\u015blinnego.",
        "id": 3752810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/pe-zaglosuje-w-sprawie-zakazu-uzywania-slow-burger-i-stek-wobec-produktow-roslinnych-st8686528?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8754288-jedzenie-weganskie-shutterstock-1958331838-ph8686530/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Burger\", \"kie\u0142basa\" i \"stek\". Wa\u017cne g\u0142osowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:01.516897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:24:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4927863-tiumen-rosja-ph8686490/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144skie drony nad rosyjsk\u0105 rafineri\u0105. Dwa tysi\u0105ce kilometr\u00f3w od linii frontu\" />\n    Ukrai\u0144skie drony zaatakowa\u0142y rafineri\u0119 w Tiumeni w azjatyckiej cz\u0119\u015bci Rosji - poda\u0142y rosyjskie kana\u0142y na Telegramie. Bezza\u0142ogowce przelecia\u0142y dwa tysi\u0105ce kilometr\u00f3w, ustanawiaj\u0105c tym samym nowy rekord - napisa\u0142 Defense Express, ukrai\u0144ski portal zajmuj\u0105cy si\u0119 tematyk\u0105 wojskow\u0105.",
        "id": 3752811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/atak-dronow-na-rafinerie-w-tiumeni-dwa-tysiace-kilometrow-od-linii-frontu-st8686489?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4927863-tiumen-rosja-ph8686490/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukrai\u0144skie drony nad rosyjsk\u0105 rafineri\u0105. Dwa tysi\u0105ce kilometr\u00f3w od linii frontu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:01.633277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:23:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6322390-kongres-usa-w-waszyngtonie-ph8628487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Parali\u017c rz\u0105du trwa. Trump rzuca oskar\u017ceniami\" />\n    Senatowi USA w poniedzia\u0142ek zn\u00f3w nie uda\u0142o si\u0119 prze\u0142ama\u0107 impasu w sprawie finansowania dzia\u0142alno\u015bci rz\u0105du. Po raz kolejny odrzucono projekty prowizorium bud\u017cetowego obydwu partii. Od \u015brody w Stanach Zjednoczonych trwa shutdown.",
        "id": 3752812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/shutdown-w-usa-paraliz-rzadu-trwa-st8686510?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6322390-kongres-usa-w-waszyngtonie-ph8628487/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Parali\u017c rz\u0105du trwa. Trump rzuca oskar\u017ceniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:01.723989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:05:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1038792-donald-trump-ph8686495/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump og\u0142asza nowe c\u0142a\" />\n    Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek o planach wprowadzenia 25-procentowego c\u0142a na import ci\u0119\u017car\u00f3wek od 1 listopada. Pierwotnie zapowiada\u0142 ich wej\u015bcie w \u017cycie od pocz\u0105tku pa\u017adziernika.",
        "id": 3752813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/cla-donalda-trumpa-na-samochody-ciezarowe-od-1-listopada-2025-st8686492?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1038792-donald-trump-ph8686495/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump og\u0142asza nowe c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:39.899160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:53:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7933025-w-trakcie-rozprawy-w-sadzie-smiertelnie-postrzelono-sedziego-ph8686479/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strza\u0142y na rozprawie. S\u0119dzia nie \u017cyje\" />\n    S\u0119dzia s\u0105du apelacyjnego w Tiranie, 62-letni Astrit Kalaja zosta\u0142 \u015bmiertelnie postrzelony w poniedzia\u0142ek podczas rozprawy. Policja poinformowa\u0142a, \u017ce do zdarzenia dosz\u0142o przed godzin\u0105 16 czasu lokalnego. Napastnik uciek\u0142 z miejsca zdarzenia, ale nied\u0142ugo potem zosta\u0142 uj\u0119ty.",
        "id": 3752405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/albania-w-trakcie-rozprawy-padly-strzaly-sedzia-nie-zyje-st8686480?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7933025-w-trakcie-rozprawy-w-sadzie-smiertelnie-postrzelono-sedziego-ph8686479/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strza\u0142y na rozprawie. S\u0119dzia nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:40.041259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:50:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-537017-kierowca-wpadl-podczas-kontroli-zdj-ilustracyjne-ph8686133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wpad\u0142 na pr\u0119dko\u015bci, nie mia\u0142 prawa jazdy, jecha\u0142 po alkoholu\" />\n    Zatrzymany do policyjnej kontroli w G\u0142oskowie (Mazowieckie) kierowca mia\u0142 dwa powody, by nie wsiada\u0107 za kierownic\u0119: brak prawa jazdy i alkohol w organizmie.",
        "id": 3752406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gloskow-przekroczyl-predkosc-nie-mial-prawa-jazdy-i-jechal-po-alkoholu-st8686103?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-537017-kierowca-wpadl-podczas-kontroli-zdj-ilustracyjne-ph8686133/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wpad\u0142 na pr\u0119dko\u015bci, nie mia\u0142 prawa jazdy, jecha\u0142 po alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:09.536012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:39:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7085865-gesta-mgla-ph8687157/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0119ste mg\u0142y. 13 wojew\u00f3dztw z ostrze\u017ceniami IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) ostrzega przed g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105 i intensywnymi opadami deszczu. \u017b\u00f3\u0142tymi alarmami zosta\u0142a obj\u0119ta ponad po\u0142owa kraju.",
        "id": 3754266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-we-wtorek-7-pazdziernika-intensywne-opady-deszczu-geste-mgly-tu-trzeba-uwazac-st8686487?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7085865-gesta-mgla-ph8687157/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u0119ste mg\u0142y. 13 wojew\u00f3dztw z ostrze\u017ceniami IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:40.192866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:39:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3690607-intensywne-opady-deszczu-ph8430200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Intensywne opady deszczu. Tu trzeba uwa\u017ca\u0107\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wyda\u0142 ostrze\u017cenia meteorologiczne. W cz\u0119\u015bci kraju obowi\u0105zuj\u0105 \u017c\u00f3\u0142te alarmy przed intensywnymi opadami deszczu. Synoptycy przygotowali te\u017c prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144.",
        "id": 3752407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-we-wtorek-7-pazdziernika-intensywne-opady-deszczu-tu-trzeba-uwazac-na-ulewy-st8686487?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3690607-intensywne-opady-deszczu-ph8430200/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Intensywne opady deszczu. Tu trzeba uwa\u017ca\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:40.302957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:30:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6136676-posel-padl-ofiara-oszustwa-zdj-ilustracyjne-ph8225800/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Patopos\u0142owie\" w sejmowym hotelu. Minister: mia\u0142em dosy\u0107, wyprowadzi\u0142em si\u0119\" />\n    Minister rolnictwa Stefan Krajewski powiedzia\u0142, \u017ce wyprowadzi\u0142 si\u0119 z hotelu sejmowego z powodu awantur wszczynanych przez \"patopos\u0142\u00f3w\". - W poprzedniej kadencji\u00a0mieszka\u0142em w hotelu i nie by\u0142o takich sytuacji - stwierdzi\u0142.",
        "id": 3752408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/patoposlowie-w-sejmowym-hotelu-minister-stefan-krajewski-wyprowadzilem-sie-mialem-dosyc-st8686478?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6136676-posel-padl-ofiara-oszustwa-zdj-ilustracyjne-ph8225800/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Patopos\u0142owie\" w sejmowym hotelu. Minister: mia\u0142em dosy\u0107, wyprowadzi\u0142em si\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:40.393769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:09:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1154548-szymon-holownia-i-antonio-guterres-ph8686159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Min\u0105\u0142 termin sk\u0142adnia kandydatur. To z nimi powalczy Ho\u0142ownia\" />\n    Sta\u0142y przedstawiciel Turcji przy ONZ i obecna mer Pary\u017ca s\u0105 w\u015br\u00f3d os\u00f3b, kt\u00f3re razem z marsza\u0142kiem Sejmu Szymonem Ho\u0142owni\u0105 b\u0119d\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o funkcj\u0119 Wysokiego Komisarza ONZ do spraw Uchod\u017ac\u00f3w. W poniedzia\u0142ek min\u0105\u0142 termin sk\u0142adania aplikacji w naborze.",
        "id": 3752409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szymon-holownia-poznal-rywali-o-urzad-komisarza-onz-wsrod-nich-mer-paryza-st8686468?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1154548-szymon-holownia-i-antonio-guterres-ph8686159/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Min\u0105\u0142 termin sk\u0142adnia kandydatur. To z nimi powalczy Ho\u0142ownia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:40.500694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:09:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4740854-shutterstock-2633251445-ph8686302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Studium upadku\" edukacji zdrowotnej\" />\n    To niekoniecznie \u015bwiatopogl\u0105d dominuje w\u015br\u00f3d przyczyn wypisywania dzieci z nieobowi\u0105zkowej edukacji zdrowotnej. - Wystarczy spojrze\u0107 na plan lekcji - m\u00f3wi\u0105 nam jedni po drugich rodzice z r\u00f3\u017cnych stron Polski. Co to dok\u0142adnie oznacza? I czy poza planami lekcji s\u0105 inne powody, dla kt\u00f3rych dzieci i nastolatkowie nie chodz\u0105 na te zaj\u0119cia? Sprawdzamy.",
        "id": 3752410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/edukacja-zdrowotna-frekwencja-i-powody-rezygnacji-st8685967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4740854-shutterstock-2633251445-ph8686302/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Studium upadku\" edukacji zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:40.595857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:08:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3801921-ursula-von-der-leyen-broni-sie-przed-odwolaniem-za-stanowiska-ph8686469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 odwo\u0142ania szefowej KE. \"To zosta\u0142o przekszta\u0142cone w element kampanii\"\" />\n    Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen po raz drugi w ci\u0105gu trzech miesi\u0119cy stan\u0119\u0142a w obliczu pr\u00f3b odwo\u0142ania jej za stanowiska. Chocia\u017c wnioski o wotum nieufno\u015bci - z\u0142o\u017cone przez partie skrajnie lewicowe i prawicowe - maj\u0105 nik\u0142e szanse na uzyskanie wi\u0119kszo\u015bci dw\u00f3ch trzecich g\u0142os\u00f3w, mog\u0105 one ujawni\u0107 og\u00f3lne obawy dotycz\u0105ce jej przyw\u00f3dztwa i zdestabilizowa\u0107 prace Parlamentu Europejskiego.",
        "id": 3752411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ursula-von-der-leyen-apeluje-w-parlamencie-europejskim-o-jednosc-w-obliczu-krytyki-ze-strony-czesci-europoslow-st8686472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3801921-ursula-von-der-leyen-broni-sie-przed-odwolaniem-za-stanowiska-ph8686469/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chc\u0105 odwo\u0142ania szefowej KE. \"To zosta\u0142o przekszta\u0142cone w element kampanii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:40.702858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:00:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3300229-donald-trump-ph8686383/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump pytany o aresztowanych uczestnik\u00f3w flotylli. Krytykowa\u0142 Gret\u0119 Thunberg\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump by\u0142 pytany o aresztowanych uczestnik\u00f3w flotylli humanitarnej. W odpowiedzi skrytykowa\u0142 jedn\u0105 z nich - Gret\u0119 Thunberg. Wyrazi\u0142 te\u017c przekonanie, \u017ce wkr\u00f3tce dojdzie do zawarcia porozumienia w sprawie Strefy Gazy i \u017ce czynione s\u0105 \"ogromne post\u0119py\" w tej kwestii.",
        "id": 3752412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trump-pytany-o-aresztowanych-uczestnikow-flotylli-krytykowal-grete-thunberg-st8686484?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3300229-donald-trump-ph8686383/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump pytany o aresztowanych uczestnik\u00f3w flotylli. Krytykowa\u0142 Gret\u0119 Thunberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:40.813663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:48:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2620758-szczatki-drona-znalezione-na-plazy-w-lotwie-ph8657004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski krytykuje Zach\u00f3d za dostarczanie komponent\u00f3w do rosyjskiego uzbrojenia\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142, \u017ce w rosyjskim uzbrojeniu wykryto ponad 100 tysi\u0119cy komponent\u00f3w pozyskanych z kraj\u00f3w Zachodu. W\u0142adze w Londynie wyrazi\u0142y powa\u017cne zaniepokojenie wzmiank\u0105 o Wielkiej Brytanii w tym kontek\u015bcie.",
        "id": 3752413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-krytykuje-zachod-za-dostarczanie-komponentow-do-rosyjskiego-uzbrojenia-st8686444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2620758-szczatki-drona-znalezione-na-plazy-w-lotwie-ph8657004/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ze\u0142enski krytykuje Zach\u00f3d za dostarczanie komponent\u00f3w do rosyjskiego uzbrojenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:40.926585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:31:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1748452-tankowiec-floty-cieni-mija-statek-towarowy-zdjecie-z-sierpnia-2024-roku-ph8260208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zapowiadaj\u0105 \"skuteczniejsze dzia\u0142ania\" przeciwko flocie cieni\" />\n    Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski po spotkaniu z szefow\u0105 MSZ Finlandii Elin\u0105 Valtonen powiedzia\u0142, \u017ce szczeg\u00f3lnym obszarem zainteresowania Polski i Finlandii jest zwalczanie rosyjskiej floty cieni. Wzmo\u017cone kontrole rosyjskiej floty cieni na kotwicowisku w pobli\u017cu przyl\u0105dka Skagen zapowiedzia\u0142 rz\u0105d Danii.",
        "id": 3752414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zwalczanie-rosyjskiej-floty-cieni-obszarem-zainteresowania-polski-i-finlandii-dania-zapowiada-skuteczniejsze-dzialania-st8686474?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1748452-tankowiec-floty-cieni-mija-statek-towarowy-zdjecie-z-sierpnia-2024-roku-ph8260208/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zapowiadaj\u0105 \"skuteczniejsze dzia\u0142ania\" przeciwko flocie cieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:41.088360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:24:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8966395-alexander-stubb-i-donald-trump-w-watykanie-ph8605936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent i premier Finlandii lec\u0105 do Bia\u0142ego Domu\" />\n    Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt zapowiedzia\u0142a, \u017ce prezydent Finlandii Alexander Stubb z\u0142o\u017cy w czwartek wizyt\u0119 w Bia\u0142ym Domu. B\u0119dzie mu towarzyszy\u0107 premier Petteri Orpo, o czym z kolei poinformowa\u0142 fi\u0144ski rz\u0105d. We wtorek z prezydentem Donaldem Trumpem spotka si\u0119 natomiast premier Kanady Mark Carney.",
        "id": 3752415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-prezydent-i-premier-finlandii-alexander-stubb-i-petteri-orpo-w-czwartek-zloza-wizyte-w-bialym-domu-st8686475?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8966395-alexander-stubb-i-donald-trump-w-watykanie-ph8605936/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent i premier Finlandii lec\u0105 do Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:25:45.002703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:23:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-sacramento-w-kalifornii-usa-ph1804259/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katastrofa \u015bmig\u0142owca na autostradzie \" />\n    \u015amig\u0142owiec medyczny rozbi\u0142 si\u0119 na autostradzie w Sacramento w USA - poda\u0142a CBS News. Trzy osoby zosta\u0142y ci\u0119\u017cko ranne.",
        "id": 3752041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-sacramento-smiglowiec-rozbil-sie-na-autostradzie-st8686482?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecied41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e-sacramento-w-kalifornii-usa-ph1804259/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Katastrofa \u015bmig\u0142owca na autostradzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:25:45.099981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:12:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4397881-angela-merkel-ph8533366/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u00f3r o s\u0142owa Merkel, po\u015bcig za \u017co\u0142nierzem, dalsze losy Polak\u00f3w z flotylli\" />\n    Wypowied\u017a by\u0142ej kanclerz Angeli Merkel, nieprecyzyjnie sparafrazowana przez niemiecki \"Bild\", wywo\u0142a\u0142a wielkie emocje. Funkcjonariusze \u017bandarmerii Wojskowej \u015bcigali na terenie Elbl\u0105ga \u017co\u0142nierza podejrzewanego o kradzie\u017c\u00a0mienia. Polacy z flotylli dla Gazy wyl\u0105dowali w stolicy Grecji, Atenach. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 7 pa\u017adziernika.",
        "id": 3752042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-7-pazdziernika-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8686481?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4397881-angela-merkel-ph8533366/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sp\u00f3r o s\u0142owa Merkel, po\u015bcig za \u017co\u0142nierzem, dalsze losy Polak\u00f3w z flotylli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T00:05:22.176194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1rdndg-deszcz-6630000/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b- wtorek, 7.10. Wiele deszczowych miejsc, do 17 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek 7.10 przyniesie wielu regionom kraju spore zachmurzenie i opady deszczu. Warunki biometeo b\u0119d\u0105 neutralne lub niekorzystne.",
        "id": 3751066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-7-10-wiele-deszczowych-miejsc-do-17-stopni-st8686409?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1rdndg-deszcz-6630000/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b- wtorek, 7.10. Wiele deszczowych miejsc, do 17 stopni",
        "vote": 0
    }
]