[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:08:35.970743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:06:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6989806-zagadkowa-smierc-czterech-osob-pod-ostroleka-zdjecie-ilustracyjne-ph8333654/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biega\u0142 z siekier\u0105, zmar\u0142 w trakcie interwencji. Prokuratura bada spraw\u0119\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Lubinie wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci 41-letniego m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry zmar\u0142 w trakcie policyjnej interwencji. Funkcjonariusze zostali wezwani do m\u0119\u017cczyzny biegaj\u0105cego z siekier\u0105 po ulicy Wyszy\u0144skiego w Lubinie. Obezw\u0142adnili go. Zajmowa\u0142 si\u0119 nim zesp\u00f3\u0142 ratownictwa medycznego, gdy dosz\u0142o do nag\u0142ego zatrzymania kr\u0105\u017cenia.",
        "id": 3755788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lubin-biegal-z-siekiera-zmarl-po-interwencji-prokuratura-bada-sprawe-st8687367?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6989806-zagadkowa-smierc-czterech-osob-pod-ostroleka-zdjecie-ilustracyjne-ph8333654/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Biega\u0142 z siekier\u0105, zmar\u0142 w trakcie interwencji. Prokuratura bada spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:32:12.481166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:29:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9645564-szymon-holownia-ph8687382/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Usterka w Sejmie. Szymon Ho\u0142ownia do pos\u0142\u00f3w: nie dramatyzujcie\" />\n    W trakcie pierwszego wtorkowego g\u0142osowania w Sejmie pos\u0142owie zorientowali si\u0119, \u017ce system do przeliczania g\u0142os\u00f3w nie funkcjonuje prawid\u0142owo. Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zareagowa\u0142 s\u0142owami, \u017ce \"po raz pierwszy\" musi przyzna\u0107, \u017ce rzeczywi\u015bcie system \"nie dzia\u0142a\". M\u00f3wi\u0142 te\u017c o \"patopos\u0142ach\" w hotelu poselskim.",
        "id": 3754934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/usterka-systemu-liczenia-glosow-w-sejmie-szymon-holownia-do-poslow-nie-dramatyzujcie-st8687358?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 91,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9645564-szymon-holownia-ph8687382/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Usterka w Sejmie. Szymon Ho\u0142ownia do pos\u0142\u00f3w: nie dramatyzujcie",
        "vote": 0
    }
]