[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:23:41.819397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:31:20+00:00",
        "description": "JPMorgan Chase, jeden z najwi\u0119kszych bank\u00f3w na \u015bwiecie, inwestuje rocznie 2 mld dol. w rozw\u00f3j technologii sztucznej inteligencji. Prezes banku, Jamie Dimon, w rozmowie z Bloomberg TV podkre\u015bli\u0142 ogromny potencja\u0142 tej technologii, kt\u00f3ra ju\u017c teraz pozwala na miliardowe oszcz\u0119dno\u015bci.",
        "id": 3759210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/jamie-dimon-o-ai-to-wierzcholek-gory-lodowej/467qh02",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To wierzcho\u0142ek g\u00f3ry lodowej. Gigant bankowo\u015bci inwestycyjnej o potencjale AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:23:41.925622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:12:45+00:00",
        "description": "Znana sie\u0107 sklep\u00f3w z elektronik\u0105 wprowadza do swojej oferty produkty spo\u017cywcze. To cz\u0119\u015b\u0107 strategii Media Expert przekszta\u0142cenia e-sklepu w marketplace. Decyzja sieci mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 reakcj\u0119 Lidla i Biedronki, a tak\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na uk\u0142ad si\u0142 w handlu detalicznym.",
        "id": 3759211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/media-expert-sprzedaje-zywnosc-lidl-i-biedronka-moga-zareagowac/dg9r4zt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opr\u00f3cz pralki, s\u0142odycze i herbaty. Media Expert wprowadza produkty spo\u017cywcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:23:42.003543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:59:08+00:00",
        "description": "Premier o Wo\u0142odymyrze \u017b.: w interesie Polski nie jest wydawanie go w r\u0119ce innego pa\u0144stwa",
        "id": 3759212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-tusk-o-wolodymyrze-z-polska-nie-wyda-go-innemu-panstwu/rrmt73l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk stawia spraw\u0119 jasno. Wydanie Wo\u0142odymyra \u017b. nie le\u017cy w interesie Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:37.874179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:48:52+00:00",
        "description": "Ceny skupu byd\u0142a w Polsce osi\u0105gn\u0119\u0142y rekordowe poziomy, co cieszy hodowc\u00f3w. Jednak na horyzoncie pojawia si\u0119 zagro\u017cenie w postaci umowy o wolnym handlu z krajami Mercosur. Rolnicy ostrzegaj\u0105, \u017ce nap\u0142yw ta\u0144szego mi\u0119sa z Ameryki Po\u0142udniowej mo\u017ce doprowadzi\u0107 do spadku cen i upadku wielu rodzinnych gospodarstw.",
        "id": 3758486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ceny-bydla-w-polsce-ciesza-rolnikow-martwi-mercosur/9pr8df7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta umowa sp\u0119dza sen z powiek rolnik\u00f3w. \"To najwi\u0119ksze zagro\u017cenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:52:37.949051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:27:05+00:00",
        "description": "Bon ciep\u0142owniczy to wsparcie finansowe dla gospodarstw domowych. Firmy ciep\u0142ownicze maj\u0105 czas do 7 pa\u017adziernika 2025 r. na publikacj\u0119 kluczowych danych. Bez nich tysi\u0105ce gospodarstw nie otrzyma wsparcia \u2014 przypomina Urz\u0105d Regulacji Energetyki.",
        "id": 3758487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bon-cieplowniczy-2025-urzad-regulacji-energetyki-przypomina/fy3weyn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Termin mija 7 pa\u017adziernika. URE przypomina w sprawie bonu ciep\u0142owniczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:17:03.631056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:03:32+00:00",
        "description": "Wojska Obrony Cyberprzestrzeni wyda\u0142y pilne ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce nasilaj\u0105cych si\u0119 atak\u00f3w phishingowych wymierzonych w u\u017cytkownik\u00f3w popularnego komunikatora WhatsApp. Hakerzy przejmuj\u0105 konta, podszywaj\u0105 si\u0119 pod ich w\u0142a\u015bcicieli i pr\u00f3buj\u0105 wy\u0142udzi\u0107 pieni\u0105dze od os\u00f3b z listy kontakt\u00f3w.",
        "id": 3757645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wojska-obrony-cyberprzestrzeni-ostrzezenie-przed-atakami-na-whatsapp/b7dpse8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko ostrzega przed atakami na WhatsApp. Hakerzy przejmuj\u0105 konta i wy\u0142udzaj\u0105 pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:17:03.796472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:51:47+00:00",
        "description": "Polska marka odzie\u017cowa Femi Stories, kt\u00f3ra przez lata zdobywa\u0142a serca klient\u00f3w dzi\u0119ki charakterystycznym, kolorowym kolekcjom inspirowanym sportem i podr\u00f3\u017cami, zosta\u0142a wystawiona na sprzeda\u017c. Cena minimalna wynosi 400 tys. z\u0142 netto.",
        "id": 3757646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-marka-odziezowa-femi-stories-na-sprzedaz-co-trafi-na-aukcje/v7zz979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec 20-letniej historii. Polska marka odzie\u017cowa idzie pod m\u0142otek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:17:03.893004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:46:46+00:00",
        "description": "Koordynacja dzia\u0142a\u0144 Polski i Litwy w obliczu prowokacji ze strony Rosji to konieczno\u015b\u0107 \u2014 oceni\u0142 premier Donald Tusk po rozmowach z szefow\u0105 litewskiego rz\u0105du, Ing\u0105 Ruginiene, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 we wtorek w Warszawie. Spotkanie dotyczy\u0142o kwestii bezpiecze\u0144stwa, wsp\u00f3\u0142pracy obronnej oraz wsparcia dla Ukrainy.",
        "id": 3757647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polska-i-litwa-wspolne-dzialania-wobec-prowokacji-rosji/r6n5sp1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: Polska i Litwa musz\u0105 dzia\u0142a\u0107 razem wobec prowokacji Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:17:03.988637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:45:08+00:00",
        "description": "Ju\u017c od po\u0142owy grudnia pasa\u017cerowie w Polsce b\u0119d\u0105 mogli korzysta\u0107 z regularnych po\u0142\u0105cze\u0144 kolejowych RegioJet. Przewo\u017anik zapowiada dynamiczny rozw\u00f3j siatki po\u0142\u0105cze\u0144, a bilety na pierwsze kursy b\u0119dzie mo\u017cna kupi\u0107 ju\u017c od 4 listopada, w cenach zaczynaj\u0105cych si\u0119 od 9 z\u0142. Firma przygotowuje tak\u017ce szereg udogodnie\u0144 dla podr\u00f3\u017cnych, w tym elastyczne zasady anulowania bilet\u00f3w.",
        "id": 3757648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/nowe-trasy-regiojet-w-polsce-sprawdz-szczegoly-oferty/1vzvr8m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja na polskich torach RegioJet startuje z ofert\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:17:04.088628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T16:09:20+00:00",
        "description": "Szymon Ho\u0142ownia kandyduje na stanowisko Wysokiego Komisarzem ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w. Nie jest jedynym pretendentem do obj\u0119cia tej presti\u017cowej funkcji, o kt\u00f3r\u0105 rywalizuj\u0105 m.in.sta\u0142y przedstawiciel Turcji przy ONZ Ahmet Yildiz oraz mer Pary\u017ca Anne Hidalgo. We wtorek swoj\u0105 kandydatur\u0119 og\u0142osi\u0142 Roman Mazur.",
        "id": 3757649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-kandydatem-na-komisarza-onz-kto-jest-jego-konkurencja/wx7geqh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia walczy o now\u0105 prac\u0119. Kto stoi mu na drodze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:17:04.168985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:47:05+00:00",
        "description": "W Gdyni od 29 wrze\u015bnia obowi\u0105zuj\u0105 nowe przepisy dotycz\u0105ce odbioru odpad\u00f3w komunalnych. Zmiany obejmuj\u0105 m.in. segregacj\u0119 bioodpad\u00f3w, spos\u00f3b odbioru odpad\u00f3w wielkogabarytowych oraz cz\u0119stotliwo\u015b\u0107 wywozu niekt\u00f3rych frakcji. Najwa\u017cniejsz\u0105 zmian\u0105 jest jednak pozbycie si\u0119 work\u00f3w na \u015bmieci frakcji odpad\u00f3w organicznych.",
        "id": 3757650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ten-samorzad-wprowadza-rewolucyjne-zmiany-w-segregacji-odpadow/hp0k1sb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z workami na \u015bmieci? Polski samorz\u0105d wprowadza rewolucyjne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:17:04.259484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:35:56+00:00",
        "description": "Cho\u0107 premier Donald Tusk najch\u0119tniej widzia\u0142by Daniela Obajtka i Micha\u0142a Dworczyka za kratami, to droga do wi\u0119zienia mo\u017ce by\u0107 d\u0142uga. Uchylenie immunitetu przez Parlament Europejski nie oznacza, \u017ce europos\u0142owie s\u0105 winni. Pozwala jedynie postawi\u0107 zarzuty. Zanim to si\u0119 stanie, dokumenty ze Strasburga musz\u0105 formalnie trafi\u0107 do Polski. A to mo\u017ce trwa\u0107 tydzie\u0144 lub miesi\u0105c. Co dalej? Z naszych informacji wynika, \u017ce szybciej zarzuty mo\u017ce dosta\u0107 Dworczyk.",
        "id": 3757651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/obajtek-i-dworczyk-bez-immunitetu-kiedy-uslysza-zarzuty-kiedy-sprawa-trafi-do-sadu/p9vgdkd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Obajtek i Micha\u0142 Dworczyk bez immunitetu. Prokuratura m\u00f3wi nam, co dalej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:21.659845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:35:56+00:00",
        "description": "Cho\u0107 premier Donald Tusk najch\u0119tniej widzia\u0142by Daniela Obajtka i Micha\u0142a Dworczyka za kratami, to droga do wi\u0119zienia mo\u017ce by\u0107 d\u0142uga i wyboista. Uchylenie immunitetu przez Parlament Europejski nie oznacza, \u017ce europos\u0142owie s\u0105 winni. Pozwala jedynie postawi\u0107 zarzuty. To mog\u0105 by\u0107 jednak tylko konkretne zarzuty, kt\u00f3re by\u0142y we wniosku do PE. W nast\u0119pnym kroku pojawi si\u0119 akt oskar\u017cenia, ale to ju\u017c s\u0105d b\u0119dzie decydowa\u0142 o winie.",
        "id": 3756651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/daniel-obajtek-i-michal-dworczyk-bez-immunitetu-co-dalej-kiedy-uslysza-zarzuty-kiedy/p9vgdkd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daniel Obajtek i Micha\u0142 Dworczyk bez immunitetu. Z zarzutami prokuratura musi poczeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:21.830707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:30:57+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Bawarii podj\u0105\u0142 zdecydowane kroki w odpowiedzi na incydenty z udzia\u0142em dron\u00f3w nad lotniskiem w Monachium. We wtorek przyj\u0119to projekt ustawy, kt\u00f3ry ma rozszerzy\u0107 uprawnienia policji w zakresie zwalczania bezza\u0142ogowych statk\u00f3w powietrznych, w\u0142\u0105cznie z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 ich zestrzeliwania \u2014 poinformowa\u0142a agencja dpa. Dotychczasowe przepisy, a tak\u017ce brak odpowiedniego wyposa\u017cenia, ogranicza\u0142y skuteczno\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 funkcjonariuszy.",
        "id": 3756652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bawaria-nowe-przepisy-dotyczace-dronow-policja-zyska-nowe-uprawnienia/0lm0qfw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bawaria na froncie walki z dronami. Rozwa\u017cane nowe uprawnienia dla policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:21.977412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:25:46+00:00",
        "description": "PKB bierze si\u0119 g\u0142\u00f3wnie z pracy, kapita\u0142u i pomys\u0142owo\u015bci. I je\u015bli chodzi o ten pierwszy czynnik, to zgodnie z danymi Eurostatu: Turcy, Grecy, Cypryjczycy i Szwajcarzy plasowali si\u0119 w\u015br\u00f3d najbardziej pracowitych narod\u00f3w Europy. \u017beby by\u0107 bardziej precyzyjnym, chodzi o to, \u017ce sp\u0119dzali w pracy najwi\u0119cej czasu, bo pewno\u015bci nie ma, czy przez ca\u0142y ten czas faktycznie pracowali. Polacy byli powy\u017cej \u015bredniej unijnej. Rok temu przepracowanych by\u0142o u nas jednak wi\u0119cej.",
        "id": 3756653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polacy-pracuja-za-duzo-ale-co-maja-powiedziec-turcy-grecy-i-szwajcarzy-mapa/n6bvn7t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy pracuj\u0105 za du\u017co. Ale co maj\u0105 powiedzie\u0107 Turcy, Grecy i Szwajcarzy [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:22.137687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:59:16+00:00",
        "description": "Marcin Pi\u00f3ro, prezes internetowego kantoru Cinkciarz.pl, zosta\u0142 obj\u0119ty tzw. czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu, czyli najwy\u017cszym stopniem mi\u0119dzynarodowego poszukiwania. Oznacza to, \u017ce znalaz\u0142 si\u0119 w gronie najbardziej poszukiwanych os\u00f3b na \u015bwiecie. Prokuratura zarzuca mu oszustwo i pranie pieni\u0119dzy o du\u017cej warto\u015bci, a szkody klient\u00f3w jego sp\u00f3\u0142ek s\u0105 obecnie szacowane na oko\u0142o 125 mln z\u0142otych.",
        "id": 3756654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marcin-pioro-prezes-cinkciarzpl-na-liscie-interpolu-zarzuty-oszustwa/1vxtgqg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Cinkciarz.pl na li\u015bcie Interpolu. Poszukiwany za oszustwo i pranie pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:22.264293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:53:20+00:00",
        "description": "Polska nadal nie posiada aktualnej strategii transformacji energetycznej na najbli\u017csze lata. Ministerialne m\u0142yny miel\u0105 sp\u00f3\u017aniony o kilkana\u015bcie miesi\u0119cy Krajowy Plan w dziedzinie Energii i Klimatu, bez kt\u00f3rego trudno przyj\u0105\u0107 kolejne potrzebne dokumenty. Na szybkie przyj\u0119cie naciskaj\u0105 organizacje spo\u0142eczne i biznes. Musimy zainwestowa\u0107 w tworzenie i wykorzystywanie wiedzy \u2014 apeluj\u0105.",
        "id": 3756655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ministerstwo-energii-apel-o-przyspieszenie-prac-nad-kpeik/6t442cv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dalsze op\u00f3\u017anienia mog\u0105 spowolni\u0107 inwestycje\". Apel w sprawie planu dla transformacji energetycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:22.385436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:39:19+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto oskar\u017cy\u0142 Kij\u00f3w o ingerowanie w proces wyborczy. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce dosz\u0142o do tego poprzez g\u0142\u00f3wn\u0105 parti\u0119 opozycyjn\u0105 kraju - TISZ\u0118. W podobnym tonie wypowiedzia\u0142 si\u0119 premier W\u0119gier Viktor Orban. Powi\u0105za\u0142 TISZ\u0118 z Ukrain\u0105 i oskar\u017cy\u0142 parti\u0119 o \"zobowi\u0105zania\" wobec Kijowa.",
        "id": 3756656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wegry-oskarzenia-wobec-ukrainy-o-ingerencje-w-wybory-2026-r/glx7pyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry oskar\u017caj\u0105 Ukrain\u0119 o wp\u0142yw na wybory. Viktor Orban podgrzewa sp\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:22.538357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:20:26+00:00",
        "description": "Funkcjonariusz z bielskiej policji zosta\u0142 nagrany podczas interwencji. Nie wyrazi\u0142 zgody na wideo ani na jego publikacj\u0119 w internecie. W zwi\u0105zku z tym osoba, kt\u00f3ra go sfilmowa\u0142a zamie\u015bci\u0142a wideo w sieci, zosta\u0142a poci\u0105gni\u0119ta do odpowiedzialno\u015bci. S\u0105d na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 finansow\u0105. To jednak nie koniec konsekwencji.",
        "id": 3756657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/nagrano-policjanta-podczas-interwencji-sad-kazal-zaplacic/457d50k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagra\u0142 policjanta podczas interwencji. Musi zap\u0142aci\u0107 5 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:22.670000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:18:44+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 po po\u0142udniu do Polski powr\u00f3c\u0105 uczestnicy flotylli humanitarnej do Strefy Gazy, w tym Omar Faris, Nina Ptak, Ewa Jasiewicz i Franciszek Sterczewski. Samolot z Aten, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cuj\u0105, ma wyl\u0105dowa\u0107 na warszawskim lotnisku Chopina o godz. 17.30 \u2013 poinformowa\u0142a inicjatywa Global Movement to Gaza Poland.",
        "id": 3756658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polscy-uczestnicy-flotylli-humanitarnej-sumud-wroca-do-kraju/cvc2d6x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy uczestnicy flotylli Sumud wr\u00f3c\u0105 do kraju. Znamy dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:38.123480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:55:06+00:00",
        "description": "Rosja odnios\u0142a si\u0119 do ostatnich s\u0142\u00f3w Donalda Trumpa, kt\u00f3ry pozytywnie oceni\u0142 propozycj\u0119 W\u0142adimira Putina w sprawie przed\u0142u\u017cenie traktatu New START o kontroli zbroje\u0144. Rzecznik Kremla skomentowa\u0142 tak\u017ce oskar\u017cenia dotycz\u0105ce rosyjskiego zaanga\u017cowania w incydenty z dronami w Europie.",
        "id": 3755730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-reakcja-rosji-na-slowa-donalda-trumpa-o-broni-atomowej/esyb7ew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump pochwali\u0142 propozycj\u0119 W\u0142adimira Putina. Jest odpowied\u017a Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:38.183386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:48:00+00:00",
        "description": "Niedawno przebicie 3 tys. dol. za uncj\u0119 by\u0142o wydarzeniem. I nie trzeba by\u0142o wcale d\u0142ugo czeka\u0107 do prze\u0142amania kolejnego progu. We wtorek 7 pa\u017adziernika po raz pierwszy uncja z\u0142ota kosztowa\u0142a ponad 4 tys. dol. NBP mo\u017ce sobie po raz kolejny pogratulowa\u0107.",
        "id": 3755731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/zloto-przebilo-nieosiagalny-wczesniej-poziom-prog-4-tys-dol-pokonany/pw4qc2e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oto przebi\u0142o nieosi\u0105galny wcze\u015bniej poziom. Pr\u00f3g 4 tys. dol. pokonany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:42:22.842442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:48:00+00:00",
        "description": "Niedawno przebicie 3 tys. dol. za uncj\u0119 by\u0142o wydarzeniem. I nie trzeba by\u0142o wcale d\u0142ugo czeka\u0107 do prze\u0142amania kolejnego progu. We wtorek 7 pa\u017adziernika po raz pierwszy w historii uncja z\u0142ota kosztowa\u0142a ponad 4 tys. dol. NBP mo\u017ce sobie po raz kolejny pogratulowa\u0107. W ci\u0105gu tygodnia warto\u015b\u0107 z\u0142ota w polskich aktywach rezerwowych wzros\u0142a o ponad 7 mld dol.",
        "id": 3756659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/zloto-przebilo-prog-4-tys-dol-nbp-liczy-zyski/pw4qc2e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oto przebi\u0142o nieosi\u0105galny wcze\u015bniej poziom. Pr\u00f3g 4 tys. dol. pokonany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:38.243820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:40:50+00:00",
        "description": "Ministerstwo Edukacji og\u0142osi\u0142o terminy ferii zimowych na 2026 r. Zimowa przerwa szkolna potrwa od 19 stycznia do 1 marca, a uczniowie zostali podzieleni na trzy grupy. Nowy harmonogram ma poprawi\u0107 logistyk\u0119 i u\u0142atwi\u0107 organizacj\u0119 wyjazd\u00f3w. Resort edukacji, kierowany przez Barbar\u0119 Nowack\u0105, liczy na pozytywne efekty zar\u00f3wno dla uczni\u00f3w, jak i nauczycieli.",
        "id": 3755732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ferie-zimowe-2026-po-nowemu-bedzie-system-rotacyjny/m541h0v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimowe ferie 2026 podzielone na trzy tury. Nowy podzia\u0142 wojew\u00f3dztw i daty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:38.304093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:38:17+00:00",
        "description": "\"Merkel zarzuca Polakom i Ba\u0142tom zablokowanie rozm\u00f3w z Putinem\" \u2014 napisa\u0142 w sobot\u0119 wieczorem portal Frankfurter Allgemeine Zeitung (FAZ). Autor tekstu, Eckart Lohse, wskaza\u0142, \u017ce by\u0142a szefowa niemieckiego rz\u0105du przypomnia\u0142a o sprzeciwie kraj\u00f3w Europy Wschodniej wobec jej inicjatywy powo\u0142ania wsp\u00f3lnego formatu dialogu z Rosj\u0105, kt\u00f3ry mia\u0142a przygotowa\u0107 razem z prezydentem Francji Emmanuelem Macronem. \u2014 \"Kilka pa\u0144stw nie popar\u0142o tego. To by\u0142y przede wszystkim kraje ba\u0142tyckie, ale Polska te\u017c by\u0142a przeciwna\" \u2014 cytuje FAZ Merkel.",
        "id": 3755733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ekspert-o-ostrych-slowach-merkel-fatalnie-bledna-ocena-sytuacji/k7lpels",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert o ostrych s\u0142owach Merkel:  fatalnie b\u0142\u0119dna ocena sytuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:38.368583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:13:42+00:00",
        "description": "Thomas Cook wraca do gry. Najstarsze biuro podr\u00f3\u017cy \u015bwiata wchodzi na polski rynek z now\u0105 ofert\u0105. Ma propozycje zamiast all inclusive. Oto szczeg\u00f3\u0142y. \"Wierzymy, \u017ce polski rynek jest gotowy na now\u0105 jako\u015b\u0107 w turystyce zorganizowanej\" \u2014 podkre\u015bla przedstawiciel biura.",
        "id": 3755734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-biuro-podrozy-w-polsce-thomas-cook-ma-propozycje-zamiast-all-inclusive/xt7s30b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najstarsze biuro podr\u00f3\u017cy \u015bwiata wchodzi na polski rynek. Zaoferuje specjalne pakiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:38.434722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:11:19+00:00",
        "description": "Polscy rolnicy w ostatnich tygodniach masowo alarmuj\u0105 o za\u0142amaniu cen wielu upraw warzyw. Monika Olszak, rolniczka z Kruszyna Kraje\u0144skiego w gminie Bia\u0142e B\u0142ota (woj. kujawsko-pomorskie) na swoim 20-hektarowym polu ma do oddania oko\u0142o 30\u201340 ton cebuli.  Jak t\u0142umaczy, jej cena jest tak niska, \u017ce rolnikom nie op\u0142aca si\u0119 zbiera\u0107.",
        "id": 3755735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polscy-rolnicy-rozdaja-plony-tak-niskiej-ceny-nie-pamietam/gt0c5k7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polscy rolnicy rozdaj\u0105 plony. \"Tak niskiej ceny nie pami\u0119tam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:38.500742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:49:52+00:00",
        "description": "Polska ju\u017c wcze\u015bniej mia\u0142a jeden z najwi\u0119kszych deficyt\u00f3w handlowych z Chinami na \u015bwiecie, ale to nie by\u0142o nasze ostatnie s\u0142owo. Teraz dosz\u0142y jeszcze chi\u0144skie auta, kt\u00f3re Polacy najwyra\u017aniej z jakiego\u015b powodu bardzo polubili, bo import zachwia\u0142 w lipcu naszym bilansem p\u0142atniczym.",
        "id": 3755736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zalew-chinskich-aut-wplywa-na-polski-pkb-deficyt-mocno-w-gore/1qd0n14",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalew chi\u0144skich aut wp\u0142ywa na polski PKB. Deficyt mocno w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:38.567427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:46:58+00:00",
        "description": "W\u0142adze w obwodzie tiume\u0144skim w Rosji poinformowa\u0142y o pr\u00f3bie ataku na tamtejsz\u0105 rafineri\u0119 ropy naftowej. Cho\u0107 podobne doniesienia pojawiaj\u0105 si\u0119 regularnie, tym razem uwag\u0119 przykuwa odleg\u0142o\u015b\u0107 \u2014 kompleks znajduje si\u0119 a\u017c 2 tys. kilometr\u00f3w od Ukrainy. Je\u015bli informacje si\u0119 potwierdz\u0105, by\u0142oby to najdalej po\u0142o\u017cone uderzenie Kijowa w g\u0142\u0105b Rosji.",
        "id": 3755737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukrainskie-drony-docieraja-2-tys-km-w-glab-rosji/v0xmvms",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony uderzy\u0142y 2 tys. km od Ukrainy. To rekordowy zasi\u0119g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:06:38.633729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:31:00+00:00",
        "description": "Presja na powr\u00f3t do pracy stacjonarnej s\u0142abnie, wynika z najnowszego raportu \"Hybrid and Beyond\" opracowanego przez firm\u0119 doradcz\u0105 Colliers. Pracodawcy oswoili si\u0119 z modelem hybrydowym i coraz lepiej nim zarz\u0105dzaj\u0105. Jak oceniaj\u0105 eksperci, powrotu do dawnego trybu pracy ju\u017c nie b\u0119dzie. Autorzy raportu przyjrzeli si\u0119 te\u017c, jak ta zmiana wp\u0142ywa na warszawski rynek biurowy.",
        "id": 3755738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/praca-hybrydowa-w-2025-r-ewolucja-modelu-i-wplyw-na-biura/5gd0ncl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca hybrydowa ju\u017c standardem. Tylko 8 proc. firm stawia na biuro [RAPORT]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:51.685562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:04:01+00:00",
        "description": "Ukraina planuje zwi\u0119kszy\u0107 import gazu ziemnego o 30 proc. w odpowiedzi na rosyjskie naloty, kt\u00f3re dotkn\u0119\u0142y kluczowe obiekty infrastruktury gazowej kraju. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142a we wtorek ministra energetyki Ukrainy, Swit\u0142ana Hrynczuk, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce ataki powa\u017cnie wp\u0142yn\u0119\u0142y na krajowe wydobycie gazu. Szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce strat jednak nie zosta\u0142y ujawnione.",
        "id": 3754863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraina-zwiekszenie-importu-gazu-o-30-proc-w-obliczu-rosyjskich-atakow/6msmmgv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina zwi\u0119kszy import gazu. Rosyjskie ataki zaostrzaj\u0105 kryzys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:51.745878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:00:52+00:00",
        "description": "Szymon Ho\u0142ownia, obecny marsza\u0142ek Sejmu, rezygnuje z polityki i stara o stanowisko Wysokiego Komisarza ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w. Decyzja ta wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 spekulacji i pyta\u0144 o jej przyczyny. Ekspertka ds. wizerunku, dr hab. Monika Kaczmarek-\u015aliwi\u0144ska, w rozmowie z Onetem wskazuje, \u017ce odej\u015bcie Ho\u0142owni mo\u017ce mie\u0107 drugie dno, kt\u00f3rego opinia publiczna jeszcze nie zna.",
        "id": 3754864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-odchodzi-z-polityki-ekspertka-zrobil-kilka-bledow/3td7xdz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rezygnacja Szymona Ho\u0142owni zaskakuje\". Ekspertka m\u00f3wi o drugim dnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:51.806308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:41:23+00:00",
        "description": "Programi\u015bci, mened\u017cerowie, lekarze, a tak\u017ce nawet kucharze \u2014 pod lup\u0105 inspektor\u00f3w sprawdzaj\u0105cych, czy kontrakt B2B nie jest umow\u0105 o prac\u0119, znajd\u0105 si\u0119 setki tysi\u0119cy os\u00f3b.",
        "id": 3754865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pracodawcy-pod-lupa-pip-kto-powinien-sie-bac/wtq9wn5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracodawcy pod lup\u0105 PIP. Kto powinien si\u0119 ba\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:51.866284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:29:19+00:00",
        "description": "Polska jest europejskim liderem, je\u017celi chodzi o z\u0142o\u017ca miedzi. Zdaniem ekspert\u00f3w mo\u017ce ono wzrosn\u0105\u0107 z obecnych 400 tys. ton do jednego miliona ton rocznie. Rz\u0105d, by zwi\u0119kszy\u0107 polski potencja\u0142 w tym zakresie, obni\u017cy podatek od wydobycia kopalin \u2014 miedzi i srebra. Celu nie uda si\u0119 jednak osi\u0105gn\u0105\u0107 bez udzia\u0142u zagranicznych inwestor\u00f3w. W d\u0142u\u017cszej perspektywie oczekiwane s\u0105 dalej id\u0105ce zmiany.",
        "id": 3754866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zloza-miedzi-w-polsce-nadchodza-szanse-na-wielkie-zmiany/gl0emv4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska jest liderem. Gigantyczny potencja\u0142 wydobycia kluczowego pierwiastka ziem rzadkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:51.927936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:25:41+00:00",
        "description": "Chiny przyspieszaj\u0105 budow\u0119 nowych magazyn\u00f3w ropy naftowej, chc\u0105c znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0107 krajowe rezerwy tego surowca \u2014 informuje Reuters. Dzia\u0142ania te zyska\u0142y na znaczeniu po rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119, kt\u00f3ra zachwia\u0142a globalnym rynkiem energii.",
        "id": 3754867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/chiny-nowe-magazyny-ropy-naftowej-strategiczne-rezerwy-rosna/hnsh7tm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny gromadz\u0105 rop\u0119 na rekordow\u0105 skal\u0119. Pekin szykuje si\u0119 na kryzys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:51.989000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:08:41+00:00",
        "description": "Europejski producent broni zwi\u0119ksza produkcj\u0119 g\u0142owicy wybuchowej do swojej 70-milimetrowej rakiety, kt\u00f3ra rozrzuca tysi\u0105ce ma\u0142ych stalowych kulek. Taki stalowy deszcz niszczy wrogie drony. Business Insider odwiedzi\u0142 zak\u0142ad Thales w Belgii, by przyjrze\u0107 si\u0119 bli\u017cej tej g\u0142owicy i rakietom.",
        "id": 3754868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/drozsze-niz-drony-tansze-niz-pociski-przelom-w-technologii-obrony/1skny09",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa tworzy tani\u0105 rakiet\u0119 przeciwko dronom. Rozrzuca chmur\u0119 stalowych kulek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:52.051886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:07:02+00:00",
        "description": "Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej stanowczo podkre\u015bla, \u017ce nie prowadzi \u017cadnych prac maj\u0105cych na celu modyfikacj\u0119 zasad przyznawania \u015bwiadczenia wychowawczego \u2014 przekaza\u0142 resort.",
        "id": 3754869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/resort-pracy-o-800-plus-nieprawdziwe-doniesienia/d7nkdhg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort pracy o 800 plus. \"Nieprawdziwe doniesienia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:29:52.116040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:05:28+00:00",
        "description": "Lider polskiego rynku kabanos\u00f3w Grupa Tarczy\u0144ski uruchomi\u0142a sp\u00f3\u0142k\u0119 w Szwecji do sprzeda\u017cy i dystrybucji produkt\u00f3w na tamtejszym rynku oraz w krajach s\u0105siednich tj. w Danii, Finlandii i Norwegii \u2014 poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym. Firma rozpocz\u0119\u0142a te\u017c sprzeda\u017c do klienta ko\u0144cowego na rynku rumu\u0144skim poprzez lokaln\u0105 sp\u00f3\u0142k\u0119 grupy.",
        "id": 3754870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/tarczynski-bedzie-podbijac-szwecje-brama-do-czterech-rynkow/jq5qwtf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski kr\u00f3l kabanos\u00f3w rusza na podb\u00f3j Szwecji. Brama do czterech rynk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:20.562122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:49:19+00:00",
        "description": "Trzej naukowcy pracuj\u0105cy na ameryka\u0144skich uczelniach John Clarke, Michel H. Devoret i John M. Martinis zostali laureatami tegorocznej nagrody Nobla z fizyki - za osi\u0105gni\u0119cia w dziedzinie mechaniki kwantowej.",
        "id": 3754279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przyznano-nagrody-nobla-z-fizyki/m60nn7h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyznano Nagrody Nobla z fizyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:20.732707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:29:35+00:00",
        "description": "Parlament Europejski uchyli\u0142 we wtorek immunitety europos\u0142om PiS Micha\u0142owi Dworczykowi i Danielowi Obajtkowi. W przypadku Dworczyka chodzi o u\u017cywanie prywatnej skrzynki mailowej w czasie, gdy kierowa\u0142 kancelari\u0105 premiera. Sprawa Obajtka dotyczy przekroczenia uprawnie\u0144, kiedy by\u0142 szefem Orlenu. Decyzja PE nie oznacza uznania winy europos\u0142\u00f3w, a jedynie umo\u017cliwia prowadzenie post\u0119powania wobec nich.",
        "id": 3754280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/immunitety-michala-dworczyka-i-daniela-obajtka-jest-decyzja-pe/ece8926",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja Parlamentu Europejskiego w sprawie immunitet\u00f3w Micha\u0142a Dworczyka i Daniela Obajtka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:20.910565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:07:29+00:00",
        "description": "Cho\u0107 to zmiana cyferki i przesz\u0142o\u015bci nie zmieni, to mo\u017ce mie\u0107 jednak znaczenie dla przysz\u0142o\u015bci. GUS w\u0142a\u015bnie poprawi\u0142 w g\u00f3r\u0119 obliczenia dynamiki PKB za ubieg\u0142y rok. Wzrost gospodarczy zamiast 2,9 proc. rok do roku okaza\u0142o si\u0119, \u017ce wyni\u00f3s\u0142 3 proc. To ma znaczenie dla ministra finans\u00f3w, dodaj\u0105c kilka miliard\u00f3w z\u0142otych do limitu zad\u0142u\u017cenia.",
        "id": 3754281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gus-poprawia-dane-o-pkb-rzad-zyskal-margines-bledu/bts3w35",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GUS poprawia dane o PKB. Rz\u0105d zyska\u0142 margines b\u0142\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:21.068526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:05:34+00:00",
        "description": "Bank \u015awiatowy podtrzymuje dotychczasow\u0105 prognoz\u0119 wzrostu PKB Polski o 3,2 proc. w tym roku. Jednocze\u015bnie bank szacuje, \u017ce w przysz\u0142ym roku wzrost wyniesie 3 proc., a w 2027 r. spowolni do 2,9 proc. \u2014 wynika z raportu \"Jobs and Prosperity\" B\u015a.",
        "id": 3754282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bank-swiatowy-o-polsce-tak-wyglada-jego-prognoza/cw8tt7w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank \u015awiatowy o Polsce. Tak wygl\u0105da jego prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:21.322330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:48+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) poinformowa\u0142a we wtorek o zatrzymaniu we Lwowie obywatela Rosji, kt\u00f3ry wst\u0105pi\u0142 jako ochotnik do Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy, a nast\u0119pnie rozpocz\u0105\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z rosyjsk\u0105 Federaln\u0105 S\u0142u\u017cb\u0105 Bezpiecze\u0144stwa (FSB). Wed\u0142ug \u015bledczych m\u0119\u017cczyzna przekazywa\u0142 rosyjskim s\u0142u\u017cbom dane dotycz\u0105ce rozmieszczenia ukrai\u0144skich wojsk i infrastruktury wojskowej w obwodzie lwowskim.",
        "id": 3754283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjski-szpieg-w-ukrainskim-wojsku-akcja-sluzb-we-lwowie/s2kzmt9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanin zatrzymany przez SBU w Ukrainie. Przekazywa\u0142 wa\u017cne dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:54:21.516000+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:24:25+00:00",
        "description": "Roman Mazur, dyrektor programu Floor4Africa i by\u0142y kandydat do europarlamentu z listy Trzeciej Drogi, zg\u0142osi\u0142 swoj\u0105 kandydatur\u0119 na stanowisko Wysokiego Komisarza ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w (UNHCR). O t\u0119 presti\u017cow\u0105 funkcj\u0119 ubiega si\u0119 r\u00f3wnie\u017c marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Mazur poinformowa\u0142 o swoim udziale w procesie aplikacyjnym podczas rozmowy w radiu TOK FM.",
        "id": 3754284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-jest-roman-mazur-moze-sprzatnac-szymonowi-holowni-stanowisko-w-onz-sprzed-nosa/ngvnmnv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny Polak w walce o posad\u0119 w ONZ. Oficjalnie jest konkurentem Szymona Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:28:06.564097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:15:43+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump opublikowa\u0142 nagranie, w kt\u00f3rym og\u0142osi\u0142 podpisanie nowego dekretu wykonawczego umo\u017cliwiaj\u0105cego dalsze dzia\u0142anie aplikacji w Stanach Zjednoczonych. Wideo natychmiast sta\u0142o si\u0119 viralem. \"Do wszystkich m\u0142odych ludzi na TikToku: uratowa\u0142em TikToka, wi\u0119c jeste\u015bcie mi co\u015b winni\" \u2014 zasugerowa\u0142.",
        "id": 3753688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wideo-donalda-trumpa-od-razu-stalo-sie-viralem-uratowalem-tiktoka/vq18fr5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wideo Donalda Trumpa od razu sta\u0142o si\u0119 viralem. \"Uratowa\u0142em TikToka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:28:06.634870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:47:39+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia og\u0142osi\u0142, \u017ce 13 listopada z\u0142o\u017cy rezygnacj\u0119 ze stanowiska. Wyb\u00f3r jego nast\u0119pcy \u2014 zgodnie z ustaleniami koalicji rz\u0105dz\u0105cej \u2014 ma odby\u0107 si\u0119 19 listopada, podczas najbli\u017cszego posiedzenia izby. Nowym marsza\u0142kiem zostanie wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105cy Nowej Lewicy W\u0142odzimierz Czarzasty. Obecny marsza\u0142ek Sejmu postawi\u0142 jednak wa\u017cny warunek.",
        "id": 3753689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-ustapi-z-funkcji-marszalka-sejmu-stawia-jednak-warunek/x2zjsp1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia m\u00f3wi o wyborze nowego marsza\u0142ka Sejmu. Pad\u0142a data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:28:06.705530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:37:14+00:00",
        "description": "Niewiele ponad po\u0142owa Polak\u00f3w deklaruje zaufanie do bada\u0144 opinii spo\u0142ecznej \u2014 wynika z jednego z nich, kt\u00f3ry przytacza agencja Monday News. Wida\u0107 r\u00f3\u017cnice m.in. mi\u0119dzy wyborcami poszczeg\u00f3lnych partii.",
        "id": 3753690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-sondaz-ostateczny-polacy-wypowiedzieli-sie-o-sondazach/yl5drxw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polacy w og\u00f3le ufaj\u0105 sonda\u017com? Wypowiedzieli si\u0119 o tym w... sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:28:06.776267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:37:11+00:00",
        "description": "Konkurencja ze strony chi\u0144skich samochod\u00f3w, wysokie ceny energii i ameryka\u0144skie c\u0142a. Niemiecki przemys\u0142, czyli g\u0142\u00f3wny silnik europejskiej gospodarki w kolejnym miesi\u0105cu z rz\u0119du zanotowa\u0142 spadek zam\u00f3wie\u0144. A ekonomi\u015bci trzeci miesi\u0105c z rz\u0119du prognozowali odbicie i po raz trzeci zostali negatywnie zaskoczeni.",
        "id": 3753691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/czarna-seria-w-niemieckim-przemysle-fabryki-samochodow-traca-zamowienia/m4f4z4k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarna seria w niemieckim przemy\u015ble. Kryzys zam\u00f3wie\u0144 w fabrykach samochod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:28:06.848269+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:08:17+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy od dw\u00f3ch lat S\u0142owacja zdecydowa\u0142a si\u0119 na przekazanie Ukrainie nowego pakietu pomocy wojskowej. Jak poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Kijowie minister obrony S\u0142owacji Robert Kali\u0148\u00e1k, rz\u0105d w Bratys\u0142awie dostarczy stronie ukrai\u0144skiej sprz\u0119t in\u017cynieryjny, przeciwminowy oraz wyposa\u017cenie medyczne.",
        "id": 3753692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwrot-rzadu-fico-w-sprawie-ukrainy-slowacja-podjela-wazna-decyzje/gnbvv7w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owacja zmienia podej\u015bcie w sprawie Ukrainy. Wa\u017cna decyzja po dw\u00f3ch latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:28:06.921014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:03:54+00:00",
        "description": "Posiad\u0142o\u015b\u0107 Rados\u0142awa Sikorskiego w Chobielinie (woj. kujawsko-pomorskie) zosta\u0142a przez \"Financial Times\" okre\u015blona jako polska \"mi\u0119kka si\u0142a\" \u2014 subtelny element polskiej dyplomacji, przyci\u0105gaj\u0105cy wa\u017cnych zagranicznych polityk\u00f3w. Dziennik przypomina, \u017ce w zesz\u0142ym roku dworek ministra spraw zagranicznych odwiedzi\u0142 m.in. obecny wicepremier Wielkiej Brytanii, a niedawno polski polityk przyjmowa\u0142 u siebie szefa ukrai\u0144skiej dyplomacji.",
        "id": 3753693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-prawdziwe-centrum-polskiej-dyplomacji-dom-sikorskiego-to-miekka-sila/bqm2x1f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom Rados\u0142awa Sikorskiego to \"mi\u0119kka si\u0142a\". Przyci\u0105ga \u015bwiatowych lider\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:28:06.991610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:59:36+00:00",
        "description": "Najpierw fuzja z polsk\u0105 firm\u0105 Colian, a teraz przenosiny produkcji za Odr\u0119 \u2014 fabryka s\u0142odyczy Gubor Schokoladen w Cadolzburgu og\u0142osi\u0142a, \u017ce niemiecki zak\u0142ad zako\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107 wiosn\u0105 2026 r. Tamtejsze media podkre\u015blaj\u0105, \u017ce to symbol og\u00f3lnych problem\u00f3w gospodarki naszych s\u0105siad\u00f3w.",
        "id": 3753694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spelnia-sie-niemiecki-czarny-sen-najpierw-fuzja-z-polska-firma-teraz-zamykana-fabryka/cpgwxwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zamykaj\u0105 fabryk\u0119 s\u0142odyczy. Produkcja przenoszona do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:30.262146+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:34:22+00:00",
        "description": "Kompaktowe hatchbacki s\u0105 w odwrocie, ale z drugiej strony ostatnio sporo z\u0142ego m\u00f3wi si\u0119 o SUV-ach \u2013 niepotrzebnie du\u017cych i ci\u0119\u017ckich, a zatem i spalaj\u0105cych sporo paliwa. Czemu wi\u0119c nie przekona\u0107 klient\u00f3w, \u017ce auto kompaktowe to SUV. Audi A3 Allstreet ma w\u0142a\u015bnie tak\u0105 misj\u0119. I wydaje si\u0119, \u017ce \u015bwietnie si\u0119 z niej wywi\u0105za\u0142o.",
        "id": 3753241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/audi-a3-allstreet-czy-warto-wybrac-ten-model-sprawdz-szczegoly/jzw53r8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Audi A3 Allstreet udaje SUV-a i robi to dobrze. Podniesione zawieszenie robi r\u00f3\u017cnic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:30.391200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:33:46+00:00",
        "description": "Toyota Proace to auto, kt\u00f3re jest z nami ju\u017c od d\u0142ugiego czasu, ale przez lata wcale si\u0119 nie zestarza\u0142a. Nadal wygl\u0105da dobrze, jak przysta\u0142o na vana, kt\u00f3ry bazuje na autach dostawczych. Ma te\u017c dobrze zaprojektowane, nowoczesne wn\u0119trze, a to dzi\u0119ki stale wprowadzanym zmianom. Czy jednak takie auto sprawdzi si\u0119 w roli wozu dla rodziny lub biznesu?",
        "id": 3753242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/toyota-proace-verso-czy-to-idealny-van-dla-rodziny-i-biznesu/6h8nt9l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toyota Proace Verso VIP \u2013 przestrze\u0144 i komfort na d\u0142ugie podr\u00f3\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:30.526642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T07:10:00+00:00",
        "description": "Przypadek Angeli Merkel jest do\u015b\u0107 wyj\u0105tkowy. Bo cho\u0107 do\u015b\u0107 cz\u0119sto si\u0119 zdarza, \u017ce niedoceniany polityk jest uznawany za \u015bwietnego po zako\u0144czeniu swojej kariery, to do\u015b\u0107 rzadko jest tak, \u017ce generalnie nie\u017ale oceniany lider jest tak ostro krytykowany kilka lat po odej\u015bciu ze stanowiska. Co si\u0119 sta\u0142o? Wyja\u015bni\u0107 mog\u0142a to jej autobiograficzna ksi\u0105\u017cka \"Wolno\u015b\u0107\". I chyba wyja\u015bni\u0142a.",
        "id": 3753243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przeczytalem-ksiazke-angeli-merkel-to-nie-jest-nasza-przyjaciolka-opinia/zr32bbd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przeczyta\u0142em ksi\u0105\u017ck\u0119 Angeli Merkel. To nie jest nasza przyjaci\u00f3\u0142ka [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:30.767581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:49:48+00:00",
        "description": "We wtorek w Parlamencie Europejskim w Strasburgu odb\u0119dzie si\u0119 g\u0142osowanie nad propozycj\u0105 przepis\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0142yby wprowadzi\u0107 zakaz u\u017cywania nazw takich jak \"burger\", \"kie\u0142basa\" czy \"stek\" w odniesieniu do produkt\u00f3w pochodzenia ro\u015blinnego. Nowe regulacje maj\u0105 na celu doprecyzowanie zasad etykietowania \u017cywno\u015bci i ochron\u0119 tradycyjnych nazw produkt\u00f3w mi\u0119snych.",
        "id": 3753244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/burger-i-stek-beda-po-czesci-zakazane-pe-podejmie-decyzje/bb6w4we",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Burger\" i \"stek\" nie mog\u0105 by\u0107 ro\u015blinne? PE podejmie decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:01:30.902823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:36:48+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwa Unii Europejskiej zgodzi\u0142y si\u0119 ograniczy\u0107 podr\u00f3\u017ce rosyjskich dyplomat\u00f3w w obr\u0119bie Wsp\u00f3lnoty \u2014 podaje dziennik \"Financial Times\". Ma to by\u0107 reakcja na podejrzenia dotycz\u0105ce dzia\u0142a\u0144 szpiegowskich prowadzonych przez osoby dzia\u0142aj\u0105ce pod przykrywk\u0105 dyplomatyczn\u0105. Na drodze do szybkiego wprowadzenia przepis\u00f3w stoi jednak Austria.",
        "id": 3753245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/europa-chce-zadac-cios-rosyjskim-szpiegom-wegry-za-ale-austria-stawia-warunki/mr433tt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa chce zada\u0107 cios rosyjskim szpiegom. Tym razem to nie W\u0119gry s\u0105 problemem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:11.820873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:14:37+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orb\u00e1n skrytykowa\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, oskar\u017caj\u0105c go o stosowanie \"moralnego szanta\u017cu\" wobec pa\u0144stw Unii Europejskiej w celu wymuszenia poparcia dla cz\u0142onkostwa Ukrainy we Wsp\u00f3lnocie.",
        "id": 3752818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/viktor-orban-oskarza-wolodymyra-zelenskiego-tym-razem-tez-sie-nie-uda/pj4y7pj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Moralny szanta\u017c\". Viktor Orb\u00e1n oskar\u017ca Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:12.042549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:32:26+00:00",
        "description": "W 2023 r. energoch\u0142onne bran\u017ce polskiego przemys\u0142u zatrudnia\u0142y ok. 256 tys. os\u00f3b i przynios\u0142y ok. 50 mld z\u0142 warto\u015bci dodanej dla gospodarki \u2014 1,7 proc. PKB. W poprzednich latach udzia\u0142 ten by\u0142 jeszcze wy\u017cszy. Przemys\u0142 energoch\u0142onny w Polsce ma strategiczne znaczenie i liczy si\u0119 w europejskich \u0142a\u0144cuchach dostaw, ale w dobie szerokiej dekarbonizacji nie poradzi sobie bez publicznego wsparcia.",
        "id": 3752819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dekarbonizacja-przemyslu-technologie-przyszlosci-i-ich-ograniczenia/wjsqqy1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15 lat na eksperymenty. Jak zazieleni\u0107 przemys\u0142 energoch\u0142onny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:12.349712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:27:37+00:00",
        "description": "Cho\u0107 w wymiarze sprawiedliwo\u015bci dzieje si\u0119 bardzo du\u017co, to takich emocji, jakie jednym podpisem wywo\u0142a\u0142 ostatnio minister sprawiedliwo\u015bci Waldemar \u017burek, dawno nie by\u0142o. Chodzi o zmian\u0119 zasad przydzia\u0142u spraw s\u0119dziom. Ma ono usprawni\u0107 s\u0105dy, skr\u00f3ci\u0107 kolejki i zapewni\u0107 wyroki wydawane w pe\u0142ni legalnych sk\u0142adach. Problem w tym, \u017ce nawet zwolennicy obecnej koalicji rz\u0105dz\u0105cej widz\u0105 w nim zagro\u017cenie, w tym powr\u00f3t do r\u0119cznego sterowania s\u0105dami. O co wi\u0119c chodzi w \"s\u0105dolotku\" czy te\u017c \"ziobrolotku\"?",
        "id": 3752820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/waldemar-zurek-i-sadolotek-w-ogniu-krytyki-o-co-chodzi-w-tym-sporze-analiza/0r6s2qc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o rozporz\u0105dzenie ministra \u017burka. O co chodzi \nz \"ziobrolotkiem\" [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:12.645826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:24:41+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump poinformowa\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce wst\u0119pnie zdecydowa\u0142 o mo\u017cliwo\u015bci przekazania Ukrainie ameryka\u0144skich pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych Tomahawk. Zastrzeg\u0142 jednak, \u017ce zanim zapadnie ostateczna decyzja, musi uzyska\u0107 dodatkowe informacje dotycz\u0105ce sposobu wykorzystania tej broni.",
        "id": 3752821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-o-tomahawkach-dla-ukrainy-przekazal-nowe-informacje/5qw95zj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: decyzja w sprawie przekazania Tomahawk\u00f3w Ukrainie \"w zasadzie podj\u0119ta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:12.788496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:04:02+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 07 pa\u017adziernika 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 3752822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-7-pazdziernika-2025-r/f1wy459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:12.965272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:03:55+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu zaledwie dw\u00f3ch lat liczba zawieranych um\u00f3w o dzie\u0142o spad\u0142a o jedn\u0105 czwart\u0105. ZUS w\u0142a\u015bnie pokaza\u0142 najnowsze dane w tym zakresie. To jednak wcale nie znaczy, \u017ce problem tzw. um\u00f3w \u015bmieciowych znika, cho\u0107 wida\u0107 wyra\u017an\u0105 popraw\u0119. \u2014 Struktura przesuwa nam si\u0119 w kierunku samozatrudnienia \u2014 t\u0142umaczy w Business Insider Polska Andrzej Kubisiak z Polskiego Instytutu Ekonomicznego.",
        "id": 3752823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/zus-pokazal-nowe-dane-o-rynku-pracy-jest-zauwazalna-poprawa/bm62pxm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0105pni\u0119cie w danych ZUS. Polacy ju\u017c nie chc\u0105 tak pracowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:13.206808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:03:47+00:00",
        "description": "Bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro z dnia 07 pa\u017adziernika 2025 z godziny 7 rano oraz zmiany kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Jak si\u0119 zmieni\u0142 kurs w tym okresie i czy warto dzi\u015b wymienia\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na euro? Aktualny kurs euro interesuje turyst\u00f3w, ale przede wszystkim przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy zajmuj\u0105 si\u0119 importem i eksportem us\u0142ug oraz towar\u00f3w. Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,2527\u00a0z\u0142",
        "id": 3752824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-7-pazdziernika-2025-r/6j44nbk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:13.402116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:03:45+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs dolara na dzie\u0144 07 pa\u017adziernika 2025. Informujemy, jak przedstawia si\u0119 obecny kurs USD oraz jak zmieni\u0142 si\u0119 on w perspektywie tygodniowej. Wczorajszy kurs ameryka\u0144skiej waluty to 3,6348\u00a0z\u0142.",
        "id": 3752825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-7-pazdziernika-2025/zxgetzq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:13.611500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:02:58+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 07 pa\u017adziernika 2025. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,5689\u00a0z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule.",
        "id": 3752826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-7-pazdziernika-2025/830zvjf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:13.797372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:02:43+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty CZK z dnia 07 pa\u017adziernika 2025. Wczoraj wynosi\u0142 on:0,1745\u00a0z\u0142.",
        "id": 3752827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-7-pazdziernika-2025-r/55hyqbl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:13.951753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:02:33+00:00",
        "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 4,8978\u00a0z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.",
        "id": 3752828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-7-pazdziernika-2025-r/gldkvb4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:14.134904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:02:05+00:00",
        "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.",
        "id": 3752829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-7-pazdziernika-2025-r/58097pb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:14.279284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:02:00+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty SEK do polskiego z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 07 pa\u017adziernika 2025. Wczoraj kurs korony szwedzkiej wynosi\u0142: 0,3823\u00a0z\u0142.",
        "id": 3752830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-7-pazdziernika-2025-r/wltwx6v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:14.388904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:01:44+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,5693\u00a0z\u0142. Zobacz, jak sytuacja kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b: 07 pa\u017adziernika 2025.",
        "id": 3752831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-7-pazdziernika-2025-r/htxcyyh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:35:14.541843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:01:41+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a bie\u017c\u0105cy kurs forinta w\u0119gierskiego na dzie\u014407 pa\u017adziernika 2025. Forint nie jest najpopularniejsz\u0105 walut\u0105 w regionie, jednak jej kurs interesuje wiele os\u00f3b, kt\u00f3re wyje\u017cd\u017caj\u0105 na W\u0119gry lub prowadz\u0105 biznesy z w\u0119gierskimi firmami. Wczoraj kurs forinta wynosi\u0142 1,0734\u00a0z\u0142.",
        "id": 3752832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-7-pazdziernika-2025-r/jn12vm7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:55.769351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:01:25+00:00",
        "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z najnowszymi notowaniami zmian kursu tureckiej liry. S\u0105 one szczeg\u00f3lnie intersuj\u0105ce dla turyst\u00f3w. Turcja to jeden z najpopularniejszych kierunk\u00f3w urlopowych dla Polak\u00f3w.",
        "id": 3752416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-7-pazdziernika-2025-r/pem3mhh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 07 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:55.915343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:59:06+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump po raz kolejny skrytykowa\u0142 Gret\u0119 Thunberg, znan\u0105 szwedzk\u0105 aktywistk\u0119 klimatyczn\u0105. Jego s\u0142owa pad\u0142y w kontek\u015bcie niedawnego aresztowania i deportacji uczestnik\u00f3w flotylli humanitarnej przez Izrael, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych znalaz\u0142a si\u0119 r\u00f3wnie\u017c Thunberg.",
        "id": 3752417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/greta-thunberg-zatrzymana-w-izraelu-donald-trump-mowi-o-niej-w-ostrych-slowach/b99pwlh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump krytykuje Gret\u0119 Thunberg. U\u017cy\u0142 mocnych s\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:56.087394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:51:46+00:00",
        "description": "Polska Grupa Zbrojeniowa planuje znacz\u0105co zwi\u0119kszy\u0107 produkcj\u0119 przeno\u015bnych przeciwlotniczych zestaw\u00f3w rakietowych Piorun. Jak informuje \"Rzeczpospolita\", w ci\u0105gu czterech lat liczba wytwarzanych pocisk\u00f3w ma wzrosn\u0105\u0107 z obecnych 1,3 tys. do ponad 2,6 tys. rocznie. Bro\u0144 ta, b\u0119d\u0105ca jednym z najwi\u0119kszych sukces\u00f3w eksportowych polskiego przemys\u0142u zbrojeniowego, cieszy si\u0119 du\u017cym zainteresowaniem na rynkach zagranicznych.",
        "id": 3752418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pgz-podwoi-produkcje-piorunow-to-absolutny-hit-polskiej-zbrojeniowki/6d44f41",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To hit eksportowy polskiej zbrojeni\u00f3wki. Mamy produkowa\u0107 go jeszcze wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:56.230594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:41:10+00:00",
        "description": "Dru\u017cyna kolarska Israel-Premier Tech przejdzie gruntowne zmiany od 2026 r. Zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry w ostatnich tygodniach znalaz\u0142 si\u0119 w centrum kontrowersji, ma zyska\u0107 now\u0105 nazw\u0119 oraz w\u0142a\u015bciciela. Jak podano w oficjalnym komunikacie, decyzja ta ma na celu \"odej\u015bcie od obecnej izraelskiej to\u017csamo\u015bci\".",
        "id": 3752419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/znana-druzyna-zmienia-nazwe-odejscie-od-izraelskiej-tozsamosci/mjf0gnz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael znika z nazwy dru\u017cyny kolarskiej. Sponsorzy mieli do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:56.376321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:39:15+00:00",
        "description": "W niemieckich mediach szeroko komentowany jest wywiad by\u0142ej kanclerz Angeli Merkel dla w\u0119gierskiego portalu \"Partizan\", w kt\u00f3rym odnios\u0142a si\u0119 do wydarze\u0144 poprzedzaj\u0105cych rosyjsk\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Jak podkre\u015blaj\u0105 tamtejsze redakcje, Merkel m\u00f3wi\u0142a o sprzeciwie Polski i pa\u0144stw ba\u0142tyckich wobec planu zorganizowania rozm\u00f3w ca\u0142ej Unii Europejskiej z Moskw\u0105 w 2021 r., jednak nigdzie nie obarczy\u0142a tych kraj\u00f3w odpowiedzialno\u015bci\u0105 za wojn\u0119 W\u0142adimira Putina.",
        "id": 3752420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/krytyka-angeli-merkel-za-slowa-o-polsce-niemiecka-prasa-broni-bylej-kanclerz/3dr4q38",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel o Polsce. Niemiecka prasa broni by\u0142ej kanclerz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:56.553477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:23:53+00:00",
        "description": "Nate Soares, ekspert ds. bezpiecze\u0144stwa AI, powiedzia\u0142 Business Insiderowi, \u017ce superinteligencja mo\u017ce nas zg\u0142adzi\u0107, je\u015bli ludzko\u015b\u0107 pospieszy si\u0119 z jej budow\u0105. Stwierdzi\u0142, \u017ce wysi\u0142ki, by kontrolowa\u0107 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, zawodz\u0105 i spo\u0142ecze\u0144stwo musi przerwa\u0107 \"szale\u0144czy wy\u015bcig\". Jego nowa ksi\u0105\u017cka, napisana wsp\u00f3lnie z Eliezerem Yudkowskym, argumentuje, \u017ce jedna nieudana pr\u00f3ba oznacza \"\u015bmier\u0107 wszystkich\".",
        "id": 3752421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/przegapiamy-znaki-ostrzegawcze-od-ai-ekspert-od-bezpieczenstwa-mowi-ze-mamy-tylko/nhwftht",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owy ekspert ds. bezpiecze\u0144stwa AI: przez po\u015bpiech superinteligencja mo\u017ce nas zg\u0142adzi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:56.707718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:21:32+00:00",
        "description": "Bud\u017cet, podatek od bank\u00f3w, zmiany w fundacjach rodzinnych, dla szpitali i przychodni oraz doradc\u00f3w podatkowych. Tego dotycz\u0105 najwa\u017cniejsze projekty, kt\u00f3rymi Sejm zajmie si\u0119 na rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 we wtorek posiedzeniu. Du\u017co emocji mo\u017ce te\u017c wywo\u0142a\u0107 projekt PSL, kt\u00f3ry zak\u0142ada powo\u0142anie rzecznika praw rolnik\u00f3w. Pierwotnie mia\u0142 by\u0107 w porz\u0105dku obrad, ale znikn\u0105\u0142. Koszt dzia\u0142ania nowego urz\u0119du oszacowano na ok. 9 mln z\u0142 rocznie.",
        "id": 3752422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/ruszaja-obrady-sejmu-te-ustawy-beda-budzic-emocje-chodzi-o-budzet-rzecznika-praw/l9sc8z4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza nowe posiedzenie Sejmu. Oto siedem kluczowych ustaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:56.849351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:05:00+00:00",
        "description": "Od minimalnej krajowej do prawie 15 tys. z\u0142 brutto \u2014 takie s\u0105 kwoty mediany wynagrodze\u0144 w zale\u017cno\u015bci od mniejszych lub wi\u0119kszych grup zawodowych. To one dziel\u0105 pracownik\u00f3w dok\u0142adnie po po\u0142owie na tych, kt\u00f3rzy zarabiaj\u0105 mniej oraz wyznaczaj\u0105 pu\u0142ap, od kt\u00f3rego zaczynaj\u0105 si\u0119 najwy\u017csze zarobki. W Business Insiderze wzi\u0119li\u015bmy pod lup\u0119 p\u0142ace w 19 du\u017cych sektorach, z podzia\u0142em na 80 bran\u017c, w kt\u00f3rych wspominamy w sumie o ponad 200 zawodach.",
        "id": 3752423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/wynagrodzenia-w-zawodach-sprawdz-ile-zarabia-polowa-twoich-kolegow-po-fachu/ptvjfw5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Encyklopedia wynagrodze\u0144. Sprawd\u017a, ile zarabia po\u0142owa twoich kole\u017canek i koleg\u00f3w po fachu [TABELE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:04:56.955779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:59:00+00:00",
        "description": "W po\u0142owie wrze\u015bnia Ministerstwo Finans\u00f3w nieoczekiwanie zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 z wnioskiem o wstrzymanie prac nad projektami ustaw, kt\u00f3re mia\u0142y umo\u017cliwi\u0107 przej\u0119cie PZU przez Bank Pekao. To zrodzi\u0142o spekulacje, \u017ce plany transakcji trafi\u0105 do kosza. Wed\u0142ug informacji Business Insider Polska zmiany w przepisach s\u0105 gotowe i nie ma merytorycznych przeszk\u00f3d, aby proces legislacyjny dalej by\u0142 wstrzymywany. \u017beby tzw. kompromis du\u0144ski nie zako\u0144czy\u0142 si\u0119 fiaskiem, zmiany w prawie powinny wej\u015b\u0107 w \u017cycie do ko\u0144ca roku.",
        "id": 3752424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/pzu-i-bank-pekao-przed-wielka-transakcja-kluczowe-zmiana-w-przepisach/1vyx61g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 85,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca przej\u0119cie PZU przez Bank Pekao. Ministrowie mog\u0105 si\u0119 ju\u017c zaj\u0105\u0107 projektami ustaw",
        "vote": 0
    }
]