[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T22:09:46.364797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T22:09:45+00:00",
        "description": "System dysponuj\u0105cy miliardami, zamiast podawa\u0107 innowatorom r\u0119k\u0119, cz\u0119sto zrzuca ich w przepa\u015b\u0107 z powodu brakuj\u0105cej piecz\u0105tki czy b\u0142\u0119du formalnego.",
        "id": 3759966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/badania-rozwoj-biznes/art43144151-dlaczego-zacina-sie-machina-polskiej-innowacyjnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego zacina si\u0119 machina polskiej innowacyjno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T22:09:46.061324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T22:09:45+00:00",
        "description": "Najpopularniejsza wyszukiwarka na \u015bwiecie wprowadza od dzisiaj tryb AI w Polsce. Uruchamia go tak\u017ce w blisko 50 innych krajach i terytoriach, w 35 innych j\u0119zykach. Dzi\u0119ki temu rozwi\u0105zanie to dost\u0119pne b\u0119dzie w ponad 200 krajach.",
        "id": 3759965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43142341-google-stawia-na-sztuczna-inteligencje-konkurencja-dla-chatgpt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google stawia na sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Konkurencja dla ChatGPT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T22:09:45.746401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T22:09:45+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3759963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art43143191-kalendarium-sroda-8-pazdziernika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - \u015broda 8 pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T22:09:45.853192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T22:09:45+00:00",
        "description": "Na polskim rynku b\u0119dzie dost\u0119pnych wi\u0119cej modeli ni\u017c te, kt\u00f3re aktualnie oferujemy - m\u00f3wi Marcin S\u0142omkowski, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy Jameel Motors i dyrektor marki GAC Motors w Polsce.",
        "id": 3759964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/rozmowa-moto-rp-pl/art43144201-marcin-slomkowski-dyr-zarzadzajacy-jameel-motors-w-polsce-nie-chce-popelnic-bledu-innych-marek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin S\u0142omkowski, dyr. zarz\u0105dzaj\u0105cy Jameel Motors w Polsce: Nie chc\u0119 pope\u0142ni\u0107 b\u0142\u0119du innych marek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T22:09:46.624680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T22:09:45+00:00",
        "description": "Konkurs Chopinowski to jedno z najbardziej licz\u0105cych si\u0119 wydarze\u0144 muzycznych na \u015bwiecie. Co pi\u0119\u0107 lat Warszawa staje si\u0119 stolic\u0105 \u015bwiatowej pianistyki, goszcz\u0105c najwybitniejszych wirtuoz\u00f3w. Orlen wspiera organizatora konkursu, by muzyka Chopina mog\u0142a dotrze\u0107 do jak najszerszego grona.",
        "id": 3759967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konkurs-chopinowski-2025/art43144071-muzyka-chopina-bez-granic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muzyka Chopina bez granic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T23:48:21.233859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T22:00:00+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu w Ministerstwie Sportu i Turystyki odpowiedzialny za turystyk\u0119, Ireneusz Ra\u015b, zach\u0119ca bran\u017c\u0119 turystyczn\u0105, by stawi\u0142a si\u0119 jak najliczniej na listopadowym posiedzeniu komisji sportu, kultury fizycznej i turystyki w Sejmie. Mia\u0142oby to by\u0107 szczeg\u00f3lne spotkanie.",
        "id": 3760487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art43144191-ireneusz-ras-zwoluje-branze-turystyczna-na-wielka-narade-pokazmy-sile-turystyki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ireneusz Ra\u015b zwo\u0142uje bran\u017c\u0119 turystyczn\u0105 na wielk\u0105 narad\u0119. \u201ePoka\u017cmy si\u0142\u0119 turystyki\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.453292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "Naszym celem jest utrzymanie trendu wodorowego, kt\u00f3ry sprawdza si\u0119 nie tylko w\u00a0transporcie miejskim, ale tak\u017ce w\u00a0kolejnictwie \u2013 m\u00f3wi Grzegorz J\u00f3\u017awiak, dyrektor Biura Rozwoju Technologii Wodorowych i\u00a0Paliw Syntetycznych, Orlen.",
        "id": 3759417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43143971-jestesmy-blizej-wielkoskalowej-produkcji-wodoru-dla-rafinerii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeste\u015bmy bli\u017cej wielkoskalowej produkcji wodoru dla rafinerii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.279633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "Lidl Polska, jako du\u017ca organizacja, zatrudniaj\u0105ca ponad 29 tys. os\u00f3b i wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ca z ponad 850 krajowymi dostawcami, aktywnie popiera raportowanie i wszelkie regulacje pro\u015brodowiskowe. Jeste\u015bmy tak\u017ce \u015bwiadomi naszej odpowiedzialno\u015bci.",
        "id": 3759415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43144021-madry-biznes-jest-biznesem-opomiarowanym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105dry biznes jest biznesem opomiarowanym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.655446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "Polska jest w prze\u0142omowym dla sektora energetycznego momencie. U progu realizacji s\u0105 ogromne inwestycje, kt\u00f3re na lata zdefiniuj\u0105 bezpiecze\u0144stwo energetyczne kraju, tempo transformacji oraz konkurencyjno\u015b\u0107 gospodarki.",
        "id": 3759420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43143891-megaprojekty-beda-wspierac-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Megaprojekty b\u0119d\u0105 wspiera\u0107 zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.587678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "Uczestnicy debaty \u201eRynek energii\u201d zgodnie opowiedzieli si\u0119 za przywr\u00f3ceniem elastyczno\u015bci na tym rynku, wyra\u017caj\u0105c nadziej\u0119, \u017ce obecny okres zamro\u017cenia cen b\u0119dzie ju\u017c ostatnim kwarta\u0142em tego typu regulacji.",
        "id": 3759419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43143931-miedzy-elastycznoscia-a-mrozeniem-cen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzy elastyczno\u015bci\u0105 a mro\u017ceniem cen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.143294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "W sobot\u0119, 4 pa\u017adziernika, w barokowej Auli Leopoldina zabrzmia\u0142o tradycyjne Gaudeamus igitur. Tym samym spo\u0142eczno\u015b\u0107 akademicka Wy\u017cszej Szko\u0142y Kszta\u0142cenia Zawodowego oficjalnie rozpocz\u0119\u0142a nowy rok nauki i inspiruj\u0105cych wyzwa\u0144.",
        "id": 3759413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/uczelnie-wyzsze/art43140551-poczatek-nowego-rozdzialu-uroczysta-inauguracja-wskz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pocz\u0105tek nowego rozdzia\u0142u \u2013 uroczysta inauguracja WSKZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.865376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "Wielka inwestycja ma szanse zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 w nieca\u0142e 3 lata, w dodatku umocni pozycj\u0119 operatora na nadal ogromnym rynku listowym.",
        "id": 3759423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/produkty-i-uslugi/art43143691-poczta-polska-inwestuje-cwierc-miliarda-zlotych-w-sortery-listow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska inwestuje \u0107wier\u0107 miliarda z\u0142otych w sortery list\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.346101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "Powinni\u015bmy wsp\u00f3lnie wypracowa\u0107 rozwi\u0105zanie dotycz\u0105ce rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producenta, np. cofaj\u0105c si\u0119 do modeli z\u00a0ubieg\u0142ego roku. One budzi\u0142y kontrowersje, ale nie taki zdecydowany sprzeciw jak obecna koncepcja \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Miko\u0142ajczyk, prokurent, dyr. do spraw sprzeda\u017cy i\u00a0relacji zewn\u0119trznych, organizacja odzysku opakowa\u0144 Rekopol.",
        "id": 3759416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43144001-projekt-przepisow-o-rozszerzonej-odpowiedzialnosci-niszczy-rynek-recyklingu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt przepis\u00f3w o rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci niszczy rynek recyklingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.211549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "W Europie, podobnie jak w Polsce, ro\u015bnie popyt na samochody ci\u0119\u017carowe. Odbicie jest szczeg\u00f3lnie widoczne w ci\u0105gnikach siod\u0142owych. Poprawa mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 kr\u00f3tkotrwa\u0142a.",
        "id": 3759414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art43144011-przewoznicy-w-europie-znow-kupuja-ciezarowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewo\u017anicy w Europie zn\u00f3w kupuj\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.799610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "W \u0141ebie\u0144skiej Hucie, znajduj\u0105cej si\u0119 w wojew\u00f3dztwie pomorskim, samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 nastolatk\u00f3w. W wyniku zdarzenia ranne zosta\u0142y cztery osoby. Nie \u017cyje tak\u017ce 10-letni ch\u0142opiec.",
        "id": 3759422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art43143731-samochod-wjechal-w-grupe-mlodziezy-nie-zyje-10-latek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 m\u0142odzie\u017cy. Nie \u017cyje 10-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.520149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:33:49+00:00",
        "description": "Wierz\u0119, \u017ce w perspektywie kolejnych pi\u0119ciu lat oko\u0142o 60 proc. klient\u00f3w przejdzie na r\u00f3\u017cnego typu warianty taryf dynamicznych. Taryfa dynamiczna jest trudna, ale z pomoc\u0105 przychodzi technologia, kt\u00f3ra b\u0119dzie klientom podpowiada\u0107 jak si\u0119 zachowywa\u0107 \u2013 m\u00f3wi Grzegorz Lot, prezes zarz\u0105du Tauron Polska Energia S.A.",
        "id": 3759418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/ekotrendy/art43143961-siedem-filarow-tauronu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedem filar\u00f3w Tauronu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T19:03:21.667811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:03:21+00:00",
        "description": "Wojna Putina po\u017cera pieni\u0105dze na ochron\u0119 zdrowia czy edukacj\u0119 Rosjan, ale dyktatora i jego dw\u00f3r to nie dotyczy. Utrzymanie W\u0142adimira Putina i jego administracji ponownie wzro\u015bnie w 2026 roku. Rosjanie zap\u0142ac\u0105 na nich r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 4 mln z\u0142. Dziennie.",
        "id": 3758732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art43143471-ile-kosztuje-rosjan-utrzymanie-dworu-putina-proporcjonalnie-tyle-co-polskiego-prezydenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje Rosjan utrzymanie dworu Putina? Proporcjonalnie tyle, co polskiego prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T19:03:21.980775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:03:21+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia ma plan dla Polski 2050, by nie sta\u0142a si\u0119 przystawk\u0105 Koalicji Obywatelskiej. Czy premier Donald Tusk zgodzi si\u0119 na warunki partii, kt\u00f3ra cieszy si\u0119 poparciem 1 proc. wyborc\u00f3w, \u017ceby utrzyma\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 koalicji rz\u0105dowej? Mo\u017cliwo\u015bci ma kilka. \u017badnej satysfakcjonuj\u0105cej dla wszystkich.",
        "id": 3758734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43140541-szymon-holownia-stawia-donalda-tuska-pod-sciana-cztery-scenariusze-dla-koalicji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia stawia Donalda Tuska pod \u015bcian\u0105. Cztery scenariusze dla koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T19:03:21.788615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:03:21+00:00",
        "description": "Szefowa Parlamentu Europejskiego Roberta Metsola skierowa\u0142a do komisji prawnej kolejny wniosek w sprawie uchylenia immunitetu europos\u0142a Grzegorza Brauna.",
        "id": 3758733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43143451-w-komisji-prawnej-pe-kolejny-wniosek-ws-grzegorza-brauna-czego-dotyczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W komisji prawnej PE kolejny wniosek ws. Grzegorza Brauna. Czego dotyczy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T19:03:22.089997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T19:03:21+00:00",
        "description": "Cena z\u0142ota ustanowi\u0142a we wtorek po po\u0142udniu nowy rekord. Po raz pierwszy w historii przebi\u0142a poziom 4000 dolar\u00f3w za 1 uncj\u0119 kruszcu.",
        "id": 3758735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art43143331-zloto-juz-po-4000-dolarow-za-uncje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oto ju\u017c po 4000 dolar\u00f3w za uncj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:26:41.075285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:26:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3758031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43143301-dziennik-ustaw-z-7-pazdziernika-2025-r-poz-1352-1356",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 88,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 7 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1352-1356)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:26:41.563579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:26:40+00:00",
        "description": "Naszym celem jest utrzymanie trendu wodorowego, kt\u00f3ry sprawdza si\u0119 nie tylko \nw transporcie miejskim, ale tak\u017ce w kolejnictwie \u2013 m\u00f3wi Grzegorz J\u00f3\u017awiak, dyrektor Biura Rozwoju Technologii Wodorowych i Paliw Syntetycznych, Orlen.",
        "id": 3758035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/precop-2025/art43140981-jestesmy-blizej-wielkoskalowej-produkcji-wodoru-dla-rafinerii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeste\u015bmy bli\u017cej wielkoskalowej produkcji wodoru dla rafinerii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:26:40.898120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:26:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3758030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art43143311-monitor-polski-z-7-pazdziernika-2025-r-poz-1049",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 88,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 7 pa\u017adziernika 2025 r. (poz. 1049)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:26:41.647184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:26:40+00:00",
        "description": "Pos\u0142anka Klaudia Jachira poinformowa\u0142a za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce zawieszono j\u0105 w prawach cz\u0142onka klubu parlamentarnego Koalicji Obywatelskiej. Polityk zdradzi\u0142a, z jakiego powodu \u2013 jej zdaniem \u2013 podj\u0119to tak\u0105 decyzj\u0119.",
        "id": 3758036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43142991-poslanka-ko-zawieszona-w-prawach-czlonka-klubu-podala-powod-decyzji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anka KO zawieszona w prawach cz\u0142onka klubu. Poda\u0142a pow\u00f3d decyzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:26:41.397893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:26:40+00:00",
        "description": "Powinni\u015bmy wsp\u00f3lnie wypracowa\u0107 rozwi\u0105zanie dotycz\u0105ce rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producenta, np. cofaj\u0105c si\u0119 do modeli z ubieg\u0142ego roku. One budzi\u0142y kontrowersje, ale nie taki zdecydowany sprzeciw jak obecna koncepcja \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Miko\u0142ajczyk, prokurent, dyr. do spraw sprzeda\u017cy  i relacji zewn\u0119trznych, organizacja odzysku opakowa\u0144 Rekopol.",
        "id": 3758033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/precop-2025/art43141101-projekt-przepisow-o-rozszerzonej-odpowiedzialnosci-niszczy-rynek-recyklingu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt przepis\u00f3w o rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci niszczy rynek recyklingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:26:41.481826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:26:40+00:00",
        "description": "Wierz\u0119, \u017ce w perspektywie kolejnych pi\u0119ciu lat oko\u0142o 60 proc. klient\u00f3w przejdzie na r\u00f3\u017cnego typu wariacje taryf dynamicznych. Taryfa dynamiczna jest trudna, ale z pomoc\u0105 przyjdzie technologia, kt\u00f3ra b\u0119dzie klientom podpowiada\u0107 jak si\u0119 zachowywa\u0107 \u2013 m\u00f3wi Grzegorz Lot, prezes zarz\u0105du Tauron Polska Energia S.A.",
        "id": 3758034,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/precop-2025/art43140901-siedem-filarow-tauronu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedem filar\u00f3w Tauronu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:26:41.266409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:26:40+00:00",
        "description": "Rzecznik praw pacjenta poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 o prze\u0142omowym wyroku. Naczelny S\u0105d Administracyjny wypowiedzia\u0142 si\u0119 na temat rejestracji do lekarza POZ przez telefon.",
        "id": 3758032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art43143071-zapadl-przelomowy-wyrok-dla-pacjentow-chodzi-o-rejestracje-do-lekarza-poz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapad\u0142 prze\u0142omowy wyrok dla pacjent\u00f3w. Chodzi o rejestracj\u0119 do lekarza POZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:52:23.442108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:52:21+00:00",
        "description": "Ostatnie dni to dla najs\u0142ynniejszej kryptowaluty \u015bwiata okres wyj\u0105tkowej aprecjacji. 6 i 7 pa\u017adziernika odnotowano historycznie najwy\u017csze wyceny Bitcoina (BTC).",
        "id": 3756999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43141201-boguslaw-chrabota-bitcoin-siega-szczytow-kiedy-upadnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Bitcoin si\u0119ga szczyt\u00f3w. Kiedy upadnie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:52:23.178161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:52:21+00:00",
        "description": "Po d\u0142ugiej przerwie Lublin ponownie zyskuje po\u0142\u0105czenie z Holandi\u0105. Trasa do Maastricht by\u0142a jednym z najbardziej wyczekiwanych po\u0142\u0105cze\u0144 z lubelskiego lotniska.",
        "id": 3756997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art43142461-do-rozkladu-lotow-z-lotniska-w-lublinie-wraca-polaczenie-z-holandia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do rozk\u0142adu lot\u00f3w z lotniska w Lublinie wraca po\u0142\u0105czenie z Holandi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:52:23.797575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:52:21+00:00",
        "description": "Deportowani z Izraela Polacy, kt\u00f3rzy zatrzymani zostali wraz z innymi aktywistami z Flotylli Sumud, ju\u017c 8 pa\u017adziernika wr\u00f3c\u0105 do Polski \u2013 poinformowa\u0142a organizacja Global Movement to Gaza Poland. Dzia\u0142acze obecnie przebywaj\u0105 w Atenach.",
        "id": 3757000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art43142291-kiedy-polacy-z-flotylli-sumud-wroca-do-polski-sa-nowe-informacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Polacy z Flotylli Sumud wr\u00f3c\u0105 do Polski? S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:52:22.841682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:52:21+00:00",
        "description": "Tzw. czerwona nota Interpolu mo\u017ce przyspieszy\u0107 ekstradycj\u0119 szefa Cinkciarza ze Stan\u00f3w Zjednoczonych, gdzie prawdopodobnie dzi\u015b przebywa.",
        "id": 3756995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43142351-marcin-pioro-poszukiwany-przez-interpol-prezes-cinkciarza-z-czerwona-nota",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Pi\u00f3ro poszukiwany przez Interpol. Prezes Cinkciarza z czerwon\u0105 not\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:52:23.294073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:52:21+00:00",
        "description": "Lubi\u0105 swoj\u0105 prac\u0119, czuj\u0105 misj\u0119 i wierz\u0105 w warto\u015b\u0107 edukacji. Ale r\u00f3wnocze\u015bnie s\u0105 zm\u0119czeni, sfrustrowani i maj\u0105 poczucie, \u017ce nikt ich nie s\u0142ucha. Z najnowszego mi\u0119dzynarodowego badania TALIS 2024 wynika, \u017ce polscy nauczyciele to grupa ogromnie zaanga\u017cowana, lecz coraz bardziej zniech\u0119cona brakiem uznania i niskimi p\u0142acami.",
        "id": 3756998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/nauczyciele/art43142261-miedzy-pasja-a-rezygnacja-co-o-polskich-nauczycielach-mowi-badanie-talis-2024",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzy pasj\u0105 a rezygnacj\u0105. Co o polskich nauczycielach m\u00f3wi badanie TALIS 2024",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:52:23.025445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:52:21+00:00",
        "description": "Polska na forach mi\u0119dzynarodowych odzywa si\u0119 rzadko i przypomina \u201eniezestrojony ch\u00f3r\u201d, alarmuj\u0105 eksperci. Aby g\u0142os Polski by\u0142 s\u0142yszalny, stanowisko dyplomatyczne naszego kraju powinno by\u0107 ponadresortowe, ca\u0142o\u015bciowe i sp\u00f3jne.",
        "id": 3756996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo/art43142471-polska-dyplomacja-musi-mowic-spojnym-glosem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska dyplomacja musi m\u00f3wi\u0107 sp\u00f3jnym g\u0142osem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:52:24.018287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:52:21+00:00",
        "description": "We wtorek z\u0142oty traci\u0142 na warto\u015bci wzgl\u0119dem dolara. Stabilnie zn\u00f3w zachowywa\u0142y si\u0119 notowania EUR/PLN.",
        "id": 3757001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art43141961-zloty-wciaz-pod-wplywem-dolara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty wci\u0105\u017c pod wp\u0142ywem dolara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:16:27.815608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:16:26+00:00",
        "description": "Z naszego punktu widzenia jedynymi osobami, kt\u00f3re powinny wstydzi\u0107 si\u0119 i powinny milcze\u0107 w kwestii Nord Stream 2. s\u0105 te osoby, kt\u00f3re zdecydowa\u0142y o budowie Nord Stream 2 - m\u00f3wi\u0142 Donald Tusk na konferencji prasowej z premier Litwy .",
        "id": 3756043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43141691-donald-tusk-problemem-nie-jest-wysadzenie-nord-stream-2-problemem-byla-jego-budowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk: Problemem nie jest wysadzenie Nord Stream 2, problemem by\u0142a jego budowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:16:29.498172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:16:26+00:00",
        "description": "By\u0142y premier Francji Edouard Philippe, lider centroprawicowej partii Horuzons (w przesz\u0142o\u015bci polityk Republikan\u00f3w) uwa\u017ca, \u017ce w zwi\u0105zku z kryzysem politycznym, w jakim pogr\u0105\u017cy\u0142a si\u0119 Francja, w kraju powinno doj\u015b\u0107 do przedterminowych wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 3756049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43141111-emmanuel-macron-musi-odejsc-byly-premier-apeluje-lider-partii-le-pen-nie-wyklucza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emmanuel Macron musi odej\u015b\u0107? By\u0142y premier apeluje, lider partii Le Pen nie wyklucza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:16:28.312718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:16:26+00:00",
        "description": "Ostatni w tym roku turniej rangi WTA 1000 Iga \u015awi\u0105tek zacz\u0119\u0142a od przekonuj\u0105cej wygranej z Marie Bouzkov\u0105. Polka pokona\u0142a Czeszk\u0119 6:1, 6:1 i awansowa\u0142a w Wuhan do trzeciej rundy.",
        "id": 3756045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art43141581-iga-swiatek-jak-ekspres-jest-pierwsze-zwyciestwo-w-wuhan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek jak ekspres. Jest pierwsze zwyci\u0119stwo w Wuhan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:16:29.234224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:16:26+00:00",
        "description": "Sprzedaj\u0105cy mieszkania na rynku wt\u00f3rnym mog\u0105 liczy\u0107 na wzrost zainteresowania ofertami. Kupuj\u0105cy \u2013 na stabilne ceny. Rynek d\u0105\u017cy do r\u00f3wnowagi \u2013 wynika z badania portalu Nieruchomosci-online.pl.",
        "id": 3756048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43141181-posrednicy-przewiduja-wzrost-popytu-na-mieszkania-wzrosna-tez-ceny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u015brednicy przewiduj\u0105 wzrost popytu na mieszkania. Wzrosn\u0105 te\u017c ceny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:16:28.695561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:16:26+00:00",
        "description": "Nieopodal Nutbush, rodzinnego miasta Tiny Turner, powsta\u0142 wysoki na ponad 3m pomnik dla upami\u0119tnienia artystki. Opinie na temat dzie\u0142a s\u0105 podzielone, a w\u015br\u00f3d krytyk\u00f3w s\u0105 tacy, kt\u00f3rzy uwa\u017caj\u0105 je za objaw braku szacunku wobec legendarnej wokalistki.",
        "id": 3756047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art43137051-powstal-kontrowersyjny-pomnik-tiny-turner-krytykow-nie-brakuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powsta\u0142 kontrowersyjny pomnik Tiny Turner. Krytyk\u00f3w nie brakuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:16:27.445750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:16:26+00:00",
        "description": "Prezes Naczelnej Rady Adwokackiej, adw. Przemys\u0142aw Rosati, zaapelowa\u0142 do ministra sprawiedliwo\u015bci Waldemara \u017burka o pilne dzia\u0142ania, kt\u00f3re zagwarantuj\u0105 obywatelom mo\u017cliwo\u015b\u0107 skutecznego usprawiedliwienia nieobecno\u015bci w s\u0105dzie.",
        "id": 3756041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art43141701-prezes-adwokatury-apeluje-do-ministra-o-pilne-dzialania-chodzi-o-lekarzy-sadowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes adwokatury apeluje do ministra o pilne dzia\u0142ania. Chodzi o lekarzy s\u0105dowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:16:28.487616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:16:26+00:00",
        "description": "Od ko\u0144ca przysz\u0142ego roku czeski przewo\u017anik RegioJet b\u0119dzie je\u017adzi\u0142 z Warszawy do Szczecina, Wroc\u0142awia i Berlina.",
        "id": 3756046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/kolej/art43141511-regiojet-coraz-smielej-konkuruje-na-polskich-torach-planuje-trzy-nowe-trasy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RegioJet coraz \u015bmielej konkuruje na polskich torach. Planuje trzy nowe trasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:16:27.561148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:16:26+00:00",
        "description": "Komendant Stra\u017cy Marsza\u0142kowskiej, podleg\u0142ej marsza\u0142kowski Szymonowi Ho\u0142owni z Polski 2050, zakaza\u0142 wst\u0119pu do sejmowego baru \u201eza krat\u0105\u201d dla go\u015bci pos\u0142\u00f3w \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. To efekt ostatnich eksces\u00f3w w Sejmie.",
        "id": 3756042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43140361-szymon-holownia-ogranicza-dostep-do-alkoholu-w-sejmie-drink-juz-nie-dla-kazdego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia ogranicza dost\u0119p do alkoholu w Sejmie. Drink ju\u017c nie dla ka\u017cdego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:16:28.079486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:16:26+00:00",
        "description": "To dopiero wst\u0119pny szacunek, ale i po korekcie sprzeda\u017c mieszka\u0144 we wrze\u015bniu b\u0119dzie robi\u0107 wra\u017cenie. Lepsza sprzeda\u017c ponownie jest efektem obni\u017cki st\u00f3p w danym miesi\u0105cu. Czas ju\u017c na silniejszy trend przebudzenia rynku pierwotnego?",
        "id": 3756044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art43141191-we-wrzesniu-kupilismy-tyle-nowych-mieszkan-jak-za-dzialania-bezpiecznego-kredytu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "We wrze\u015bniu kupili\u015bmy tyle nowych mieszka\u0144, jak za dzia\u0142ania \u201eBezpiecznego kredytu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:09.048766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "To nie brak kontrasygnaty premiera uniemo\u017cliwia przywr\u00f3cenie praworz\u0105dno\u015bci - napisa\u0142 szef Kancelarii Prezesa Rady Ministr\u00f3w Jan Grabiec w odpowiedzi na pytania Rzecznika Praw Obywatelskich w sprawie wstrzymywania powo\u0142a\u0144 asesor\u00f3w wojew\u00f3dzkich s\u0105d\u00f3w administracyjnych.",
        "id": 3755237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43140031-brak-powolan-asesorow-kancelaria-premiera-to-ochrona-panstwa-prawa-i-dobra-wspolnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak powo\u0142a\u0144 asesor\u00f3w. Kancelaria Premiera: to ochrona pa\u0144stwa prawa i dobra wsp\u00f3lnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:09.340992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Brytyjski rynek motoryzacyjny staje si\u0119 poligonem, na kt\u00f3rym chi\u0144ski BYD udowadnia, \u017ce potrafi wygrywa\u0107 tam, gdzie inni dopiero szukaj\u0105 miejsca. Podczas gdy w Chinach sprzeda\u017c producenta po raz pierwszy od pi\u0119ciu lat nieco spad\u0142a, na Wyspach Brytyjskich marka notuje historyczne wzrosty.",
        "id": 3755240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art43140131-byd-szturmuje-wielka-brytanie-chinski-gigant-bije-rekordy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BYD szturmuje Wielk\u0105 Brytani\u0119. Chi\u0144ski gigant bije rekordy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:09.160028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Czeski przewo\u017anik RegioJet rozszerza sie\u0107 po\u0142\u0105cze\u0144 kolejowych w Polsce. Oferuj\u0105c tanie bilety i wygodne poci\u0105gi z czterema klasami b\u0119dzie konkurowa\u0142 z PKP Intercity.",
        "id": 3755238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art43140201-czeskim-ekspresem-przez-pol-polski-pojedziemy-za-9-zlotych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeskim ekspresem przez p\u00f3\u0142 Polski pojedziemy za 9 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:08.964014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Szymon Ho\u0142ownia funkcjonuje na pewnej halucynacji politycznej, \u017ce mo\u017ce wi\u0119cej ni\u017c mo\u017ce i \u017ce dzi\u0119ki niemu sta\u0142o si\u0119 wi\u0119cej, ni\u017c si\u0119 sta\u0142o - uwa\u017ca dr Miros\u0142aw Oczko\u015b, specjalista ds. wizerunku politycznego z SGH. Jego zdaniem Donald Tusk i koalicja rz\u0105dz\u0105ca \u201ema problem\u201d po zapowiedzi, \u017ce Ho\u0142ownia nie b\u0119dzie startowa\u0142 na przewodnicz\u0105cego tej partii.",
        "id": 3755236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43139731-czy-szymon-holownia-zostanie-komisarzem-onz-dr-miroslaw-oczkos-nie-zostanie-poszuka-czegos-innego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Szymon Ho\u0142ownia zostanie komisarzem ONZ? Dr Miros\u0142aw Oczko\u015b: Nie zostanie. Poszuka czego\u015b innego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:08.852480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Dwa lata po krwawym ataku Hamasu z 7 pa\u017adziernika 2023 roku bilans wojny w Strefie Gazy jest dramatyczny. Zgin\u0119\u0142o ponad 65 tysi\u0119cy os\u00f3b, Gaza zosta\u0142a zr\u00f3wnana z ziemi\u0105, a palesty\u0144ska gospodarka si\u0119 za\u0142ama\u0142a. W tym samym czasie izraelska gie\u0142da bije rekordy. Czy 20-punktowy plan pokojowy prezydenta Donalda Trumpa mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 ten konflikt? O tym w podca\u015bcie \"Rzecz w tym\" opowiada Jerzy Haszczy\u0144ski, szef dzia\u0142u zagranicznego Rzeczpospolitej.",
        "id": 3755235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43140001-dwa-lata-wojny-w-strefie-gazy-beniamin-netanjahu-za-to-zaplaci-karma-do-niego-wroci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa lata wojny w Strefie Gazy. \u201eBeniamin Netanjahu za to zap\u0142aci, karma do niego wr\u00f3ci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:09.268692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Wszystkie naruszenia prawa mi\u0119dzynarodowego skierowane przez Rosj\u0119 przeciwko Polsce nale\u017cy bada\u0107 razem, jako jeden czyn, obj\u0119ty jednym zamiarem konkretnych, znanych zreszt\u0105 os\u00f3b.",
        "id": 3755239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art43140071-hanna-kuczynska-zbrodnie-rosji-przeciwko-polsce-czemu-nie-ma-na-nie-reakcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hanna Kuczy\u0144ska: Zbrodnie Rosji przeciwko Polsce. Czemu nie ma na nie reakcji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:08.260455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Za\u0142o\u017cyciel Amazona, prognozuje, \u017ce w ci\u0105gu najbli\u017cszych lat czeka nas wy\u015bcig w kierunku kolonizacji kosmosu. O ile Musk przekonuje, \u017ce ludzie zaczn\u0105 zasiedla\u0107 Marsa, to drugi z miliarder\u00f3w ma inn\u0105 wizj\u0119.",
        "id": 3755230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43140661-jeff-bezos-przebija-elona-muska-za-20-lat-miliony-ludzi-beda-zyc-w-kosmosie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeff Bezos przebija Elona Muska. \u201eZa 20 lat miliony ludzi b\u0119d\u0105 \u017cy\u0107 w kosmosie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:07.990509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Zawali\u0142 si\u0119 remontowany budynek w centrum Madrytu, niedaleko stacji metra Opera - poinformowa\u0142 portal hiszpa\u0144skiego dziennika \u201eEl Pais\u201d.",
        "id": 3755227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art43140971-katastrofa-w-centrum-madrytu-zawalila-sie-remontowana-kamienica-sa-ranni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa w centrum Madrytu. Zawali\u0142a si\u0119 remontowana kamienica, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:08.420315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "U\u017cytkownicy aplikacji Sora uruchomionej przez OpenAI zacz\u0119li generowa\u0107 filmy ze znanymi markami oraz postaciami z film\u00f3w i seriali. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w firm\u0119 mo\u017ce czeka\u0107 fala pozw\u00f3w o naruszenie praw autorskich. Sam Altman zapowiada tymczasem, \u017ce OpenAI chce zacz\u0105\u0107 szybko zarabia\u0107 na Sorze. \u201eChcemy spr\u00f3bowa\u0107 podzieli\u0107 si\u0119 cz\u0119\u015bci\u0105 tych przychod\u00f3w z w\u0142a\u015bcicielami praw (\u2026)\u201d - napisa\u0142 na swoim blogu.",
        "id": 3755231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art43139701-miala-byc-konkurencja-ai-dla-tiktoka-a-bedzie-fala-pozwow-openai-moze-miec-klopoty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142a by\u0107 konkurencja AI dla TikToka, a b\u0119dzie fala pozw\u00f3w? OpenAI mo\u017ce mie\u0107 k\u0142opoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:08.174035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Tegoroczna Nagroda Nobla z fizyki zosta\u0142a przyznana trzem fizykom kwantowym, badaj\u0105cym efekt tunelowania w fizyce kwantowej. Jest to tak\u017ce uk\u0142on dla ca\u0142ej dziedziny nauki, kt\u00f3r\u0105 reprezentuj\u0105.",
        "id": 3755229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art43140831-nagroda-nobla-z-fizyki-w-2025-roku-uklonem-w-strone-calej-dziedziny-fizyki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagroda Nobla z fizyki w 2025 roku uk\u0142onem w stron\u0119 ca\u0142ej dziedziny fizyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:08.064191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych zawiadomi\u0142 prokuratur\u0119 o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez osoby zamieszczaj\u0105ce w serwisie Zbiornik fotografie swoich nagich partnerek bez ich zgody.",
        "id": 3755228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art43140711-pokaz-zonke-jest-doniesienie-do-prokuratury-ws-publikacji-zdjec-nagich-polek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePoka\u017c \u017conk\u0119\u201d. Jest doniesienie do prokuratury ws. publikacji zdj\u0119\u0107 nagich Polek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:09.451984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "A\u017c 94 proc. firm w Polsce deklaruje, \u017ce ma wdro\u017con\u0105 jak\u0105\u015b form\u0119 pracy hybrydowej. Fala obowi\u0105zkowych powrot\u00f3w do biur ju\u017c za nami \u2013 wynika z raportu firmy doradczej Colliers.",
        "id": 3755241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43139951-praca-hybrydowa-zapuscila-korzenie-czy-beda-powroty-do-biur",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca hybrydowa zapu\u015bci\u0142a korzenie. Czy b\u0119d\u0105 powroty do biur?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:08.659722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Upo\u015bledzenie funkcji poznawczych to jeden z narastaj\u0105cych problem\u00f3w zdrowia publicznego na ca\u0142ym \u015bwiecie. Wed\u0142ug naukowc\u00f3w nie jest on jednak nieuniknionym elementem starzenia. Nowe badanie wykaza\u0142o, \u017ce zmiana stylu \u017cycia mo\u017ce skutecznie zmniejszy\u0107 ryzyko demencji.",
        "id": 3755233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art43070951-przelomowe-badania-te-cztery-codzienne-nawyki-pomoga-zmniejszyc-ryzyko-powaznej-choroby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePrze\u0142omowe badania\u201d. Te cztery codzienne nawyki pomog\u0105 zmniejszy\u0107 ryzyko powa\u017cnej choroby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:08.750095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy w USA nie rozpatrzy apelacji rosyjskiego Sbierbanku o oddalenie pozwu obywateli ameryka\u0144skich wobec banku. Strona powodowa twierdzi, \u017ce najwi\u0119kszy rosyjski bank wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z rosyjskimi separatystami z Doniecka oskar\u017conymi o zestrzelenie samolotu malezyjskich linii nad Ukrain\u0105 w 2014 roku. Od rosyjskiego pocisku zgin\u0119li wszyscy: 298 os\u00f3b.",
        "id": 3755234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art43139941-sad-w-usa-sbierbank-moze-odpowiadac-za-wspolprace-z-terrorystami-z-doniecka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d w USA: Sbierbank mo\u017ce odpowiada\u0107 za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z terrorystami z Doniecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:43:08.557589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:43:07+00:00",
        "description": "Zmniejszenie finansowania mo\u017ce dotyczy\u0107 um\u00f3w zawartych przez Mazowiecki Odzia\u0142 NFZ ze szpitalami na \u015bwiadczenia poza rycza\u0142tem w listopadzie i grudniu \u2013 ustali\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d. Mo\u017ce to skutkowa\u0107 ograniczaniem przyj\u0119\u0107 pacjent\u00f3w.",
        "id": 3755232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art43136151-szpitale-na-mazowszu-zagrozone-cieciem-kontraktow-kolejki-do-lekarzy-moga-sie-wydluzyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szpitale na Mazowszu zagro\u017cone ci\u0119ciem kontrakt\u00f3w. Kolejki do lekarzy mog\u0105 si\u0119 wyd\u0142u\u017cy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:51.036936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "Chiny w ekspresowym tempie buduj\u0105 nowe magazyny ropy naftowej. Pekin chce zwi\u0119kszy\u0107 krajowe rezerwy surowca \u2014 informuje Reuters. Dzia\u0142ania te nabra\u0142y szczeg\u00f3lnego znaczenia po inwazji Rosji na Ukrain\u0119, kt\u00f3ra zaburzy\u0142a globalne przep\u0142ywy energii.",
        "id": 3754533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art43140021-chiny-gromadza-rope-na-potege-pekin-szykuje-sie-na-kryzys-energetyczny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny gromadz\u0105 rop\u0119 na pot\u0119g\u0119. Pekin szykuje si\u0119 na kryzys energetyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:51.136261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "\u015awiatowy rynek motoryzacyjny przyspiesza w kierunku elektryfikacji, ale nie wszyscy jad\u0105 w tym samym tempie. Z najnowszej analizy EY Mobility Lens Forecaster wynika, \u017ce Chiny nie tylko utrzyma\u0142y pozycj\u0119 lidera elektromobilno\u015bci, ale wr\u0119cz uciekaj\u0105 reszcie \u015bwiata. Europa dopiero dostraja strategi\u0119, a Stany Zjednoczone \u2013 po serii politycznych zawirowa\u0144 \u2013 wyra\u017anie trac\u0105 impet.",
        "id": 3754534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art43139251-chiny-przyspieszaja-europa-szuka-rownowagi-a-usa-stoja-w-miejscu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny przyspieszaj\u0105, Europa szuka r\u00f3wnowagi, a USA stoj\u0105 w miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:50.384284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorca nie zaliczy do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatk\u00f3w na elegancki str\u00f3j, w kt\u00f3rym wyst\u0119puje na firmowych spotkaniach i szkoleniach. Fiskus twierdzi, \u017ce s\u0105 to zakupy osobiste, bo przecie\u017c ka\u017cdy musi si\u0119 \u0142adnie ubiera\u0107.",
        "id": 3754527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/pit/art43136351-informatyk-nie-rozliczy-garnituru-w-kosztach-choc-klienci-nie-chca-zeby-chodzil-w-bojowkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informatyk nie rozliczy garnituru w kosztach. Cho\u0107 klienci nie chc\u0105, \u017ceby chodzi\u0142 w boj\u00f3wkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:50.577482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "Za\u0142o\u017cyciel Amazona Jeff Bezos powiedzia\u0142, \u017ce inwestowanie w AI obarczone jest wielkim ryzykiem. Jednak jego zdaniem korzy\u015bci, jakie ca\u0142e spo\u0142ecze\u0144stwo odniesie ze sztucznej inteligencji, b\u0119d\u0105 \u201egigantyczne\u201d.",
        "id": 3754529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art43133911-jeff-bezos-zaskoczyl-wokol-ai-istnieje-banka-spekulacyjna-ale-to-nie-musi-byc-zle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeff Bezos zaskoczy\u0142: Wok\u00f3\u0142 AI istnieje ba\u0144ka spekulacyjna. Ale to nie musi by\u0107 z\u0142e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:50.469313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "Dmitrij Pieskow, rzecznik Kremla, by\u0142 pytany przez dziennikarzy o wypowied\u017a by\u0142ej kanclerz Niemiec Angeli Merkel dla w\u0119gierskiego kana\u0142u Partizan na YouTube, w kt\u00f3rym m\u00f3wi\u0142a ona o niezgodzie Polski i pa\u0144stw ba\u0142tyckich na podj\u0119cie w 2021 roku dialogu UE z Rosj\u0105.",
        "id": 3754528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43140231-kreml-komentuje-wywiad-angeli-merkel-padly-slowa-o-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml komentuje wywiad Angeli Merkel. Pad\u0142y s\u0142owa o Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:51.258611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "Poznali\u015bmy laureat\u00f3w Nagrody Nobla z fizyki za 2025 rok. Po godzinie 11.45 Kr\u00f3lewska Szwedzka Akademia Nauk og\u0142osi\u0142a, \u017ce laureatami zostali ameryka\u0144scy fizycy - John Clarke (Uniwersytet Kalifornijski), Michel H. Devoret (Uniwersytet Yale i Uniwersytet Kalifornijski) oraz John M. Martinis (Uniwersytet Kalifornijski).",
        "id": 3754535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art43139211-nagroda-nobla-z-fizyki-przyznana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagroda Nobla z fizyki przyznana. Trzech laureat\u00f3w z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:51.359611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "Na warszawskiej Woli powsta\u0142 mural upami\u0119tniaj\u0105cy powstanie Niezale\u017cnego Zrzeszenia Student\u00f3w \u2013 niekomunistycznej organizacji studenckiej, kt\u00f3ra zosta\u0142a zalegalizowana jeszcze w czasach PRL.",
        "id": 3754536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art43139361-niezalezne-zrzeszenie-studentow-swietuje-45-rocznice-powstania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezale\u017cne Zrzeszenie Student\u00f3w \u015bwi\u0119tuje 45. rocznic\u0119 powstania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:50.267253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "Parlament Europejski zdecydowa\u0142 o uchyleniu immunitet\u00f3w Micha\u0142owi Dworczykowi i Danielowi Obajtkowi.",
        "id": 3754526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43140101-parlament-europejski-zaglosowal-w-sprawie-immunitetow-daniela-obajtka-i-michala-dworczyka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parlament Europejski zag\u0142osowa\u0142 w sprawie immunitet\u00f3w Daniela Obajtka i Micha\u0142a Dworczyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:50.697972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "\u2013 To bardzo wa\u017cne, \u017ce Ministerstwo Zdrowia kontynuuje przyj\u0119t\u0105 polityk\u0119 i konsekwentnie z ka\u017cd\u0105 kolejn\u0105 list\u0105 refundacyjn\u0105 zwi\u0119ksza dost\u0119p pacjent\u00f3w do nowych terapii onkologicznych - m\u00f3wi Anna Kupiecka, prezes Fundacji OnkoCafe.",
        "id": 3754530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/leki-i-terapie/art43140041-pazdziernikowa-lista-refundacyjna-przybliza-polske-do-europejskich-standardow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u017adziernikowa lista refundacyjna przybli\u017ca Polsk\u0119 do europejskich standard\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:50.779471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "Straty energii elektrycznej podczas jej przesy\u0142ania nie s\u0105 opodatkowane, ale podczas magazynowania ju\u017c tak. Prawo najwyra\u017aniej nie nad\u0105\u017ca za technologi\u0105.",
        "id": 3754531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art43124381-prad-ucieka-z-magazynu-ale-nie-ucieknie-fiskusowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u0105d ucieka z magazynu. Ale nie ucieknie fiskusowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T11:04:50.892517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T11:04:49+00:00",
        "description": "Zgodnie z za\u0142o\u017ceniami programu, koordynator cyfrowy b\u0119dzie odpowiedzialny za opracowanie programu cyfrowej transformacji szko\u0142y.",
        "id": 3754532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/nauczyciele/art43140091-w-szkolach-pojawia-sie-koordynatorzy-cyfrowi-men-przeszkoli-25-tys-nauczycieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W szko\u0142ach pojawi\u0105 si\u0119 koordynatorzy cyfrowi. MEN przeszkoli 25 tys. nauczycieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:33:50.932561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:44:00+00:00",
        "description": "Pod lup\u0105 inspektor\u00f3w sprawdzaj\u0105cych, czy kontrakt B2B nie jest umow\u0105 o prac\u0119 znajd\u0105 si\u0119 setki tysi\u0119cy os\u00f3b, w tym programi\u015bci, mened\u017cerowie, lekarze, a tak\u017ce kucharze.",
        "id": 3759424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43139241-kto-moze-sie-czuc-zagrozony-ofensywa-inspekcji-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto mo\u017ce si\u0119 czu\u0107 zagro\u017cony ofensyw\u0105 inspekcji pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:55.173241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:54+00:00",
        "description": "Z najnowszego raportu firmy IPSOS wynika, \u017ce cho\u0107 na rynku i w internecie nie brakuje poradnik\u00f3w na temat wychowania dzieci, to \u015bwiadomo\u015b\u0107 polskich rodzic\u00f3w na temat tak fundamentalnych spraw jak docenianie dzieci nawet za ma\u0142e sukcesy i okazywanie im wsparcia wci\u0105\u017c utrzymuje si\u0119 na do\u015b\u0107 niskim poziomie.",
        "id": 3753923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art43134961-co-trzeci-polski-rodzic-nie-docenia-waznego-aspektu-wychowywania-dzieci-badanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co trzeci polski rodzic nie docenia wa\u017cnego aspektu wychowywania dzieci. Badanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:54.986684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:54+00:00",
        "description": "Dolar na szerokim rynku zn\u00f3w jest mocniejszy. Jak du\u017cy b\u0119dzie to problem dla z\u0142otego?",
        "id": 3753921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art43139101-dolar-znow-probuje-uderzyc-w-zlotego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar zn\u00f3w pr\u00f3buje uderzy\u0107 w z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:54.832288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:54+00:00",
        "description": "Pod lup\u0105 inspektor\u00f3w sprawdzaj\u0105cych, czy kontrakt B2B nie jest umow\u0105 o prac\u0119 znajd\u0105 si\u0119 setki tysi\u0119cy os\u00f3b, w tym programi\u015bci, mened\u017cerowie, lekarze a tak\u017ce kucharze.",
        "id": 3753919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art43139241-kto-moze-sie-czuc-zagrozony-ofensywa-inspekcji-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto mo\u017ce si\u0119 czu\u0107 zagro\u017cony ofensyw\u0105 inspekcji pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:54.903149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:54+00:00",
        "description": "Wojewoda mazowiecki podpisa\u0142 decyzj\u0119 lokalizacyjn\u0105 dotycz\u0105c\u0105 budowy linii kolejowej do Mazowieckiego Portu Lotniczego Warszawa-Modlin. Prace budowlane rozpoczn\u0105 si\u0119 w 2027 roku i maj\u0105 zako\u0144czy\u0107 si\u0119 w 2029 roku.",
        "id": 3753920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art43139631-na-lotnisko-w-modlinie-dojedzie-kolej-inwestycja-przyspieszy-rozwoj-portu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na lotnisko w Modlinie dojedzie kolej. \u201eInwestycja przyspieszy rozw\u00f3j portu\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:54.753222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:54+00:00",
        "description": "- Umowa mi\u0119dzyoperatorska zosta\u0142a podpisana \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d od producent\u00f3w napoj\u00f3w. To oznacza, \u017ce siedmiu operator\u00f3w systemu ma wreszcie porozumienie, kt\u00f3re umo\u017cliwia im wsp\u00f3\u0142prac\u0119 i wymian\u0119 informacji. A \u0142atwo nie by\u0142o.",
        "id": 3753918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43136611-pierwszy-sukces-systemu-kaucyjnego-operatorzy-zawarli-umowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy sukces systemu kaucyjnego. Operatorzy zawarli umow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:55.102602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:54+00:00",
        "description": "Prokuratura otrzyma\u0142a uzasadnienie postanowienia s\u0105du ws. umorzenia polskiego w\u0105tku sprawy by\u0142ego ministra S\u0142awomira Nowaka. Prokurator krajowy Dariusz Korneluk poinformowa\u0142, \u017ce prokuratura rozwa\u017ca zaskar\u017cenie tej decyzji.",
        "id": 3753922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art43139071-prokuratura-rozwaza-zaskarzenie-decyzji-sadu-w-sprawie-slawomira-nowaka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura rozwa\u017ca zaskar\u017cenie decyzji s\u0105du w sprawie S\u0142awomira Nowaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:55.251402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:54+00:00",
        "description": "Nas si\u0119 rozbi\u0107 nie da, jeste\u015bmy zgran\u0105 paczk\u0105 - m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej w Sejmie marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, pytany o doniesienia RMF FM, \u017ce grupa pos\u0142\u00f3w z Polski 2050 rozmawia z PSL o przej\u015bciu do tej partii.",
        "id": 3753924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43139271-szymon-holownia-ostrzega-jesli-koalicjanci-podbiora-nam-choc-jednego-posla-to-bedzie-koniec-koalicji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia ostrzega: Je\u015bli koalicjanci podbior\u0105 nam cho\u0107 jednego pos\u0142a, to b\u0119dzie koniec koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:54.517434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:53+00:00",
        "description": "Do Polski przyjecha\u0142y najlepsze dru\u017cyny narodowe z 40 kraj\u00f3w, by zmierzy\u0107 si\u0119 w finale European Cybersecurity Challenge 2025 \u2013 najwi\u0119kszych i najbardziej presti\u017cowych zawod\u00f3w CTF (Capture The Flag) dla m\u0142odych talent\u00f3w.",
        "id": 3753915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art43139771-cybermistrzostwa-europy-ruszyly-gospodarzem-jest-warszawa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cybermistrzostwa Europy ruszy\u0142y. Gospodarzem jest Warszawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:54.675315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:53+00:00",
        "description": "- Pot\u0119\u017cny b\u0142\u0105d pani (Barbary) Nowackiej, pot\u0119\u017cny b\u0142\u0105d zideologizowanego ministerstwa - tak by\u0142y minister edukacji Przemys\u0142aw Czarnek skomentowa\u0142 informacj\u0119 o tym, \u017ce ponad 86 proc. uczni\u00f3w zosta\u0142o wypisanych w Warszawie w szko\u0142ach ponadpodstawowych z edukacji zdrowotnej. W szko\u0142ach podstawowych na te nieobowi\u0105zkowe zaj\u0119cia nie b\u0119dzie ucz\u0119szcza\u0142o 57 proc. uczni\u00f3w.",
        "id": 3753917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43138931-przemyslaw-czarnek-pytany-o-ustalenia-rzeczpospolitej-wy-wszyscy-ktorzy-przeklinaliscie-na-ulicy-nie-macie-prawa-zabierac-glosu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemys\u0142aw Czarnek pytany o ustalenia \u201eRzeczpospolitej\u201d: Wy wszyscy, kt\u00f3rzy przeklinali\u015bcie na ulicy, nie macie prawa zabiera\u0107 g\u0142osu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:36:54.595676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:36:53+00:00",
        "description": "PKB Polski ur\u00f3s\u0142 w 2024 r. realnie o 3 proc. rok do roku \u2013 poinformowa\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). Tym samym zrewidowa\u0142 w g\u00f3r\u0119 dotychczasowy szacunek 2,9 proc.",
        "id": 3753916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art43139671-wzrost-pkb-polski-w-2024-r-jednak-z-trojka-z-przodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost PKB Polski w 2024 r. jednak z tr\u00f3jk\u0105 z przodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:10:17.228974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:10:16+00:00",
        "description": "Co najmniej sze\u015bcioro pos\u0142\u00f3w Polski 2050 zg\u0142osi\u0142o si\u0119 do PSL-u, by rozmawia\u0107 o zmianie barw - ustali\u0142o radio RMF FM, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na nieoficjalne informacje.",
        "id": 3753384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43138981-co-najmniej-szescioro-poslow-polski-2050-chce-przejsc-do-psl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co najmniej sze\u015bcioro pos\u0142\u00f3w Polski 2050 chce przej\u015b\u0107 do PSL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:10:16.998532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:10:16+00:00",
        "description": "Przed nami jedno z bardziej emocjonuj\u0105cych posiedze\u0144 Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej w ostatnim czasie. W prognozach, czy RPP obni\u017cy stopy procentowe czy nie, ekonomi\u015bci podzielili si\u0119 dok\u0142adnie p\u00f3\u0142 na p\u00f3\u0142.",
        "id": 3753381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art43133561-co-ze-stopami-procentowymi-decyzja-rpp-niepewna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze stopami procentowymi? Decyzja RPP niepewna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:10:17.406726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:10:16+00:00",
        "description": "Ka\u017cda szko\u0142a, kt\u00f3ra przyst\u0105pi do programu, zyska mo\u017cliwo\u015b\u0107 przeprowadzenia trzygodzinnych zaj\u0119\u0107 proobronnych, przygotowanych specjalnie przez ekspert\u00f3w z MON.",
        "id": 3753387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/szkoly-podstawowe-i-srednie/art43139081-edukacja-z-wojskiem-wraca-do-polskich-szkol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eEdukacja z wojskiem\u201d wraca do polskich szk\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:10:17.287640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:10:16+00:00",
        "description": "Po og\u0142oszeniu przez jedyne biuro podr\u00f3\u017cy na polskiej Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych, Rainbow Tours, wynik\u00f3w finansowych, jego akcje spad\u0142y. Prezes sp\u00f3\u0142ki przekonuje: To reakcja przesadzona.",
        "id": 3753385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art43139011-inwestorzy-na-gieldzie-zaniepokojeni-wynikami-turystyki-nie-ma-powodu-do-obaw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestorzy na gie\u0142dzie zaniepokojeni wynikami turystyki. \u201eNie ma powodu do obaw\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:10:17.064713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:10:16+00:00",
        "description": "Prezydent Tajwanu Lai Ching-te uwa\u017ca, \u017ce prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump powinien otrzyma\u0107 Pokojow\u0105 Nagrod\u0119 Nobla, je\u015bli przekona Chiny do rezygnacji z u\u017cycia si\u0142y wobec Tajwanu.",
        "id": 3753382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43139171-nagroda-nobla-dla-trumpa-prezydent-tajwanu-wskazal-co-musi-zrobic-prezydent-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagroda Nobla dla Trumpa? Prezydent Tajwanu wskaza\u0142, co musi zrobi\u0107 prezydent USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:10:17.347321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:10:16+00:00",
        "description": "Lexus wprowadza nowego gracza do segmentu premium, kt\u00f3ry mo\u017ce sporo namiesza\u0107. \u00d3sma generacja Lexusa ES to nie tylko gruntowna modernizacja, ale te\u017c pocz\u0105tek nowej epoki dla marki. Po cichym po\u017cegnaniu flagowego LS-a, to w\u0142a\u015bnie ES przejmuje rol\u0119 reprezentacyjnej limuzyny \u2013 i wszystko wskazuje na to, \u017ce zrobi to z przytupem.",
        "id": 3753386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art43138911-nowy-lexus-es-urosl-do-rozmiarow-mercedesa-klasy-s-teraz-takze-jako-elektryk-i-z-awd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy Lexus ES ur\u00f3s\u0142 do rozmiar\u00f3w Mercedesa Klasy S. Teraz tak\u017ce jako elektryk i z AWD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:10:17.163461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:10:16+00:00",
        "description": "Dlaczego dzia\u0142alno\u015b\u0107 ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw ma znaczenie. Wp\u0142yw przej\u0119\u0107 M\u015aP na lokalne spo\u0142eczno\u015bci",
        "id": 3753383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43089881-w-poszukiwaniu-nowego-pokolenia-prezesow-dlaczego-warto-dbac-o-msp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W poszukiwaniu nowego pokolenia prezes\u00f3w: dlaczego warto dba\u0107 o M\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:44:34.380036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:44:33+00:00",
        "description": "\u2013 Nie podj\u0119\u0142am takiej decyzji, to nie jest \u0142atwe zadanie \u2013 powiedzia\u0142a minister \u015brodowiska Paulina Henning-Kloska, pytana o to, czy b\u0119dzie startowa\u0142a w wyborach na szefa Polski 2050 po rezygnacji Szymona Ho\u0142owni.",
        "id": 3753008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43138781-czy-polska-2050-wyjdzie-z-koalicji-paulina-henning-kloska-kazdy-kto-do-tego-doprowadzi-dostanie-lomot-od-wyborcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polska 2050 wyjdzie z koalicji? Paulina Henning-Kloska: Ka\u017cdy, kto do tego doprowadzi, dostanie \u0142omot od wyborc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:44:35.537767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:44:33+00:00",
        "description": "Rz\u0105dy pa\u0144stw UE zgodzi\u0142y si\u0119 co do ograniczenia swobody poruszania si\u0119 rosyjskich dyplomat\u00f3w po terytorium Unii Europejskiej - podaje \u201eFinancial Times\u201d. To odpowied\u017a na rosn\u0105ce zagro\u017cenie rosyjskim sabota\u017cem, za kt\u00f3rym maj\u0105 cz\u0119sto sta\u0107 funkcjonariusze rosyjskich s\u0142u\u017cb korzystaj\u0105cy ze statusu dyplomat\u00f3w.",
        "id": 3753014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43138731-ft-unia-europejska-ograniczy-swobode-poruszania-sie-dyplomatow-z-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eFT\u201d: Unia Europejska ograniczy swobod\u0119 poruszania si\u0119 dyplomat\u00f3w z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:44:34.824771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:44:33+00:00",
        "description": "W warszawskiej o\u015bwiacie brakuje ponad 3 tysi\u0119cy nauczycieli. Mimo zapewnie\u0144 w\u0142adz miasta o stabilizacji i rekordowych inwestycjach, twarde dane ujawniaj\u0105 powa\u017cn\u0105 luk\u0119 kadrow\u0105. Najwi\u0119cej wakat\u00f3w dotyczy szk\u00f3\u0142 podstawowych i specjalist\u00f3w wspieraj\u0105cych uczni\u00f3w.",
        "id": 3753011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/edukacja/art43137371-kryzys-oswiaty-w-warszawie-brakuje-3-tys-nauczycieli-najgorzej-jest-w-podstawowkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys o\u015bwiaty w Warszawie. Brakuje 3 tys. nauczycieli. Najgorzej jest w podstaw\u00f3wkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:44:34.100949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:44:33+00:00",
        "description": "Wrzesie\u0144 to kolejny miesi\u0105c zwi\u0119kszonego zainteresowania zaci\u0105gni\u0119ciem kredytu mieszkaniowego. Sprzyja otoczenie makro, w statystykach nie wida\u0107, by bezprecedensowe strzelanie do rosyjskich dron\u00f3w prze\u0142o\u017cy\u0142o si\u0119 na nastroje konsument\u00f3w.",
        "id": 3753007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art43138881-mimo-nalotu-dronow-popyt-na-kredyty-mieszkaniowe-we-wrzesniu-byl-mocny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mimo nalotu dron\u00f3w popyt na kredyty mieszkaniowe we wrze\u015bniu by\u0142 mocny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:44:35.201671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:44:33+00:00",
        "description": "Polskie boty bior\u0105 si\u0119 za badania obrazowe \u2013 analizuj\u0105 m.in. wyniki tomografii komputerowej i skany MRI m\u00f3zgu. Dwa niezale\u017cne rodzime zespo\u0142y naukowc\u00f3w stworzy\u0142y narz\u0119dzia, kt\u00f3re usprawni\u0105 leczenie.",
        "id": 3753013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art43128491-nadchodza-szybsze-i-precyzyjne-diagnozy-polacy-zaprzegaja-ai-do-medycyny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodz\u0105 szybsze i precyzyjne diagnozy. Polacy zaprz\u0119gaj\u0105 AI do medycyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:44:34.557388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:44:33+00:00",
        "description": "Deweloper i w\u0142a\u015bciciel nieruchomo\u015bci komercyjnych w Europie poradzi\u0142 sobie ze zrolowaniem d\u0142ugu korporacyjnego. Podobnych dzia\u0142a\u0144 wymaga jeszcze finansowanie bankowe.",
        "id": 3753009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art43132971-nowe-obligacje-zmniejszyly-garb-krotkoterminowego-dlugu-gtc-pozostaja-kredyty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe obligacje zmniejszy\u0142y garb kr\u00f3tkoterminowego d\u0142ugu GTC. Pozostaj\u0105 kredyty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:44:34.998943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:44:33+00:00",
        "description": "Na 61. Biennale poka\u017cemy w Pawilonie Polskim wystaw\u0119 \u201eJ\u0119zyki z wody\u201d. Zwyci\u0119ski zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry j\u0105 opracowa\u0142, odebra\u0142 nominacj\u0119 z r\u0105k ministry kultury Marty Cienkowskiej.",
        "id": 3753012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art43125391-polski-projekt-na-biennale-sztuki-wenecja-26-komunikacja-poza-jezykiem-mowionym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski projekt na Biennale Sztuki Wenecja'26: komunikacja poza j\u0119zykiem m\u00f3wionym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:44:34.677128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:44:33+00:00",
        "description": "W Polsce wci\u0105\u017c brakuje strategii dla dekarbonizacji przemys\u0142u, a opracowywane obecnie dokumenty strategiczne koncentruj\u0105 si\u0119 przede wszystkim na energetyce, a mniej na samym przemy\u015ble \u2013 wynika z najnowszego raportu Instytutu Reform.",
        "id": 3753010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/co2/art43138801-w-polsce-wciaz-brakuje-strategii-ograniczania-emisji-przez-przemysl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce wci\u0105\u017c brakuje strategii ograniczania emisji przez przemys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:44:36.349655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:00:00+00:00",
        "description": "Oczekiwaliby\u015bmy stabilno\u015bci legislacyjnej, ograniczenia powstawania nowych regulacji i uproszczenia istniej\u0105cych  \u2013 m\u00f3wi Edyta Urbaniak-Konik, pe\u0142nomocnik zarz\u0105du ds. zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju, PreZero Polska.",
        "id": 3753015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/precop-2025/art43134131-gospodarka-cyrkularna-to-element-poprawy-jakosci-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gospodarka cyrkularna to element poprawy jako\u015bci \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:14:32.464200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:14:31+00:00",
        "description": "Oczekiwaliby\u015bmy stabilno\u015bci legislacyjnej, ograniczenia powstawania nowych regulacji i uproszczenia istniej\u0105cych  \u2013 m\u00f3wi Edyta Urbaniak-Konik, pe\u0142nomocnik zarz\u0105du ds. zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju, PreZero Polska.",
        "id": 3752606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/multimedia/art43134131-gospodarka-cyrkularna-to-element-poprawy-jakosci-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gospodarka cyrkularna to element poprawy jako\u015bci \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:14:32.382108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:14:31+00:00",
        "description": "Od przysz\u0142ego roku maj\u0105 wej\u015b\u0107 w\u00a0\u017cycie zmiany w\u00a0przepisach, kt\u00f3re ogranicz\u0105 wykorzystywanie fundacji wy\u0142\u0105cznie w\u00a0celu optymalizacji podatkowej, tzn. po to, aby obni\u017cy\u0107 wysoko\u015b\u0107 podatku do zap\u0142aty lub ca\u0142kowicie go unikn\u0105\u0107.",
        "id": 3752605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43123561-julita-karas-gasparska-fundacja-rodzinna-rzad-szykuje-uszczelnienie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Fundacja rodzinna - rz\u0105d szykuje uszczelnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:14:32.612463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:14:31+00:00",
        "description": "Teoretycznie problemy finansowe przedsi\u0119biorcy nie powinny wp\u0142ywa\u0107 na ryzyko jego odpowiedzialno\u015bci karnej. D\u0142u\u017cnik mo\u017ce bowiem odpowiada\u0107 tylko na gruncie prawa cywilnego. W\u00a0praktyce mo\u017ce to jednak wygl\u0105da\u0107 nieco inaczej.",
        "id": 3752608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43123581-kryzys-finansowy-wplywa-na-odpowiedzialnosc-zarzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys finansowy wp\u0142ywa na odpowiedzialno\u015b\u0107 zarz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:14:32.107675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:14:31+00:00",
        "description": "Hamas i Izrael zasiadaj\u0105 do rozm\u00f3w pokojowych, Francj\u0119 ogarnia polityczny chaos, a chi\u0144skie firmy technologiczne czyni\u0105 z Europy przycz\u00f3\u0142ek dla ekspansji autonomicznych pojazd\u00f3w. Tymczasem Turcja zacie\u015bnia wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z USA w sektorze surowcowym.",
        "id": 3752602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43137441-pokoj-na-bliskim-wschodzie-chaos-we-francji-i-chinska-ekspansja-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00f3j na Bliskim Wschodzie, chaos we Francji i chi\u0144ska ekspansja w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:14:32.687636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:14:31+00:00",
        "description": "Ryzyko zwi\u0105zane z\u00a0wykonywan\u0105 prac\u0105 powinno zosta\u0107 ocenione na wszystkich stanowiskach pracy w\u00a0firmie. Jest to obowi\u0105zek pracodawcy. G\u0142\u00f3wnym celem takiej oceny jest zapewnienie poprawy warunk\u00f3w pracy oraz ochrona \u017cycia i\u00a0zdrowia pracownik\u00f3w.",
        "id": 3752609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43123601-pracodawca-musi-przygotowac-ocene-ryzyka-zawodowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracodawca musi przygotowa\u0107 ocen\u0119 ryzyka zawodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:14:32.224597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:14:31+00:00",
        "description": "W tym roku liczba pasa\u017cer\u00f3w w ruchu lotniczym na \u015bwiecie zbli\u017cy si\u0119 do historycznego progu 10 miliard\u00f3w \u2013 prognozuje Mi\u0119dzynarodowa Rada Port\u00f3w Lotniczych.",
        "id": 3752603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art43132771-prawie-10-miliardow-pasazerow-w-samolatach-w-tym-roku-historyczny-moment",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie 10 miliard\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w w samolatach w tym roku. Historyczny moment",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:14:32.537814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:14:31+00:00",
        "description": "O tym, czy uchwa\u0142a jest aktem prawa miejscowego, decyduje jej tre\u015b\u0107. Warunkiem wej\u015bcia w \u017cycie aktu prawa miejscowego jest jego og\u0142oszenie w Wojew\u00f3dzkim Dzienniku Urz\u0119dowym.",
        "id": 3752607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43123501-teresa-siudem-nie-kazda-uchwala-jest-aktem-prawa-miejscowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: Nie ka\u017cda uchwa\u0142a jest aktem prawa miejscowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:14:32.308191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:14:31+00:00",
        "description": "Donald Trump zrezygnowa\u0142 z rozm\u00f3w dyplomatycznych z w\u0142adzami Wenezueli - informuje \u201eNew York Times\u201d. Richard Grenell, specjalny wys\u0142annik prezydenta USA ds. misji specjalnych, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 rozmowy z w\u0142adzami Wenezueli otrzyma\u0142 od Trumpa polecenie przerwania tych negocjacji.",
        "id": 3752604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43138711-usa-wenezuela-donald-trump-rezygnuje-z-dyplomacji-rozwaza-opcje-militarne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA-Wenezuela: Donald Trump rezygnuje z dyplomacji. Rozwa\u017ca opcje militarne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:14:32.781898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:14:31+00:00",
        "description": "Od nowego roku zwi\u0119ksza si\u0119 warto\u015b\u0107 zam\u00f3wienia, od kt\u00f3rej zamawiaj\u0105cy b\u0119d\u0105 zobowi\u0105zani stosowa\u0107 ustaw\u0119 Prawo zam\u00f3wie\u0144 publicznych. Zmiany dotycz\u0105 te\u017c analizy potrzeb i wymaga\u0144.",
        "id": 3752610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43123521-zwiekszenie-progu-stosowalnosci-prawa-zamowien-publicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwi\u0119kszenie progu stosowalno\u015bci Prawa zam\u00f3wie\u0144 publicznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.789739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Przez ostatnich osiem lat, jak w\u0142a\u015bciwie nigdy przedtem, kolejne rz\u0105dy przypuszcza\u0142y szturm na wolny rynek. Ten nie jest oczywi\u015bcie doskona\u0142y, ale w d\u0142ugim okresie daje ludziom najwi\u0119ksz\u0105 szans\u0119 na rozw\u00f3j, a gospodarce \u2013 na innowacje.",
        "id": 3752206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art43132631-cezary-szymanek-spieszmy-sie-kochac-wolny-rynek-politycy-coraz-mocniej-atakuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cezary Szymanek: Spieszmy si\u0119 kocha\u0107 wolny rynek, politycy coraz mocniej atakuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.710091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Polska gospodarka stoi teraz przed du\u017c\u0105 szans\u0105. Spr\u00f3bujmy j\u0105 dobrze wykorzysta\u0107 \u2013 apeluje Jacek Chwedoruk, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy polskim biurem Rothschild & Co.",
        "id": 3752205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art43080851-dobre-transakcje-mozna-robic-tez-w-trudnych-warunkach-okiem-bankiera-inwestycyjnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre transakcje mo\u017cna robi\u0107 te\u017c w trudnych warunkach. Okiem bankiera inwestycyjnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:05.865361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z nieop\u0142acalno\u015bci\u0105 i negatywnym wp\u0142ywem na \u015brodowisko, znajduj\u0105ca si\u0119 na pustyni Mojave w Kalifornii elektrownia s\u0142oneczna Ivanpah Solar Power Facility ma zosta\u0107 zamkni\u0119ta.",
        "id": 3752195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/energia/art43132391-elektrownia-solarna-na-pustyni-w-usa-do-zamkniecia-to-mial-byc-przelom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektrownia solarna na pustyni w USA do zamkni\u0119cia. To mia\u0142 by\u0107\u00a0prze\u0142om",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.947936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowe dotacje do zakupu elektrycznych samochod\u00f3w nie wystarczaj\u0105 do rozp\u0119dzenia rynku. Naciskaj\u0105ca na elektryfikacj\u0119 unijnego parku aut Komisja Europejska nie ma powod\u00f3w do du\u017cego optymizmu.",
        "id": 3752208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43115491-elektryk-tanszy-niz-rower-wlochy-walcza-o-rynek-europa-wciaz-w-tyle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektryk ta\u0144szy ni\u017c rower. W\u0142ochy walcz\u0105 o rynek, Europa wci\u0105\u017c w tyle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:05.444781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Opr\u00f3cz przesuni\u0119cia terminu zap\u0142aty podatku do momentu wyp\u0142aty \u015brodk\u00f3w beneficjentom fundacja rodzinna umo\u017cliwia obni\u017cenie efektywnego opodatkowania.",
        "id": 3752191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art43123611-fundacja-rodzinna-daje-podatkowe-korzysci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundacja rodzinna daje podatkowe korzy\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.537779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Piloci Lufthansy szykuj\u0105 si\u0119 do strajku. Spada rentowno\u015b\u0107 operacji, nadchodzi ci\u0119cie zatrudnienia, flota si\u0119 starzeje, za\u015b konsolidacja nie sta\u0142a si\u0119 impulsem rozwojowym, a obci\u0105\u017ceniem.",
        "id": 3752203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art43132081-konsolidacja-zamiast-wzrostu-dlaczego-lufthansa-nie-nadaza-za-konkurencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konsolidacja zamiast wzrostu. Dlaczego Lufthansa nie nad\u0105\u017ca za konkurencj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.042186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "\u2013 Rak p\u0119cherza moczowego nale\u017cy do nowotwor\u00f3w najbardziej zwi\u0105zanych z ekspozycj\u0105 na dym papierosowy \u2013 m\u00f3wi prof. dr hab. n. med. Pawe\u0142 Wiechnio, dyrektor Kliniki Nowotwor\u00f3w Uk\u0142adu Moczowego w Narodowym Instytucie Onkologii w Warszawie.",
        "id": 3752197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/choroby/art43124001-mamy-lepsza-kontrole-nad-choroba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy lepsz\u0105 kontrol\u0119 nad chorob\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.869020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Z moralnego punktu widzenia mo\u017cna i trzeba stwierdzi\u0107, \u017ce konsekwencje dzia\u0142a\u0144 Izraela w Gazie s\u0105 niemo\u017cliwe do zaakceptowania.",
        "id": 3752207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art43133771-michal-szuldrzynski-dwa-lata-wojny-w-gazie-nie-broni-sie-cywilizacji-podwazajac-prawa-czlowieka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Dwa lata wojny w Gazie \u2013 nie broni si\u0119 cywilizacji, podwa\u017caj\u0105c prawa cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:05.790773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Pracodawca samorz\u0105dowy ma znacznie ograniczon\u0105 swobod\u0119 w zakresie zatrudnienia na okre\u015blonych stanowiskach pracy, a tak\u017ce wyboru podstawy prawnej nawi\u0105zania stosunku pracy.",
        "id": 3752194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43123531-na-jakiej-podstawie-zatrudnic-pracownika-samorzadowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na jakiej podstawie zatrudni\u0107 pracownika samorz\u0105dowego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.623058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Czy poprzez opis kilku dni na po\u0142udniowoafryka\u0144skiej farmie mo\u017cna opisa\u0107 destrukcj\u0119 dotychczasowego \u015bwiata? Etienne Leroux udowodni\u0142, \u017ce tak. \u201eSiedem dni u Silberstein\u00f3w\u201d, pierwsza ksi\u0105\u017cka s\u0142ynnego pisarza, ukaza\u0142a si\u0119 w Polsce.",
        "id": 3752204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art43079231-obrazoburczosc-po-afrykanersku-czyli-literacka-legenda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obrazoburczo\u015b\u0107 po afrykanersku, czyli literacka legenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.457912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Cho\u0107 obecnie Polska Grupa Zbrojeniowa wytwarza ok. 1,3 tys. pocisk\u00f3w przeciwlotniczych rocznie, to w ci\u0105gu 4 lat ta liczba ma si\u0119 podwoi\u0107. Ch\u0119tnych na zakup nie brakuje, to jeden z nielicznych hit\u00f3w eksportowych polskiej zbrojeni\u00f3wki.",
        "id": 3752202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/innowacje-w-armiach/art43132161-pgz-zwieksza-produkcje-piorunow-polski-hit-eksportowy-bije-rekordy-w-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGZ zwi\u0119ksza produkcj\u0119 Piorun\u00f3w. Polski hit eksportowy bije rekordy w NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.307936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "75 proc. uczestnik\u00f3w panelu prawnik\u00f3w \u201eRzeczpospolitej\u201d uwa\u017ca za niezb\u0119dne wprowadzenie instytucji tzw. \u015blepych pozw\u00f3w. 65 proc. z nich uwa\u017ca, \u017ce nale\u017cy zobowi\u0105za\u0107 platformy spo\u0142eczno\u015bciowe do wyp\u0142acania odszkodowa\u0144 ofiarom hejtu, je\u015bli nie stara\u0142y si\u0119 mu zapobiec.",
        "id": 3752200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/panel-prawnikow/art42894671-prawnicy-aby-walczyc-z-hejtem-potrzebujemy-slepych-pozwow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawnicy: Aby walczy\u0107 z hejtem potrzebujemy \u015blepych pozw\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.387344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "By\u0142emu prezydentowi USA Joe Bidenowi nie wpadaj\u0105 do kieszeni lukratywne kontrakty, z kt\u00f3rych cieszyli si\u0119 jego poprzednicy. Donatorzy, kt\u00f3rzy wspierali go w kampaniach politycznych, ostudzili sw\u00f3j entuzjazm. Nawet jego sprzymierze\u0144cy stali si\u0119 krytyczni wobec jego prezydentury.",
        "id": 3752201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art43134011-skromne-zycie-joe-bidena-po-prezydenturze-szczegolnie-w-porownaniu-do-baracka-obamy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skromne \u017cycie Joe Bidena po prezydenturze. Szczeg\u00f3lnie w por\u00f3wnaniu do Baracka Obamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:05.710035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Donald Trump w rozmowie z dziennikarzami w Bia\u0142ym Domu stwierdzi\u0142, \u017ce \u201ew pewien spos\u00f3b podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\u201d w sprawie dostaw pocisk\u00f3w Tomahawk dla Ukrainy.",
        "id": 3752193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art43138691-tomahawki-dla-ukrainy-donald-trump-ma-pytanie-do-kijowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomahawki dla Ukrainy? Donald Trump ma pytanie do Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.117419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "S\u0105d nie mo\u017ce podwy\u017cszy\u0107 oceny pracownikowi s\u0142u\u017cby cywilnej \u2013 z pozytywnej na\u00a0\u201ejeszcze bardziej pozytywn\u0105\u201d \u2013 nawet je\u015bli zachowano wszystkie standardy jej wystawienia. Mo\u017ce uchyli\u0107 j\u0105 i nakaza\u0107 pracodawcy jej ponowne przeprowadzenie.",
        "id": 3752198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art43123541-urzednik-czul-sie-za-malo-doceniony-i-poszedl-do-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119dnik czu\u0142 si\u0119 za ma\u0142o doceniony i poszed\u0142 do s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:05.952309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Widz\u0119 ju\u017c t\u0119 gr\u0119 polityczn\u0105, kt\u00f3ra si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a w Pa\u0142acu Prezydenckim. Nie dam si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0107 w te zabawy. B\u0119d\u0119 robi\u0142 swoje \u2013 m\u00f3wi \u201eRz\u201d Waldemar \u017burek, minister sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3752196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art43133821-waldemar-zurek-nikt-tym-systemem-nie-odsuwa-neosedziow-od-orzekania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldemar \u017burek: Nikt tym systemem nie odsuwa neos\u0119dzi\u00f3w od orzekania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:05.584516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W\u0142adimir Putin, w dniu swoich 73. urodzin, spotka si\u0119 z cz\u0142onkami Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej.",
        "id": 3752192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art43138661-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1322",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1322",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:07.020873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Frytki z Polski rozp\u0119dzaj\u0105 si\u0119 w handlu zagranicznym. W pierwszym p\u00f3\u0142roczu wys\u0142ali\u015bmy ich za granic\u0119 a\u017c o 14 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. I to w czasie, gdy ceny \u017cywno\u015bci ros\u0142y.",
        "id": 3752209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art43128281-ziemniaczany-sukces-polskie-frytki-i-chipsy-zdobywaja-rynki-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziemniaczany sukces: polskie frytki i chipsy zdobywaj\u0105 rynki Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T03:36:06.236980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T03:36:04+00:00",
        "description": "Mimo trudnego otoczenia rynkowego gie\u0142dowe sp\u00f3\u0142ki id\u0105 ostro do przodu. Przyspieszaj\u0105 ekspansj\u0119 i chc\u0105 wykorzysta\u0107 megatrendy zwi\u0105zane z cyfrow\u0105 transformacj\u0105, zr\u00f3wnowa\u017conym rozwojem i wzrostem nak\u0142ad\u00f3w na obronno\u015b\u0107.",
        "id": 3752199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art43136821-zabka-grodno-scanway-i-mbank-jesienny-wysyp-nowych-strategii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 90,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017babka, Grodno, Scanway i mBank. Jesienny wysyp nowych strategii",
        "vote": 0
    }
]