[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T20:26:29.775128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T20:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/24db2901e7dd5f-945-560-0-0-4160-2495.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kraje ba\u0142tyckie i Polska ju\u017c w 2021 r. wskazywa\u0142y, \u017ce Rosja nie chce rozmawia\u0107 ze zjednoczon\u0105 Europ\u0105 - powiedzia\u0142 we wtorek prezydent \u0141otwy Edgars Rinkevics. Tak skomentowa\u0142 s\u0142owa by\u0142ej kanclerki Niemiec Angeli Merkel o sprzeciwie tych kraj\u00f3w wobec bezpo\u015brednich rozm\u00f3w Rosji i UE przed wybuchem wojny w Ukrainie w 2022 r.</p>",
        "id": 3759255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kraje-nadbaltyckie-wzburzone-sugestia-Merkel-Polska-wskazywala-na-niechec-Rosji-do-rozmow-9021272.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/24db2901e7dd5f-945-560-0-0-4160-2495.jpg",
        "title": "Kraje nadba\u0142tyckie wzburzone sugesti\u0105 Merkel: Polska wskazywa\u0142a na niech\u0119\u0107 Rosji do rozm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:54:45.256722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:54:42+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/97463b7c1e7463-948-568-393-408-1088-652.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podanie si\u0119 do dymisji premiera Francji Sebastiena Lecornu to szokuj\u0105cy gest, kt\u00f3ry pokazuje, \u017ce pa\u0144stwo sta\u0142o si\u0119 niemo\u017cliwe do rz\u0105dzenia - oceni\u0142 we wtorek niemiecki dziennik \u201eDie Welt\u201d. Podkre\u015blono, \u017ce na kryzysie zyskuj\u0105 populi\u015bci, a istnienie politycznego centrum jest zagro\u017cone.</p>",
        "id": 3758543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skonczy-sie-tragedia-czy-burleska-Francja-stala-sie-nie-do-rzadzenia-9021222.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/97463b7c1e7463-948-568-393-408-1088-652.jpg",
        "title": "Sko\u0144czy si\u0119 tragedi\u0105 czy burlesk\u0105? \"Francja sta\u0142a si\u0119 nie-do-rz\u0105dzenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:54:45.003672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/ea6edce2ce641e-948-568-0-217-2975-1784.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />My\u015bliwce Kr\u00f3lewskich Si\u0142 Powietrznych (RAF) patrolowa\u0142y niebo nad Polsk\u0105 w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek \u2013 poda\u0142 brytyjski portal UK Defence Journal. Potwierdzi\u0142 to przedstawiciel NATO, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce jest to cz\u0119\u015b\u0107 misji maj\u0105cej zapobiec dalszym naruszeniom przestrzenie powietrznej przez Rosj\u0119.</p>",
        "id": 3758542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjskie-mysliwce-na-polskim-niebie-To-krotkoterminowy-lot-bojowy-9021228.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/ea6edce2ce641e-948-568-0-217-2975-1784.jpg",
        "title": "Brytyjskie my\u015bliwce na polskim niebie. To kr\u00f3tkoterminowy lot bojowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:54:44.023872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/d6c97184fda556-948-568-0-157-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump nie wykluczy\u0142, \u017ce u\u017cyje ustawy o powstaniach zbrojnych (Insurrection Act), by wys\u0142a\u0107 wojska do Chicago i innych miast w ramach walki z przest\u0119pczo\u015bci\u0105. Oskar\u017cy\u0142 w\u0142adze Chicago, \u017ce nie potrafi\u0105 opanowa\u0107 sytuacji w mie\u015bcie.</p>",
        "id": 3758540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-rozstawia-Gwardie-Narodowa-Stany-nie-moga-dokonywac-wzajemnych-inwazji-9021226.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/d6c97184fda556-948-568-0-157-3000-1799.jpg",
        "title": "Trump rozstawia Gwardi\u0119 Narodow\u0105. \"Stany nie mog\u0105 dokonywa\u0107 wzajemnych inwazji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:54:44.185682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/8b98b787273031-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Program Miecznik by\u0142 z\u0142otym biletem, kt\u00f3ry pozwoli\u0142 stoczni si\u0119 odrodzi\u0107 - m\u00f3wi\u0142a we wtorek cz\u0142onkini zarz\u0105du PGZ Stoczni Wojennej Beata Koniarska. Przypomnia\u0142a, \u017ce na sierpie\u0144 przysz\u0142ego roku zaplanowano wodowanie pierwszej z trzech fregat.</p>",
        "id": 3758541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miecznik-jak-zloty-bilet-PGZ-Stocznia-Wojenna-to-elita-9021223.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/8b98b787273031-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Miecznik jak z\u0142oty bilet. PGZ Stocznia Wojenna to elita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:54:45.578950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/30a18427524493-948-568-291-314-2641-1585.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koordynacja mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Litw\u0105, bilateralna i w szerszych formatach, szczeg\u00f3lnie je\u015bli chodzi o obecne i ewentualne przysz\u0142e prowokacje ze strony Rosji, jest absolutnie konieczna \u2013 oceni\u0142 we wtorek premier Donald Tusk po spotkaniu z szefow\u0105 litewskiego rz\u0105du Ing\u0105 Ruginiene.</p>",
        "id": 3758544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Litewsko-polskie-posiedzenie-rzadow-Koordynacja-wobec-Rosji-absolutnie-konieczna-9021219.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/a/30a18427524493-948-568-291-314-2641-1585.jpg",
        "title": "Litewsko-polskie posiedzenie rz\u0105d\u00f3w. \"Koordynacja wobec Rosji absolutnie konieczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:19:27.497826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:19:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/a69bc656ffff9b-945-560-0-26-1496-897.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska zaproponowa\u0142a we wtorek podniesienie ce\u0142 na stal z 25 do 50 proc. od po\u0142owy przysz\u0142ego roku. Nowa stawka b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107, gdy import surowca przekroczy 18,3 mln ton na rok. Jest to reakcja na nadprodukcj\u0119 stali wywo\u0142an\u0105 m.in. chi\u0144skimi dotacjami.</p>",
        "id": 3757753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwukrotnie-wyzsze-cla-na-stal-UE-reaguje-na-nadprodukcje-9021210.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/7/a69bc656ffff9b-945-560-0-26-1496-897.jpg",
        "title": "Dwukrotnie wy\u017csze c\u0142a na stal. UE reaguje na nadprodukcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:19:27.877127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:19:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/a7cff749f86aa0-948-568-0-286-4078-2447.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze w tym tygodniu ko\u0142o Razem skieruje pismo do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w sprawie zakazu sprzeda\u017cy i spo\u017cywania alkoholu w sejmowej restauracji i hotelu poselskim - poinformowa\u0142 PAP rzecznik Razem Mateusz Merta.</p>",
        "id": 3757755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prohibicja-w-Sejmie-Razem-zapowiada-koniec-z-awanturami-patoposlow-9021196.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/9/a7cff749f86aa0-948-568-0-286-4078-2447.jpg",
        "title": "Prohibicja w Sejmie. Razem zapowiada koniec z awanturami patopos\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:19:26.722091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T17:19:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/13380edf89ca11-948-568-0-171-4288-2572.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142y Dom poinformowa\u0142, \u017ce pracownicy wys\u0142ani na przymusowy urlop w zwi\u0105zku z parali\u017cem prac administracji federalnej mog\u0105 nie otrzyma\u0107 wynagrodzenia za ten okres, wbrew dotychczasowej praktyce - poda\u0142 we wtorek portal Axios i inne media. Wed\u0142ug Politico, to cz\u0119\u015b\u0107 presji na opozycj\u0119, by ust\u0105pi\u0142a i pozwoli\u0142a na zako\u0144czenie shutdownu.</p>",
        "id": 3757752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Shutdown-bez-wyplaty-Bialy-Dom-Nozemy-nie-zaplacic-urzednikom-9021207.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/4/13380edf89ca11-948-568-0-171-4288-2572.jpg",
        "title": "Shutdown bez wyp\u0142aty. Bia\u0142y Dom: No\u017cemy nie zap\u0142aci\u0107 urz\u0119dnikom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:19:28.071995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/6678267bb7e29e-945-560-0-90-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwie sp\u00f3\u0142ki \u2013 SteelTrade i Omni GRP \u2013 oraz powi\u0105zane z nimi osoby zosta\u0142y wpisane na list\u0119 sankcyjn\u0105 \u2013 poda\u0142a we wtorek Krajowa Administracja Skarbowa.</p>",
        "id": 3757756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KAS-powiekszyl-liste-sankcyjna-Spolki-eksportowaly-stal-do-Rosji-9021078.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/6678267bb7e29e-945-560-0-90-1732-1039.jpg",
        "title": "KAS powi\u0119kszy\u0142 list\u0119 sankcyjn\u0105. Sp\u00f3\u0142ki eksportowa\u0142y stal do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:44:31.605868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:44:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/303f01b674eb35-948-568-0-14-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u0142\u0105czone sejmowe komisje obrony narodowej i sprawiedliwo\u015bci powo\u0142a\u0142y specjaln\u0105 podkomisj\u0119, kt\u00f3ra zajmie si\u0119 poselskim projektem ustawy, kt\u00f3ra ma zapewnia\u0107 abolicj\u0119 dla polskich obywateli, kt\u00f3rzy po rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 wst\u0105pili - wbrew polskiemu prawu - do ukrai\u0144skich si\u0142 zbrojnych.</p>",
        "id": 3756733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Abolicja-dla-walczacych-w-Ukrainie-Projekt-poselski-przekazany-do-procedowania-9020972.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/303f01b674eb35-948-568-0-14-3000-1799.jpg",
        "title": "Abolicja dla walcz\u0105cych w Ukrainie. Projekt poselski przekazany do procedowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:44:31.329554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:44:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/03fd8e7ff2ba65-948-568-0-229-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Bia\u0142ymstoku oddali\u0142 we wtorek skarg\u0119 migranta, kt\u00f3remu SG odm\u00f3wi\u0142a przyj\u0119cia wniosku o ochron\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105. Uzna\u0142, \u017ce dochodzi do instrumentalizacji migracji i do wojny hybrydowej na granicy z Bia\u0142orusi\u0105, a przepisy wprowadzane przez Polsk\u0119 nie naruszaj\u0105 prawa.</p>",
        "id": 3756730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezprawne-czy-nie-Sad-wypowiedzial-sie-o-zawieszeniu-prawa-do-azylu-w-Polsce-9020988.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/03fd8e7ff2ba65-948-568-0-229-4000-2399.jpg",
        "title": "Bezprawne czy nie? S\u0105d wypowiedzia\u0142 si\u0119 o zawieszeniu prawa do azylu w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:44:31.043485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:44:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/6d61e56de32084-948-568-18-162-1176-705.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015aledztwo w sprawie sprzeniewierzenia kilkudziesi\u0119ciu milion\u00f3w z\u0142 z programu Czyste Powietrze, prowadzone dotychczas przez Prokuratur\u0119 Okr\u0119gow\u0105 w Szczecinie, przej\u0105\u0142 Prokurator Europejski przy Prokuraturze Regionalnej w Katowicach \u2013 poinformowali we wtorek \u015bledczy.</p>",
        "id": 3756729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czyste-Powietrze-pod-lupa-Prokuratury-Europejskiej-Chodzi-o-kilkadziesiat-mln-zl-9021128.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/6d61e56de32084-948-568-18-162-1176-705.jpg",
        "title": "Czyste Powietrze pod lup\u0105 Prokuratury Europejskiej. Chodzi o kilkadziesi\u0105t mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:44:30.720651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:44:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/c824e591b30ac8-798-479-20-29-798-479.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wtorkowa sesja na GPW 7 pa\u017adziernika up\u0142yn\u0119\u0142a na wzrostach kurs\u00f3w najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek skupionych w indeksie WIG20. Wzi\u0119cie kolejny raz mia\u0142y walory KGHM-u, ale wyra\u017any popyt pojawi\u0142 si\u0119 te\u017c na akcjach bank\u00f3w. \u00a0Zn\u00f3w w g\u00f3r\u0119 pow\u0119drowa\u0142 kurs JSW, kt\u00f3rego Ministerstwo Energii, wed\u0142ug zapowiedzi, nie zostawi bez wsparcia.</p>",
        "id": 3756727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duze-spolki-mialy-wziecie-na-sesji-7-pazdziernika-2025r-Banki-i-KGHM-napedzily-wzrosty-WIG20-JSW-z-mWIG40-znow-w-gore-9021179.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/c824e591b30ac8-798-479-20-29-798-479.jpg",
        "title": "Du\u017ce sp\u00f3\u0142ki mia\u0142y wzi\u0119cie. Banki i KGHM nap\u0119dzi\u0142y wzrosty WIG20, JSW z mWIG40 zn\u00f3w w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:44:31.408691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:44:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/25042eaf13d8c5-948-568-0-43-3440-2063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pos\u0142anka Klaudia Jachira poinformowa\u0142a we wtorek, \u017ce zosta\u0142a zawieszona w prawach cz\u0142onka klubu parlamentarnego KO. Wed\u0142ug Jachiry, decyzja ma zwi\u0105zek ze z\u0142o\u017conymi przez ni\u0105 poprawkami do projektu ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy, kt\u00f3ry Sejm procedowa\u0142 we wrze\u015bniu.</p>",
        "id": 3756731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jachira-zawieszona-w-klubie-KO-Poszlo-o-projekt-pomocy-obywatelom-Ukrainy-9021120.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/25042eaf13d8c5-948-568-0-43-3440-2063.jpg",
        "title": "Jachira zawieszona w klubie KO. Posz\u0142o o projekt pomocy obywatelom Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:44:31.684605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:44:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/a18513e1456275-948-568-0-89-3867-2320.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejmowa komisja etyki ukara\u0142a pos\u0142a PiS \u0141ukasza Mejz\u0119 nagan\u0105 za zachowanie wobec senatora Wadima Tyszkiewicza w restauracji w Nowym Domu Poselskim wiosn\u0105 br. - poinformowa\u0142a PAP we wtorek pos\u0142anka komisji Ewa Sch\u00e4dler (Polska 2050). O ukaranie Mejzy wyst\u0105pi\u0142a marsza\u0142ek Senatu.</p>",
        "id": 3756734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lukasz-Mejza-z-najwyzsza-sejmowa-kara-Sam-zainteresowany-sie-nie-stawil-9020989.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/a18513e1456275-948-568-0-89-3867-2320.jpg",
        "title": "\u0141ukasz Mejza z najwy\u017csz\u0105 sejmow\u0105 kar\u0105. Sam zainteresowany si\u0119 nie stawi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:44:31.488600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:44:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/0eda7812b8ac94-948-568-0-179-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odsetek os\u00f3b deklaruj\u0105cych korzystanie ze sztucznej inteligencji, np. z Chatu GPT, wzr\u00f3s\u0142 w ci\u0105gu roku z 40 proc. do 61 proc. \u2013 poda\u0142y we wtorek Uniwersytet Oxfordzki i Instytut Reutera. Badanie przeprowadzono w sze\u015bciu krajach: Argentynie, Danii, Francji, Japonii, Wielkiej Brytanii i USA.</p>",
        "id": 3756732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-najpopularniejszy-model-AI-Tylko-30-proc-uzytkownikow-go-sprawdza-9021149.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/1/0eda7812b8ac94-948-568-0-179-4000-2399.jpg",
        "title": "Oto najpopularniejszy model AI. Tylko 30 proc. u\u017cytkownik\u00f3w go sprawdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:44:30.925422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:44:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/613246a658b541-948-567-0-40-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk podkre\u015bli\u0142 we wtorek, \u017ce w interesie Polski nie jest oskar\u017canie albo wydawanie podejrzanego o wysadzenie Nord Stream Wo\u0142odymyra \u017b. w r\u0119ce innego pa\u0144stwa. Doda\u0142, \u017ce jedynymi, kt\u00f3rzy powinni wstydzi\u0107 si\u0119 w kwestii Nord Stream 2, s\u0105 ci, kt\u00f3rzy zdecydowali o jego budowie.</p>",
        "id": 3756728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-o-podejrzanym-o-wysadzenie-Nord-Stream-Wydawanie-go-nie-jest-w-interesie-Polski-9021151.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/613246a658b541-948-567-0-40-1000-599.jpg",
        "title": "Premier o podejrzanym o wysadzenie Nord Stream: Wydawanie go nie jest w interesie Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T15:44:31.930486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:44:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/dc3c0862a080ad-948-568-39-283-3865-2319.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obecny etap wojny na Ukrainie charakteryzuje si\u0119 zmian\u0105 dotychczasowej formy prowadzenia dzia\u0142a\u0144 bojowych: klasyczna linia frontu faktycznie nie istnieje. Zast\u0105pi\u0142a j\u0105 strefa, w kt\u00f3rej pozycje obu stron s\u0105 przemieszane, a wszelkie dzia\u0142ania ludzi i pojazd\u00f3w s\u0105 ograniczone aktywno\u015bci\u0105 dron\u00f3w.</p>",
        "id": 3756735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-przyznaje-Nie-ma-linii-frontu-a-strefa-smierci-Wyznacza-je-zasieg-dronow-9021099.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/2/dc3c0862a080ad-948-568-39-283-3865-2319.jpg",
        "title": "Ukraina przyznaje: Nie ma linii frontu, a strefa \u015bmierci. Wyznacza je zasi\u0119g dron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:54:45.862074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/e/bdb7d7a13837b0-948-567-0-39-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142owacja podpisze mi\u0119dzyrz\u0105dowe porozumienie z USA w sprawie budowy nowego reaktora na terenie elektrowni j\u0105drowej Jaslovske Bohunice - poinformowa\u0142 we wtorek s\u0142owacki premier Robert Fico. Tre\u015b\u0107 umowy zosta\u0142a ju\u017c uzgodniona, natomiast jeszcze nie ma daty jej podpisania.</p>",
        "id": 3758545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slowacja-tez-chce-miec-amerykanski-reaktor-jadrowy-Bedzie-wlasnoscia-panstwa-9021063.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/e/bdb7d7a13837b0-948-567-0-39-1000-599.jpg",
        "title": "S\u0142owacja te\u017c chce mie\u0107 ameryka\u0144ski reaktor j\u0105drowy. B\u0119dzie w\u0142asno\u015bci\u0105 pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T17:19:27.740481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/001f4da08af1ca-945-560-0-1031-1587-952.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo sz\u00f3stego miejsca na \u015bwiecie pod wzgl\u0119dem zasob\u00f3w, Polska jako producent miedzi plasuje si\u0119 dopiero na 13. miejscu - wskaza\u0142 EY w raporcie. Autorzy raportu dodali, \u017ce dzi\u0119ki nowym inwestycjom Polska ju\u017c w najbli\u017cszych latach mog\u0142aby produkowa\u0107 ponad 1 mln ton miedzi w koncentracie rocznie. Inwestorzy oczekuj\u0105 jednak u\u0142atwie\u0144, m.in. g\u0142\u0119bszej reformy podatku miedziowego.</p>",
        "id": 3757754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-bedzie-dwudziestolecie-miedzi-Co-powinna-zrobic-Polska-by-wyjsc-zwyciesko-9021057.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/d/001f4da08af1ca-945-560-0-1031-1587-952.jpg",
        "title": "To b\u0119dzie dwudziestolecie miedzi. Co powinna zrobi\u0107 Polska, by wyj\u015b\u0107 zwyci\u0119sko?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T18:54:46.280785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T15:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/cc3b357a5c1d87-948-568-19-139-1900-1140.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zatrzymanemu kierownikowi jednego z oddzia\u0142\u00f3w Szpitala Wojew\u00f3dzkiego w Poznaniu przedstawiono zarzuty dotycz\u0105ce przyj\u0119cia co najmniej 80 tys. z\u0142 korzy\u015bci maj\u0105tkowej, a tak\u017ce poplecznictwa i po\u015bwiadczenia nieprawdy \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Poznaniu.</p>",
        "id": 3758546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wystawil-fikcyjne-L4-przyjmowal-na-oddzial-po-lapowkach-Zatrzymany-ordynator-z-Poznania-9021048.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/3/cc3b357a5c1d87-948-568-19-139-1900-1140.jpg",
        "title": "Wystawi\u0142 fikcyjne L4, przyjmowa\u0142 na oddzia\u0142 po \u0142ap\u00f3wkach. Zatrzymany ordynator z Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:08:56.572353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T14:08:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/326e6b15bf4594-945-560-0-60-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes internetowego kantoru Cinkciarz.pl Marcin Pi\u00f3ro zosta\u0142 obj\u0119ty czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu. W sprawie upadku nale\u017c\u0105cych do niego sp\u00f3\u0142ek toczy si\u0119 \u015bledztwo prokuratury, w kt\u00f3rym szkody klient\u00f3w szacuje si\u0119 w tej chwili na 125 mln z\u0142otych. P. przebywa w Stanach Zjednoczonych i publikuje posty w social mediach, w kt\u00f3rych oskar\u017ca \u015bledczych o fa\u0142szowanie dowod\u00f3w.</p>",
        "id": 3755796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-Cinkciarz-pl-Marcin-Pioro-z-czerwona-nota-Interpolu-9020971.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/d/326e6b15bf4594-945-560-0-60-1500-899.jpg",
        "title": "Prezes Cinkciarz.pl na li\u015bcie Interpolu. Wydano \"czerwon\u0105 not\u0119\" za oszustwo i pranie pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:08:57.019396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/9e3d3f2759e3ff-948-568-0-78-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c 4 listopada 2025 roku odb\u0119dzie si\u0119 druga edycja Warsaw Investment Summit \u2013 presti\u017cowej konferencji organizowanej przez Dom Inwestycyjny Xelion. Wydarzenie gromadzi lider\u00f3w rynku, ekspert\u00f3w geopolityki, decydent\u00f3w, kt\u00f3rzy wsp\u00f3lnie przyjrz\u0105 si\u0119 najwa\u017cniejszym trendom w \u015bwiecie finans\u00f3w i nie tylko. Bankier.pl jest patronem medialnym wydarzenia.</p>",
        "id": 3755798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warsaw-Investment-Summit-2025-Geopolityka-technologia-i-przyszlosc-rynkow-Konferencja-DI-Xelion-juz-4-listopada-9020973.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/9e3d3f2759e3ff-948-568-0-78-1200-720.jpg",
        "title": "Warsaw Investment Summit 2025: Geopolityka, technologia i przysz\u0142o\u015b\u0107 rynk\u00f3w. Konferencja DI Xelion ju\u017c 4 listopada!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T14:08:56.734238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T13:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/66f2ccb2e03e9f-948-568-19-39-3880-2328.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />mBank og\u0142osi\u0142 pilota\u017c Minikasy, czyli nieoprocentowanej po\u017cyczki dla os\u00f3b w wieku 18\u201325 lat. Produkt pozwala po\u017cyczy\u0107 do 500 z\u0142 na maksymalnie pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy, bez prowizji i z RRSO 0 proc. Na razie Minikasa jest dost\u0119pna dla wybranych klient\u00f3w. Bank podkre\u015bla element edukacyjny, a ja przygl\u0105dam si\u0119 potencjalnym cieniom nowej oferty.</p>",
        "id": 3755797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwsza-dzialka-za-darmo-mBank-da-mlodym-bezkosztowy-kredyt-na-probe-9020962.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/66f2ccb2e03e9f-948-568-19-39-3880-2328.jpg",
        "title": "Pierwsza dzia\u0142ka za darmo. mBank da m\u0142odym bezkosztowy kredyt \u201ena pr\u00f3b\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:32:37.791678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:32:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/5a93b9388b73f7-948-568-2-30-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liderzy francuskiego skrajnie prawicowego Zjednoczenia Narodowego (RN), Marine Le Pen i Jordan Bardella, odrzucili zaproszenie premiera Sebastiena Lecornu na rozmowy ostatniej szansy, kt\u00f3re prowadzi on z partiami politycznymi. Politycy RN domagaj\u0105 si\u0119 rozwi\u0105zania parlamentu i nowych wybor\u00f3w.</p>",
        "id": 3754940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozmowy-ostatniej-szansy-we-Francji-Prawica-odrzucila-zaproszenie-9020956.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/5a93b9388b73f7-948-568-2-30-997-598.jpg",
        "title": "Rozmowy ostatniej szansy we Francji. Prawica odrzuci\u0142a zaproszenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:32:37.306057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:32:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/0/3ba2eda3023f8b-948-568-4-0-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina chce zwi\u0119kszy\u0107 import gazu ziemnego o 30 procent po rosyjskich nalotach na infrastruktur\u0119 gazow\u0105 - poinformowa\u0142a we wtorek ministra energetyki Ukrainy Swit\u0142ana Hrynczuk. Doda\u0142a, \u017ce ataki powa\u017cnie zmniejszy\u0142y wydobycie gazu na Ukrainie, ale nie ujawni\u0142a szczeg\u00f3\u0142\u00f3w.</p>",
        "id": 3754938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-potrzebuje-wiecej-gazu-Planu-zwiekszyc-o-30-proc-import-9020948.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/0/3ba2eda3023f8b-948-568-4-0-1915-1149.jpg",
        "title": "Ukraina potrzebuje wi\u0119cej gazu. Planu zwi\u0119kszy\u0107 o 30 proc. import",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T12:32:37.527946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T12:32:34+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/05fcd272da9401-945-560-75-206-1325-794.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />UOKiK prowadzi dialog z sektorem bankowym, chce mocniejszej ochrony przed nieautoryzowanymi transakcjami p\u0142atniczymi (NTP) - poda\u0142 UOKiK.</p>",
        "id": 3754939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UOKiK-wymaga-od-bankow-dodatkowych-wysilkow-Maja-lepiej-chronic-konsumentow-9020957.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/a/05fcd272da9401-945-560-75-206-1325-794.jpg",
        "title": "UOKiK wymaga od bank\u00f3w dodatkowych wysi\u0142k\u00f3w. Maj\u0105 lepiej chroni\u0107 konsument\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:56:47.560563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:56:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/72e28dcc2d5474-948-568-15-142-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do Jordanii przyby\u0142o drog\u0105 l\u0105dow\u0105 131 aktywist\u00f3w Globalnej Flotylli Sumud (GSF) deportowanych z Izraela - poinformowa\u0142o we wtorek jorda\u0144skie MSZ. Znajdowali si\u0119 w gronie ok. 470 os\u00f3b z 47 pa\u0144stw zatrzymanych przez izraelsk\u0105 marynark\u0119 wojenn\u0105 w nocy ze \u015brody na czwartek, gdy ich konw\u00f3j zmierza\u0142 do Strefy Gazy.</p>",
        "id": 3754349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Aktywisci-flotylli-Sumud-deportowani-z-Izraela-Do-Jordanii-przybylo-131-osob-9020876.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/a/72e28dcc2d5474-948-568-15-142-2977-1786.jpg",
        "title": "Aktywi\u015bci flotylli Sumud deportowani z Izraela. Do Jordanii przyby\u0142o 131 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:56:47.316611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:56:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/174e4d5e5551ea-948-568-15-59-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokurator przedstawi\u0142 9 osobom zarzuty dotycz\u0105ce nadu\u017cy\u0107 przy obliczaniu g\u0142os\u00f3w w obwodowej komisji wyborczej nr 7 w Otwocku - poinformowa\u0142a prok. Karolina Staros, rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej Warszawa-Praga. Chodzi m.in. o odwrotne przypisanie kandydatom g\u0142os\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenckich.</p>",
        "id": 3754347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bledy-przy-liczeniu-glosow-w-wyborach-prezydenckich-Zarzuty-dla-9-osob-9020909.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/174e4d5e5551ea-948-568-15-59-2985-1790.jpg",
        "title": "B\u0142\u0119dy przy liczeniu g\u0142os\u00f3w w wyborach prezydenckich. Zarzuty dla 9 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:56:46.993314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:56:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/e5972394446b8c-948-568-30-30-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Europejski zdecydowa\u0142 we wtorek o uchyleniu immunitet\u00f3w europos\u0142om PiS Micha\u0142owi Dworczykowi i Danielowi Obajtkowi. W przypadku Dworczyka chodzi o u\u017cywanie prywatnej skrzynki mailowej w czasie, gdy kierowa\u0142 kancelari\u0105 premiera. Sprawa Obajtka dotyczy przekroczenia uprawnie\u0144, kiedy by\u0142 szefem Orlenu.</p>",
        "id": 3754344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Daniel-Obajtek-i-Michal-Dworczyk-bez-immunitetow-PE-zdecydowal-ws-europoslow-PiS-9020903.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/a/e5972394446b8c-948-568-30-30-3970-2381.jpg",
        "title": "Dworczyk i Obajtek bez immunitet\u00f3w. PE zdecydowa\u0142 ws. europos\u0142\u00f3w PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:56:46.847689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:56:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/f/f5ae7cfb2d5f05-948-568-0-198-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma miejsca dla \u201epatopos\u0142\u00f3w\u201d i w og\u00f3le dla \u017cadnych patologii na terenie zarz\u0105dzanym przez Kancelari\u0119 Sejmu, staramy si\u0119 reagowa\u0107 w ka\u017cdej sytuacji - zapewni\u0142 we wtorek marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia odnosz\u0105c si\u0119 do wypowiedzi pos\u0142a PSL, ministra rolnictwa Stefana Krajewskiego nt. Domu poselskiego.</p>",
        "id": 3754343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-Nie-ma-miejsca-dla-patoposlow-na-terenie-Sejmu-9020891.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/f/f5ae7cfb2d5f05-948-568-0-198-3300-1979.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia: Nie ma miejsca dla \u201epatopos\u0142\u00f3w\u201d na terenie Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:56:47.228897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:56:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/275da8d3022b73-948-568-0-36-1630-977.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trzej naukowcy pracuj\u0105cy na ameryka\u0144skich uczelniach John Clarke, Michel H. Devoret i John M. Martinis zostali laureatami tegorocznej nagrody Nobla z fizyki - za osi\u0105gni\u0119cia w dziedzinie mechaniki kwantowej.</p>",
        "id": 3754346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nagroda-Nobla-z-fizyki-2025-przyznana-Za-kwantyzacje-energii-w-obwodzie-elektrycznym-9020882.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/9/275da8d3022b73-948-568-0-36-1630-977.jpg",
        "title": "Nagroda Nobla z fizyki 2025 przyznana. Za \"kwantyzacj\u0119 energii w obwodzie elektrycznym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:56:46.484109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:56:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/3975b624e1e9ae-948-568-0-93-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKO Bank Polski wystartowa\u0142 z now\u0105 promocj\u0105 dotycz\u0105ca konta osobistego. Osoby, kt\u00f3re zdecyduj\u0105 si\u0119 na flagowy rachunek, mog\u0105 zyska\u0107 do 600 z\u0142, je\u015bli b\u0119d\u0105 aktywnie z niego korzysta\u0107. Szanse na dodatkowy przyp\u0142yw got\u00f3wki maj\u0105 r\u00f3wnie\u017c dzieci, nastolatki czy tzw. m\u0142odzi klienci.</p>",
        "id": 3754341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/600-zl-do-zgarniecia-od-PKO-BP-Zaloz-konto-plac-karta-i-wymieniaj-waluty-9020840.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/e/3975b624e1e9ae-948-568-0-93-2500-1499.jpg",
        "title": "PKO Bank Polski z wysok\u0105 premi\u0105 za konto. Nawet 600 z\u0142 do zgarni\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:56:46.605704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:56:45+00:00",
        "description": "<p>Poczta Polska planuje do 2028 r. zakupi\u0107 nowoczesne systemy sortowania list\u00f3w - poinformowa\u0142 we wtorek operator pocztowy. Jego zdaniem pozwoli to ograniczy\u0107 koszty o ok. 100 mln z\u0142 rocznie oraz usprawni\u0107 i u\u0142atwi\u0107 prac\u0119 listonoszy.</p>",
        "id": 3754342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-inwestuje-w-technologie-Chce-miec-nowoczesne-systemy-sortowania-listow-9020913.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska inwestuje w technologi\u0119. Chce mie\u0107 nowoczesne systemy sortowania list\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:56:47.439641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:56:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/cc1e3e8f36bca8-948-568-24-11-1105-663.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen Petrobaltic wprowadzi\u0142 do swojej floty pierwszy w Polsce cywilny bezza\u0142ogowy pojazd morski DriX H-8, kt\u00f3ry ma wspiera\u0107 badania dna Ba\u0142tyku i monitorowanie infrastruktury offshore. Inwestycja ma zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo i efektywno\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 Grupy Orlen na morzu - poinformowa\u0142 Orlen we wtorek.</p>",
        "id": 3754348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zbada-dno-Baltyku-i-skontroluje-stan-turbin-Orlen-wprowadza-morskiego-drona-9020868.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/3/cc1e3e8f36bca8-948-568-24-11-1105-663.jpg",
        "title": "Zbada dno Ba\u0142tyku i skontroluje stan turbin. Orlen wprowadza morskiego drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T10:56:47.129230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T10:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/186f93ca44b77a-948-568-0-500-3416-2049.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O\u015bmiu m\u0119\u017cczyzn odpowie przed s\u0105dem w \u0141odzi za oszustwa podatkowe na sum\u0119 ponad 110 mln z\u0142, pranie brudnych pieni\u0119dzy w kwocie 310 mln z\u0142 oraz po\u015bwiadczanie nieprawdy w fakturach. Kieruj\u0105cemu grup\u0105 grozi do 15 lat, a pozosta\u0142ym oskar\u017conym do 8 i 10 lat wi\u0119zienia.</p>",
        "id": 3754345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Setki-milionow-zlotych-wyprane-w-niemieckim-oleju-Grupa-paliwowych-baronow-rozbita-przez-policje-9020848.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/9/186f93ca44b77a-948-568-0-500-3416-2049.jpg",
        "title": "Setki milion\u00f3w z\u0142otych \"wyprane\" w niemieckim oleju. Grupa paliwowych baron\u00f3w rozbita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.604824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/dc558ba7ad788c-948-568-0-90-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank \u015awiatowy podtrzymuje dotychczasow\u0105 prognoz\u0119 wzrostu PKB Polski o 3,2 proc. w tym roku. Jednocze\u015bnie bank szacuje, \u017ce w przysz\u0142ym roku wzrost wyniesie 3 proc., a w 2027 r. spowolni do 2,9 proc. - wynika z raportu \u201eJobs and Prosperity\u201d B\u015a.</p>",
        "id": 3753740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bank-Swiatowy-wierzy-w-Polske-i-podtrzymuje-prognozy-PKB-9020861.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/dc558ba7ad788c-948-568-0-90-3000-1799.jpg",
        "title": "Bank \u015awiatowy wierzy w Polsk\u0119 i podtrzymuje prognozy PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.825332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/753b87ad372d1b-948-568-0-139-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ka Centralny Port Komunikacyjny oceni\u0142a dokumenty z\u0142o\u017cone przez pi\u0119\u0107 konsorcj\u00f3w w post\u0119powaniu na budow\u0119 terminala lotniska; \u017caden z wykonawc\u00f3w nie zosta\u0142 wykluczony - poda\u0142a we wtorek sp\u00f3\u0142ka. CPK planuje zaprosi\u0107 wszystkich do dalszych rozm\u00f3w w trybie w\u0142a\u015bciwego dialogu konkurencyjnego.</p>",
        "id": 3753743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Budowa-CPK-Wszyscy-potencjalni-wykonawcy-terminala-zaproszeni-do-dalszych-rozmow-9020798.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/753b87ad372d1b-948-568-0-139-1904-1142.jpg",
        "title": "Budowa CPK. \"Wszyscy potencjalni wykonawcy terminala zaproszeni do dalszych rozm\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.899982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/4afbcf986802a0-948-568-0-222-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie ma ani jednej osoby, kt\u00f3ra rozwa\u017ca\u0142by odej\u015bcie z Polski 2050 - stwierdzi\u0142 marsza\u0142ek Sejmu i lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia, odnosz\u0105c si\u0119 do doniesie\u0144 medialnych o rozmowach polityk\u00f3w jego partii z PSL. - Um\u00f3wili\u015bmy si\u0119, \u017ce nie podbieramy sobie pos\u0142\u00f3w, to by\u0142by rozpad koalicji - doda\u0142.</p>",
        "id": 3753744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chca-odejsc-z-Polski-2050-Holownia-Nie-ma-ani-jednej-osoby-ktora-by-to-rozwazala-9020855.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/d/4afbcf986802a0-948-568-0-222-3300-1979.jpg",
        "title": "Chc\u0105 odej\u015b\u0107 z Polski 2050? Ho\u0142ownia: Nie ma ani jednej osoby, kt\u00f3ra by to rozwa\u017ca\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:11.942073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/a3c5e676674264-948-568-0-129-3231-1938.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zasoby z\u0142ota Ludowego Banku Chin zosta\u0142y powi\u0119kszone we wrze\u015bniu o 40 tys. uncji troja\u0144skich. To najmniejsze miesi\u0119czne zakupy od pocz\u0105tku trwania obecnego cyklu zwi\u0119kszania z\u0142otych rezerw, kt\u00f3ry trwa ju\u017c nieprzerwanie od 11 miesi\u0119cy. Na mniejsz\u0105 skal\u0119 wp\u0142yw mog\u0142a mie\u0107 rekordowo wysoka cena kruszcu zbli\u017caj\u0105ca si\u0119 do 4000 dolar\u00f3w za uncj\u0119.</p>",
        "id": 3753735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-nie-przestaja-kupowac-zlota-Ceny-metalu-rekordowe-wiec-zakupy-skromniejsze-wrzesien-2025-r-9020828.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/a3c5e676674264-948-568-0-129-3231-1938.jpg",
        "title": "Chiny nie przestaj\u0105 kupowa\u0107 z\u0142ota. Ceny metalu rekordowe, wi\u0119c zakupy skromniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.678078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obni\u017cka st\u00f3p procentowych nie jest scenariuszem bazowym, ale te\u017c\nnie mo\u017cna jej wykluczy\u0107. Rynek z\u0142otego pozostaje jednak spokojny, z kursem euro\npozostaj\u0105cym w granicach tegorocznej konsolidacji.</p>",
        "id": 3753741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-RPP-obnizy-stopy-procentowe-Zloty-wydaje-sie-byc-spokojny-9020808.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/eeb76e6b577356-948-568-210-230-3790-2273.jpg",
        "title": "Czy RPP obni\u017cy stopy procentowe? Z\u0142oty wydaje si\u0119 by\u0107 spokojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.419668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/687b10ea3c5c96-695-417-0-127-695-417.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y premier Francji Edouard Philippe, dawny wsp\u00f3\u0142pracownik prezydenta Emmanuela Macrona, powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce opowiada si\u0119 za przyspieszonymi wyborami prezydenckimi w kraju. Zaproponowa\u0142, by odby\u0142y si\u0119 one po tym, jak Macron wyznaczy premiera, kt\u00f3ry doprowadzi do przyj\u0119cia bud\u017cetu.</p>",
        "id": 3753738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-straci-prezydenta-Byly-wspolpracownik-Macrona-wzywa-do-przedterminowych-wyborow-9020816.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/9/687b10ea3c5c96-695-417-0-127-695-417.jpg",
        "title": "Francja straci prezydenta? By\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik Macrona wzywa do przedterminowych wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.089193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/d8fbe7250b3443-948-568-48-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rados\u0142aw T. Krochta, prezes zarz\u0105du MLP Group, b\u0119dzie go\u015bciem najbli\u017cszego odcinka programu Zoom na sp\u00f3\u0142ki. Porozmawiamy o wynikach grupy, perspektywach i nowych kierunkach rozwoju. Zapraszamy do dyskusji i zadawania pyta\u0144!</p>",
        "id": 3753736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MLP-Group-w-programie-Zoom-na-spolki-Gosciem-prezes-Radoslaw-T-Krochta-Co-czeka-sektor-Zadaj-pytanie-prezesowi-9020842.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/d8fbe7250b3443-948-568-48-0-1800-1079.jpg",
        "title": "Jakie s\u0105 zyski z magazyn\u00f3w? Co czeka ten sektor? Zapytaj prezesa MLP Group",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.236192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/7f2a7d8cdd0436-948-568-0-134-1986-1191.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od przysz\u0142ego roku przyjdzie wi\u0119cej zap\u0142aci\u0107 za wyrobienie prawa jazdy oraz tablic i dowodu rejestracyjnego. Ministerstwo Infrastruktury rozpocz\u0119\u0142o prace nad nowelizacj\u0105 rozporz\u0105dze\u0144. Proponowana podwy\u017cka ma wynie\u015b\u0107 ok. 15 proc.</p>",
        "id": 3753737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawo-jazdy-podrozeje-Wiecej-zaplacimy-tez-za-rejestracje-auta-9020806.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/4/7f2a7d8cdd0436-948-568-0-134-1986-1191.jpg",
        "title": "Prawo jazdy podro\u017ceje. Wi\u0119cej zap\u0142acimy te\u017c za rejestracj\u0119 auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.974193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/51096d49002d14-948-568-885-532-2115-1268.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We Lwowie zatrzymano obywatela Rosji, kt\u00f3ry zg\u0142osi\u0142 si\u0119 jako ochotnik do Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy i zacz\u0105\u0142 pracowa\u0107 dla rosyjskiej Federalnej S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa (FSB) - poinformowa\u0142a we wtorek S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU). Wed\u0142ug SBU m\u0119\u017cczyzna koordynowa\u0142 rosyjskie ataki rakietowe na obw\u00f3d lwowski.</p>",
        "id": 3753745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-agent-zatrzymany-we-Lwowie-Na-ochotnika-zglosil-sie-do-wojska-9020852.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/3/51096d49002d14-948-568-885-532-2115-1268.jpg",
        "title": "Rosyjski agent zatrzymany we Lwowie. Na ochotnika zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.751962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1c4fd6fe0c7acd-948-568-1820-220-2050-1230.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szymon Ho\u0142ownia zapowiedzia\u0142, \u017ce 13 listopada z\u0142o\u017cy rezygnacj\u0119 z funkcji marsza\u0142ka Sejmu, a wyb\u00f3r kolejnego marsza\u0142ka ma zosta\u0107 przeprowadzony 19 listopada. Poinformowa\u0142, \u017ce om\u00f3wili to ju\u017c z W\u0142odzimierzem Czarzastym, kt\u00f3ry zgodnie z umow\u0105 koalicyjn\u0105 ma by\u0107 marsza\u0142kiem w drugiej po\u0142owie kadencji.</p>",
        "id": 3753742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rotacja-na-fotelu-marszalka-Sejmu-Czarzasty-zastapi-Holownie-19-listopada-9020833.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1c4fd6fe0c7acd-948-568-1820-220-2050-1230.jpg",
        "title": "Rotacja na fotelu marsza\u0142ka. Czarzasty zast\u0105pi Ho\u0142owni\u0119 19 listopada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:12.493578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/53919532cc9fb8-948-568-96-33-1824-1094.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba cudzoziemc\u00f3w wykonuj\u0105cych w Polsce prac\u0119 w ko\u0144cu kwietnia wynios\u0142a 1.077,3 tys. os\u00f3b, o 5,5 proc. wi\u0119cej rdr - poda\u0142 GUS.</p>",
        "id": 3753739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-pracowalo-wiecej-cudzoziemcow-niz-rok-temu-GUS-podal-nowe-dane-9020819.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/d/53919532cc9fb8-948-568-96-33-1824-1094.jpg",
        "title": "W Polsce pracowa\u0142o wi\u0119cej cudzoziemc\u00f3w ni\u017c rok temu. GUS poda\u0142 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T09:30:11.868289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T09:30:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/696f065626994d-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sierpniu nasi zachodni s\u0105siedzi odnotowali zaskakuj\u0105cy spadek zam\u00f3wie\u0144\nprzemys\u0142owych, nadal tkwi\u0105c w okowach kryzysu.</p>",
        "id": 3753734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamowienia-w-niemieckim-przemysle-w-sierpniu-2025-spadly-czwarty-raz-z-rzedu-9020844.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/2/696f065626994d-948-568-0-140-4000-2399.jpg",
        "title": "Zn\u00f3w z\u0142e wie\u015bci z Niemiec. O\u017cywienia w przemy\u015ble jak nie by\u0142o, tak nie ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:03:45.890412+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:03:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/902b9f8bceb1c8-948-568-0-171-4281-2568.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0144stwa Unii Europejskiej zgodzi\u0142y si\u0119 ograniczy\u0107 podr\u00f3\u017ce rosyjskich dyplomat\u00f3w w obr\u0119bie Wsp\u00f3lnoty - przekaza\u0142 we wtorek dziennik \u201eFinancial Times\u201d. To odpowied\u017a na pr\u00f3by akt\u00f3w sabota\u017cu, kt\u00f3re zdaniem wywiad\u00f3w kraj\u00f3w Zachodu s\u0105 cz\u0119sto przeprowadzane przez szpieg\u00f3w dzia\u0142aj\u0105cych pod przykrywk\u0105 dyplomatyczn\u0105.</p>",
        "id": 3753278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Financial-Times-kraje-UE-ogranicza-podroze-rosyjskich-dyplomatow-9020769.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/5/902b9f8bceb1c8-948-568-0-171-4281-2568.jpg",
        "title": "\"Financial Times\": kraje UE ogranicz\u0105 podr\u00f3\u017ce rosyjskich dyplomat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:03:44.997883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:03:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/d69c9191b0aeed-948-568-0-205-3040-1823.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Limit trzydziestokrotno\u015bci dla sk\u0142adek ZUS wzro\u015bnie w 2026 roku do 282 600 z\u0142. Pracownicy z najwy\u017cszymi dochodami na umowie o prac\u0119 b\u0119d\u0105 d\u0142u\u017cej p\u0142aci\u0107 sk\u0142adki emerytalne i rentowe, zanim przekrocz\u0105 pr\u00f3g zwalniaj\u0105cy z potr\u0105ce\u0144.</p>",
        "id": 3753275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepiej-zarabiajacy-zaplaca-wiecej-skladek-ZUS-Ten-limit-od-przyszlego-roku-9020763.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/d69c9191b0aeed-948-568-0-205-3040-1823.jpg",
        "title": "Najlepiej zarabiaj\u0105cy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej sk\u0142adek ZUS. Ten limit wzro\u015bnie od przysz\u0142ego roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:03:45.372573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:03:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/9c087dd65a1598-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />RegioJet, kt\u00f3ry od wrze\u015bnia prowadzi pilota\u017c pierwszych po\u0142\u0105cze\u0144 w \nPolsce, otrzyma\u0142 zezwolenie na uruchomienie kolejnych tras od grudnia \n2026 r. Poci\u0105gi czeskiego przewo\u017anika b\u0119d\u0105 kursowa\u0142y z Warszawy do \nWroc\u0142awia, Szczecina i Berlina, za ka\u017cdym razem przez Pozna\u0144, po\u0142\u0105cz\u0105 \nte\u017c Gdyni\u0119 i Gliwice.</p>",
        "id": 3753276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RegioJet-w-kolejnych-miastach-Czeskie-pociagi-pojada-do-Wroclawia-i-Szczecina-9020762.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/3/9c087dd65a1598-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "RegioJet w kolejnych miastach. Czeskie poci\u0105gi pojad\u0105 do Wroc\u0142awia i Szczecina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T08:03:45.747235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T08:03:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/587c320f0d12d6-948-568-60-90-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142owacja po raz pierwszy od dw\u00f3ch lat przeka\u017ce pakiet pomoc wojskowej dla Ukrainy. Rz\u0105d premiera Roberta Ficy zdecydowa\u0142 o dostawach sprz\u0119tu saperskiego i medycznego - poinformowa\u0142 w Kijowie minister obrony S\u0142owacji Robert Kaliniak.</p>",
        "id": 3753277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-zmiana-na-Slowacji-Rzad-Ficy-po-2-latach-wznawia-pomoc-wojskowa-dla-Ukrainy-9020789.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/587c320f0d12d6-948-568-60-90-3940-2363.jpg",
        "title": "Wielka zmiana na S\u0142owacji. Rz\u0105d Ficy po 2 latach wznawia pomoc wojskow\u0105 dla Kijowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:22.364117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:37:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/8b85eaa5c2f765-945-560-0-191-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort sprawiedliwo\u015bci chce, aby o mandat cz\u0142onka KRS mogli si\u0119 ubiega\u0107 s\u0119dziowie maj\u0105cy 10-letni sta\u017c orzeczniczy. Do rozstrzygni\u0119cia pozostaje, od jakiego momentu okres ten b\u0119dzie liczony - poda\u0142 we wtorek \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d.</p>",
        "id": 3752877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-naprawic-sadownictwo-Nowa-KRS-tylko-dla-sedziow-z-10-letnim-stazem-9020714.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/8b85eaa5c2f765-945-560-0-191-4500-2699.jpg",
        "title": "Jak naprawi\u0107 s\u0105downictwo? Nowa KRS tylko dla s\u0119dzi\u00f3w z 10-letnim sta\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:21.356942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:37:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/6202b3f5b9d463-948-568-75-84-1026-615.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fintech XTB og\u0142osi\u0142 wprowadzenie dodatkowego benefitu dla klient\u00f3w - od teraz aktywni inwestorzy korzystaj\u0105cy z karty w us\u0142udze eWallet mog\u0105 otrzyma\u0107 do 100 z\u0142 cashbacku miesi\u0119cznie od transakcji wykonywanych przy jej u\u017cyciu.</p>",
        "id": 3752872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-uruchamia-cashback-dla-placacych-karta-Mozna-otrzymac-do-100-zl-miesiecznie-9020754.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/6202b3f5b9d463-948-568-75-84-1026-615.jpg",
        "title": "XTB uruchamia cashback dla p\u0142ac\u0105cych kart\u0105. Mo\u017cna otrzyma\u0107 do 100 z\u0142 miesi\u0119cznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:22.645641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/54bf40b3e43893-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W zwi\u0105zku z pozwem z\u0142o\u017conym przez Illinois i Chicago w celu zablokowania federalizacji i rozmieszczenia Gwardii Narodowej w Chicago, s\u0119dzia Sara L. Ellis odm\u00f3wi\u0142a w poniedzia\u0142ek wydania tymczasowego nakazu powstrzymania si\u0119 od dzia\u0142a\u0144. Tymczasem pojawi\u0142y si\u0119 doniesienia, \u017ce wojska s\u0105 ju\u017c w drodze.</p>",
        "id": 3752880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-jedzie-do-Illinois-Sad-odrzuca-wniosek-ws-Gwardii-Narodowej-9020743.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/54bf40b3e43893-948-568-7-0-2992-1795.jpg",
        "title": "Wojsko jedzie do Illinois. S\u0105d odrzuca wniosek ws. Gwardii Narodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:22.777425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T06:22:00+00:00",
        "description": "<p>Niemiecka prasa pisze, \u017ce by\u0142a kanclerz Angela Merkel w wywiadzie dla w\u0119gierskiego portalu m\u00f3wi\u0142a o odmowie poparcia przez Polak\u00f3w i Ba\u0142t\u00f3w bezpo\u015brednich rozm\u00f3w ca\u0142ej UE z Rosj\u0105, ale nigdy nie obarcza\u0142a tych kraj\u00f3w wsp\u00f3\u0142win\u0105 za wojn\u0119 Putina. Gazety odnotowa\u0142y szybk\u0105 reakcj\u0119 b. premiera Mateusza Morawieckiego.</p>",
        "id": 3752881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemiecka-prasa-o-wywiadzie-Merkel-nic-nie-mowila-o-wspolwinie-Polski-9020737.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka prasa o wywiadzie Merkel: nic nie m\u00f3wi\u0142a o wsp\u00f3\u0142winie Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:07.083326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/059c10fa4bfbba-948-569-144-65-1006-604.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Banki centralne maj\u0105 CBDC, niebankowi gracze ze \u015bwiata krypto \u2013 stablecoiny. Mo\u017cna odnie\u015b\u0107 wra\u017cenie, \u017ce banki odpu\u015bci\u0142y sobie walk\u0119 o nowy standard pieni\u0105dza w cyfrowym \u015bwiecie. P\u00f3\u017any start nie musi jednak oznacza\u0107 przegranej, zw\u0142aszcza je\u015bli ma si\u0119 w zanadrzu istotne przewagi.</p>",
        "id": 3752468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-jeszcze-nie-przegraly-Stokenizowany-depozyt-kontra-stablecoin-9020463.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/059c10fa4bfbba-948-569-144-65-1006-604.jpg",
        "title": "Banki jeszcze nie przegra\u0142y. Stokenizowany depozyt kontra stablecoin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:06.191778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/25f4ed1e9e59aa-900-540-47-18-900-540.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 ekonomist\u00f3w nie zak\u0142ada obni\u017cki st\u00f3p na\npa\u017adziernikowym posiedzeniu Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej, to chyba nikt nie by\u0142by\ntak\u0105 decyzj\u0105 zaskoczony.</p>",
        "id": 3752460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Decyzja-RPP-ryzyko-obnizki-stop-jest-wysokie-ale-nieoczywiste-9020345.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/9/25f4ed1e9e59aa-900-540-47-18-900-540.jpg",
        "title": "Decyzja RPP: ryzyko obni\u017cki st\u00f3p jest wysokie, ale nieoczywiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:06.397209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/7ad6390756a598-948-568-93-0-2197-1318.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Masz w planach wej\u015bcie ze swoj\u0105 firm\u0105 za granic\u0119? Chcesz podbija\u0107 nowe rynki? Teraz zn\u00f3w mo\u017cesz zdoby\u0107 na to unijne pieni\u0105dze. Na przedsi\u0119biorc\u00f3w czekaj\u0105 miliony. Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, aby otrzyma\u0107 dotacje?</p>",
        "id": 3752462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dotacyjny-hit-Do-wziecia-miliony-na-podboj-nowych-rynkow-Co-trzeba-zrobic-9020115.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/7ad6390756a598-948-568-93-0-2197-1318.jpg",
        "title": "Dotacyjny hit. Do wzi\u0119cia miliony na podb\u00f3j nowych rynk\u00f3w. Co trzeba zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:07.754965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/10851c849a434c-948-568-0-26-3519-2111.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na wtorkowym posiedzeniu sejmowej Komisji Nadzwyczajnej ds. ochrony zwierz\u0105t odb\u0119dzie si\u0119 pierwsze czytanie dw\u00f3ch projekt\u00f3w o zakazie hodowli zwierz\u0105t na futra. Obro\u0144cy praw zwierz\u0105t zwracaj\u0105 uwag\u0119 na niehumanitarne warunki, przedstawiciele bran\u017cy wyliczaj\u0105 straty.</p>",
        "id": 3752471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-hodowli-zwierzat-na-futra-Sejmowa-komisja-zajmie-sie-projektem-9020732.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/10851c849a434c-948-568-0-26-3519-2111.jpg",
        "title": "Koniec hodowli zwierz\u0105t na futra? Sejmowa komisja zajmie si\u0119 projektem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:06.840116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/e829aaf198acec-948-568-0-24-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wrze\u015bniu bie\u017c\u0105cego roku S\u0105d Najwy\u017cszy wypowiedzia\u0142 si\u0119 w trzech \nistotnych kwestiach z punktu widzenia OC komunikacyjnego. Najwa\u017cniejsz\u0105 z\n nich jest ugruntowanie statycznej koncepcji szkody, dzi\u0119ki czemu \nposzkodowani w wypadkach b\u0119d\u0105 mogli liczy\u0107 na sprawniejsz\u0105 obs\u0142ug\u0119 \nzg\u0142osze\u0144 i szybsz\u0105 wyp\u0142at\u0119 odszkodowania. To zwrot wobec orzeczenia SN z\n 2024 r., kiedy s\u0119dziowie opowiedzieli si\u0119 za szkod\u0105 dynamiczn\u0105.</p>",
        "id": 3752466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Latwiejsza-likwidacja-szkod-z-OC-Sad-Najwyzszy-po-stronie-poszkodowanych-9020529.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/c/e829aaf198acec-948-568-0-24-1980-1187.jpg",
        "title": "\u0141atwiejsza likwidacja szk\u00f3d z OC. S\u0105d Najwy\u017cszy po stronie poszkodowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:06.309466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/08c7ec4f674530-948-568-0-133-1979-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105dowy program \"M\u00f3j pr\u0105d\", dzi\u0119ki kt\u00f3remu zbudowano \nponad 1,5 mln mikroinstalacji fotowoltaicznych, prawdopodobnie nie \nb\u0119dzie kontynuowany. Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska zastanawia si\u0119 \nnad nowym programem wspieraj\u0105cym prosument\u00f3w. Na razie szczeg\u00f3\u0142y nie s\u0105 \njeszcze znane, ale po latach gwa\u0142townego przyrostu mocy przychodzi \nmoment, kiedy nacisk trzeba po\u0142o\u017cy\u0107 na zarz\u0105dzanie energi\u0105.\u00a0\u00a0</p>",
        "id": 3752461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moj-prad-wyczerpal-rzadowe-fundusze-Z-produkcji-mocy-czas-przerzucic-sie-na-zarzadzanie-9019207.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/d/08c7ec4f674530-948-568-0-133-1979-1187.jpg",
        "title": "\"M\u00f3j pr\u0105d\" wyczerpa\u0142 rz\u0105dowe fundusze. Z produkcji mocy czas przerzuci\u0107 si\u0119 na zarz\u0105dzanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:06.934569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/bf488c0aa9626d-948-568-0-68-2395-1437.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lokuj\u0105c \u015brodki na kr\u00f3tki okres miesi\u0105ca, mo\u017cna liczy\u0107 na stawk\u0119 si\u0119gaj\u0105c\u0105 7 proc. w skali roku. Lider tabeli proponuje to oprocentowanie ju\u017c od blisko 2 lat. Na kolejnych miejscach zestawienia pr\u00f3\u017cno szuka\u0107 propozycji ze zbli\u017con\u0105 ofert\u0105.</p>",
        "id": 3752467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-1-miesiac-pazdziernik-2025-Ranking-Bankier-pl-9020359.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/2/bf488c0aa9626d-948-568-0-68-2395-1437.jpg",
        "title": "Najlepsze lokaty miesi\u0119czne. 7% na czele, a p\u00f3\u017aniej d\u0142ugo nic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:07.567686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/07071a36e24f73-948-568-0-69-1996-1197.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Popyt na kredyty mieszkaniowe we wrze\u015bniu wzr\u00f3s\u0142 o 42,2 proc. rdr, a liczba wniosk\u00f3w o kredyty mieszkaniowe wzros\u0142a o 40,2 proc. - poda\u0142 BIK w komunikacie.</p>",
        "id": 3752470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Popyt-na-hipoteki-ma-sie-dobrze-Wrzesien-przyniosl-40-wzrosty-9020733.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/07071a36e24f73-948-568-0-69-1996-1197.jpg",
        "title": "Popyt na hipoteki ma si\u0119 dobrze. Wrzesie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 40% wzrosty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:06.625228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/68dbb1bb0ed43a-948-568-20-190-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wrze\u015bniu zrobili\u015bmy w Polsce 55 mln przelew\u00f3w natychmiastowych, czyli o 20 procent wi\u0119cej ni\u017c rok temu. Coraz cz\u0119\u015bciej pieni\u0105dze trafiaj\u0105 do adresata w kilkana\u015bcie sekund, bez numeru konta i bez czekania do nast\u0119pnego dnia.</p>",
        "id": 3752464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przelewamy-nie-znajac-numeru-konta-Padl-kolejny-rekord-9019663.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/68dbb1bb0ed43a-948-568-20-190-3980-2387.jpg",
        "title": "Przelewamy, nie znaj\u0105c numeru konta. Pad\u0142 kolejny rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:06.517791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/39ae292e7b88c4-948-568-44-135-1056-633.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2025 roku osoby oszcz\u0119dzaj\u0105ce na\u00a0Indywidualnym Koncie Zabezpieczenia Emerytalnego (IKZE)\u00a0zn\u00f3w mog\u0105 liczy\u0107 na atrakcyjn\u0105 ulg\u0119 podatkow\u0105. Maksymalna korzy\u015b\u0107 si\u0119ga\u00a04 995,65 z\u0142\u00a0i przys\u0142uguje tym, kt\u00f3rzy osi\u0105gaj\u0105 najwy\u017csze dochody i rozliczaj\u0105 si\u0119 wed\u0142ug stawki 32%. IKZE pozostaje jednym z nielicznych sposob\u00f3w, by realnie obni\u017cy\u0107 podatek dochodowy i jednocze\u015bnie budowa\u0107 kapita\u0142 na przysz\u0142\u0105 emerytur\u0119. Podpowiadamy, jak dzia\u0142a ulga podatkowa w IKZE i IKE, kiedy mo\u017cna wyp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze bez podatku i co wybra\u0107 \u2013 IKE czy IKZE?</p>",
        "id": 3752463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemal-5-tysiecy-zlotych-mozna-odzyskac-z-fiskusa-dzieki-wplatom-na-IKZE-w-2025-roku-9020184.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/f/39ae292e7b88c4-948-568-44-135-1056-633.jpg",
        "title": "Ulga podatkowa w 2025 roku \u2013 IKE czy IKZE? Sprawd\u017a, gdzie zyskasz wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:06.724008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T05:07:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/ec3af52eb04d08-945-560-0-135-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142oby zbyt pi\u0119knie, gdyby NFZ\nwysy\u0142a\u0142 do nas e-maile z zawiadomieniami o wizytach, nieobecno\u015bci lekarzy i\nspecjalist\u00f3w lub... zwrocie nadp\u0142aty za wizyt\u0119\u2026 Niestety pr\u0119dzej dostaniemy e-mail \u201ez\nNFZ\u201d, kt\u00f3ry jest oszustwem, ni\u017c prawdziw\u0105 wiadomo\u015b\u0107 z przychodni. Przed takim\nscenariuszem ostrzega CERT.</p>",
        "id": 3752465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Scam-Alert-Wyobrazacie-sobie-e-mail-od-NFZ-o-zwrocie-kosztow-za-wizyte-Ja-tez-nie-9020378.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/c/ec3af52eb04d08-945-560-0-135-2000-1199.jpg",
        "title": "Wyobra\u017cacie sobie e-mail od NFZ o zwrocie koszt\u00f3w za wizyt\u0119? Ja te\u017c nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:22.201122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/4800245b03c2f4-948-568-0-119-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Ukrainy zn\u00f3w stosuje swoj\u0105 tradycyjn\u0105 taktyk\u0119 szanta\u017cu moralnego, by zmusi\u0107 kraje do poparcia jego wysi\u0142k\u00f3w wojennych - oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek na X premier W\u0119gier Viktor Orban, komentuj\u0105c wypowied\u017a Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ry przyzna\u0142, ze niezale\u017cnie od stanowiska Budapesztu, Ukraina wejdzie do UE.</p>",
        "id": 3752876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-odrzucaja-szybka-sciezke-Ukrainy-do-Unii-Orban-Moralny-szantaz-sie-nie-powiedzie-9020717.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/9/4800245b03c2f4-948-568-0-119-4000-2399.jpg",
        "title": "W\u0119gry odrzucaj\u0105 szybk\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 Ukrainy do Unii. Orban: Moralny szanta\u017c si\u0119 nie powiedzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:21.649067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/f011f0f8f350f1-948-568-0-0-1941-1165.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 obecnie PGZ wytwarza ok. 1,3 tys. pocisk\u00f3w przeciwlotniczych rocznie, to w ci\u0105gu czterech lat ta liczba ma si\u0119 podwoi\u0107 - poinformowa\u0142a we wtorek \u201eRzeczpospolita\u201d. Ch\u0119tnych na zakup nie brakuje, to jeden z nielicznych hit\u00f3w eksportowych polskiej zbrojeni\u00f3wki - podkre\u015bli\u0142 dziennik.</p>",
        "id": 3752873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-rakiet-Piorun-wystrzeli-PGZ-zapowiada-zwiekszenie-produkcji-polskiego-hitu-eksportowego-9020716.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/f011f0f8f350f1-948-568-0-0-1941-1165.jpg",
        "title": "Liczba rakiet Piorun wystrzeli. PGZ zapowiada zwi\u0119kszenie produkcji polskiego hitu eksportowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:22.945897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T04:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/7fe7b8dd4ecdc8-948-568-22-52-1477-886.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Turcji aresztowano prywatnego detektywa i prawnika, podejrzanych o szpiegostwo na rzecz Mossadu - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Anadolu.</p>",
        "id": 3752882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szpiedzy-Izraela-w-Turcji-Aresztowano-2-podejrzanych-9020713.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/7fe7b8dd4ecdc8-948-568-22-52-1477-886.jpg",
        "title": "Szpiedzy Izraela w Turcji? Aresztowano 2 podejrzanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:22.079295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T02:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/5fb4167a80b6c8-948-568-320-124-3813-2288.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dow\u00f3dca norweskiej eskadry, kt\u00f3ra z bazy w Krzesinach chroni\u0107 b\u0119dzie polskiego nieba, przyzna\u0142 w poniedzia\u0142kowym \u201eAftenposten\u201d, \u017ce walka z rosyjskimi dronami nie powinna by\u0107  trudna. Mo\u017ce by\u0107 za to bardzo kosztowna, bo cena jednego pocisku wielokrotnie przekracza warto\u015b\u0107 bezza\u0142ogowca.</p>",
        "id": 3752875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/F-35-i-rakiety-kontra-tanie-drony-Rosjanie-nie-maja-szans-a-my-budzetu-9020711.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/d/5fb4167a80b6c8-948-568-320-124-3813-2288.jpg",
        "title": "F-35 i rakiety kontra tanie drony. Rosjanie nie maj\u0105 szans, a my bud\u017cetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T05:07:07.353462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T02:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/61a481a31350e3-948-568-14-28-1905-1143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senatowi USA w poniedzia\u0142ek zn\u00f3w nie uda\u0142o si\u0119 prze\u0142ama\u0107 impasu w sprawie finansowania dzia\u0142alno\u015bci rz\u0105du. Po raz kolejny odrzucono projekty prowizorium bud\u017cetowego obydwu partii. Od \u015brody w Stanach Zjednoczonych trwa shutdown.</p>",
        "id": 3752469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-USA-shutdown-bez-zmian-Senat-nie-przelamal-impasu-ws-finansowania-rzadu-9020709.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/4/61a481a31350e3-948-568-14-28-1905-1143.jpg",
        "title": "W USA shutdown bez zmian. Senat nie prze\u0142ama\u0142 impasu ws. finansowania rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:22.564801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T01:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/d94bd14c5432f9-948-568-976-298-1944-1166.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u201eNasze si\u0142y zbrojne zako\u0144czy\u0142y  operacj\u0119 przeciwko przemytnikom narkotyk\u00f3w  na Morzu  Karaibskim  i  mog\u0105  szybko przenie\u015b\u0107 j\u0105 na l\u0105d\u201d \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek  prezydent USA Donald Trump w przem\u00f3wieniu wyg\u0142oszonym w Norfolk w stanie Virginia z okazji 250-lecia  Floty Stan\u00f3w Zjednoczonych, nie precyzuj\u0105c  czy chodzi o l\u0105d Wenezueli.</p>",
        "id": 3752879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-i-wojna-totalna-przeciw-przemytnikom-narkotykow-Trump-Mozemy-przeniesc-operacje-na-lad-9020706.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/d94bd14c5432f9-948-568-976-298-1944-1166.jpg",
        "title": "USA i wojna totalna przeciw przemytnikom narkotyk\u00f3w? Trump: Mo\u017cemy przenie\u015b\u0107 operacj\u0119 na l\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-07T06:37:22.443593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-07T00:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/57fa89842eb3ae-948-568-20-10-4075-2445.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0119dziowie s\u0105d\u00f3w okr\u0119gowych od dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy prowadz\u0105 rebeli\u0119 przeciwko prezydentowi, uzurpuj\u0105c sobie uprawnienia przys\u0142uguj\u0105ce g\u0142owie pa\u0144stwa - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek czo\u0142owy doradca prezydenta Stephen Miller. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce zbrojnej rebelii dopuszczaj\u0105 si\u0119 protestuj\u0105cy przeciwko deportacjom.</p>",
        "id": 3752878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-kontra-system-Sedziowie-i-protestujacy-prowadza-rebelie-9020705.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 86,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/57fa89842eb3ae-948-568-20-10-4075-2445.jpg",
        "title": "Trump kontra system. \"S\u0119dziowie i protestuj\u0105cy prowadz\u0105 rebeli\u0119\"",
        "vote": 0
    }
]