[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T21:24:55.180957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T21:24:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/ea2109d57bf31d-948-568-144-188-4293-2576.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wtorkowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 wzrostem indeksu Dow i spadkami S&amp;P 500 i indeksu Nasdaq. Inwestorzy porzucali akcje sp\u00f3\u0142ek technologicznych na rzecz innych bran\u017c.</p>",
        "id": 3062446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dow-Jones-na-plusie-ale-bigtechy-mocno-przecenione-8972457.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/7/ea2109d57bf31d-948-568-144-188-4293-2576.jpg",
        "title": "Dow Jones na plusie, ale bigtechy mocno przecenione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:34.598193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T20:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/c9d311f7466469-500-299-0-22-500-299.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kontrolerzy lot\u00f3w w ca\u0142ej Francji planuj\u0105 strajk na czwartek - przekaza\u0142 we wtorek francuski urz\u0105d cywilny (DGAC), kt\u00f3ry zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do przewo\u017anik\u00f3w, aby odwo\u0142ali jedn\u0105 czwart\u0105 lot\u00f3w. Strajki maj\u0105 mie\u0107 najwi\u0119kszy wp\u0142yw na lotniska na po\u0142udniu kraju, gdzie po\u0142owa po\u0142\u0105cze\u0144 ma by\u0107 odwo\u0142ana.</p>",
        "id": 3059479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niebo-na-Francja-opustoszeje-Kontrolerzy-lotow-w-calym-kraju-planuja-strajk-8972401.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/4/c9d311f7466469-500-299-0-22-500-299.jpg",
        "title": "Niebo na Francj\u0105 opustoszeje. Kontrolerzy lot\u00f3w w ca\u0142ym kraju planuj\u0105 strajk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:33.039585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/d66aa85553fcb1-948-568-0-65-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fala upa\u0142\u00f3w we Francji doprowadzi\u0142a do zatrzymania pracy jednej z elektrowni atomowych, kt\u00f3r\u0105 trzeba by\u0142o wy\u0142\u0105czy\u0107, poniewa\u017c woda z rzeki Garonny s\u0142u\u017c\u0105ca do ch\u0142odzenia osi\u0105gn\u0119\u0142a temperatur\u0119 28 stopni Celsjusza - napisa\u0142 we wtorek dziennik \"Ouest France\".</p>",
        "id": 3059473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-wylaczyla-elektrownie-jadrowa-Rzeka-z-temperatura-28-stopni-8972388.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/d66aa85553fcb1-948-568-0-65-2000-1199.jpg",
        "title": "Francja wy\u0142\u0105czy\u0142a elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105. Rzeka z temperatur\u0105 28 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:35.625290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/39d951141503bc-948-567-0-69-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dunki ko\u0144cz\u0105ce w tym roku po 30 czerwca 18 lat jako pierwsze zostan\u0105 powo\u0142ane do odbycia s\u0142u\u017cby wojskowej na tych samych warunkach co m\u0119\u017cczy\u017ani - poinformowa\u0142y we wtorek du\u0144skie si\u0142y zbrojne.</p>",
        "id": 3059483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kobiety-powolywane-do-wojska-na-rowni-z-mezczyznami-Dania-zwieksza-sile-bojowa-8972380.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/39d951141503bc-948-567-0-69-1000-599.jpg",
        "title": "Kobiety powo\u0142ywane do wojska na r\u00f3wni z m\u0119\u017cczyznami. Dania zwi\u0119ksza si\u0142\u0119 bojow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:31.819131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/6238b93c7c4154-948-568-352-412-2647-1588.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie mog\u0142y by\u0107 uwzgl\u0119dnione wnioski o ponowne liczenie g\u0142os\u00f3w we wszystkich komisjach w Polsce, przepisy tego nie przewiduj\u0105; ca\u0142okszta\u0142t okoliczno\u015bci jednoznacznie wskazuje, \u017ce Karol Nawrocki uzyska\u0142 wi\u0119cej g\u0142os\u00f3w ni\u017c Rafa\u0142 Trzaskowski - wskaza\u0142 prezes Izby Kontroli Nadzwyczajnej SN Krzysztof Wiak.</p>",
        "id": 3059469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Karol-Nawrocki-prezydentem-RP-Sad-Najwyzszy-stwierdzil-waznosc-wyboru-8972363.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/6238b93c7c4154-948-568-352-412-2647-1588.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki prezydentem RP. S\u0105d Najwy\u017cszy stwierdzi\u0142 wa\u017cno\u015b\u0107 wyboru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:32.144749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/e73ef90d49ae7b-948-568-0-257-3948-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem ekspert\u00f3w PKO Banku Polskiego na koniec III kwarta\u0142u tego roku za euro b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 4,20 z\u0142, a za dolara - 3,56 z\u0142. Oznacza\u0142oby to umocnienie si\u0119 polskiej waluty, kt\u00f3re - wed\u0142ug banku - wspiera\u0107 b\u0119d\u0105 perspektywy silnego wzrostu gospodarczego w kraju w latach 2025 - 2026.</p>",
        "id": 3059470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-bedziemy-placic-za-euro-PKO-BP-prognozuje-kurs-w-III-kwartale-8972346.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/9/e73ef90d49ae7b-948-568-0-257-3948-2369.jpg",
        "title": "Ile b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 za euro? PKO BP prognozuje kurs w III kwartale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:35.126899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/1c931501520002-948-568-0-66-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Francji Emmanuel Macron rozmawia\u0142 telefonicznie z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem o ira\u0144skim programie nuklearnym i Ukrainie - poinformowa\u0142 we wtorek Pa\u0142ac Elizejski. Kreml poda\u0142, \u017ce by\u0142a to pierwsza rozmowa polityk\u00f3w od 2022 roku. W lutym 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a agresj\u0119 na Ukrain\u0119.</p>",
        "id": 3059481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Macron-rozmawial-telefonicznie-z-Putinem-Po-raz-pierwszy-od-2022-roku-8972343.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/2/1c931501520002-948-568-0-66-1773-1063.jpg",
        "title": "Macron rozmawia\u0142 telefonicznie z Putinem. Po raz pierwszy od 2022 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:34.355099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/de99320fbb2e11-948-568-14-57-1862-1117.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elastyczne przekszta\u0142canie oddzia\u0142\u00f3w i \u0142\u0105czenie szpitali przez samorz\u0105dy zak\u0142ada projekt reformy szpitalnictwa przyj\u0119ty we wtorek przez rz\u0105d - poda\u0142o Ministerstwo Zdrowia. MZ zrezygnowa\u0142o z usuni\u0119cia przepis\u00f3w o wykonywaniu zawodu w trybie uproszczonym przez lekarzy spoza UE.</p>",
        "id": 3059478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zgoda-rzadu-na-kolejna-reanimacje-szpitali-Oto-szczegoly-projektu-reformy-szpitalnictwa-8972333.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/2/de99320fbb2e11-948-568-14-57-1862-1117.jpg",
        "title": "Zgoda rz\u0105du na kolejn\u0105 reanimacj\u0119 szpitali. Oto szczeg\u00f3\u0142y projektu reformy szpitalnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:31.316666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/c/85bd9f5dec2168-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat USA przeg\u0142osowa\u0142 we wtorek projekt One Big Beautiful Bill Act (\"wielkiej pi\u0119knej ustawy\"), \u0142\u0105cz\u0105cy obiecane przez Donalda Trumpa ci\u0119cia podatk\u00f3w z ci\u0119ciami wydatk\u00f3w socjalnych i zwi\u0119kszeniem wydatk\u00f3w na deportacje migrant\u00f3w. Projekt, kt\u00f3ry ma powi\u0119kszy\u0107 ameryka\u0144ski d\u0142ug o niemal 4 bln dolar\u00f3w, trafi teraz do Izby Reprezentant\u00f3w.</p>",
        "id": 3059467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-piekna-ustawa-z-obietnicami-wyborczymi-Trumpa-przeszla-przez-Senat-8972331.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/c/85bd9f5dec2168-948-568-0-150-4000-2399.jpg",
        "title": "\"Wielka pi\u0119kna ustawa\" z obietnicami wyborczymi Trumpa przesz\u0142a przez Senat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:32.461185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/c72e82789f7633-948-567-5-70-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Zwi\u0105zku Zawodowego Maszynist\u00f3w Kolejowych w Polsce (ZZM) Leszek Mi\u0119tek skierowa\u0142 pismo do premiera Donalda Tuska z apelem o interwencj\u0119 w sprawie sytuacji w PKP Cargo. Zwi\u0105zkowcy wzywaj\u0105 premiera m.in do przywr\u00f3cenia kolei jej kluczowej roli w przewozie \u0142adunk\u00f3w masowych i ci\u0119\u017ckich.</p>",
        "id": 3059471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Degradacja-przewozow-koleja-Zwiazkowcy-PKP-Cargo-wzywaja-premiera-do-dzialan-8972312.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/c72e82789f7633-948-567-5-70-995-596.jpg",
        "title": "Degradacja przewoz\u00f3w kolej\u0105. Zwi\u0105zkowcy PKP Cargo wzywaj\u0105 premiera do dzia\u0142a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:34.875195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/85239e99851ef9-948-569-0-275-1766-1060.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Glovo, platforma do zamawiania produkt\u00f3w, w tym jedzenia i zakup\u00f3w online, widzi du\u017cy potencja\u0142 dla rozwoju rynku delivery w Polsce. W najbli\u017cszych latach chce utrzyma\u0107 tempo minimum 25 proc. wzrostu rocznie - poinformowa\u0142 PAP Biznes Adam Skrzypek, general manager Glovo w Polsce. Firma przewiduje mocne wzrosty rynku q-commerce, chce poszerza\u0107 ofert\u0119.</p>",
        "id": 3059480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glovo-wypowiada-konkurencji-wojne-na-wyczerpanie-Chce-sie-rozwijac-w-Polsce-w-zaskakujacym-tempie-8969701.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/85239e99851ef9-948-569-0-275-1766-1060.jpg",
        "title": "Glovo wypowiada konkurencji wojn\u0119 na wyczerpanie. Chce si\u0119 rozwija\u0107 w Polsce w zaskakuj\u0105cym tempie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:31.086804+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/5b3a9ef0eec616-948-568-0-390-2675-1605.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsza sesja lipca anno Domini 2025 up\u0142yn\u0119\u0142a przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 czasu na niewielkich zmianach g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w z GPW. Wynik sesji wypad\u0142 jednak na WIG20 i WIG przy dziennych minimach. Zanim do tego dosz\u0142o, indeks szerokiego rynku zdo\u0142a\u0142 poprawi\u0107 sesyjny rekord wszech czas\u00f3w. Uwag\u0119 zwraca\u0142a wyprzeda\u017c na akcjach ZE PAK kontrolowanego przez Zygmunta Solorza.</p>",
        "id": 3059466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG-z-nowym-rekordem-ale-bez-fanfarow-Miliarder-bez-190-milionow-8972283.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/5b3a9ef0eec616-948-568-0-390-2675-1605.jpg",
        "title": "WIG z nowym rekordem, ale bez fajerwerk\u00f3w. Miliarder bez 190 milion\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:35.859883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/4/f5c02051e07c05-948-568-0-70-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt nowelizacji Karty nauczyciela, kt\u00f3ry zak\u0142ada likwidacj\u0119 godzin dost\u0119pno\u015bci, czyli tzw. godzin czarnkowych \u2013 poda\u0142a kancelaria premiera. Nowe przepisy maj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 od 1 wrze\u015bnia 2025 r.</p>",
        "id": 3059484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Godziny-czarnkowe-ida-do-kosza-Rzad-spelnil-postulaty-nauczycieli-8972277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/4/f5c02051e07c05-948-568-0-70-995-597.jpg",
        "title": "\"Godziny czarnkowe\" id\u0105 do kosza. Rz\u0105d spe\u0142ni\u0142 postulaty nauczycieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:34.125141+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/3ce28b4d25ddd2-948-568-22-187-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto sektora bankowego w okresie stycze\u0144-maj 2025 roku wyni\u00f3s\u0142 20,86 mld z\u0142, czyli wzr\u00f3s\u0142 o 20,41 proc. rdr - poinformowa\u0142 Narodowy Bank Polski.</p>",
        "id": 3059477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-podal-zysk-sektora-bankowego-Kolejny-ponad-20-proc-wzrost-8972241.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/3ce28b4d25ddd2-948-568-22-187-2977-1786.jpg",
        "title": "NBP poda\u0142 zysk sektora bankowego. Kolejny ponad 20-proc. wzrost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:33.651610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T15:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/de5b0037953988-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze we wtorek PiS z\u0142o\u017cy w Sejmie projekt ustawy o czasowym zakazie wjazdu obywateli pa\u0144stw spoza Europy na terytorium RP - poinformowa\u0142 szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak. Doda\u0142, \u017ce Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ponownie rozpocznie zbieranie podpis\u00f3w pod referendum ws. odrzucenia paktu migracyjnego.</p>",
        "id": 3059475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-chce-zamknac-Polskie-granice-dla-cudzoziemcow-Blaszczak-przedstawia-szczegoly-8972196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/de5b0037953988-948-568-0-100-4000-2399.jpg",
        "title": "PiS chce zamkn\u0105\u0107 granice Polski dla cudzoziemc\u00f3w. B\u0142aszczak przedstawia szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:32.752159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T15:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/61d191b5a4c759-948-568-97-239-2012-1207.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce \"musi sprawdzi\u0107\", czy deportowa\u0107 swojego by\u0142ego doradc\u0119 i miliardera Elona Muska. Odnosz\u0105c si\u0119 do krytyki biznesmena na temat jego projektu ustawy bud\u017cetowej, Trump oceni\u0142, \u017ce w\u0142a\u015bciciel Tesli mo\u017ce jeszcze wiele straci\u0107.</p>",
        "id": 3059472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-straszy-Muska-deportacja-Moze-bedziemy-musieli-wyslac-DOGE-na-Elona-8972170.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/0/61d191b5a4c759-948-568-97-239-2012-1207.jpg",
        "title": "Trump straszy Muska deportacj\u0105. \"Mo\u017ce b\u0119dziemy musieli wys\u0142a\u0107 DOGE na Elona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:36.727504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T14:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/8e62f06874b06d-900-539-0-398-900-539.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wtorek w Gda\u0144sku odby\u0142a si\u0119 uroczysto\u015b\u0107 chrztu i wodowania pierwszego z serii okr\u0119tu rozpoznania radioelektronicznego dla polskiej Marynarki Wojennej. Jednostka otrzyma\u0142a nazw\u0119 ORP Jerzy R\u00f3\u017cycki.</p>",
        "id": 3059487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-okret-rozpoznania-radioelektronicznego-ORP-Jerzy-Rozycki-juz-na-fali-8972116.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/e/8e62f06874b06d-900-539-0-398-900-539.jpg",
        "title": "Pierwszy okr\u0119t rozpoznania radioelektronicznego ORP Jerzy R\u00f3\u017cycki ju\u017c na fali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:36.982542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T14:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/c1c69ce08e3ebf-948-568-39-749-3697-2218.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Du\u0144ski obywatel, 53-letni Ali S., zosta\u0142 zatrzymany w Danii pod zarzutem szpiegostwa na rzecz Iranu; prawdopodobnie przygotowywa\u0142 ataki na instytucje \u017cydowskie w Niemczech - powiadomi\u0142a we wtorek niemiecka Prokuratura Federalna.</p>",
        "id": 3059488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Planowal-ataki-i-szpiegowal-na-rzecz-Iranu-Obywatel-Danii-zatrzymany-w-Niemczech-8972092.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/d/c1c69ce08e3ebf-948-568-39-749-3697-2218.jpg",
        "title": "Planowa\u0142 ataki i szpiegowa\u0142 na rzecz Iranu. Obywatel Danii zatrzymany w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:35.382485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/b8849da059d9b9-948-568-0-22-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski fintech Robinhood udost\u0119pni\u0142 inwestorom detalicznym w Europie tokeny \u015bledz\u0105ce kurs ok. 200 akcji i ETF-\u00f3w ze Stan\u00f3w Zjednoczonych, a tak\u017ce umo\u017cliwiaj\u0105ce zdobycie ekspozycji na prywatne sp\u00f3\u0142ki SpaceX i OpenAI. Notowania brokera pomkn\u0119\u0142y w g\u00f3r\u0119, osi\u0105gaj\u0105c nowy rekord wszech czas\u00f3w.\u00a0\n</p>",
        "id": 3059482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krypto-akcje-OpenAI-i-SpaceX-dostepne-w-Europie-Robinhood-uruchomil-nowy-produkt-8972017.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/6/b8849da059d9b9-948-568-0-22-3000-1799.jpg",
        "title": "Krypto-akcje OpenAI i SpaceX dost\u0119pne w Europie. Robinhood uruchomi\u0142 nowy produkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:31.544853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T12:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/7ba0a52bf9b817-948-568-291-184-3275-1965.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przywracamy czasow\u0105 kontrol\u0119 na granicy z Niemcami i z Litw\u0105. Ze wzgl\u0119d\u00f3w organizacyjnych decyzja wejdzie w \u017cycie w poniedzia\u0142ek 7 lipca \u2013 poinformowa\u0142 we wtorek premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 3059468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-przywraca-kontrole-na-granicach-z-Niemcami-i-Litwa-Tusk-zabral-glos-8971982.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/7ba0a52bf9b817-948-568-291-184-3275-1965.jpg",
        "title": "Polska przywraca kontrol\u0119 na granicach z Niemcami i Litw\u0105. Tusk zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:36.471277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T12:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/2a8df5833d3ced-948-568-0-76-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PGNiG Obr\u00f3t Detaliczny z Grupy Orlen obni\u017ca od wtorku ceny gazu o prawie 15 proc., w tym dla gospodarstw domowych. Obni\u017cka zostanie automatycznie zastosowana w obowi\u0105zuj\u0105cej taryfie. Nowe ceny to nawet tysi\u0105c z\u0142otych oszcz\u0119dno\u015bci rocznie w przypadku dom\u00f3w ogrzewanych gazem - poda\u0142 koncern.</p>",
        "id": 3059486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nizsze-ceny-gazu-dla-gospodarstw-domowych-Jest-ruch-PGNiG-8971795.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/2a8df5833d3ced-948-568-0-76-1900-1139.jpg",
        "title": "Ni\u017csze ceny gazu dla gospodarstw domowych. Jest ruch PGNiG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:37.539560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T11:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/80f1c40a1216fc-948-568-20-80-979-587.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 17 z 27 najwi\u0119kszych miast we W\u0142oszech wprowadzono we wtorek najwy\u017cszy stopie\u0144 alarmu z powodu upa\u0142\u00f3w. Od p\u00f3\u0142nocy po po\u0142udnie kraju temperatura powietrza si\u0119ga 40 stopni Celsjusza. To rezultat antycyklonu afryka\u0144skiego, kt\u00f3ry nazwano Pluto.</p>",
        "id": 3059490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fala-upalow-zalewa-Wlochy-W-miastach-temperatura-jak-w-Afryce-8971351.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/e/80f1c40a1216fc-948-568-20-80-979-587.jpg",
        "title": "Fala upa\u0142\u00f3w zalewa W\u0142ochy. \" W miastach temperatura jak w Afryce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:33.896314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T10:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/ce91ca1dec02ca-948-568-50-68-2450-1469.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />VeloBank przed\u0142u\u017cy\u0142 swoje dwie flagowe promocje. Klienci, kt\u00f3rzy maj\u0105 wolne \u015brodki, w dalszym ci\u0105gu mog\u0105 skorzysta\u0107 m.in. z oprocentowania w wysoko\u015bci 7 proc. w skali roku na Elastycznym Koncie Oszcz\u0119dno\u015bciowym. Przed\u0142u\u017cona zosta\u0142a r\u00f3wnie\u017c oferta lokat na nowe \u015brodki.\n\n</p>",
        "id": 3059476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Procenty-w-VeloBanku-wciaz-wysokie-Bank-przedluza-promocje-produktow-oszczednosciowych-8970812.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/0/ce91ca1dec02ca-948-568-50-68-2450-1469.jpg",
        "title": "Procenty w VeloBanku wci\u0105\u017c wysokie. Bank przed\u0142u\u017ca promocje produkt\u00f3w oszcz\u0119dno\u015bciowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:36.199335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T10:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/0263c63886cb5a-948-568-2-19-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowe maksima na parze euro-dolar sprawi\u0142y, \u017ce notowania\nameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem polskiego z\u0142otego pog\u0142\u0119bi\u0142y 7-letnie minimum.</p>",
        "id": 3059485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Edek-na-nowym-szczycie-Dolar-w-Polsce-najtanszy-od-lat-8970708.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/8/0263c63886cb5a-948-568-2-19-997-598.jpg",
        "title": "\"Edek\" na nowym szczycie. Dolar w Polsce najta\u0144szy od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:33.345477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T09:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/72eced47987262-945-560-7-15-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czerwcowy odczyt\nPMI dla polskiego sektora wytw\u00f3rczego wskaza\u0142 na za\u0142amanie koniunktury i powr\u00f3t recesji. Czas poka\u017ce, czy to tylko \u201ewypadek przy pracy\u201d, czy te\u017c bardziej trwa\u0142y spadek produkcji.</p>",
        "id": 3059474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powazny-wypadek-w-polskim-przemysle-PPMI-pokazal-zalamanie-koniunktury-8970660.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/72eced47987262-945-560-7-15-1492-895.jpg",
        "title": "Powa\u017cny wypadek w polskim przemy\u015ble. PMI pokaza\u0142 za\u0142amanie koniunktury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:21:37.223001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T09:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d788fa3d50ec9a-948-568-1653-1338-2666-1599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PGE i ZE PAK zako\u0144czy\u0142y negocjacje w sprawie potencjalnego nabycia przez PGE udzia\u0142\u00f3w w PAK CCGT - poinformowa\u0142y sp\u00f3\u0142ki w komunikatach. ZE PAK doda\u0142, \u017ce obecnie koncentruje si\u0119 na samodzielnej realizacji projektu CCGT w oparciu o inne \u017ar\u00f3d\u0142a finansowania.</p>",
        "id": 3059489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGE-i-ZE-PAK-zakonczyly-negocjacje-ws-potencjalnego-nabycia-przez-PGE-udzialow-w-PAK-CCGT-8970640.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/d788fa3d50ec9a-948-568-1653-1338-2666-1599.jpg",
        "title": "Ze sprzeda\u017cy elektrowni nici. Kurs ZEPAK nurkuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:16:38.421507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:16:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/586e1e358a39eb-948-568-225-374-2505-1502.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gie\u0142dy Starego Kontynentu bij\u0105 rekordy, a euro umacnia si\u0119 w najszybszym tempie w historii wsp\u00f3lnej waluty. Christine Lagarde, szefowa EBC m\u00f3wi o sygnale, \u017ce \u015bwiatowy uk\u0142ad si\u0142 mo\u017ce si\u0119 w\u0142a\u015bnie zmienia\u0107, a dominacja dolara nie jest ju\u017c tak niezachwiana jak dawniej - pisze we wtorek \"Puls Biznesu\".</p>",
        "id": 3058253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polityka-Trumpa-wspiera-euro-i-Europe-Inwestorzy-wycofuja-kapital-z-USA-8970539.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/f/586e1e358a39eb-948-568-225-374-2505-1502.jpg",
        "title": "Polityka Trumpa wspiera euro i Europ\u0119. Inwestorzy wycofuj\u0105 kapita\u0142 z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:16:38.025834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:16:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/76e06f301a5dee-948-568-2-10-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsze p\u00f3\u0142rocze A.D. 2025 obfitowa\u0142o w rynkowe wydarzenia.\nDo\u015b\u0107 nieoczekiwanie w centrum wydarze\u0144 znalaz\u0142a si\u0119 Polska.</p>",
        "id": 3058252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-bylo-intensywne-polrocze-zloto-Polska-w-kosmosie-atak-na-Iran-i-wielka-rotacja-kapitalu-8968578.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/76e06f301a5dee-948-568-2-10-997-598.jpg",
        "title": "To by\u0142o intensywne p\u00f3\u0142rocze: z\u0142oto, Polska w kosmosie, atak na Iran i wielka rotacja kapita\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:11:27.070150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:11:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/9ca5f298acb2f3-948-568-0-273-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Budowa morskich farm wiatrowych na Ba\u0142tyku daje drugie \u017cycie polskim portom. Swoj\u0105 szans\u0119 maj\u0105 nie tylko terminale w Tr\u00f3jmie\u015bcie czy \u015awinouj\u015bciu, ale i w Ustce, \u0141ebie czy W\u0142adys\u0142awowie. Inwestycje liczone w miliardach z\u0142otych wchodz\u0105 w decyduj\u0105ca faz\u0119.\u00a0\u00a0</p>",
        "id": 3057992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duza-szansa-dla-naszych-portow-Drugie-zycie-dla-Ustki-Leby-czy-Wladyslawowa-8969466.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/9ca5f298acb2f3-948-568-0-273-1920-1151.jpg",
        "title": "Du\u017ca szansa dla naszych port\u00f3w. Drugie \u017cycie dla Ustki, \u0141eby czy W\u0142adys\u0142awowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:11:26.229974+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:11:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/a2761ed4848397-948-569-99-0-1701-1021.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ekonomist\u00f3w nie spodziewa si\u0119 obni\u017cki st\u00f3p\nprocentowych podczas lipcowego posiedzenia Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. Oczekiwane\njeszcze miesi\u0105c temu ci\u0119cie zosta\u0142o prze\u0142o\u017cone na wrzesie\u0144.</p>",
        "id": 3057988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dylemat-RPP-ciac-stopy-teraz-czy-we-wrzesniu-Projekcja-pokaze-8969668.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/b/a2761ed4848397-948-569-99-0-1701-1021.png",
        "title": "Dylemat RPP: ci\u0105\u0107 stopy teraz czy we wrze\u015bniu? Projekcja poka\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:11:26.650256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:11:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/c2f8705a273de5-948-568-34-15-1501-900.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Wygrana w czerwcowej edycji Portfela Gwiazd Bankier.pl pozwoli\u0142a Albertowi Rokickiemu z portalu longtrerm.pl zr\u00f3wna\u0107 si\u0119 pod wzgl\u0119dem zwyci\u0119stw w Jaros\u0142awem Fuchsem, mened\u017cerem z rynku kapita\u0142owego. Rokicki ka\u017cde zwyci\u0119stwo osi\u0105ga\u0142 dzi\u0119ki inwestycji w akcje z polskiej gie\u0142dy, Fuchs z kolei zawsze wybiera\u0142 rynek kryptowalut. Cichym bohaterem edukacyjnego projektu w tym roku jest analityk z Noble Securities, kt\u00f3ry utrzymuje wysok\u0105 form\u0119 od kilku miesi\u0119cy.</p>",
        "id": 3057990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Krytpowalutowy-krol-dogoniony-przez-milosnika-polskich-akcji-Analityk-ze-swietna-passa-znow-bez-wygranej-8970247.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/c2f8705a273de5-948-568-34-15-1501-900.png",
        "title": "Krytpowalutowy kr\u00f3l dogoniony przez mi\u0142o\u015bnika polskich akcji. Analityk ze \u015bwietn\u0105 pass\u0105 zn\u00f3w bez wygranej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:11:27.522251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:11:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/ab6f9c628b6f3e-948-568-0-68-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />7 proc. w skali roku oferuje bank plasuj\u0105cy si\u0119 na pierwszym miejscu rankingu lokat miesi\u0119cznych w lipcu. Lider sprzed miesi\u0105ca utrzyma\u0142 zatem pierwsz\u0105 pozycj\u0119, oferuj\u0105c taki sam procent. Ni\u017csza stawka figuruje natomiast przy ofercie z drugiego miejsca.</p>",
        "id": 3057994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsze-lokaty-bankowe-na-1-miesiac-lipiec-2025-Ranking-Bankier-pl-8969753.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/2/ab6f9c628b6f3e-948-568-0-68-2500-1499.jpg",
        "title": "Lokaty miesi\u0119czne w lipcu. Nadal mo\u017cna liczy\u0107 na 7%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:11:26.860946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:11:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/bc1c8855dda41d-948-568-118-207-1848-1108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c raptem cztery niewielkie modele aut mo\u017cna w polskich salonach kupi\u0107 za mniej ni\u017c 70 tys. z\u0142 - wynika z danych Bankier.pl. Wraz z podwy\u017ckami i wprowadzaniem do oferty nowych generacji najta\u0144sze modele dost\u0119pne w polskich salonach samochodowych przekroczy\u0142y kolejny cenowy pr\u00f3g.</p>",
        "id": 3057991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-auta-znow-podrozaly-Za-70-tys-zl-kupisz-tylko-cztery-modele-8969762.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/bc1c8855dda41d-948-568-118-207-1848-1108.jpg",
        "title": "Nowe auta zn\u00f3w podro\u017ca\u0142y. Za 70 tys. z\u0142 kupisz tylko cztery modele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:11:26.440796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:11:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/d/423af132178ddf-948-568-0-0-948-568.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rejestracja w naszym konkursie inwestycyjnym Wakacje na Gie\u0142dzie. Nie ryzykuj\u0105c prawdziwych pieni\u0119dzy, mo\u017cesz sprawdzi\u0107 sw\u00f3j talent do inwestycji i powalczy\u0107 o atrakcyjne nagrody. W puli jest m.in. 30 tys. z\u0142 w got\u00f3wce.</p>",
        "id": 3057989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rusza-wakacyjny-konkurs-Bankier-pl-i-GPW-Zarejestruj-sie-inwestuj-i-wygrywaj-8970360.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/d/423af132178ddf-948-568-0-0-948-568.jpg",
        "title": "Rusza wakacyjny konkurs Bankier.pl i GPW. Zarejestruj si\u0119, inwestuj i wygrywaj!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:11:27.287687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:11:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/7231c3434b9df3-948-568-0-108-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 podr\u00f3\u017cuj\u0105cych za granic\u0119 nie wyobra\u017ca sobie wyjazdu bez karty EKUZ. Dokument umo\u017cliwia leczenie w ramach publicznej s\u0142u\u017cby zdrowia w krajach UE, ale ma swoje ograniczenia. Jednym z nich jest data wa\u017cno\u015bci, kt\u00f3r\u0105 warto sprawdzi\u0107 przed wyjazdem, inaczej ryzykujemy konieczno\u015bci\u0105 zap\u0142aty za wizyt\u0119 u lekarza poza Polsk\u0105.</p>",
        "id": 3057993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Urlop-bez-obaw-EKUZ-to-podstawa-ale-trzeba-sprawdzic-jeden-szczegol-8969816.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/7231c3434b9df3-948-568-0-108-1980-1187.jpg",
        "title": "Urlop bez obaw. EKUZ to podstawa, ale trzeba sprawdzi\u0107 jeden szczeg\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    }
]