[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T21:22:43.364354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T20:32:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hkrjkq-wieza-kontroli-lotow-shutterstock1109029928-5683350/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes PA\u017bP zrezygnowa\u0142a ze stanowiska. Ujawniamy pismo, kt\u00f3re poprzedzi\u0142o rezygnacj\u0119\" />\n    Szefowa Polskiej Agencji \u017beglugi Powietrznej Magdalena Jaworska-Ma\u0107kowiak z\u0142o\u017cy\u0142a w Ministerstwie Infrastruktury rezygnacj\u0119 ze stanowiska - ustali\u0142 reporter \"Czarno na bia\u0142ym\" Grzegorz \u0141akomski. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 szef tego resortu Dariusz Klimczak, kt\u00f3ry doda\u0142, \u017ce chce pozna\u0107 powody decyzji. Wed\u0142ug naszych \u017ar\u00f3de\u0142 w PA\u017bP rezygnacj\u0119 Jaworskiej poprzedzi\u0142o krytyczne wobec niej pismo zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych kontroler\u00f3w ruchu lotniczego.",
        "id": 3062388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezes-pazp-magdalena-jaworska-mackowiak-zrezygnowala-ze-stanowiska-st8537464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hkrjkq-wieza-kontroli-lotow-shutterstock1109029928-5683350/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezes PA\u017bP zrezygnowa\u0142a ze stanowiska. Ujawniamy pismo, kt\u00f3re poprzedzi\u0142o rezygnacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:47.154684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T20:07:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4556307-elektrownia-atomowa-goltech-zdj-pogladowe-ph8537451/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wy\u0142\u0105czyli elektrowni\u0119 atomow\u0105 przez upa\u0142y\" />\n    Fala upa\u0142\u00f3w, kt\u00f3ra nawiedzi\u0142a Francj\u0119, dotyka nie tylko mieszka\u0144c\u00f3w miast. Lokalny dziennik poinformowa\u0142, \u017ce wysokie temperatury sk\u0142oni\u0142y operatora elektrowni atomowej Goltech do jej czasowego wy\u0142\u0105czenia.",
        "id": 3058821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/francka-musieli-wylaczyc-elektrownie-atomowa-przez-upaly-st8537390?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4556307-elektrownia-atomowa-goltech-zdj-pogladowe-ph8537451/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wy\u0142\u0105czyli elektrowni\u0119 atomow\u0105 przez upa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:47.356371+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:56:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451015-shutterstock-2239909941-ph8431408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromna kumulacja w Eurojackpot jest jeszcze wi\u0119ksza\" />\n    We wtorkowym losowaniu Eurojackpot ponownie nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana, a kumulacja ro\u015bnie do 180 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce najwy\u017csza by\u0142a wygrana trzeciego stopnia w wysoko\u015bci ponad 1,3 mln z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 1 lipca 2025 roku.",
        "id": 3058822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/wyniki-eurojackpot-z-1-lipca-2025-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8537419?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451015-shutterstock-2239909941-ph8431408/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ogromna kumulacja w Eurojackpot jest jeszcze wi\u0119ksza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:47.545154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:49:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1501890-wodowskaz-przy-bulwarach-pokazal-we-wtorek-25-cm-ph8537398/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaledwie 25 centymetr\u00f3w na wodowskazie, w pi\u0105tek Wis\u0142a mo\u017ce pobi\u0107 rekord\" />\n    Wed\u0142ug prognoz synoptyk\u00f3w Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej, w najbli\u017cszy pi\u0105tek poziom Wis\u0142y przy bulwarach w Warszawie spadnie najni\u017cej w historii pomiar\u00f3w i wyniesie 19 centymetr\u00f3w. Takiej sytuacji sprzyja\u0107 b\u0119d\u0105 nadci\u0105gaj\u0105ce upa\u0142y. Na fal\u0119 gor\u0105ca przygotowuje si\u0119 r\u00f3wnie\u017c miasto.",
        "id": 3058823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wisla-pobije-rekord-najnizszego-stanu-st8537405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1501890-wodowskaz-przy-bulwarach-pokazal-we-wtorek-25-cm-ph8537398/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zaledwie 25 centymetr\u00f3w na wodowskazie, w pi\u0105tek Wis\u0142a mo\u017ce pobi\u0107 rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:47.736872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:47:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6959974-tak-wyglada-europejskie-houston-centrum-kontroli-lotow-europejskiej-agencji-kosmicznej-ph8537429/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak wygl\u0105da \"europejskie Houston\" - Centrum Kontroli Lot\u00f3w Europejskiej Agencji Kosmicznej \" />\n    Centrum Kontroli Lot\u00f3w Europejskiej Agencji Kosmicznej znajduje si\u0119 w Monachium. To tam raportuj\u0105 uczestnicy misji Axiom-4, w tym S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski. W \u015brod\u0119 nasz astronauta po\u0142\u0105czy si\u0119 z uczniami polskich szk\u00f3\u0142. Tymczasem nasz reporter Hubert Kijek mia\u0142 okazj\u0119 zapozna\u0107 si\u0119 z tym, jak wygl\u0105da praca europejskiego odpowiednika s\u0142ynnego \"Houston\", czyli Centrum Lot\u00f3w Kosmicznych imienia Lyndona B. Johnsona.",
        "id": 3058824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/tak-wyglada-europejskie-houston-centrum-kontroli-lotow-europejskiej-agencji-kosmicznej-st8537434?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6959974-tak-wyglada-europejskie-houston-centrum-kontroli-lotow-europejskiej-agencji-kosmicznej-ph8537429/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak wygl\u0105da \"europejskie Houston\" - Centrum Kontroli Lot\u00f3w Europejskiej Agencji Kosmicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:47.929025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:43:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7480083-praca-biuro-work-life-balance-ph8486295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie tylko dla \"ma\u0142ych\" i \"\u015brednich\". Nowe uprawnienia dla Rzecznika Przedsi\u0119biorc\u00f3w\" />\n    Rzecznikowi Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w zyska nowe uprawnienia i kompetencje - wynika z projektu, kt\u00f3ry trafi\u0142 we wtorek do Rz\u0105dowego Centrum Legislacyjnego. B\u0119dzie on m\u00f3g\u0142 reprezentowa\u0107 nie tylko ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorc\u00f3w, ale tak\u017ce du\u017cych i rolnik\u00f3w. Zaproponowano te\u017c zmian\u0119 nazwy na Rzecznika Praw Przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 3058825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/rzecznik-malych-i-srednich-przedsiebiorcow-ma-zyskac-nowe-uprawnienia-i-kompetencje-nowy-rzecznika-praw-przedsiebiorcow-st8537234?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7480083-praca-biuro-work-life-balance-ph8486295/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie tylko dla \"ma\u0142ych\" i \"\u015brednich\". Nowe uprawnienia dla Rzecznika Przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:48.121180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:12:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9685317-poszukiwania-ph8537412/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znaleziono cia\u0142o poszukiwanego 57-latka. Policja zapowiada briefing\" />\n    Policjanci znale\u017ali cia\u0142o poszukiwanego 57-latka - przekaza\u0142a ma\u0142opolska policja. Na briefingu ma przekaza\u0107 wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 podejrzany o zastrzelenie swojej c\u00f3rki i jej m\u0119\u017ca oraz postrzelenie te\u015bciowej. Od kilku dni trwa\u0142a za nim ob\u0142awa.",
        "id": 3058826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/znaleziono-cialo-poszukiwanego-57-latka-policja-zapowiada-briefing-st8537406?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9685317-poszukiwania-ph8537412/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znaleziono cia\u0142o poszukiwanego 57-latka. Policja zapowiada briefing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:48.310467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:59:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2058410-orp-jerzy-rozycki-ph8537292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ORP Jerzy R\u00f3\u017cycki zwodowany. Kiedy wejdzie do s\u0142u\u017cby?\" />\n    O nowym okr\u0119cie - ORP Jerzy R\u00f3\u017cycki - m\u00f3wi\u0105, \u017ce to \"uszy i oczy Marynarki Wojennej\". To pierwszy z dw\u00f3ch nowoczesnych okr\u0119t\u00f3w wywiadu morskiego. Zanim zostanie przyj\u0119ty do s\u0142u\u017cby, musi jeszcze zosta\u0107 wyko\u0144czony. Ma to nast\u0105pi\u0107 za dwa lata. A co polskimi okr\u0119tami podwodnymi? Rz\u0105d zapewnia, \u017ce przyjrzy si\u0119 ofertom Francji i Hiszpanii jeszcze w lipcu.",
        "id": 3058827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/orp-jerzy-rozycki-zwodowany-kiedy-wejdzie-do-sluzby-st8537299?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2058410-orp-jerzy-rozycki-ph8537292/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "ORP Jerzy R\u00f3\u017cycki zwodowany. Kiedy wejdzie do s\u0142u\u017cby?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:48.498192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:56:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-88042-kropka-ph8537339/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ogromne osi\u0105gni\u0119cie B\u0105kiewicza\" i  \"wielkie oszustwo\". Sp\u00f3r o granice\" />\n    - To jest ogromne osi\u0105gni\u0119cie, mi\u0119dzy innymi pana Roberta B\u0105kiewicza osobi\u015bcie i wszystkich ludzi dobrej woli zaanga\u017cowanych w obron\u0119 granic - powiedzia\u0142 na antenie TVN24 w programie \"Kropka nad i\" Marcin Hora\u0142a, pose\u0142 PiS.",
        "id": 3058828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/ogromne-osiagniecie-bakiewicza-i-wielkie-oszustwo-spor-o-granice-st8537297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-88042-kropka-ph8537339/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ogromne osi\u0105gni\u0119cie B\u0105kiewicza\" i  \"wielkie oszustwo\". Sp\u00f3r o granice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:48.686549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:51:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2828007-01-1925-fpf-cl-0008-ph8537314/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar: zdania odr\u0119bne brzmia\u0142y troch\u0119 jak akt oskar\u017cenia\" />\n    - Posiedzenie Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych, w tym tak\u017ce przedstawione zdania odr\u0119bne do uchwa\u0142y, sk\u0142aniaj\u0105 mnie do tego, aby sformu\u0142owa\u0107 list do marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni - powiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar. Doda\u0142, \u017ce wyka\u017ce w nim \"wszystkie nieprawid\u0142owo\u015bci proceduralne, kt\u00f3re mia\u0142y miejsce\".",
        "id": 3058829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/uchwala-w-sprawie-waznosci-wyboru-prezydenta-adam-bodnar-zapowiada-list-do-szymona-holowni-st8537357?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2828007-01-1925-fpf-cl-0008-ph8537314/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar: zdania odr\u0119bne brzmia\u0142y troch\u0119 jak akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:48.876465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:51:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6589885-szymon-holownia-ph8525407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ho\u0142ownia odbierze przysi\u0119g\u0119. \"Musimy zamkn\u0105\u0107 ten zadziwiaj\u0105cy czas\"\" />\n    Na 6 sierpnia zwo\u0142am Zgromadzenie Narodowe i odbior\u0119 przysi\u0119g\u0119 prezydenck\u0105 od Karola Nawrockiego - przekaza\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Jak oceni\u0142 w swoim wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \"s\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci co do statusu Izby Kontroli Nadzwyczajnej SN\", ale \"nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, kogo wybrali Polacy\".",
        "id": 3058830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-zwolam-zgromadzenie-narodowe-odbiore-przysiege-od-nawrockiego-st8537389?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6589885-szymon-holownia-ph8525407/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ho\u0142ownia odbierze przysi\u0119g\u0119. \"Musimy zamkn\u0105\u0107 ten zadziwiaj\u0105cy czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:49.067019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:24:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6736507-blackout-we-florencji-ph8537352/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mi\u0119dzy skwarem a burzami. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105, blackout we Florencji\" />\n    W\u0142ochy zmagaj\u0105 si\u0119 z ekstremaln\u0105 pogod\u0105. Z powodu upa\u0142u oraz gwa\u0142townych burz z silnym deszczem w kraju zgin\u0119\u0142y co najmniej dwie osoby. We Florencji na skutek gor\u0105ca dosz\u0142o do przerw w dostawach pr\u0105du. Dynamiczna aura sparali\u017cowa\u0142a tak\u017ce ruch kolejowy. Do odwo\u0142ania zosta\u0142o wstrzymane po\u0142\u0105czenie mi\u0119dzy Pary\u017cem i Mediolanem.",
        "id": 3058831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/miedzy-skwarem-a-burzami-trzy-osoby-nie-zyja-blackout-we-florencji-st8536202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6736507-blackout-we-florencji-ph8537352/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mi\u0119dzy skwarem a burzami. Trzy osoby nie \u017cyj\u0105, blackout we Florencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:49.262265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:11:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-721540-01-1925-fpf-cl-0015-ph8537295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y kontrole na granicach. Minister t\u0142umaczy\" />\n    - Stra\u017c Graniczna b\u0119dzie kontrolowa\u0142a te samochody, kt\u00f3re budz\u0105 podejrzenia - zapowiedzia\u0142 we wtorek w \"Faktach po Faktach\" minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak (KO). Doda\u0142, \u017ce stra\u017cnicy otrzymali od premiera polecenie, by kontrole na granicach z Niemcami i Litw\u0105 by\u0142y jak najmniej uci\u0105\u017cliwe.",
        "id": 3058832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tak-beda-wygladaly-kontrole-na-granicach-minister-tlumaczy-st8537333?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-721540-01-1925-fpf-cl-0015-ph8537295/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y kontrole na granicach. Minister t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:49.836942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:42:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3795676-granica-polsko-bialoruska-w-okolicach-bialowiezy-ph8326272/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjant zabroni\u0142 pos\u0142ankom wjazdu do zamkni\u0119tej strefy. Prokuratura cofa akt oskar\u017cenia\" />\n    Prokuratura wycofa\u0142a akt oskar\u017cenia przeciwko policjantowi, kt\u00f3ry w lutym 2022 roku odm\u00f3wi\u0142 pos\u0142ankom wjazdu do Bia\u0142owie\u017cy, w okolice strefy zamkni\u0119tej przy granicy polsko-bia\u0142oruskiej. W 2024 roku zosta\u0142 oskar\u017cony o przekroczenie uprawnie\u0144. Wed\u0142ug nowej oceny prokuratury - niezasadnie.",
        "id": 3058835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/jachira-i-zielinska-chcialy-dostac-sie-w-okolice-granicy-cofniety-akt-oskarzenia-w-sprawie-policjanta-st8537286?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3795676-granica-polsko-bialoruska-w-okolicach-bialowiezy-ph8326272/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policjant zabroni\u0142 pos\u0142ankom wjazdu do zamkni\u0119tej strefy. Prokuratura cofa akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:50.166929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:40:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4eb39n-piwo-fabryka-butelka-butelki-shutterstock_1864628872_1-6937184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuchowe piwo. Wycofano kilkana\u015bcie partii\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny opublikowa\u0142 komunikat dotycz\u0105cy kilkunastu partii piwa. S\u0105 one wycofywane z obrotu. Pow\u00f3d? Mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia wt\u00f3rnej fermentacji, a nast\u0119pnie wybuchu butelki.",
        "id": 3058836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/25-serii-piw-browaru-alebrowar-wycofanych-z-rynku-st8537113?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4eb39n-piwo-fabryka-butelka-butelki-shutterstock_1864628872_1-6937184/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybuchowe piwo. Wycofano kilkana\u015bcie partii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:50.534535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:32:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1469465-pierwsza-nagroda-wizualizacja-osrodka-stegny-ph8537045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie tor dla \u0142y\u017cwiarzy. Wybrano zwyci\u0119sk\u0105 koncepcj\u0119\" />\n    Miasto wy\u0142oni\u0142o zwyci\u0119sk\u0105 koncepcj\u0119 architektoniczn\u0105 dla toru \u0142y\u017cwiarskiego Stegny. Warszawa zyska nowoczesny tor oraz lodowiska do hokeja. Pierwsz\u0105 nagrod\u0119 zdoby\u0142 zesp\u00f3\u0142 z pracowni P2PA z Wroc\u0142awia.",
        "id": 3058837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-miasto-wybralo-zwycieski-projekt-dla-osrodka-stegny-st8536871?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1469465-pierwsza-nagroda-wizualizacja-osrodka-stegny-ph8537045/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119dzie tor dla \u0142y\u017cwiarzy. Wybrano zwyci\u0119sk\u0105 koncepcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:50.767645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:14:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5024088-trump-w-czapce-gulf-of-america-czyli-zatoka-amerykanska-ph8537265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wielka pi\u0119kna ustawa\" przyj\u0119ta. Flagowy projekt Trumpa coraz bli\u017cej\" />\n    One Big Beautiful Bill Act (\"jedna wielka pi\u0119kna ustawa\"), \u0142\u0105cz\u0105cy obiecane przez Donalda Trumpa ci\u0119cia podatk\u00f3w z ci\u0119ciami wydatk\u00f3w socjalnych i zwi\u0119kszeniem wydatk\u00f3w na deportacje migrant\u00f3w zosta\u0142a we wtorek przyj\u0119ta przez ameryka\u0144ski Senat. \"To \u015bwietna ustawa. Jest tam co\u015b dla ka\u017cdego\" - chwali\u0142 we wtorek projekt\u00a0Trump. Projekt ma podwy\u017cszy\u0107 d\u0142ug USA o blisko 4 biliony dolar\u00f3w.",
        "id": 3058838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/jest-decyzja-w-sprawie-wielkiej-pieknej-ustawy-donalda-trumpa-senat-przeglosowal-ustawe-ktora-powiekszy-zadluzenie-usa-st8537254?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5024088-trump-w-czapce-gulf-of-america-czyli-zatoka-amerykanska-ph8537265/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wielka pi\u0119kna ustawa\" przyj\u0119ta. Flagowy projekt Trumpa coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:51.042581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:13:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6162222-zarowno-noc-jak-i-dzien-beda-bezchmurne-ph8537263/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - \u015broda, 2.07. Po ciep\u0142ej nocy przyjdzie upalny dzie\u0144\" />\n    Pogoda na jutro. Nadchodz\u0105ca noc b\u0119dzie ciep\u0142a. \u015aroda, 2.07, zapowiada si\u0119 s\u0142onecznie w ca\u0142ym kraju. W najwi\u0119kszych miastach termometry w najcieplejszym momencie dnia poka\u017c\u0105 ponad 30 stopni Celsjusza.",
        "id": 3058839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sroda-2-07-po-cieplej-nocy-przyjdzie-upalny-dzien-st8537231?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6162222-zarowno-noc-jak-i-dzien-beda-bezchmurne-ph8537263/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - \u015broda, 2.07. Po ciep\u0142ej nocy przyjdzie upalny dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:51.257226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:00:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3302111-lekkie-transportery-opancerzone-tur-w-starej-wsi-ph8537225/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komendant o najwi\u0119kszych trudno\u015bciach w poszukiwaniach Tadeusza Dudy\" />\n    Poszukiwania Tadeusza Dudy, podejrzanego o zastrzelenie dw\u00f3ch os\u00f3b w Starej Wsi niedaleko Limanowej, nie przynios\u0142y jak dot\u0105d prze\u0142omu. Jak powiedzia\u0142 TVN24 inspektor Artur Bednarek, komendant ma\u0142opolskiej policji, najwi\u0119ksz\u0105 trudno\u015bci\u0105 dla funkcjonariuszy jest ukszta\u0142towanie terenu. Wskaza\u0142 te\u017c na brak informacji od lokalnej spo\u0142eczno\u015bci.",
        "id": 3058840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/stara-wies-limanowa-najwieksze-trudnosci-w-poszukiwaniach-tadeusza-dudy-st8537173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3302111-lekkie-transportery-opancerzone-tur-w-starej-wsi-ph8537225/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Komendant o najwi\u0119kszych trudno\u015bciach w poszukiwaniach Tadeusza Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:51.543396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:52:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-402678-pap-20250628-1ka-ph8537260/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek, jest opinia bieg\u0142ych\" />\n    \"Ogl\u0119dziny i sekcja zw\u0142ok Barbary Skrzypek nie dostarczy\u0142y dowodu na to, aby do jej zgonu mog\u0142o doj\u015b\u0107 w nast\u0119pstwie zmian urazowych\" - wskazali biegli w opinii, o kt\u00f3rej informuje rzeczniczka Prokuratury Okr\u0119gowej Warszawa-Praga. Przekaza\u0142a, \u017ce opinia jest \"istotnym elementem materia\u0142u dowodowego\" w post\u0119powaniu dotycz\u0105cym \u015bmierci wieloletniej wsp\u00f3\u0142pracowniczki Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 3058841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/smierc-barbary-skrzypek-jest-opinia-bieglych-st8537154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-402678-pap-20250628-1ka-ph8537260/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek, jest opinia bieg\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:51.798589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:47:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8048810-sn-ph8537242/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieuznawana izba SN zdecydowa\u0142a o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w. Trzy zdania odr\u0119bne\" />\n    Kwestionowana Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego podj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie wybor\u00f3w. Stwierdzi\u0142a wa\u017cno\u015b\u0107 wyboru Karola Nawrockiego na prezydenta. Jak przekaza\u0142\u00a0jej prezes, do uchwa\u0142y zg\u0142oszono trzy zdania odr\u0119bne. W jednym z nich s\u0119dzia Leszek Bosek stwierdza, \u017ce \"Izba Kontroli Nadzwyczajnych i Spraw Publicznych powinna zosta\u0107 zniesiona\", za\u015b \"o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w powinien orzeka\u0107 SN w pe\u0142nym sk\u0142adzie\".",
        "id": 3058842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-2025-sad-najwyzszy-wydal-uchwale-w-sprawie-waznosci-wyboru-prezydenta-zgloszono-trzy-zdania-odrebne-st8536865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8048810-sn-ph8537242/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nieuznawana izba SN zdecydowa\u0142a o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w. Trzy zdania odr\u0119bne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:52.057207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:43:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7195220-shutterstock-1970052610-ph8537229/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier League i Microsoft nawi\u0105zuj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Skorzystaj\u0105 kibice i widzowie\" />\n    Angielska Premier League i Microsoft we wtorek og\u0142osi\u0142y pi\u0119cioletnie partnerstwo, w ramach kt\u00f3rego informatyczny gigant wdro\u017cy swoj\u0105 sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 Copilot na cyfrowych platformach ligi, aby zapewni\u0107 szybki dost\u0119p do fakt\u00f3w i statystyk dotycz\u0105cych mecz\u00f3w - donosi Reuters.",
        "id": 3058843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/premier-league-i-microsoft-nawiazuja-wspolprace-skorzystaja-kibice-i-widzowie-st8537143?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7195220-shutterstock-1970052610-ph8537229/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier League i Microsoft nawi\u0105zuj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Skorzystaj\u0105 kibice i widzowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:52.364662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:40:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7278917-granica-polski-i-bialorusi-straz-graniczna-ph8447216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Za pomoc w przedostaniu si\u0119 do Polski zap\u0142acili od dw\u00f3ch do siedmiu tysi\u0119cy dolar\u00f3w\"\" />\n    Przewozi\u0142 autem pi\u0119ciu m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy - jak sami zeznali - nielegalnie dostali si\u0119 do Polski z terytorium Bia\u0142orusi. Kosztowa\u0142o ich to od dw\u00f3ch do siedmiu tysi\u0119cy dolar\u00f3w. Kierowca zosta\u0142 tymczasowo aresztowany, a migranci umieszczeni w strze\u017conym o\u015brodku.",
        "id": 3058844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/siedlce-za-pomoc-w-przedostaniu-sie-do-polski-zaplacili-od-dwoch-do-siedmiu-tysiecy-dolarow-st8535374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7278917-granica-polski-i-bialorusi-straz-graniczna-ph8447216/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Za pomoc w przedostaniu si\u0119 do Polski zap\u0142acili od dw\u00f3ch do siedmiu tysi\u0119cy dolar\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:52.727266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:36:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2797974-plenerowy-seans-przed-kinoteka-ph8535476/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkaset wakacyjnych seans\u00f3w w sto\u0142ecznych \"kinach pod chmurk\u0105\"\" />\n    Przez ca\u0142e wakacje w warszawskich kinach plenerowych b\u0119dzie mo\u017cna obejrze\u0107 wiele ciekawych film\u00f3w z ca\u0142ego \u015bwiata - zar\u00f3wno nowo\u015bci, jak i klasyk\u0119 kina. Pokazy, a b\u0119dzie ich w sumie kilkaset, odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119d\u0105 w r\u00f3\u017cnych miejscach, nie tylko w centrum. Wst\u0119p jest bezp\u0142atny.",
        "id": 3058845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/kultura/warszawa-kilkaset-wakacyjnych-seansow-w-stolecznych-kinach-pod-chmurka-st8535477?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2797974-plenerowy-seans-przed-kinoteka-ph8535476/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kilkaset wakacyjnych seans\u00f3w w sto\u0142ecznych \"kinach pod chmurk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:53.073289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:21:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3516327-ziemia-osunela-sie-na-alpejskie-wioski-ph8537147/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ziemia run\u0119\u0142a na osady w Lombardii\" />\n    We w\u0142oskiej Lombardii ziemia osun\u0119\u0142a si\u0119 na alpejskie osady, powoduj\u0105c uszkodzenia budynk\u00f3w i op\u00f3\u017anienia w ruchu.",
        "id": 3058846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wlochy-ziemia-runela-na-osady-w-lombardii-st8537076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3516327-ziemia-osunela-sie-na-alpejskie-wioski-ph8537147/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ziemia run\u0119\u0142a na osady w Lombardii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:49.646355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:51:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4839283-protest-przed-ministerstwem-zdrowia-przeciwko-likwidacji-porodowki-w-lesku-ph8536923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porod\u00f3wka mia\u0142a by\u0107 zlikwidowana. Ministra wysz\u0142a do protestuj\u0105cych z dobr\u0105 informacj\u0105\" />\n    - Ustalili\u015bmy dzisiaj, \u017ce porod\u00f3wka w Lesku b\u0119dzie funkcjonowa\u0107 - powiedzia\u0142a we wtorek ministra zdrowia Izabela Leszczyna, wychodz\u0105c do protestuj\u0105cych przed jej resortem. Chodzi o ostatni oddzia\u0142 ginekologiczno-po\u0142o\u017cniczy w tej cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztwa, kt\u00f3ry mia\u0142 zosta\u0107 zlikwidowany. Dla pacjentek oznacza\u0142oby to konieczno\u015b\u0107 udania si\u0119 po pomoc nawet sto kilometr\u00f3w dalej.",
        "id": 3058834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/protest-przed-ministerstwem-zdrowia-przeciwko-likwidacji-porodowki-w-lesku-st8534328?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4839283-protest-przed-ministerstwem-zdrowia-przeciwko-likwidacji-porodowki-w-lesku-ph8536923/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Porod\u00f3wka mia\u0142a by\u0107 zlikwidowana. Ministra wysz\u0142a do protestuj\u0105cych z dobr\u0105 informacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:49.455259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T10:16:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2495893-01-1925-fpf-cl-0017-ph8537311/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar zapowiada list do Ho\u0142owni\" />\n    Kwestionowana Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych rozstrzygn\u0119\u0142a o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich. Prokurator generalny Adam Bodnar powiedzia\u0142, \u017ce posiedzenie Izby, w tym tak\u017ce przedstawione zdania odr\u0119bne, sk\u0142aniaj\u0105 go do tego, \"aby sformu\u0142owa\u0107 list do marsza\u0142ka Ho\u0142owni, w kt\u00f3rym wyka\u017ce wszystkie nieprawid\u0142owo\u015bci proceduralne, kt\u00f3re mia\u0142y miejsce\".",
        "id": 3058833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-sad-najwyzszy-zdecyduje-o-waznosci-relacja-na-zywo-st8536131?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2495893-01-1925-fpf-cl-0017-ph8537311/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar zapowiada list do Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:14:23.266668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:09:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9485090-prezydent-usa-donald-trump-na-spotkaniu-z-czlonkami-klubu-pilkarskiego-juventus-w-gabinecie-owalnym-bialego-domu-ph8521286/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump reklamuje perfumy\" />\n    Donald Trump zareklamowa\u0142 w internecie perfumy \"Zwyci\u0119stwo 45-47\" (po angielsku \"Victory 45-47\"). Prezydent USA zarabia miliony dolar\u00f3w na op\u0142atach licencyjnych za wykorzystywanie swojej marki.",
        "id": 3058182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-reklamuje-perfumy-victory-45-47-st8535797?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9485090-prezydent-usa-donald-trump-na-spotkaniu-z-czlonkami-klubu-pilkarskiego-juventus-w-gabinecie-owalnym-bialego-domu-ph8521286/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump reklamuje perfumy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:14:23.454275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:00:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-dppnt-upaly-5816455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"IMGW ostrzega przed skwarem. B\u0119dzie nawet 35 stopni\" />\n    Upa\u0142 zawita\u0142 do Polski. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego i drugiego stopnia dla zachodniej cz\u0119\u015bci kraju. W niekt\u00f3rych miejscach termometry poka\u017c\u0105 35 stopni Celsjusza.",
        "id": 3058183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-przed-skwarem-bedzie-nawet-35-stopni-st8535805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-dppnt-upaly-5816455/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "IMGW ostrzega przed skwarem. B\u0119dzie nawet 35 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:53.338166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:59:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9593258-utrudnienia-w-metrze-po-nocnym-pozarze-ph8537184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119d\u0105 pracowa\u0107 ca\u0142\u0105 noc, by usun\u0105\u0107 awari\u0119 w metrze \" />\n    S\u0142u\u017cby zapowiadaj\u0105, \u017ce prace w metrze potrwaj\u0105 przez ca\u0142\u0105 noc i maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce mieszka\u0144cy b\u0119d\u0105 mogli skorzysta\u0107 z pierwszej linii w \u015brod\u0119 rano. Obecnie poci\u0105gi M1 kursuj\u0105 na trasie Dworzec Gda\u0144ski - M\u0142ociny.",
        "id": 3058847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-pozar-w-metrze-problemy-na-calej-trasie-komunikacja-zastepcza-szczegoly-st8535809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9593258-utrudnienia-w-metrze-po-nocnym-pozarze-ph8537184/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119d\u0105 pracowa\u0107 ca\u0142\u0105 noc, by usun\u0105\u0107 awari\u0119 w metrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:14:23.630263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:59:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9350132-utrudnienia-na-pierwszej-linii-metra-zdjecie-ilustracyjne-ph8535816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie dzia\u0142a pierwsza linia metra. Problemy na ca\u0142ej trasie\" />\n    Pierwsza linia metra nie kursuje na ca\u0142ej d\u0142ugo\u015bci trasy. Powodem s\u0105 przyczyny techniczne. Uruchomione zosta\u0142y zast\u0119pcze linie tramwajowe i autobusowe.",
        "id": 3058184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-nie-dziala-pierwsza-linia-metra-problemy-na-calej-trasie-komunikacja-zastepcza-szczegoly-st8535809?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9350132-utrudnienia-na-pierwszej-linii-metra-zdjecie-ilustracyjne-ph8535816/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie dzia\u0142a pierwsza linia metra. Problemy na ca\u0142ej trasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:14:23.806232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:37:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9437976-dmitrij-pieskow-ph8348318/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Komentarze Pieskowa \"s\u0105 jak z Orwella\". Moskwa \"mo\u017ce gra\u0107 na zw\u0142ok\u0119\"\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1224 dni temu. Komentarze rzecznika Kremla Dmitrija Pieskowa na temat negocjacji w sprawie wojny w Ukrainie s\u0105 jak z Orwella - o\u015bwiadczy\u0142 specjalny wys\u0142annik USA ds. Ukrainy gen. Keith Kellogg. Moskwa nie mo\u017ce gra\u0107 na zw\u0142ok\u0119, bombarduj\u0105c cywilne cele w Ukrainie - doda\u0142. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 3058185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8535775?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9437976-dmitrij-pieskow-ph8348318/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Komentarze Pieskowa \"s\u0105 jak z Orwella\". Moskwa \"mo\u017ce gra\u0107 na zw\u0142ok\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:14:23.982407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:22:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1894087-harvard-ph8368674/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bia\u0142y Dom grozi odebraniem funduszy Uniwersytetowi Harvarda\" />\n    Uniwersytet Harvarda dopu\u015bci\u0142 si\u0119 on dyskryminacji \u017cydowskich i izraelskich student\u00f3w - stwierdzi\u0142a administracja prezydenta USA Donalda Trumpa. Dziennik \"Wall Street Journal\" i telewizja CBS poda\u0142y, \u017ce Bia\u0142y Dom zagrozi\u0142 przy tym uczelni odebraniem wszystkich \u015brodk\u00f3w federalnych.",
        "id": 3058186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-bialy-dom-oskarza-harvard-o-dyskryminowanie-zydowskich-studentow-grozi-odebraniem-funduszy-st8535766?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1894087-harvard-ph8368674/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bia\u0142y Dom grozi odebraniem funduszy Uniwersytetowi Harvarda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:09:12.179868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T03:51:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-8674011-25630357-ph8535790/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0105ta doba poszukiwa\u0144. Policja u\u017cy\u0142a ogromnych reflektor\u00f3w\" />\n    Trwaj\u0105 poszukiwania 57-letniego Tadeusza Dudy, podejrzanego o zastrzelenie c\u00f3rki i zi\u0119cia w Starej Wsi ko\u0142o Limanowej. Reporter TVN24 Maciej Stasi\u0144ski poinformowa\u0142, \u017ce policja sprowadzi\u0142a do miejscowo\u015bci ogromne reflektory, kt\u00f3re u\u0142atwiaj\u0105 poszukiwania w nocy.",
        "id": 3057944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piata-doba-poszukiwan-tadeusza-dudy-policja-sprowadzila-olbrzymie-reflektory-st8535772?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-8674011-25630357-ph8535790/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pi\u0105ta doba poszukiwa\u0144. Policja u\u017cy\u0142a ogromnych reflektor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:09:12.355909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T03:43:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5591681-prezydent-andrzej-duda-ph8535776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oto maj\u0105tek prezydenta. Jest o\u015bwiadczenie\" />\n    Prezydent Andrzej Duda zgromadzi\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci w wysoko\u015bci oko\u0142o 150 tysi\u0119cy z\u0142otych, oko\u0142o 400 euro i oko\u0142o 1500 dolar\u00f3w ameryka\u0144skich - wynika z o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego opublikowanego przez S\u0105d Najwy\u017cszy. Prezydent posiada te\u017c lokal mieszkalny oraz dzia\u0142k\u0119 o powierzchni 325 metr\u00f3w kwadratowych.",
        "id": 3057945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/oto-majatek-prezydenta-jest-oswiadczenie-st8535778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5591681-prezydent-andrzej-duda-ph8535776/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oto maj\u0105tek prezydenta. Jest o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:09:12.531101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T03:36:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2863785-sad-najwyzszy-warszawa-ph8527486/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d Najwy\u017cszy zdecyduje dzi\u015b w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w\" />\n    S\u0105d Najwy\u017cszy w sk\u0142adzie ca\u0142ej Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych ma dzi\u015b rozstrzygn\u0105\u0107 o wa\u017cno\u015bci wyboru prezydenta. Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce orzeczenie b\u0119dzie opublikowane, ale z adnotacj\u0105.",
        "id": 3057946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sad-najwyzszy-zdecyduje-dzis-w-sprawie-waznosci-wyborow-st8535767?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2863785-sad-najwyzszy-warszawa-ph8527486/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy zdecyduje dzi\u015b w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:09:12.706477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T03:23:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4109618-bob-vylan-glastonbury-festival-2025-ph8534385/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Antyizraelskie has\u0142a na koncercie. USA cofn\u0119\u0142y wizy raperom\" />\n    Brytyjczycy z duetu Bob Vylan \"nie s\u0105 mile widzianymi go\u015b\u0107mi\" w USA \u2013 powiadomi\u0142 Departament Stanu USA. Zespo\u0142owi cofni\u0119to wizy. Muzycy podczas festiwalu Glastonbury w Wielkiej Brytanii w miniony weekend wykrzykiwali ze sceny has\u0142a przeciwko armii Izraela.",
        "id": 3057947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-cofnieto-wizy-brytyjskim-raperom-ktorzy-wykrzykiwali-ze-sceny-hasla-przeciw-izraelskiej-armii-st8535764?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4109618-bob-vylan-glastonbury-festival-2025-ph8534385/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Antyizraelskie has\u0142a na koncercie. USA cofn\u0119\u0142y wizy raperom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:09:12.882579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T03:14:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4705394-adam-bodnar-ph8525756/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar o \"ra\u017c\u0105cym naruszeniu zasad\", nagranie z ISS, trwa ob\u0142awa\" />\n    Trwaj\u0105 poszukiwania 57-latka podejrzanego o zab\u00f3jstwo c\u00f3rki i zi\u0119cia. Adam Bodnar zarzuci\u0142 S\u0105dowi Najwy\u017cszemu \"ra\u017c\u0105ce naruszenie zasad\". S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski podzieli\u0142 si\u0119 kolejnym nagraniem z ISS. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 1 lipca.",
        "id": 3057948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-1-lipca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8535774?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4705394-adam-bodnar-ph8525756/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar o \"ra\u017c\u0105cym naruszeniu zasad\", nagranie z ISS, trwa ob\u0142awa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T00:54:17.168659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9063186-slonecznie-ph4860481/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - wtorek 1.07. S\u0142oneczny i gor\u0105cy pocz\u0105tek lipca\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Wtorek 1.07 przyniesie du\u017co s\u0142o\u0144ca w ca\u0142ej Polsce. Zapanuj\u0105 wysokie temperatury, miejscami b\u0119dzie upalne. W najgor\u0119tszych momentach dnia och\u0142od\u0119 przyniesie s\u0142aby i umiarkowany wiatr.",
        "id": 3057247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-wtorek-1-07-sloneczny-i-goracy-poczatek-lipca-st8535598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9063186-slonecznie-ph4860481/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - wtorek 1.07. S\u0142oneczny i gor\u0105cy pocz\u0105tek lipca",
        "vote": 0
    }
]