[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T21:22:38.161482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T20:45:16+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trump b\u0119dzie stara\u0142a si\u0119 pozwa\u0107 stacj\u0119 CNN. Wszystko w zwi\u0105zku z materia\u0142em o aplikacji na telefony, kt\u00f3ra ostrzega u\u017cytkownik\u00f3w przed agentami Urz\u0119du Celno-Imigracyjnego USA (ICE).",
        "id": 3062385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-uderza-w-stacje-telewizyjna-chodzi-o-aplikacje-dla-mig,nId,22161159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom atakuje stacj\u0119 telewizyjn\u0105. Posz\u0142o o aplikacj\u0119 dla migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T21:22:38.338319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T20:24:50+00:00",
        "description": "Policja potwierdzi\u0142a znalezienie cia\u0142a 57-letniego Tadeusza D. - Zosta\u0142 znaleziony m\u0119\u017cczyzna z ran\u0105 postrza\u0142ow\u0105, przy nim znale\u017ali\u015bmy bro\u0144 - przekaza\u0142a w rozmowie z Polsat News rzeczniczka Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji. Poszukiwania m\u0119\u017cczyzny trwa\u0142y od 27 czerwca i bra\u0142o w nich udzia\u0142 kilkuset funkcjonariuszy.",
        "id": 3062386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-znaleziono-cialo-tadeusza-d-policja-informuje-o-szczegolach,nId,22161157",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znaleziono cia\u0142o Tadeusza D. Policja informuje o szczeg\u00f3\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:29.602606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:56:11+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby aresztowa\u0142y dw\u00f3ch obywateli Chin pod zarzutami szpiegostwa i pr\u00f3b zwerbowania \u017co\u0142nierzy Marynarki Wojennej USA - poinformowa\u0142 we wtorek Departament Sprawiedliwo\u015bci. M\u0119\u017cczyznom od lat pracuj\u0105cym dla chi\u0144skich s\u0142u\u017cb grozi do 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3058750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chcieli-zwerbowac-amerykanskich-zolnierzy-chinscy-szpiedzy-a,nId,22161145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcieli zwerbowa\u0107 ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Chi\u0144scy szpiedzy aresztowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:29.802548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:32:48+00:00",
        "description": "Decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego o stwierdzeniu wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w nie przetnie sporu dotycz\u0105cego wyborczych nieprawid\u0142owo\u015bci i legitymacji prezydenta elekta Karola Nawrockiego. Rozm\u00f3wcy Interii z Platformy Obywatelskiej oraz Prawa i Sprawiedliwo\u015bci przewiduj\u0105, \u017ce teraz dojdzie tylko do politycznego przyspieszenia.",
        "id": 3058751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-holownia-staje-przed-wyzwaniem-po-naklada-presje-ws-prezyden,nId,22161150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ho\u0142ownia staje przed wyzwaniem\". PO nak\u0142ada presj\u0119 ws. prezydenta elekta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:30.008169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:09:08+00:00",
        "description": "Cia\u0142o 57-latka podejrzanego o dokonanie podw\u00f3jnego zab\u00f3jstwa w Starej Wsi (gm. Limanowa) zosta\u0142o odnalezione - poda\u0142a Ma\u0142opolska Policja w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3058752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zbrodnia-w-starej-wsi-odnaleziono-cialo-podejrzanego-57-latk,nId,22159865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia w Starej Wsi. Odnaleziono cia\u0142o podejrzanego 57-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:30.209644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:57:24+00:00",
        "description": "Fala upa\u0142\u00f3w przechodzi przez W\u0142ochy. W ci\u0105gu ostatnich godzin \u015bmier\u0107 ponios\u0142a 53-letnia kobieta, a poszkodowanych zosta\u0142o dw\u00f3ch robotnik\u00f3w, z kt\u00f3rych jeden zapad\u0142 w \u015bpi\u0105czk\u0119. Wysokie temperatury powoduj\u0105 wybuchy po\u017car\u00f3w oraz przerwy w dostawie pr\u0105du. Na sytuacj\u0119 reaguje w\u0142oskie Ministerstwo Zdrowia.",
        "id": 3058753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-potezne-upaly-we-wloszech-pierwsza-ofiara-smiertelna-robotni,nId,22161144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne upa\u0142y we W\u0142oszech. Pierwsza ofiara \u015bmiertelna, robotnik w \u015bpi\u0105czce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:30.411432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:51:17+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia og\u0142osi\u0142, \u017ce na 6 sierpnia zwo\u0142a Zgromadzenie Narodowe i odbierze od Karola Nawrockiego przysi\u0119g\u0119 prezydenck\u0105. \"S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci co do statusu Izby Kontroli Nadzwyczajnej SN. Nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, kogo wybrali Polacy\" - stwierdzi\u0142 we wpisie na platformie X.",
        "id": 3058754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-holownia-6-sierpnia-odbiore-od-karola-nawrockiego-przysiege,nId,22161151",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia: 6 sierpnia odbior\u0119 od Karola Nawrockiego przysi\u0119g\u0119 prezydenck\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:30.612535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:40:27+00:00",
        "description": "Prezydent elekt polecia\u0142 do Brukseli, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z sekretarzem generalnym NATO. \"Rozmawiali\u015bmy o wsp\u00f3\u0142pracy w ramach NATO. Gwarancja bezpiecze\u0144stwa oraz wzajemne zrozumienie potrzeb stanowi\u0105 fundament silnych i odpowiedzialnych relacji mi\u0119dzynarodowych\" - napisa\u0142 na platformie X Karol Nawrocki, za\u0142\u0105czaj\u0105c fotografi\u0119 z Markiem Rutte.",
        "id": 3058755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-karol-nawrocki-spotkal-sie-z-szefem-nato-opublikowal-zdjecie,nId,22161148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z szefem NATO. Opublikowa\u0142 zdj\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:30.811460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:37:48+00:00",
        "description": "Rosjanie zaj\u0119li w czerwcu 556 kilometr\u00f3w kwadratowych teren\u00f3w nale\u017c\u0105cych do Ukrainy - podali analitycy z projektu DeepState. Podkre\u015blono, \u017ce jest to najlepszy wynik armii W\u0142adimira Putina od pocz\u0105tku 2025 roku. Eksperci zaznaczyli jednocze\u015bnie, \u017ce w uj\u0119ciu og\u00f3lnym najwi\u0119cej teren\u00f3w Ukrai\u0144cy stracili w listopadzie ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 3058756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niepokojace-dane-z-ukrainy-rosjanie-z-najwiekszymi-postepami,nId,22161118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce dane z Ukrainy. Rosjanie z najwi\u0119kszymi post\u0119pami w roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:31.015610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T17:31:13+00:00",
        "description": "Lawina komentarzy po decyzji SN w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich. \"To o\u015bwiadczenie nie jest orzeczeniem SN i nie mo\u017ce by\u0107 podstaw\u0105 jakichkolwiek dzia\u0142a\u0144\" - napisa\u0142 pose\u0142 KO Roman Giertych. \"Demokracja zwyci\u0119\u017cy\u0142a. Histeria rozp\u0119tana przez fanatyk\u00f3w zako\u0144czona\" - oceni\u0142a w sieci by\u0142a premier i europos\u0142anka PiS Beata Szyd\u0142o.",
        "id": 3058757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-sad-najwyzszy-stwierdzil-waznosc-wyborow-pierwsze-komentarze,nId,22161131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy stwierdzi\u0142 wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w. Pierwsze komentarze w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:31.209924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:47:04+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy uzna\u0142 za wi\u0105\u017c\u0105cy wynik wybor\u00f3w prezydenckich przeprowadzonych 1 czerwca 2025 roku. Decyzj\u0119 og\u0142oszono podczas wtorkowego posiedzenia Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego. Wcze\u015bniej o wy\u0142\u0105czenie tego organu z podj\u0119cia uchwa\u0142y apelowa\u0142 prokurator generalny Adam Bodnar. Do uchwa\u0142y zg\u0142oszono trzy zdania odr\u0119bne.",
        "id": 3058758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-co-z-waznoscia-wyborow-prezydenckich-jest-uchwala-sadu-najwy,nId,22160879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w prezydenckich. Jest uchwa\u0142a izby S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:31.418083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:42:42+00:00",
        "description": "- Zach\u00f3d jest winny wybuchu wojny w Ukrainie - stwierdzi\u0142 prezydent Rosji W\u0142adimir Putin w pierwszej od 2022 roku rozmowie telefonicznej z prezydentem Francji Emmanuelem Macronem. Tematem rozmowy przyw\u00f3dc\u00f3w by\u0142o tak\u017ce proponowane od tygodni przez Zach\u00f3d i Kij\u00f3w zawieszenie broni w Ukrainie - donosi Reuters.",
        "id": 3058759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niespodziewana-rozmowa-putina-z-macronem-prezydent-rosji-osk,nId,22161124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewana rozmowa Putina z Macronem. Prezydent Rosji oskar\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:31.626438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:25:29+00:00",
        "description": "\"S\u0142u\u017cby b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 w trybie 24h, aby jak najszybciej naprawi\u0107 wszystkie uszkodzenia. Dzi\u015b (wtorek), do ko\u0144ca dnia, metro na odcinku Kabaty - Dworzec Gda\u0144ski nie pojedzie\" - przekaza\u0142 w mediach prezydent Warszawy. Rafa\u0142 Trzaskowski ujawni\u0142 skal\u0119 zniszcze\u0144, a tak\u017ce zaprezentowa\u0142 wst\u0119pny harmonogram napraw.",
        "id": 3058760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-awaria-metra-w-warszawie-nowe-informacje-z-ratusza,nId,22161113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria metra w Warszawie. Nowe informacje z ratusza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:31.839411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:02:43+00:00",
        "description": "Biegli wydali opini\u0119 w sprawie przyczyn \u015bmierci Barbary Skrzypek; wieloletniej wsp\u00f3\u0142pracownicy Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Jak podano w komunikacie prokuratury, \"do zgonu dosz\u0142o w mechanizmie zaostrzenia przewlek\u0142ej niewydolno\u015bci kr\u0105\u017cenia w przebiegu kolejnego, rozleg\u0142ego, \u015bwie\u017cego zawa\u0142u tylnej \u015bciany serca\".",
        "id": 3058761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przyczyny-smierci-barbary-skrzypek-jest-opinia-bieglych,nId,22161108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyczyny \u015bmierci Barbary Skrzypek. Jest opinia bieg\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:32.047463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T15:49:12+00:00",
        "description": "GIS ostrzega przed parti\u0105 produkt\u00f3w, kt\u00f3re - z uwagi na mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyst\u0105pienia wt\u00f3rnej fermentacji - mog\u0105 wybuchn\u0105\u0107. Chodzi o partie butelek piwa firmy AleBrowar Sp. z o.o. Trwa proces wycofywania partii ze sklep\u00f3w.",
        "id": 3058762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gis-wydal-ostrzezenie-ryzyko-rozsadzenia-butelki,nId,22161112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIS wyda\u0142 ostrze\u017cenie. \"Ryzyko rozsadzenia butelki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:32.253909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T15:24:41+00:00",
        "description": "Podane przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105 wyniki wybor\u00f3w Prezydenta RP nie budz\u0105 powa\u017cnych w\u0105tpliwo\u015bci u 75 proc. Polak\u00f3w - og\u0142osi\u0142o we wtorek Centrum Badania Opinii Spo\u0142ecznej. Sonda\u017c opublikowano w czasie posiedzenia Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego, kt\u00f3ry ma wyda\u0107 uchwa\u0142\u0119 ws. wa\u017cno\u015bci elekcji z 1 czerwca.",
        "id": 3058763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wiarygodnosc-wynikow-wyborow-jest-nowy-sondaz-cbos,nId,22161097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiarygodno\u015b\u0107 wynik\u00f3w wybor\u00f3w. Jest nowy sonda\u017c CBOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:32.467290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T15:08:40+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump stwierdzi\u0142 we wtorek, \u017ce \"musi sprawdzi\u0107\", czy deportowa\u0107 pochodz\u0105cego z Republiki Po\u0142udniowej Afryki Elona Muska. Zagrozi\u0142 r\u00f3wnie\u017c miliarderowi, \u017ce by\u0107 mo\u017ce na\u015ble na niego Departament Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa (DOGE), kt\u00f3ry przyjrzy si\u0119 dotacjom otrzymywanym przez firmy Muska. Jeszcze niedawno na czele tego organu sta\u0142 sam Musk.",
        "id": 3058764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zapytany-o-deportacje-muska-bedziemy-musieli-to-sprawd,nId,22161093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapytany o deportacj\u0119 Muska. \"B\u0119dziemy musieli to sprawdzi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:32.661127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T14:42:16+00:00",
        "description": "Decyzja Donalda Tuska o przywr\u00f3ceniu kontroli na granicach z Niemcami i Litw\u0105 mocno zirytowa\u0142a lewic\u0119. I to zar\u00f3wno t\u0119 z obozu rz\u0105dz\u0105cego, jak i t\u0119 opozycyjn\u0105. Reakcj\u0119 premiera rozm\u00f3wcy Interii nazywaj\u0105 \"histeryczn\u0105\" i \"niebezpieczn\u0105\". M\u00f3wi\u0105 te\u017c wprost: Tusk ulega presji skrajnej prawicy.",
        "id": 3058765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-totalna-anarchizacja-panstwa-lewica-grzmi-tusk-klania-sie-bo,nId,22161096",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Totalna anarchizacja pa\u0144stwa\". Lewica grzmi: Tusk k\u0142ania si\u0119 boj\u00f3wkarzom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:32.870350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T14:28:54+00:00",
        "description": "Prokuratura cofn\u0119\u0142a akt oskar\u017cenia wobec policjanta, kt\u00f3ry nie wpu\u015bci\u0142 w 2022 roku dw\u00f3ch pos\u0142anek na teren przygraniczny z Bia\u0142orusi\u0105. Funkcjonariuszowi zarzucano, \u017ce przekroczy\u0142 w tamtym czasie swoje uprawnienia. Jak informowa\u0142 wcze\u015bniej jego prawnik, problemy podinspektora wr\u00f3ci\u0142y po zmianie w\u0142adzy w 2023 roku.",
        "id": 3058766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-odmowil-poslankom-wstepu-na-teren-przygraniczny-prokuratura,nId,22161063",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odm\u00f3wi\u0142 pos\u0142ankom wst\u0119pu na teren przygraniczny. Prokuratura zdecydowa\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:33.069234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:58:58+00:00",
        "description": "- M\u00f3g\u0142 uzna\u0107, \u017ce nie ma nic do stracenia. Przez to jest bardziej niebezpieczny - m\u00f3wi o poszukiwaniach Tadeusza Dudy Maciej Karczy\u0144ski, by\u0142y oficer ABW i policji. W rozmowie z Interi\u0105 wskazuje trudno\u015bci, z jakimi mierz\u0105 si\u0119 funkcjonariusze podczas poszukiwa\u0144. Wskazuje te\u017c, co mo\u017cna poprawi\u0107. Opowiada o kluczowym znaczeniu informacji i nietypowej umowie z dziennikarzami sprzed lat.",
        "id": 3058767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-pseudorambo-ze-starej-wsi-byly-oficer-abw-ma-wskazowki-dla-p,nId,22161072",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pseudorambo\" ze Starej Wsi. By\u0142y oficer ABW ma wskaz\u00f3wki dla policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:33.276288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:54:39+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w Nowym S\u0105czu przej\u0119\u0142a we wtorek \u015bledztwo w sprawie zbrodni w Starej Wsi ko\u0142o Limanowej w wojew\u00f3dztwie ma\u0142opolskim. W okolicach nadal trwaj\u0105 poszukiwania 57-letniego Tadeusza Dudy podejrzewanego o zab\u00f3jstwo dw\u00f3ch os\u00f3b i usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa trzeciej.",
        "id": 3058768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zbrodnia-w-starej-wsi-sledztwo-przejete-nowa-decyzja-prokura,nId,22161069",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia w Starej Wsi. \u015aledztwo przej\u0119te, nowa decyzja prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:33.479520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:26:04+00:00",
        "description": "Czy decyzja S\u0105du Najwy\u017cszego ostatecznie zamknie dyskusj\u0119 wok\u00f3\u0142 wyniku wybor\u00f3w prezydenckich? Roman Giertych nadal domaga si\u0119 przeliczenia wszystkich g\u0142os\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ekspert\u00f3w, podobnie jak PKW i S\u0105d Najwy\u017cszy przekonuj\u0105 jednak, \u017ce nawet je\u015bli by\u0142y pomy\u0142ki, to nie mia\u0142y wp\u0142ywu na wynik wybor\u00f3w.",
        "id": 3058769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-prawdziwe-czy-wydumane-watpliwosci-wokol-wyborow-sprawdzamy,nId,22161044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawdziwe czy wydumane w\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 wybor\u00f3w? Sprawdzamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:33.689780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:15:04+00:00",
        "description": "\"Ostatecznie prowadzi do \u015blepego zau\u0142ka\" - tak o decyzji premiera Donalda Tuska w sprawie przywr\u00f3cenia kontroli na granicy z Niemcami wypowiedzia\u0142 si\u0119 koordynator rz\u0105du niemieckiego ds. wsp\u00f3\u0142pracy niemiecko-polskiej. \"Kontrole nie rozwi\u0105zuj\u0105 problem\u00f3w migracyjnych\" - podkre\u015bli\u0142. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 te\u017c kanclerz Niemiec.",
        "id": 3058770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niemcy-reaguja-na-decyzje-tuska-w-sprawie-granicy-slepy-zaul,nId,22161075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy reaguj\u0105 na decyzj\u0119 Tuska w sprawie granicy. \"\u015alepy zau\u0142ek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:33.888461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:14:28+00:00",
        "description": "\"Komendant Wojew\u00f3dzki Policji w Krakowie insp. Artur Bednarek wyznaczy\u0142 nagrod\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 w wysoko\u015bci 50 tys. z\u0142otych za przekazanie informacji, kt\u00f3ra bezpo\u015brednio doprowadzi do zatrzymania Tadeusza Dudy\" - przekazuje w sieci Ma\u0142opolska Policja. Poszukiwania 57-latka trwaj\u0105 pi\u0105t\u0105 dob\u0119, m\u0119\u017cczyzna ze Starej Wsi pod Limanow\u0105 jest podejrzewany o postrzelenie te\u015bciowej oraz zastrzelenie c\u00f3rki oraz zi\u0119cia. Do akcji w\u0142\u0105czy\u0142y si\u0119 tak\u017ce zagraniczne s\u0142u\u017cby.",
        "id": 3058771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tadeusz-duda-poszukiwany-policja-wyznaczyla-nagrode,nId,22161076",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tadeusz Duda poszukiwany. Policja wyznaczy\u0142a nagrod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:34.085991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:00:31+00:00",
        "description": "To mo\u017ce by\u0107 jeden z dziesi\u0119ciu najgor\u0119tszych dni, jakie kiedykolwiek zanotowano we Francji. We wtorek w tym kraju synoptycy spodziewaj\u0105 si\u0119 szczytu fali upa\u0142\u00f3w. Ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa zamkni\u0119to ponad tysi\u0105c szk\u00f3\u0142, nieczynna jest r\u00f3wnie\u017c szczyt s\u0142ynnej wie\u017cy Eiffela w Pary\u017cu. W kilkunastu departamentach obowi\u0105zuje czerwony, najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia zwi\u0105zany z upa\u0142em. W ostatnim czasie w niekt\u00f3rych miejscach by\u0142o ponad 40 stopni Celsjusza.",
        "id": 3058772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zamykaja-szkoly-i-szczyt-slynnej-wiezy-upal-przekracza-40-st,nId,22161056",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamykaj\u0105 szko\u0142y i szczyt s\u0142ynnej wie\u017cy. Upa\u0142 przekracza 40 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:34.279775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T12:49:55+00:00",
        "description": "W S\u0105dzie Najwy\u017cszym trwa posiedzenie Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich. W pewnym momencie obrady zosta\u0142y przerwane przez nieznanego m\u0119\u017cczyzn\u0119. W sprawie interweniowali funkcjonariusze policji.",
        "id": 3058773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-posiedzenie-izby-sadu-najwyzszego-zaklocone-interweniowala-p,nId,22161037",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posiedzenie izby S\u0105du Najwy\u017cszego zak\u0142\u00f3cone. Interweniowa\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:34.467566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T12:43:11+00:00",
        "description": "J\u00f3zef Cyrankiewicz zajmowa\u0142 stanowisko premiera w sumie przez 8238 dni, a zatem niemal 23 lata. Aby u\u015bwiadomi\u0107 sobie, jaki to szmat czasu, wystarczy wspomnie\u0107, \u017ce przez kolejne 23 lata po grudniu 1970 roku, gdy wreszcie opu\u015bci\u0142 gabinet szefa rz\u0105du, przewin\u0119\u0142o si\u0119 przez to miejsce 11 innych polityk\u00f3w, od Piotra Jaroszewicza poczynaj\u0105c, a na Hannie Suchockiej ko\u0144cz\u0105c. Stawia to Cyrankiewicza w \u015bcis\u0142ej czo\u0142\u00f3wce najd\u0142u\u017cej urz\u0119duj\u0105cych premier\u00f3w w dziejach Europy. Z czego wynika\u0142 \u00f3w fenomen?",
        "id": 3058774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/historia/news-rekordzista-cyrankiewicz,nId,22160864",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordzista Cyrankiewicz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:34.655149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T12:13:37+00:00",
        "description": "\"Sk\u0142adamy projekt ustawy o zakazie wjazdu do Polski dla os\u00f3b z Bliskiego Wschodu i Afryki P\u00f3\u0142nocnej\" - napisano w komunikacie polityk\u00f3w Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Jak stwierdzi\u0142 Mariusz B\u0142aszczak, odnosz\u0105c si\u0119 do sytuacji na granicy z Niemcami, \"Donald Tusk i jego rz\u0105d stoi za tym kryzysem\". - B\u0119dziemy wspiera\u0107 Ruch Obrony Granic - zadeklarowa\u0142.",
        "id": 3058775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pis-zapowiada-projekt-ustawy-zakaz-wjazdu-na-terytorium-pols,nId,22161039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS zapowiada projekt ustawy. \"Zakaz wjazdu na terytorium Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:34.842777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T12:04:08+00:00",
        "description": "Od 1 lipca rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 wyp\u0142ata renty wdowiej. To \u015bwiadczenie \u0142\u0105cz\u0105ce rent\u0119 rodzinn\u0105 po zmar\u0142ym ma\u0142\u017conku z w\u0142asn\u0105 emerytur\u0105 lub rent\u0105. Wci\u0105\u017c jednak mo\u017cna jeszcze sk\u0142ada\u0107 wnioski w sprawie \u015bwiadczenia. Zosta\u0142o jednak niewiele czasu, by oby\u0142o si\u0119 bez strat.",
        "id": 3058776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-swiadczenie-wystartowalo-pieniadze-na-kontach-ale-mozna,nId,22160216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe \u015bwiadczenie wystartowa\u0142o. Jest jeszcze szansa na z\u0142o\u017cenie wniosku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:35.032995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T11:49:11+00:00",
        "description": "\u200b- Czy czuje si\u0119 pan wadliwie wybranym senatorem, tzw. neo-senatorem? W\u00f3wczas pan nie protestowa\u0142, nie przypominam sobie - zapyta\u0142a prokuratora generalnego s\u0119dzia Maria Szczepaniec w reakcji na jego wcze\u015bniejsze s\u0142owa podczas posiedzenia S\u0105du Najwy\u017cszego. Adam Bodnar podnosi\u0142, \u017ce status prawny izby SN orzekaj\u0105cej o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w jest w\u0105tpliwy.",
        "id": 3058777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-sedzia-zwrocila-sie-do-adama-bodnara-padlo-jedno-pytanie-na,nId,22161029",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Adama Bodnara. Pad\u0142o jedno pytanie, na sali oklaski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:35.221611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T11:44:17+00:00",
        "description": "\"Spodziewam si\u0119, \u017ce na posiedzeniu rz\u0105du b\u0119d\u0105 twarde decyzje w sprawie granicy polsko-niemieckiej\" - zapowiada\u0142 minister Rados\u0142aw Sikorski. I tak si\u0119 faktycznie sta\u0142o. Deklaracje co do spraw na wysoko\u015bci Odry i Nysy s\u0105 coraz ostrzejsze. Tym ostrzejsze, im bardziej sprawa jest d\u0119ta.",
        "id": 3058778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-problem-ktorego-nie-ma-sprawa-granicy-polsko-niemieckiej-to,nId,22161016",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problem, kt\u00f3rego nie ma. Sprawa granicy polsko-niemieckiej to cyrk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:35.410365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T11:34:08+00:00",
        "description": "Upa\u0142y wkr\u00f3tce si\u0119 nasil\u0105. W \u015brod\u0119 ponad 30 stopni b\u0119dzie w zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci Polski - prognozuje IMGW. Najgor\u0119cej b\u0119dzie w czwartek, w dodatku tego dnia nast\u0105pi gwa\u0142towne pogorszenie pogody. Pojawi\u0105 si\u0119 deszcze i burze z silnym wiatrem.",
        "id": 3058779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szczyt-fali-upalow-coraz-blizej-potem-nastapi-gwaltowna-zmia,nId,22161003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt fali upa\u0142\u00f3w coraz bli\u017cej. Potem nast\u0105pi gwa\u0142towna zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:35.599880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T11:33:54+00:00",
        "description": "\"Presja Ruchu Obrony Granic Roberta B\u0105kiewicza mia\u0142a sens\" - twierdzi Janusz Kowalski. Polityk PiS zareagowa\u0142 w ten spos\u00f3b na decyzj\u0119 premiera Donalda Tuska o czasowym przywr\u00f3ceniu kontroli na granicy z Niemcami i Litw\u0105. \"Mieli\u015bmy racj\u0119\" - dodaje Bartosz Boche\u0144czak z Konfederacji. Z kolei koalicjanci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce decyzja Tuska jest wyrazem rozwagi i dowodem na to, \u017ce \"pa\u0144stwo dzia\u0142a\".",
        "id": 3058780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-mielismy-racje-presja-ma-sens-politycy-reaguja-na-decyzje-pr,nId,22161002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mieli\u015bmy racj\u0119\", \"presja ma sens\". Politycy reaguj\u0105 na decyzj\u0119 premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:35.787908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T11:26:05+00:00",
        "description": "- Mimo \u017ce Donald Tusk oburza\u0142 si\u0119 na patrole obywatelskie, to gdyby nie one, premier w og\u00f3le nie poczuwa\u0142by si\u0119 do dzia\u0142ania - komentuje w rozmowie z Interi\u0105 polityk Konfederacji Krystian Kami\u0144ski. - Dobra decyzja, tylko sp\u00f3\u017aniona - m\u00f3wi z kolei pose\u0142 Witold Tumanowicz.",
        "id": 3058781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kontrole-na-granicy-politycy-konfederacji-o-decyzji-tuska-do,nId,22161008",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrole na granicy. \"Decyzja dobra, ale sp\u00f3\u017aniona. Problem tylko narasta\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:35.975545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T11:09:17+00:00",
        "description": "Blisko 400 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w Unii Europejskiej zmar\u0142o na choroby, kt\u00f3re mo\u017cna by\u0142o wyleczy\u0107 dzi\u0119ki wysokiej jako\u015bci opiece zdrowotnej. Ponad 700 tys. zmar\u0142o z powodu chor\u00f3b przewlek\u0142ych, kt\u00f3rym mo\u017cna by\u0142o zapobiec - wynika z najnowszych danych Eurostatu. Najwi\u0119ksze trudno\u015bci z leczeniem, diagnoz\u0105 i prewencj\u0105 maj\u0105 \u0141otysze, Rumuni i W\u0119grzy. Wiadomo te\u017c, jak na tle innych kraj\u00f3w wypada Polska.",
        "id": 3058782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-milion-zgonow-ktorych-nie-powinno-byc-zatrwazajace-dane-z-eu,nId,22160984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milion zgon\u00f3w, kt\u00f3rych nie powinno by\u0107. Zatrwa\u017caj\u0105ce dane z Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:36.163741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T10:49:03+00:00",
        "description": "Jedna osoba nie \u017cyje, a dwie kolejne zosta\u0142y ranne w wyniku ataku do kt\u00f3rego dosz\u0142o w fabryce instalacji elektrycznych w po\u0142udniowo-centralnych Niemczech. Wed\u0142ug informacji s\u0142u\u017cb sprawc\u0105 by\u0142 21-latek, kt\u00f3ry u\u017cy\u0142 \"ostrego przedmiotu\".",
        "id": 3058783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-nozownika-w-fabryce-nie-zyje-jedna-osoba-dwie-kolejne-s,nId,22160970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w fabryce. Nie \u017cyje jedna osoba, dwie kolejne s\u0105 ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:36.351047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T10:31:11+00:00",
        "description": "\"Wszystkie 214 wniosk\u00f3w o wgl\u0105d do akt, kt\u00f3re dw\u00f3ch upowa\u017cnionych prokurator\u00f3w z\u0142o\u017cy\u0142o 30 czerwca, zosta\u0142o pozytywnie rozpatrzonych\" -czytamy we wtorkowym komunikacie S\u0105du Najwy\u017cszego. To odpowied\u017a na zarzuty Prokuratora Generalnego Adama Bodnara, kt\u00f3ry dzie\u0144 wcze\u015bniej zarzuci\u0142 SN, \u017ce uniemo\u017cliwi\u0142 mu zapoznanie si\u0119 z aktami ws. protest\u00f3w wyborczych.",
        "id": 3058784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-sn-odpowiada-na-zarzuty-bodnara-nieprawdziwe-informacje,nId,22160933",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SN odpowiada na zarzuty Bodnara. \"Nieprawdziwe informacje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:36.538899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T10:21:13+00:00",
        "description": "Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b pojawi\u0142o si\u0119 we wtorek oko\u0142o godz. 12 przed budynkiem S\u0105du Najwy\u017cszego. W\u015br\u00f3d demonstrant\u00f3w s\u0105 m.in. przedstawiciele Komitetu Obrony Demokracji i Strajku Kobiet. Po drugiej stronie zebrali si\u0119 zwolennicy Karola Nawrockiego i politycy zwi\u0105zani z PiS. Manifestanci oczekuj\u0105 na decyzj\u0119 Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych ws. wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w.",
        "id": 3058785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-hanba-vs-ruda-wrona-orla-nie-pokona-goraco-przed-sadem-najwy,nId,22160977",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ha\u0144ba\" vs. \"Ruda wrona or\u0142a nie pokona\". Gor\u0105co przed S\u0105dem Najwy\u017cszym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:36.732890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T10:18:50+00:00",
        "description": "Podj\u0119li\u015bmy decyzje i chcemy poinformowa\u0107 o przywr\u00f3ceniu czasowej kontroli na granicy z Niemcami i Litw\u0105 - przekaza\u0142 we wtorek Donald Tusk. - Poinformowali\u015bmy o tej decyzji naszych odpowiednik\u00f3w w pa\u0144stwach zainteresowanych - doda\u0142 premier.",
        "id": 3058786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-oglosil-decyzje-przywracamy-kontrole-graniczne,nId,22160982",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119. \"Przywracamy kontrole graniczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:36.922497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T10:15:41+00:00",
        "description": "Co najmniej 36 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku eksplozji i po\u017caru w fabryce lek\u00f3w w stanie Telangana w Indiach. Jak informuj\u0105 lokalne w\u0142adze, na miejscu trwa akcja ratunkowa, a bilans ofiar mo\u017ce si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107.",
        "id": 3058787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybuch-w-fabryce-lekow-nie-zyje-kilkadziesiat-osob,nId,22160928",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch w fabryce lek\u00f3w. Nie \u017cyje kilkadziesi\u0105t os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:37.113091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T10:09:14+00:00",
        "description": "By si\u0119 na ni\u0105 dosta\u0107, tury\u015bci musz\u0105 p\u0142yn\u0105\u0107 10 godzin, a teraz zyskali now\u0105 \"atrakcj\u0119\". Japo\u0144ska wyspa Akusekijima od wielu dni trz\u0119sie si\u0119 niemal bez przerwy. Do wtorku zanotowano tam ponad 700 wstrz\u0105s\u00f3w sejsmicznych. Dzieci w miejscowej szkole podczas lekcji musz\u0105 nosi\u0107 kaski ochronne, a wed\u0142ug mieszka\u0144c\u00f3w w nocy od strony oceanu s\u0142ycha\u0107 ryk.",
        "id": 3058788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-setki-wstrzasow-na-wyspie-zlego-kamienia-wszyscy-sa-wyczerpa,nId,22160961",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Setki wstrz\u0105s\u00f3w na Wyspie Z\u0142ego Kamienia. \"Wszyscy s\u0105 wyczerpani\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:37.419605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T09:59:37+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug legendy to w\u0142a\u015bnie on cudownie ocali\u0142 Lw\u00f3w modlitw\u0105. Kim jest \u015bw. Jan z Dukli, kiedy obchodzimy jego wspomnienie i co dzi\u015b warto wiedzie\u0107 o tym wyj\u0105tkowym \u015bwi\u0119tym?",
        "id": 3058789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-8-lipca-kosciol-wraca-do-wydarzen-sprzed-lat-szczegolnie-w-j,nId,22160907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "8 lipca Ko\u015bci\u00f3\u0142 wraca do wydarze\u0144 sprzed lat. Szczeg\u00f3lnie w jednym regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:37.793673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T09:13:42+00:00",
        "description": "1 lipca S\u0105d Najwy\u017cszy wydaje decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich przeprowadzonych 1 czerwca 2025 r.",
        "id": 3058790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/na-zywo-sad-najwyzszy-zdecydowal-o-waznosci-wyborow-prezydenckich-20,nzId,7312",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142 o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich 2025 [Na \u017cywo]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:37.983510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T09:05:17+00:00",
        "description": "O godz. 13. rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego na kt\u00f3rej podj\u0119ta zostanie uchwa\u0142a ws. wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich. Postanowienie zapada po zapoznaniu si\u0119 Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych ze sprawozdaniem Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej oraz rozpatrzeniu protest\u00f3w wyborczych.",
        "id": 3058791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wazne-czy-niewazne-sad-najwyzszy-podejmie-decyzje-w-sprawie,nId,22160891",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne czy niewa\u017cne? S\u0105d Najwy\u017cszy podejmie decyzj\u0119 w sprawie wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:38.174477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T08:58:33+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu kilku lat wska\u017anik POLSTR ma zast\u0105pi\u0107 WIBOR. POLSTR zosta\u0142 opracowany przez narodow\u0105 grup\u0119 robocz\u0105 ds. reformy wska\u017anik\u00f3w referencyjnych, ma zacz\u0105\u0107 funkcjonowa\u0107 na pocz\u0105tku 2026 roku. Czym si\u0119 r\u00f3\u017cni POLSTR od WIBOR i kiedy zostanie wdro\u017cony do oferty bank\u00f3w? A przede wszystkim - co to oznacza dla Polak\u00f3w posiadaj\u0105cych kredyty?",
        "id": 3058792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koniec-wibor-u-jak-i-od-kiedy-bedzie-dzialal-nowy-wskaznik,nId,22160679",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec WIBOR-u. Jak i od kiedy b\u0119dzie dzia\u0142a\u0142 nowy wska\u017anik?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:38.367096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T08:53:10+00:00",
        "description": "Gdyby wybory parlamentarne odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, wygra\u0142oby je Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Ponadto, jak wskazuje badanie, obecna koalicja rz\u0105dz\u0105ca nie by\u0142aby w stanie utworzy\u0107 rz\u0105du.",
        "id": 3058793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spadek-notowan-ko-nowy-sondaz-miesza-polityczne-karty,nId,22160876",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadek notowa\u0144 KO. Nowy sonda\u017c miesza polityczne karty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:38.552636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T08:38:45+00:00",
        "description": "Rosyjska gospodarka jest nastawiona na przygotowania do nowego konfliktu, a imperialistyczne ambicje W\u0142adimira Putina mog\u0105 sprawia\u0107, \u017ce szuka on podboju poza Ukrain\u0105 - podaje \"Financial Times\". Szczeg\u00f3lnie zagro\u017cona ma by\u0107 wschodnia flanka NATO, a ostatecznym celem rosyjskiego przyw\u00f3dcy ma by\u0107 ca\u0142kowity rozpad sojuszu. Brytyjski dziennik opublikowa\u0142 nowe zdj\u0119cia satelitarne rosyjskich lotnisk, na kt\u00f3rych odnotowano nietypow\u0105 aktywno\u015b\u0107.",
        "id": 3058794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-w-gotowosci-poruszenie-na-lotniskach-blisko-granic-nat,nId,22160903",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja w gotowo\u015bci. Poruszenie na lotniskach blisko granic NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:38.741716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T08:37:05+00:00",
        "description": "\"Bomba wodna spad\u0142a nagle na miasteczko Bardonecchia\". Po ulewnych deszczach we w\u0142oskim Piemoncie masa wody i b\u0142ota przetoczy\u0142a si\u0119 przez turystyczny kurort. Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a wzd\u0142u\u017c rzeki og\u0142oszono czerwon\u0105 stref\u0119. Dwa lata temu w tym rejonie dosz\u0142o do podobnego zdarzenia, kt\u00f3re odci\u0119\u0142o miejscowo\u015b\u0107 od \u015bwiata na prawie ca\u0142y miesi\u0105c.",
        "id": 3058795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rwaca-masa-przelala-sie-przez-kurort-ogloszono-czerwona-stre,nId,22160908",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rw\u0105ca masa przela\u0142a si\u0119 przez kurort. Og\u0142oszono czerwon\u0105 stref\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:38.923577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T08:36:40+00:00",
        "description": "Siedem os\u00f3b, w tym dwoje dzieci, ucierpia\u0142o w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Probark w gminie Mr\u0105gowo. Ze wst\u0119pnych informacji policji wynika, \u017ce kieruj\u0105cy jednego z aut straci\u0142 panowanie nad pojazdem i uderzy\u0142 w samoch\u00f3d nadje\u017cd\u017caj\u0105cy z drugiej strony.",
        "id": 3058796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-wypadek-pod-mragowem-wsrod-rannych-dzieci-na-miejscu-dwa-smi,nId,22160920",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek pod Mr\u0105gowem. W\u015br\u00f3d rannych dzieci, na miejscu dwa \u015bmig\u0142owce LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:39.138025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T08:26:26+00:00",
        "description": "Rosja, pomimo kolejnych niepowodze\u0144 na froncie, nie rezygnuje ze swoich plan\u00f3w wobec Ukrainy. W\u0142adimir Putin zamierza przej\u0105\u0107 Odess\u0119, aby odci\u0105\u0107 kraj od dost\u0119pu do g\u0142\u00f3wnego portu - twierdz\u0105 analitycy \"Financial Times\".",
        "id": 3058797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-moskwa-stawia-kolejne-ultimatum-pokoj-dopiero-po-zajeciu-mia,nId,22160887",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa stawia kolejne ultimatum. Pok\u00f3j dopiero po zaj\u0119ciu miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:39.415183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T07:57:36+00:00",
        "description": "By\u0142y policjant i kolega poszukiwanego od pi\u0119ciu dni Tadeusza Dudy wskaza\u0142 potencjaln\u0105 kryj\u00f3wk\u0119 57-latka. Wed\u0142ug jego przypuszcze\u0144, m\u0119\u017cczyzna mo\u017ce ukrywa\u0107 si\u0119 w dawnym domu swojej matki. Ma\u0142opolska policja zdementowa\u0142a z kolei informacje o rzekomej li\u015bcie nazwisk ofiar, kt\u00f3ra mia\u0142a zosta\u0107 odnaleziona w domu Dudy.",
        "id": 3058798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-piaty-dzien-oblawy-za-tadeuszem-duda-wskazano-miejsce-potenc,nId,22160855",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwania Tadeusza Dudy. Wskazano potencjaln\u0105 kryj\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:17:39.671009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T07:51:15+00:00",
        "description": "Zwolennicy ponownego liczenia g\u0142os\u00f3w oddanych w wyborach prezydenckich dziel\u0105 si\u0119 na tych, kt\u00f3rzy uwa\u017caj\u0105, \u017ce g\u0142osy powinny zosta\u0107 przeliczone we wszystkich komisjach (31,2 proc.) i tych, kt\u00f3rzy widz\u0105 tak\u0105 potrzeb\u0119 tylko tam, gdzie zosta\u0142y zg\u0142oszone protesty wyborcze (29,8 proc.). Przeciwnego zdania jest 37,1 proc. ankietowanych - wynika z sonda\u017cu IBRiS na zlecenie \"Rzeczpospolitej\" . Ta sama pracowania wykona\u0142a jeszcze podobne badanie na zlecenie Radia ZET.",
        "id": 3058799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-co-dalej-z-ponownym-liczeniem-glosow-polacy-powiedzieli-czeg,nId,22160868",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z ponownym liczeniem g\u0142os\u00f3w? Polacy powiedzieli, czego oczekuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:14:17.869662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:11:29+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki i Rafa\u0142 Trzaskowski - rywale drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich - zaj\u0119li kolejno drugie i trzecie miejsce w najnowszym rankingu zaufania polityk\u00f3w. Wyprzedzi\u0142 ich niedosz\u0142y kandydat na prezydenta, niedawny konkurent Trzaskowskiego do partyjnej nominacji, Rados\u0142aw Sikorski. Zdaniem ankietowanych Polak\u00f3w to w\u0142a\u015bnie szef MSZ cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym zaufaniem.",
        "id": 3058176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytali-polakow-ktorym-politykom-ufaja-wyrazny-awans-minist,nId,22160831",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Polak\u00f3w, kt\u00f3rym politykom ufaj\u0105. Wyra\u017any awans ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:14:18.046237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:06:26+00:00",
        "description": "Po\u017car w warszawskim metrze wybuch\u0142 we wtorek rano na linii M1 w rejonie stacji Rac\u0142awicka - przekaza\u0142 rzecznik prasowy MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Ruch zosta\u0142 wy\u0142\u0105czony, stra\u017c po\u017carna prowadzi akcj\u0119 ga\u015bnicz\u0105 kabli w kana\u0142ach technicznych.",
        "id": 3058177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-pozar-w-warszawskim-metrze-odcieto-doplyw-pradu,nId,22160833",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w warszawskim Metrze. Odci\u0119to dop\u0142yw pr\u0105du",
        "vote": 0
    }
]