[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:42:18.339477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:36:00+00:00",
        "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 we wtorek projekt nowelizacji Karty Nauczyciela. Przewiduje on likwidacj\u0119 tzw. godzin czarnkowych, czyli obowi\u0105zkowych okienek, w trakcie kt\u00f3rych nauczyciel mia\u0142 by\u0107 dost\u0119pny w szkole dla uczni\u00f3w i rodzic\u00f3w.",
        "id": 3061617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/oswiata-i-nauczyciele/art42635801-znika-pamiatka-po-bylym-ministrze-rzad-przyjal-projekt-ustawy-dotyczacy-tzw-godzin-czarnkowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znika \u201epami\u0105tka\u201d po by\u0142ym ministrze. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy dotycz\u0105cy tzw. godzin czarnkowych",
        "vote": 0
    }
]