[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:46.348782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T19:38:18+00:00",
        "description": "Prezydent elekt Karol Nawrocki wizyt\u0105 w Brukseli i spotkaniem z sekretarzem generalnym NATO Markiem Rutte rozpocz\u0105\u0142 aktywno\u015bci dyplomatyczne \u2014 og\u0142osi\u0142 obecny na spotkaniu pose\u0142 PiS Marcin Przydacz. Przysz\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik prezydenta Karola Nawrockiego ujawni\u0142 temat spotkania.",
        "id": 3060119,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-spotkal-sie-z-szefem-nato-znamy-temat-rozmowy/m3hnxg5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z szefem NATO. Znamy temat rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:46.559869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:56:02+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia zapowiedzia\u0142, \u017ce na 6 sierpnia zwo\u0142a Zgromadzenie Narodowe i odbierze przysi\u0119g\u0119 prezydenck\u0105 od Karola Nawrockiego. Decyzja marsza\u0142ka Sejmu to odpowied\u017a na pojawiaj\u0105ce si\u0119 w\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 dalszych krok\u00f3w po dzisiejszym orzeczeniu Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego, dotycz\u0105cym wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich w 2025 r.",
        "id": 3060120,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaprzysiezenie-nawrockiego-na-prezydenta-rp-marszalek-holownia-zdecydowal/sbl63cf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaprzysi\u0119\u017cenie Karola Nawrockiego na prezydenta RP. Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:46.776165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:50:40+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump odwiedzi\u0142 we wtorek o\u015brodek detencyjny dla imigrant\u00f3w na Florydzie na terenie opuszczonego lotniska w\u015br\u00f3d mokrade\u0142 Everglades. Obiekt nazywany \"aligatorowym Alcatraz\" przedstawi\u0142 jako wz\u00f3r do na\u015bladowania i zapowiedzia\u0142 budow\u0119 kolejnych o\u015brodk\u00f3w tego typu.",
        "id": 3060121,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-chce-przeciwdzialac-inwazji-imigrantow-zapowiada-budowe-specjalnych-osrodkow/sd0j2vc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce przeciwdzia\u0142a\u0107 \"inwazji imigrant\u00f3w\". Zapowiada budow\u0119 specjalnych o\u015brodk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:47.007803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:46:09+00:00",
        "description": "Firma, kt\u00f3ra stworzy\u0142a kultowe i obecne do dzi\u015b na rynku zapachy oraz kosmetyki, od wielu lat zmaga si\u0119 z kryzysem. Miraculum by\u0142a niegdy\u015b per\u0142\u0105 PRL-u i symbolem luksusu. Multimilioner Marek Kamola od lat pr\u00f3buje przywr\u00f3ci\u0107 jej dawn\u0105 pozycj\u0119. Jaki jest efekt?",
        "id": 3060122,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/perfumy-od-miraculum-byly-luksusem-kultowa-marka-wraca-do-gry/6lbxfrb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legenda PRL-u d\u0142ugo walczy\u0142a o przetrwanie. Ma szans\u0119 odzyska\u0107 dawn\u0105 pozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:47.272988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:25:02+00:00",
        "description": "Uchwa\u0142a S\u0105du Najwy\u017cszego stwierdzaj\u0105ca wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich jest jak kawalek b\u0142\u0119kitnego nieba politycznego sztormu. Teraz ruch nale\u017cy do marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni, kt\u00f3ry ju\u017c zdecydowa\u0142, co zrobi. Wybra\u0142 \u0142agodny kurs i zapowiedzia\u0142, \u017ce odbierze przysi\u0119g\u0119 prezydenck\u0105 od Karola Nawrockiego. Nie chce kierowa\u0107 nas w oko konstytucyjnego cyklonu, czego domaga si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 polityk\u00f3w. Kto m racj\u0119?",
        "id": 3060123,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/wybory-prezydenckie-2025-co-oznacza-uchwala-sadu-najwyzszego-opinia/pwq84mm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142. Co dalej? [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:47.465021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T18:02:14+00:00",
        "description": "Dzisiaj Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego orzek\u0142a wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich 2025 i tym samym stwierdzi\u0142a wa\u017cno\u015b\u0107 wyboru Karola Nawrockiego na prezydenta Rzeczpospolitej Polskiej. Na decyzj\u0119 t\u0119 zareagowa\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci i prokurator generalny Adam Bodnar.",
        "id": 3060124,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bodnar-komentuje-decyzje-sn-dotyczaca-wyborow-prezydenckich-mowi-o-akcie-oskarzenia/bgdx1x1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bodnar komentuje decyzj\u0119 SN dotycz\u0105c\u0105 wybor\u00f3w. M\u00f3wi o \"akcie oskar\u017cenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:47.655827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:48:02+00:00",
        "description": "Izba Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego stwierdzi\u0142a wa\u017cno\u015b\u0107 wybor\u00f3w prezydenckich w 2025 r. i wygran\u0105 Karola Nawrockiego.",
        "id": 3060125,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wybory-prezydenckie-2025-sad-najwyzszy-zdecydowal-o-waznosci-wyborow/zv072b2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy zdecydowa\u0142 o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:47.843243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:30:35+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump potwierdzi\u0142, \u017ce w przysz\u0142y poniedzia\u0142ek przyjmie w Bia\u0142ym Domu premiera Izraela Benjamina Netanjahu. W planach s\u0105 rozmowy o Iranie i Strefie Gazy. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce w przysz\u0142ym tygodniu uda si\u0119 zawrze\u0107 rozejm w Strefie Gazy\" \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 Trump.",
        "id": 3060126,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-i-netanjahu-rozmowy-o-iranie-i-strefie-gazy-w-bialym-domu/d0qk85x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Benjamina Netanjahu w Waszyngtonie. \"Wielki sukces\" USA i Izraela w Iranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:48.037223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:28:48+00:00",
        "description": "Projekt nazwany formalnie \"jedn\u0105 wielk\u0105 pi\u0119kn\u0105 ustaw\u0105\" \u0142\u0105czy w sobie wiele obietnic podatkowych Trumpa \u2014 m.in. utrwalenie wprowadzonych w 2017 r. na 10 lat ci\u0119\u0107 podatk\u00f3w, a tak\u017ce zwolnienie z podatk\u00f3w napiwk\u00f3w, zarobk\u00f3w z tytu\u0142u nadgodzin oraz \u015bwiadcze\u0144 z ubezpiecze\u0144 spo\u0142ecznych. Teraz Senat USA podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 w sprawie ustawy.",
        "id": 3060127,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/na-tej-ustawie-najbardziej-zalezalo-donaldowi-trumpowi-jest-decyzja-senatu-usa/sd5mkwk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na tej ustawie najbardziej zale\u017ca\u0142o Donaldowi Trumpowi. Jest decyzja Senatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:48.227483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:10:25+00:00",
        "description": "Od 1 czerwca obowi\u0105zuj\u0105 w Polsce nowe regulacje maj\u0105ce na celu zwi\u0119kszenie aktywno\u015bci zawodowej os\u00f3b po 50. roku \u017cycia. Nowa ustawa wprowadza szereg udogodnie\u0144 zar\u00f3wno dla pracownik\u00f3w, jak i pracodawc\u00f3w, kt\u00f3rzy zdecyduj\u0105 si\u0119 zatrudnia\u0107 osoby z tej grupy wiekowej. Zmiany s\u0105 odpowiedzi\u0105 na wyzwania demograficzne i ewolucj\u0119 rynku pracy.",
        "id": 3060128,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/doplaty-do-wynagrodzen-dla-osob-50-plus-od-1-czerwca-2025-szczegoly/shrl93d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 2333 z\u0142. Nowe dop\u0142aty do pensji os\u00f3b po 50. roku \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:48.417696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:08:50+00:00",
        "description": "Ju\u017c dzi\u015b S\u0105d Najwy\u017cszy zdecyduje o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich w 2025 r. i wygranej Karola Nawrockiego. Pracownia CBOS zapyta\u0142a Polak\u00f3w, czy zauwa\u017cyli oni nieprawid\u0142owo\u015bci w trakcie przeprowadzania wybor\u00f3w prezydenckich w komisjach wyborczych. Ich ocena sytuacji jest jednoznaczna.",
        "id": 3060129,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sn-o-wyborach-prezydenckich-2025-polacy-wypowiedzieli-sie-o-nieprawidlowosciach/fxkggv9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy o nieprawid\u0142owo\u015bciach w trakcie wybor\u00f3w. Maj\u0105 jasne stanowisko [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:48.610381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T16:07:06+00:00",
        "description": "Istniej\u0105 metody pozwalaj\u0105ce sprawdzi\u0107, czy w zbombardowanych przez USA ira\u0144skich o\u015brodkach nuklearnych wci\u0105\u017c jest uran \u2014 twierdzi prof. Andrzej Chmielewski, dyrektor Instytutu Chemii i Techniki J\u0105drowej. W pr\u00f3bkach powietrza mo\u017cna wykry\u0107 nawet pojedynczy atom tego pierwiastka \u2013 powiedzia\u0142.",
        "id": 3060130,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-kontra-iran-czy-program-nuklearny-zostal-zatrzymany/ejb089n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy amerykanie osi\u0105gn\u0119li swoje cele? Eksperci o ataku na Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:48.801808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T15:48:10+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy Rezerwy Federalnej Jerome Powell powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce ameryka\u0144ski bank centralny prowadzi\u0142by ju\u017c lu\u017aniejsz\u0105 polityk\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105, gdyby nie plan taryfowy prezydenta USA Donalda Trumpa. Przedstawi\u0142 tak\u017ce perspektywy dla polityki monetarnej USA w najbli\u017cszych miesi\u0105cach.",
        "id": 3060131,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/brak-obnizki-stop-procentowych-przez-cla-trumpa-szef-fedu-mysle-ze-tak/ertz936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brak obni\u017cki st\u00f3p procentowych przez c\u0142a Trumpa? Szef Fedu: my\u015bl\u0119, \u017ce tak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:48.998341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T14:50:07+00:00",
        "description": "Europos\u0142owie PiS skrytykowali we wtorek na konferencji prasowej w Brukseli now\u0105 umow\u0119 handlow\u0105 mi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 a Ukrain\u0105, kt\u00f3rej wynegocjowanie og\u0142osi\u0142a w poniedzia\u0142ek Komisja Europejska. Wracamy do liberalizacji handlu. To jest fatalna informacja \u2014 powiedzia\u0142 eurodeputowany Waldemar Buda. Chc\u0105 w zwi\u0105zku z tym dymisji jednego z ministr\u00f3w w rz\u0105dzie Donalda Tuska.",
        "id": 3060132,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pis-zada-dymisji-w-rzadzie-donalda-tuska-chodzi-o-ukraine/2twd7ng",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS \u017c\u0105da dymisji w rz\u0105dzie Donalda Tuska. Chodzi o Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:49.320709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T14:24:58+00:00",
        "description": "Ju\u017c od d\u0142u\u017cszego czasu konflikt Donalda Trumpa i Elona Muska przybiera na sile. Prezydent USA skomentowa\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 deportacji miliardera, z kt\u00f3rym jeszcze niedawno wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 w ramach Departamentu Efektywno\u015bci Rz\u0105du USA (DOGE). Trump zagrozi\u0142 tak\u017ce Muskowi du\u017cymi stratami finansowymi. Chodzi o wa\u017cn\u0105 ustaw\u0119 autorstwa jego administracji.",
        "id": 3060133,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/deportacja-elona-muska-z-usa-donald-trump-zabral-glos/f6er7wx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deportacja Elona Muska z USA. Donald Trump zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:49.647682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T14:08:44+00:00",
        "description": "Od 83 do 124 mld z\u0142 w skali roku \u2014 tyle mog\u0105 kosztowa\u0107 polsk\u0105 gospodark\u0119 skutki zmiany klimatu. Sama ubieg\u0142oroczna pow\u00f3d\u017a kosztowa\u0142a 13 mld z\u0142. Spodziewane straty w PKB s\u0105 znacznie wi\u0119ksze ni\u017c wydatki na ochron\u0119 klimatu, kt\u00f3re s\u0105 rz\u0119du 0,2 proc. PKB.",
        "id": 3060134,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/eksperci-podaja-porazajace-kwoty-tyle-kosztuja-nas-zmiany-klimatu/1g302h6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska p\u0142aci miliardy za skutki zmiany klimatu. Eksperci podaj\u0105 pora\u017caj\u0105ce kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:49.881747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T14:05:58+00:00",
        "description": "Do naszych terminali nie trafia gaz skroplony (LNG) z Rosji \u2014 oznajmi\u0142a we wtorek ministra ds. gospodarki i energii Niemiec Katherina Reiche. Doda\u0142a, \u017ce w zwi\u0105zku z wysokim poziomem rezerw gazu stan alarmowy zosta\u0142 obni\u017cony do najni\u017cszego. Ministra zapewni\u0142a, \u017ce krajowe zapasy gazu s\u0105 obecnie na poziomie 50 proc.",
        "id": 3060135,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemcy-nie-kupuja-lng-z-rosji-poziom-rezerw-gazu-siega-50-proc/m60ewlp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski LNG nie dla Niemiec. Stan alarmowy obni\u017cony do najni\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:50.114578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:56:13+00:00",
        "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 kolejny pakiet deregulacyjny, na kt\u00f3ry sk\u0142ada si\u0119 a\u017c 17 ustaw. Jedna z nich dotyczy zmian w zasi\u0142ku pogrzebowym. Ten nie tylko wzro\u015bnie, ale te\u017c nie b\u0119dzie wymaga\u0142 wydania przez ZUS decyzji. To sprawi, \u017ce pieni\u0105dze b\u0119d\u0105 po prostu wyp\u0142acane szybciej.",
        "id": 3060136,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/zasilek-pogrzebowy-z-kolejnymi-zmianami-w-ramach-deregulacji/b6esd97",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 korzystne zmiany w zasi\u0142ku pogrzebowym. To efekt deregulacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:50.478195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:39:57+00:00",
        "description": "Warszawska gie\u0142da mimo zawirowa\u0144 brylowa\u0142a w pierwszym p\u00f3\u0142roczu. Indeks WIG20 dawno nie radzi\u0142 sobie tak dobrze. Jest szansa na utrzymanie dobrej passy. Wiele b\u0119dzie zale\u017ce\u0107 od sytuacji bank\u00f3w.",
        "id": 3060137,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/wig20-notuje-rekordowe-polrocze-banki-i-energetyka-napedzaja-gielde/gtqmsq0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki z polskiej gie\u0142dy maj\u0105 za sob\u0105 najlepszy czas w XXI wieku. Co dalej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T20:25:50.898657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T13:36:33+00:00",
        "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 dzi\u015b dziewi\u0105ty pakiet deregulacji. Rekordowy, bo to a\u017c 17 projekt\u00f3w nowelizacji ustaw. Chodzi o zmiany wa\u017cne dla nauczycieli, os\u00f3b, kt\u00f3re kupi\u0142y samoch\u00f3d, sk\u0142adaj\u0105cych reklamacje w bankach, podatnik\u00f3w, rolnik\u00f3w, przedsi\u0119biorc\u00f3w, os\u00f3b, kt\u00f3re ubiegaj\u0105 si\u0119 o zasi\u0142ek pogrzebowy, os\u00f3b, kt\u00f3re chc\u0105 usun\u0105\u0107 drzewo na swojej dzia\u0142ce i wielu innych.",
        "id": 3060138,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/rzad-dziewiaty-pakiet-deregulacji-przyjety-zmiany-wazne-dla-milionow/smsm865",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 dziewi\u0105ty pakiet deregulacji. Rekordowa liczba zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:06.858131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:16:10+00:00",
        "description": "Premier Hiszpanii Pedro Sanchez nie podpisa\u0142 \u017cadnego dokumentu na ostatnim szczycie NATO w Hadze, na kt\u00f3rym przyj\u0119to jedynie polityczne o\u015bwiadczenie w sprawie nowego poziomu wydatk\u00f3w na cele obronne \u2013 powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek w parlamencie ministra obrony Hiszpanii Margarita Robles.",
        "id": 3058327,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pedro-sanchez-o-wydatkach-na-obronnosc-obecne-poziomy-sa-wystarczajace/041xbh7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niczego nie podpisywali\u015bmy\". Hiszpania wci\u0105\u017c w kontrze do nowych cel\u00f3w NATO na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:07.035059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:13:58+00:00",
        "description": "Od 1 lipca dro\u017cej\u0105 urz\u0105dzenia do waporyzacji, zestawy cz\u0119\u015bci do takich urz\u0105dze\u0144 i p\u0142yn w jednorazowych papierosach elektronicznych. Podwy\u017cki s\u0105 drastyczne, a to dopiero pocz\u0105tek. Jednocze\u015bnie od tego miesi\u0105c wi\u0119ksze pensje dostan\u0105 zatrudnieni w ochronie zdrowia i rusz\u0105 wyp\u0142aty renty wdowiej. Przypominamy te\u017c, co si\u0119 zmieni\u0142o ju\u017c pod koniec czerwca.",
        "id": 3058328,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/najwazniejsze-zmiany-w-prawie-od-lipca-kto-zyska-a-kto-straci-lista/wsn0579",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 zmienia w prawie od lipca? Wystrzel\u0105 pensje wybranych pracownik\u00f3w i ceny niekt\u00f3rych produkt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:07.211144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:05:08+00:00",
        "description": "C\u0142a mog\u0105 zmusi\u0107 rosyjskich producent\u00f3w do poszukiwania innych rynk\u00f3w zbytu. Uwa\u017camy, \u017ce import z Rosji spadnie, natomiast mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 import do Unii Europejskiej z takich kraj\u00f3w jak Algieria, Nigeria, Egipt czy z Bliskiego Wschodu \u2014 przyznaje Hubert Kamola, wiceprezes Grupy Azoty w odpowiedzi na pytania Business Insidera. Jak dodaje, nap\u0142yw tych produkt\u00f3w nie b\u0119dzie ju\u017c jednak dla sp\u00f3\u0142ki tak pal\u0105cym problemem. I cho\u0107 ka\u017cdy wzrost ce\u0142 rodzi ryzyko podwy\u017cek cen, to Grupa Azoty uspokaja.",
        "id": 3058329,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/efekt-nowych-cel-na-rosje-odczujemy-w-cenach-wiceszef-azotow-o-scenariuszu/8rrg1b3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak Rosja zareaguje na nowe c\u0142a UE? Wiceszef Grupy Azoty o scenariuszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:07.387213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:01:38+00:00",
        "description": "Je\u015bli wybierasz si\u0119 do Japonii lub prowadzisz wymian\u0119 handlow\u0105 z tym krajem, warto pozna\u0107 aktualne notowania kursu jena. W tym artykule pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs japo\u0144skiej waluty (JPY) w uj\u0119ciu dziennym oraz tygodniowym. Na tej podstawie na pewno \u0142atwiej b\u0119dzie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o w\u0142a\u015bciwym czasie wymiany waluty.",
        "id": 3058330,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-1-lipca-2025-r/1v028kj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:07.562699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:01:24+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty euro z dnia 01 lipca 2025 . Wczoraj wynosi\u0142 on: 4,2439\u00a0z\u0142. Od kursu uzale\u017cnione s\u0105 ceny importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug. Obecnie euro jest walut\u0105 obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w 20 pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej, a tak\u017ce kilku, kt\u00f3re nie s\u0105 jej cz\u0142onkami.",
        "id": 3058331,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-1-lipca-2025-r/mxyxnpc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:07.737661+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:01:21+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania bie\u017c\u0105cego kursu USD z dnia 01 lipca 2025. Wczorajsza warto\u015b\u0107 dolara to 3,5987\u00a0z\u0142. Od tego, jaki jest kurs USD, zale\u017cy cena wielu importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug, kt\u00f3rych transakcje rozliczane s\u0105 w dolarach. By pokaza\u0107 perspektyw\u0119, w tym artykule pokazujemy zmian\u0119 kursu USD w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym.",
        "id": 3058332,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-1-lipca-2025-r/g2rgf7b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:07.912665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:01:12+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego oraz zmian\u0119 warto\u015bci CHF dzie\u0144 do dnia, a tak\u017ce tydzie\u0144 do tygodnia. Jakim zmianom uleg\u0142 frank w tym okresie? Czy op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 franki na z\u0142ot\u00f3wki? Ten artyku\u0142 pomo\u017ce Ci podj\u0105\u0107 decyzj\u0119. Wczorajszy kurs CHF/PLN to 4,5383\u00a0z\u0142.",
        "id": 3058333,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-1-lipca-2025-r/06lnwk5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:08.087327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:01:09+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs funta brytyjskiego. Wczoraj kurs wynosi\u0142 4,9438\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za funta brytyjskiego trzeba zap\u0142aci\u0107 dzi\u015b, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 3058334,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-1-lipca-2025-r/8dbhvke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:08.262129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:01:01+00:00",
        "description": "Jak dzi\u015b wygl\u0105da aktualny kurs korony czeskiej wzgl\u0119dem z\u0142otego? Czy op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 korony czeskie na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 CZK wynios\u0142a: 0,1715\u00a0z\u0142. Sprawd\u017a dane dla 01 lipca 2025.",
        "id": 3058335,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-1-lipca-2025-r/98tt46c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:08.438662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:00:57+00:00",
        "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3569\u00a0z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.",
        "id": 3058336,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-1-lipca-2025-r/bsd7p3t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:08.613741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:00:49+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3758\u00a0z\u0142.",
        "id": 3058337,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-1-lipca-2025-r/4yeq4e0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:08.787878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:00:45+00:00",
        "description": "Je\u015bli planujesz wyjazd do Danii lub korzystasz z koron du\u0144skich w swojej dzia\u0142alno\u015bci biznesowej, warto sprawdzi\u0107 bie\u017c\u0105ce notowania kursu w stosunku do z\u0142otego. W tym artykule znajdziesz aktualny kurs korony du\u0144skiej i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 na bie\u017c\u0105co na wykresie sprawdza\u0107 zmiany notowa\u0144. Wczoraj kurs DKK wynosi\u0142: 0,5685\u00a0z\u0142.",
        "id": 3058338,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-1-lipca-2025-r/zgl0nw9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:08.962115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:00:37+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 01 lipca 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 3058339,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-1-lipca-2025-r/sfcrd9c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:09.137920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T05:00:33+00:00",
        "description": "Lira to jedna z walut, kt\u00f3rej kurs ulega w ostatnich latach najwi\u0119kszym zmianom. Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs tureckiej waluty (TRY). Przedstawiamy zmian\u0119 notowa\u0144 w uj\u0119ciu tygodniowym, a tak\u017ce dziennym.",
        "id": 3058340,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-1-lipca-2025-r/xewx3rc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 01 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:09.313999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:59:48+00:00",
        "description": "Od 1 lipca wynagrodzenie zasadnicze dla lekarzy, piel\u0119gniarek, farmaceut\u00f3w i opiekun\u00f3w medycznych wzros\u0142o o ponad 14 proc. To efekt nowelizacji ustawy reguluj\u0105cej minimalne p\u0142ace w podmiotach leczniczych. Podwy\u017cki obj\u0119\u0142y szerokie grono pracownik\u00f3w medycznych, od sta\u017cyst\u00f3w po lekarzy ze specjalizacj\u0105.",
        "id": 3058341,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wynagrodzenie-minimalne-lipiec-2025-kto-dostanie-podwyzki-wyjasniamy/k017f23",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wynagrodzenie minimalne od lipca. W tych zawodach pensje rosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:09.490379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:59:39+00:00",
        "description": "We wtorek Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych rozpocz\u0105\u0142 wyp\u0142aty renty wdowiej \u2013 \u015bwiadczenia przys\u0142uguj\u0105cego wdowom i wdowcom. Jak poinformowa\u0142 dyrektor Departamentu \u015awiadcze\u0144 Emerytalno-Rentowych ZUS, Bartosz Gaca, w pierwszej turze pieni\u0105dze trafi\u0105 do 86 tysi\u0119cy os\u00f3b. \u015arednia kwota wyp\u0142aconej renty wyniesie oko\u0142o 350 z\u0142.",
        "id": 3058342,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/renta-wdowia-w-polsce-zasady-kwoty-i-terminy-wyplat/pbs7vn3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS rozpocz\u0105\u0142 wyp\u0142aty renty wdowiej. Tyle os\u00f3b ju\u017c dosta\u0142o \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:09.668136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:40:36+00:00",
        "description": "Polacy s\u0105 do\u015b\u0107 podzieleni w kwestii ponownego przeliczania g\u0142os\u00f3w oddanych w ostatnich wyborach prezydenckich \u2014 wynika z badania IBRiS na zlecenie Radia Zet. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych wypowiedzia\u0142a si\u0119 jednak przeciwko takiemu rozwi\u0105zaniu. Nieco inaczej prezentuj\u0105 si\u0119 natomiast wyniki podobnego badania (r\u00f3wnie\u017c od IBRiS) dla \"Rzeczpospolitej\", ale nale\u017cy podkre\u015bli\u0107, \u017ce w nim inne by\u0142y opcje odpowiedzi.",
        "id": 3058343,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-glosy-w-wyborach-powinny-byc-ponownie-przeliczone-dwa-sondaze/y68ddx6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w nie chce ponownego przeliczania g\u0142os\u00f3w? [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:09.843202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:34:54+00:00",
        "description": "Elon Musk znowu skrytykowa\u0142 projekt ustawy bud\u017cetowej (tzw. Big Beautiful Bill) prezydenta USA Donalda Trumpa i zapowiedzia\u0142, \u017ce w razie jej przeg\u0142osowania w Stanach Zjednoczonych powstanie nowe ugrupowanie \u2014 Partia Ameryki.",
        "id": 3058344,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-o-ustawie-budzetowej-trumpa-partia-ameryki-powstanie/40j2s9f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk znowu krytykuje bud\u017cet Trumpa i zapowiada now\u0105 parti\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T05:21:10.018603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:29:27+00:00",
        "description": "Najnowszy sonda\u017c parlamentarny przeprowadzony przez United Surveys na zlecenie Wirtualnej Polski wskazuje, \u017ce to Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wygra\u0142oby dzi\u015b wybory parlamentarne w Polsce. Koalicja Obywatelska notuje spadek poparcia o a\u017c ponad 7 pkt. proc.",
        "id": 3058345,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/nowy-sondaz-partyjny-pis-traci-ale-ko-spada-dramatycznie/84y65ke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS traci, ale KO jeszcze bardziej. Oto obecny uk\u0142ad si\u0142 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:14:31.190752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:09:00+00:00",
        "description": "We wtorek rozpocznie si\u0119 dwudniowe posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. Niepewno\u015b\u0107 dotycz\u0105ca decyzji o stopach procentowych jest du\u017ca, jednak wi\u0119kszo\u015b\u0107 ekonomist\u00f3w spodziewa si\u0119 kolejnej pauzy. Cz\u0142onkowie RPP b\u0119d\u0105 koncentrowa\u0107 si\u0119 na wrze\u015bniu (w sierpniu nie ma decyzyjnego posiedzenia), gdy zna\u0107 ju\u017c b\u0119d\u0105 projekt bud\u017cetu pa\u0144stwa na 2026 r. oraz prawdopodobnie optymistyczne dane o inflacji za lipiec. Do tego czasu powinny si\u0119 te\u017c wyja\u015bni\u0107 losy ustawy mro\u017c\u0105cej ceny energii.",
        "id": 3058057,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rpp-w-lipcu-decyduje-o-stopach-procentowych-taki-moze-byc-werdykt/7dn4ept",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aura niepewno\u015bci unosi si\u0119 nad decyzj\u0105 RPP. Wa\u017cny moment dla kredytobiorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:14:31.367122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:07:00+00:00",
        "description": "W USA wzros\u0142o zainteresowanie produktami, kt\u00f3re w niepewnych czasach daj\u0105 poczucie bezpiecze\u0144stwa. Lista zakup\u00f3w sugeruje, \u017ce Amerykanie obawiaj\u0105 si\u0119 nie tylko wojny, ale i ekstremalnej pogody. Dla niekt\u00f3rych zakupy to spos\u00f3b na ukojenie l\u0119k\u00f3w, nad kt\u00f3rymi nie maj\u0105 kontroli.",
        "id": 3058058,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/usa-szykuja-sie-na-najgorsze-niepokojacy-trend-w-zakupach-amerykanow/z1rfgfb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie boj\u0105 si\u0119 III wojny \u015bwiatowej. Wida\u0107 to w ich zakupach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:14:31.543519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:04:00+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszy polski producent gier CD Projekt wbrew wycenom analityk\u00f3w ro\u015bnie w si\u0142\u0119, bij\u0105c kilkuletnie rekordy na gie\u0142dzie. Furor\u0119 robi te\u017c popularna sie\u0107 sklep\u00f3w, a na starcie wakacji w oczach ekspert\u00f3w zyskuje czo\u0142owy krajowy touroperator. Jednocze\u015bnie gwiazda warszawskiej gie\u0142dy z kwietnia teraz wyl\u0105dowa\u0142a na dnie, a w tle ca\u0142y czas przewijaj\u0105 si\u0119 w\u0105tki polityczne. Wytypowali\u015bmy sp\u00f3\u0142ki, na kt\u00f3rych inwestycje mog\u0105 si\u0119 sko\u0144czy\u0107 zar\u00f3wno sporymi zyskami, jak i stratami w najbli\u017cszych tygodniach.",
        "id": 3058059,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/szesc-spolek-ktore-warto-miec-na-radarze-w-lipcu-2025-r-duzo-sie-dzieje-lista/ftg2p3c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ek, kt\u00f3re warto mie\u0107 na radarze w lipcu. Du\u017co si\u0119 wok\u00f3\u0142 nich dzieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:14:31.718785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T04:00:00+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna urodzony w maju 1960 r., kt\u00f3ry z przej\u015bciem na emerytur\u0119 odczeka\u0142 raptem kilka tygodni, w\u0142a\u015bnie zbiera owoce tej decyzji i je\u015bli w lipcu z\u0142o\u017cy wniosek do ZUS, to otrzyma emerytur\u0119 nawet o kilkaset z\u0142otych wy\u017csz\u0105. W\u0142a\u015bnie rozpoczyna si\u0119 jeden z lepszych miesi\u0119cy na zako\u0144czenie pracy zawodowej. Jednak to wcale nie znaczy, \u017ce warto si\u0119 z tym spieszy\u0107. Wr\u0119cz odwrotnie.",
        "id": 3058060,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/kiedy-przejsc-na-emeryture-te-miesiace-beda-najlepsze/chjyxsf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS dopisa\u0142 Polakom p\u00f3\u0142 biliona oszcz\u0119dno\u015bci. To dobry moment na emerytur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-01T04:14:31.893940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-01T03:30:00+00:00",
        "description": "Ten nostalgiczny quiz przeniesie ci\u0119 do czas\u00f3w PRL-u i przypomni popularne wtedy s\u0142odkie przysmaki. Odpowiedz na 15 pyta\u0144. Przypomnij sobie, czym w tamtych czasach os\u0142adzali\u015bmy sobie \u017cycie. Je\u015bli pami\u0119tasz lody Bambino i gum\u0119 Donald, ten quiz p\u00f3jdzie ci jak z p\u0142atka!",
        "id": 3058061,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/quiz-czy-pamietasz-slodycze-z-prl-u-sprawdz-swoja-wiedze/4m3w285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przypomnij sobie smak dzieci\u0144stwa. Quiz o kultowych s\u0142odyczach",
        "vote": 0
    }
]