[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T16:39:50.764992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T16:14:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3366583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9865978,rezygnujesz-z-wynajmowania-mieszkania-twoja-kaucja-podlega-waloryzacj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5OOktkuTURBXy9hOTQyMDkxMi04ODIzLTQ3MDYtOTY1Yy00YjdmNTI0MGI0ZDAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rezygnujesz z wynajmowania mieszkania? Twoja kaucja podlega waloryzacji. Dostaniesz wi\u0119cej pieni\u0119dzy, ni\u017c wp\u0142aci\u0142e\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T14:29:59.035677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T14:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3365416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9865756,zapomnisz-o-tej-oplacie-bedziesz-musial-zaplacic-ponad-800-zl-kary-masz-czas-tylko-do-25-sierpnia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9e_ktkuTURBXy8yNGYyZjRkNC0xZDI5LTRkN2MtYWI2ZC04NjQ2NjdiZDcwMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zapomnisz o tej op\u0142acie? B\u0119dziesz musia\u0142 zap\u0142aci\u0107 ponad 800 z\u0142 kary. Masz czas tylko do 25 sierpnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T14:29:59.244067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T13:36:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3365417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/9865877,belgijskie-uniwersytety-maja-problem-coraz-wiecej-przypadkow-naduzywa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QbiktkuTURBXy81YTg5MTJkMi0zMDU0LTRhZDctYmI4NC02YjZjNGEyMGZmNGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Belgijskie uniwersytety maj\u0105 problem. Coraz wi\u0119cej przypadk\u00f3w nadu\u017cywania AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T13:24:53.359473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T13:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9823714,masz-taka-emeryture-zus-bedzie-ci-wyplacal-500-zl-ekstra-do-konca-zycia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-qXktkuTURBXy8yZjc3ZjYxZi1iOWU4LTRmOTQtYjAwZS1lZDY3ODNkMzU1MjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz tak\u0105 emerytur\u0119? ZUS b\u0119dzie Ci wyp\u0142aca\u0142 500 z\u0142 ekstra do ko\u0144ca \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T13:24:53.549643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T13:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9837884,masz-dziecko-z-tego-rocznika-mozesz-otrzymac-dofinansowanie-nawet-2500-zl-na-wakacje-dla-twojego-dziecka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hEpktkuTURBXy9iYWI3N2ViNS1hODg2LTQ4ZWYtODZlOC1iZDY0YzNhZGU4ZGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz dziecko z tego rocznika? Mo\u017cesz otrzyma\u0107 dofinansowanie! Nawet 2500 z\u0142 na wakacje dla Twojego dziecka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T13:24:53.740284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:51:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9865841,rzad-stracil-okazje-na-udzial-w-historycznym-wydarzeniu-chaos-po-spot.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BH0ktktTURBXy9hNjU0OGZkZC0zNzY2LTQxYWYtOGIwMS0yYmMwYjkyOTcxYTIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Rz\u0105d straci\u0142 okazj\u0119 na udzia\u0142 w historycznym wydarzeniu. Chaos po spotkaniu Trumpa z Ze\u0142enskim i liderami Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T13:24:53.943276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9860352,bony-turystyczne-2025-warminsko-mazurski-bon-turystyczny-i-podlaski-bon-turystyczny-nawet-do-500-zl-dofinansowania-na-wyjazd.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/X-JktkuTURBXy9mNTY5ZDQ1Mi0wZTc5LTQyNGItODNjNy1kN2JhNmQ2MTBmMzAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bony turystyczne 2025. Warmi\u0144sko-Mazurski Bon Turystyczny i Podlaski Bon Turystyczny. Nawet do 500 z\u0142 dofinansowania na wyjazd. Wnioski mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 ju\u017c od wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T13:24:54.222290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:17:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9865773,premier-tusk-po-spotkaniu-koalicji-chetnych-przywodcy-potwierdzaja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UPgktkuTURBXy8xYTEwNzUwMC1mNWUxLTQ0ZjYtOWI2NS05YTdlMzM5MDQzNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Premier Tusk po spotkaniu \"koalicji ch\u0119tnych\": Przyw\u00f3dcy potwierdzaj\u0105 konieczno\u015b\u0107 dalszego wsparcia Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:19:52.596369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:03:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9865764,polska-nieobecna-na-rozmowach-w-waszyngtonie-francuski-dziennik-wskaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gsyktkuTURBXy8wMjlhNTk2YS04ZDlhLTRmZjYtYjdjNS03N2ZkOGNiMTI3M2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska nieobecna na rozmowach w Waszyngtonie. Francuski dziennik wskazuje przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:19:52.799674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:00:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9865772,jestes-eko-i-zrobiles-zielona-sciane-lub-ogrod-wertykalny-zaplac-poda.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U_uktkuTURBXy9kZDFhYTFjMy1kMGEzLTQ0NDAtYjgwOC05NjAxMjEwMGNlYWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jeste\u015b eko i zrobi\u0142e\u015b zielon\u0105 \u015bcian\u0119 lub ogr\u00f3d wertykalny? Zap\u0142a\u0107 podatek. Zielone inicjatywy generuj\u0105 niespodziewane koszty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:19:53.008927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:50:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9865753,polacy-nie-boja-sie-utraty-pracy-ale-zmiany-na-rynku-juz-sa-widoczne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sRZktkuTURBXy81MWYyNGMwMy03N2RjLTQyYzAtODI3Yi05ZDUxMGRmMDQ0NDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy nie boj\u0105 si\u0119 utraty pracy, ale zmiany na rynku ju\u017c s\u0105 widoczne. Nowe badanie ujawnia, kt\u00f3ra grupa czuje si\u0119 bezpieczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:19:53.208491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9865651,to-bardzo-wazny-dokument-dla-emerytow-chodzi-o-prawo-do-wielu-przywilejow-ulg-i-znizek-jak-go-zdobyc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0tFktkuTURBXy9kYTExYTdlMC04ZWQ3LTRlMTEtYTgwOS1iNGNhMWIyMGNkMzguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "To bardzo wa\u017cny dokument dla emeryt\u00f3w. Chodzi o prawo do wielu przywilej\u00f3w, ulg i zni\u017cek. Jak go zdoby\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:19:53.405953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:23:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9865746,amerykanskie-dazenia-do-pokoju-w-cieniu-rosyjskiej-propagandy-falszyw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4u_ktkuTURBXy9hOWNhODljYi0xNGE2LTQ1ZjQtYTI1MS0zODNlYzRhNDBhNDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ameryka\u0144skie d\u0105\u017cenia do pokoju w cieniu rosyjskiej propagandy. Fa\u0142szywe informacje i grafiki generowane przez AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:19:53.600240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:18:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3364309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/9865721,inflacja-bazowa-w-lipcu-nbp-podal-najnowsze-dane.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EZKktkuTURBXy82NmFhM2VkZS1kNTVkLTQ3MmQtYjRkYi1iNDQyM2Y0NTEyMTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Inflacja bazowa w lipcu. NBP poda\u0142 najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T11:14:38.147196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T10:18:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3363891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9865694,caly-pociag-w-ogniu-ukraina-uderzyla-za-linia-frontu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/aOkktkuTURBXy9jMTgxOWYwMy1kNTMyLTQxM2MtOTNhNi1lMTU4OTY5Yzk2YTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ca\u0142y poci\u0105g w ogniu! Ukraina uderzy\u0142a za lini\u0105 frontu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T11:14:38.328027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T10:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3363892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9865681,waloryzacja-2026-najnizsza-od-lat-miliony-rozczarowanych-seniorow-po.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/p5dktkuTURBXy9lYTAzYTE1ZS1hMjY4LTRkOWQtYWY1OC03Yjk2OWFkYjc3MTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Waloryzacja 2026 najni\u017csza od lat. Miliony rozczarowanych senior\u00f3w. Poznaj dok\u0142adne kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T10:09:15.303680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T09:27:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3363426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9865655,porozumienie-o-zakonczeniu-wojny-niemozliwe-gwarancje-bezpieczenstwa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xIVktkuTURBXy9kY2U0YWZjNi0zY2QzLTRjNzctYWY0Yy1kNjUxZjBiNjc5ZGUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Porozumienie o zako\u0144czeniu wojny niemo\u017cliwe, gwarancje bezpiecze\u0144stwa nierealne. Ekspert rozwiewa wszelkie nadzieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T10:09:15.486970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T09:06:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3363427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9865643,premier-tusk-dolaczy-do-spotkania-koalicji-chetnych-i-rady-europejsk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZmDktkuTURBXy8zYmY4ZWQ2Yi03NzgwLTRjZDUtODk5OC0zMjk2OWI5MjczYmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Premier Tusk do\u0142\u0105czy do spotkania \"koalicji ch\u0119tnych\" i Rady Europejskiej? Rzecznik rz\u0105du ujawnia szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:03:34.475812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T08:50:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3363093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9865579,masz-taki-kod-pin-lepiej-natychmiast-go-zmien-inaczej-mozesz-stracic-pieniadze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Bi7ktkuTURBXy83MDYwNTg1Mi1kZjNjLTRiMzQtYTdlYi02MjkyZDFlOGYxNWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz taki kod PIN? Lepiej natychmiast go zmie\u0144! Inaczej mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:03:34.663022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T08:41:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3363094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9865623,rynek-najmu-jest-juz-blisko-goraczki-w-ktorych-miastach-najwiekszy-wz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Og5ktkuTURBXy8xZmZmNTgzMi05YWFjLTQ1ZDYtYTdmZi1kNTJhNDYzZmFlYzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rynek najmu jest ju\u017c blisko gor\u0105czki. W kt\u00f3rych miastach najwi\u0119kszy wzrost cen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:03:34.876221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:59:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3363095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9864602,juz-wiadomo-co-z-dodatkowymi-pieniedzmi-dla-osob-55-plus-wiemy-kto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vodktkuTURBXy9jNTcxZTVlNS05N2EwLTQ4N2QtYWRiYi0wNjU0Y2U3OTlmNTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pieni\u0105dze dla os\u00f3b 55 plus. Ju\u017c wiadomo kto je dostanie. Minimalna kwota, kt\u00f3ra trafi na konto to 1600 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:14.507656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:52:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9865591,ceny-ropy-reaguja-na-spotkanie-trumpa-z-zelenskim-dyplomacja-w-cieniu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/g16ktkuTURBXy9mNzBjNWM2Mi04NzRiLTRmNzctYTFkNi03ZDZmNDljOTU3MmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny ropy reaguj\u0105 na spotkanie Trumpa z Ze\u0142enskim. Pokojowe d\u0105\u017cenia USA w cieniu wielkiego biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:14.688561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:51:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/aktualnosci/artykuly/9864865,nie-uzywaj-w-pracy-z-elektrycznego-samochodu-bo-bedziesz-musial-zapl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/yy0ktkuTURBXy8wNjFlOTQ0Ni1mYzA1LTQ3MTgtYmU5My1kZTliM2M0NzJmNTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "U\u017cywasz samochodu elektrycznego? Szykuj si\u0119 na zap\u0142at\u0119 podatku. MF potwierdzi\u0142o w swojej odpowiedzi \u2013 p\u0142aci\u0107 trzeba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:14.865771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:48:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9865588,nawet-9-tys-zl-rocznie-taki-podatek-od-mieszkania-zaplaca-polacy-i.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9QsktkuTURBXy9mZWUyNzJiMy1hZjJjLTRkZjYtOTdlYy1kN2YzZDNmNDE4NzQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nawet 9 tys. z\u0142 rocznie \u2013 taki podatek od mieszkania zap\u0142ac\u0105 Polacy. Im wi\u0119ksza warto\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci, tym wy\u017csza danina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:15.042103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:39:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9865581,gwarancje-trumpa-za-miliardy-europy-ujawniono-ukrainski-dokument.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Ve_ktkuTURBXy9kMDNkNjE4Zi04OGZmLTRjZmYtOTIzNS03ZTM5ZDdjMjhmZmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Gwarancje Trumpa za miliardy Europy. Ujawniono ukrai\u0144ski dokument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:15.218003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:35:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9865549,zelenski-mowi-wprost-kwestia-terytoriow-pozostanie-sprawa-miedzy-mna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lwzktkuTURBXy8yMTMyM2M1MS02ZTVlLTQxMjktYmU1Ni0wOGVkMDhiYzQ3OWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ze\u0142enski m\u00f3wi wprost: kwestia terytori\u00f3w pozostanie spraw\u0105 mi\u0119dzy mn\u0105 a Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:15.399810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:31:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9865573,co-dalej-z-religia-w-szkolach-takie-zasady-beda-obowiazywaly-w-roku-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/gxuktkuTURBXy9mY2I2NDUwMC1jNjFlLTQ3ZWQtYjAzNS1kOTYxMzI4NTVhZTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Co dalej z religi\u0105 w szko\u0142ach? Takie zasady b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0142y w roku szkolnym 2025/2026. Co zmieni\u0142 Trybuna\u0142 Konstytucyjny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:15.591096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:22:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9865564,pekin-pokaze-armie-przyszlosci-dronotorpedy-roboty-i-hipersoniczne-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/C57ktkuTURBXy81MGVkMGRlMS02OTQ4LTRhNWYtYmM3Yy1jNjQ4Y2YxMDk0N2EuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pekin poka\u017ce armi\u0119 przysz\u0142o\u015bci! Dronotorpedy, roboty i hipersoniczne rakiety na defiladzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T06:53:33.893908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T06:42:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9865532,czy-dojdzie-do-spotkania-zelenskiego-i-putina-trump-sklada-wazna-dekl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RyxktkuTURBXy9lMTMxZWRjNy0xMmMzLTRjZjMtYmI1Ny1lOGY4NjI3OGU4YmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy dojdzie do spotkania Ze\u0142enskiego i Putina? Trump sk\u0142ada wa\u017cn\u0105 deklaracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T06:53:34.096757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T06:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9862313,4-dniowy-tydzien-pracy-urzedy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Vo3ktkuTURBXy8yNjNjMGQ2Mi1lNzA1LTQzZGUtYWQ5ZS1jMzgyZTdlY2VkNTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "4-dniowy tydzie\u0144 pracy w urz\u0119dach. Ju\u017c 5 miast daje pracownikom d\u0142u\u017csze weekendy - jak to dzia\u0142a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T06:53:34.417869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:52:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/ukraina/artykuly/9865518,chce-je-ugrac-by-uniknac-krwawej-jatki-to-glowny-cel-putina.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8zCktkuTURBXy84NDU1ZjBlMC1kNjA1LTQ0OTItODhkYi0zZjA2MDNjZjkyMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Chce je ugra\u0107, by unikn\u0105\u0107 krwawej jatki. To g\u0142\u00f3wny cel Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T06:53:34.630955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:46:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9865514,energetyczna-wojna-ukraina-ryzykuje-utrate-pradu-z-wegier.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pY2ktktTURBXy8wZWM3ZmJjOC1lYWE2LTQ1MmYtYTAxNS02MGEwNmVhYjhkYjcucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Energetyczna wojna: Ukraina ryzykuje utrat\u0119 pr\u0105du z W\u0119gier?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:16.089702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:46:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/artykuly/9865163,przyszlosc-systemu-ochrony-zdrowia-na-forum-ekonomicznym-w-karpaczu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/SM3ktkuTURBXy82MzVkMzViNi00ZjkwLTQzZDktYTQ5Yy1lZmE5NTY3OGNkN2EuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 Systemu Ochrony Zdrowia na Forum Ekonomicznym w Karpaczu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ma\u0142gorzata Mas\u0142owska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:03.297350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:36:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9865108,koniec-nierownego-traktowania-kobiet-i-mezczyzn-w-emeryturach-resor.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ILektkuTURBXy9jYmY5NmRmNi1hOGZhLTQ3N2MtYmJmMC03ZmNkYTE1MmM3MGEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmiany w emeryturach. Koniec r\u00f3\u017cnic dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn. Resort rodziny chce jednolitych uprawnie\u0144 i zapowiada zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:03.520004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:35:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9865445,beda-liczyc-staz-pracy-po-nowemu-miliony-polakow-czeka-rewolucyjna-zm.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/W-QktkuTURBXy9mZWNkN2MzYy0wNDJmLTQ2NTQtOWQwYS05YjE3ZjZiNzEzM2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "B\u0119d\u0105 liczy\u0107 sta\u017c pracy po nowemu. Miliony Polak\u00f3w czeka rewolucyjna zmiana. Kto straci a kto zyska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:03.712916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:29:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9848644,ponad-100-tys-zl-kary-za-czerpanie-wody-ze-studni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DQDktktTURBXy9hNTQ1MzcwMy1jY2NhLTQzMWYtYTgzZi1kYjA5ZTBmYWYxY2UucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ponad 100 tys. z\u0142 kary za czerpanie wody z w\u0142asnej studni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:03.891153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:28:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9854173,1878-zl-co-miesiac-bez-podatku-dochodowego-oraz-szereg-innych-uprawnien-dla-wiekszej-liczby-osob-decyzja-zapadla-jednoglosnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Z5iktktTURBXy8xOWIyOWY4Ni00MDlkLTQxNGMtYmQ2Ny0zNDQ4YzRhYTViMmUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "1878 z\u0142 co miesi\u0105c bez podatku dochodowego oraz szereg innych uprawnie\u0144 od teraz dla wi\u0119kszej liczby os\u00f3b. Decyzja zapad\u0142a jednog\u0142o\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:04.181351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:25:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9859178,czternasta-emerytura-z-krus-nie-kazdy-rolnik-otrzyma-dodatkowe-swiadczenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sR_ktkuTURBXy8yZmI5NTY3Ni02M2U0LTQyZDktYjgzNC0wMzgxZTM0ZWNkMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "czternasta emerytura z KRUS \u2013 nie ka\u017cdy rolnik otrzyma dodatkowe \u015bwiadczenie [zasady, terminy, kwoty]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:04.389309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:25:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9861327,999-znizki-na-zakup-panstwowych-nieruchomosci-przez-kosciol-koniec-z-bonifikata-przyslugujaca-kosciolowi-oraz-innym-zwiazkom-wyznaniowym-sprawa-w-senacie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ILcktkuTURBXy9mN2I3ZWYwNC0yODg5LTQ4MDktYjMxMi03YzA1ZTVkZmI1MzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "99,9% zni\u017cki na zakup pa\u0144stwowych nieruchomo\u015bci przez Ko\u015bci\u00f3\u0142: koniec z bonifikat\u0105 przys\u0142uguj\u0105c\u0105 Ko\u015bcio\u0142owi oraz innym zwi\u0105zkom wyznaniowym. Sprawa ju\u017c w Senacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:04.646192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:23:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9863177,koniec-kolejek-do-lekarzy-placowki-medyczne-beda-musialy-sie-do-niego-dostosowac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BxhktkuTURBXy9kN2NiZjg5My04ZjI5LTQ5YWUtOGE1Ny01NDM4ZTk5MmEzMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec kolejek do lekarzy. Wszystkie plac\u00f3wki medyczne b\u0119d\u0105 musia\u0142y si\u0119 do niego dostosowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:04.887092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:22:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9864808,masz-szambo-grozi-ci-nawet-5000-zl-grzywny-gminy-ruszaja-z-kontrolami-a-inspektorzy-zapukaja-nawet-noca-jak-uniknac-zaplaty-kar.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/FCfktkuTURBXy82ODMzZGI3Ni01OTYxLTQ2OTQtYmI0My1lNzliYmQxNjQ2NDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz szambo? Grozi Ci nawet 5000 z\u0142 grzywny. Gminy ruszaj\u0105 z kontrolami a inspektorzy zapukaj\u0105 nawet noc\u0105. Jak unikn\u0105\u0107 kar?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:16.884788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:16:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9779679,skarbowka-zgarnie-z-konta-100-zl-zmiany-w-abonamencie-rtv-dotkna-wszystkich-polakow-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uW3ktkuTURBXy9mNTVlOTc2ZC05YWNjLTQzMWEtYTlmNS02YWYzOTM1MzY3ZmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Skarb\u00f3wka zgarnie z konta 100 z\u0142! Zmiany w abonamencie RTV dotkn\u0105 wszystkich Polak\u00f3w!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:05.224354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:15:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9864055,odszkodowanie-za-slupy-energetyczne-na-dzialce-mozna-uzyskac-wysoka-rekompensate.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jobktkuTURBXy8xYzIwM2U1Ni1hN2RiLTRkM2UtYWI5Ni1kMWZjNDVjMjBlZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Odszkodowanie za s\u0142upy energetyczne na dzia\u0142ce \u2013 mo\u017cna uzyska\u0107 wysok\u0105 rekompensat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:17.202897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:15:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9791776,ponowne-przeliczenie-emerytury-ze-wzgledu-na-dlugosc-zycia-2025-kto-moze-sie-starac-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-zus-wzor-wypelnionego-wniosku-ktore-roczniki-jakie-roczniki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D4oktkuTURBXy81NzkyNzVlNy1hYzQwLTQwNzItYjM5YS03NTBmZTJjMjA4ZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury ze wzgl\u0119du na d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia 2025. Kto mo\u017ce si\u0119 stara\u0107 o ponowne przeliczenie emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:17.455361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:14:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794477,ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-ofe-kto-moze-sie-starac-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-zus-wniosek-wzor-przeliczenie-emerytury-po-67-roku-zycia-zus-pue.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0j7ktkuTURBXy9hMzAwNmY2MC1iM2VhLTQ3Y2MtYWY4MS1mMDg3MWVjYzM5ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury po 65. roku \u017cycia OFE. Kto mo\u017ce si\u0119 stara\u0107 o ponowne przeliczenie emerytury po 65 roku \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:01:17.784602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:11:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9831654,seniorzy-z-tych-rocznikow-dostana-6000-zl-miesiecznie-w-2025-roku-wystarczy-spelnic-jeden-warunek-trzeba-spelnic-tylko-jeden-warunek-zus-krus-gov-netto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/LdGktkuTURBXy83ZTQ2OGE0Yy0zNTMyLTRmODMtYmNkNC03ZjQ5YjBkNmY1MTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Seniorzy z tych rocznik\u00f3w dostan\u0105 6000 z\u0142 miesi\u0119cznie w 2025 roku! Trzeba spe\u0142ni\u0107 tylko jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:48:05.498486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:04:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9865437,ukraina-gotowa-juz-na-pokoj-po-spotkaniu-z-trumpem-zelenski-gotow-do.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tEmktktTURBXy82YjJiOTc5Yy04ZjEzLTRmYTEtYjUwMC1kOGFlNGIwMzQwMWEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ukraina gotowa ju\u017c na pok\u00f3j? Po spotkaniu z Trumpem, Ze\u0142enski got\u00f3w do rozm\u00f3w z Putinem bez \u017cadnych warunk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izolda Huka\u0142owicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T04:42:37.261135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T04:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9864483,podwyzki-2026-zus-prad-rtv.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VDBktkuTURBXy8xYjAyMjI3OS1jYmY2LTQ3NTgtYmYxZi1kNGQxOTE5YmIwNDguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "6 podwy\u017cek od stycznia 2026. Wy\u017cszy ZUS, dro\u017cszy pr\u0105d i abonament RTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T04:42:37.442289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T04:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9865146,nowa-oplata-dla-klientow-sklepow-od-1-pazdziernika-2025-bedzie-doliczana-dopiero-przy-kasie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/F2AktktTURBXy9mNzg2NmI1NC0zMjY5LTQyYWYtOTdmYy1kNmFjMjQwZjhmZmUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nowa op\u0142ata dla klient\u00f3w sklep\u00f3w od 1 pa\u017adziernika 2025. B\u0119dzie doliczana dopiero przy kasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Czajkowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T04:42:37.619631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T03:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3362086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9865419,koniec-z-abonamentem-rtv-wielkie-zmiany-ktore-zaleza-od-twojego-pit.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RO8ktkuTURBXy9mOTQyMTEzYS1iNGIwLTQwM2UtYjkyYi1jY2NmMTJiNzkyYjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec z abonamentem RTV? Wielkie zmiany, kt\u00f3re zale\u017c\u0105 od twojego PIT",
        "vote": 0
    }
]