[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T21:16:22.535288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T21:06:50+00:00",
        "description": "Samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy zderzy\u0142 si\u0119 z autobusem w okolicach miejscowo\u015bci Powierz (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 policji, ranne zosta\u0142y co najmniej dwie osoby. Droga ekspresowa S7 w kierunku Warszawy jest zablokowana.",
        "id": 3368880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-autobus-zderzyl-sie-z-ciezarowka-sa-poszkodowani,nId,22176249",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobus zderzy\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105. S\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T21:16:22.975361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T20:20:59+00:00",
        "description": "Bia\u0142oru\u015b jest gotowa, by zorganizowa\u0107 tr\u00f3jstronne negocjacje Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego i W\u0142adimira Putina - zadeklarowa\u0142a rzeczniczka Alaksandra \u0141ukaszenki Natalia Eismont. Jak zapewni\u0142a, Mi\u0144sk \"zrobi wszystko na najwy\u017cszym poziomie\". Wcze\u015bniej w\u015br\u00f3d mo\u017cliwych lokalizacji rozm\u00f3w Amerykanie mieli wymieni\u0107 Budapeszt, a Rosjanie - Moskw\u0119.",
        "id": 3368881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-lukaszenka-wkracza-do-gry-sklada-oferte-rosji-i-ukrainie,nId,22176244",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka wkracza do gry. Sk\u0142ada ofert\u0119 Rosji i Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T20:11:22.918949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T20:06:21+00:00",
        "description": "\"Nagrodzeniem terroru stosowanego przez Hamas\", a tak\u017ce \"polityk\u0105 ust\u0119pstw, a nie dyplomacj\u0105\" nazwa\u0142 Binjamin Netanjahu zapowiedzi prezydenta Francji zwi\u0105zane z uznaniem Palestyny jako pa\u0144stwa - podaje AFP. W li\u015bcie, jaki premier Izraela przes\u0142a\u0142 do Pa\u0142acu Elizejskiego, pad\u0142o te\u017c \u017c\u0105danie konkretnego dzia\u0142ania, a tak\u017ce graniczna data, kiedy mia\u0142oby zosta\u0107 ono spe\u0142nione. Pary\u017c reaguje: tezy Netanjahu s\u0105 \"nikczemne\" i \"b\u0142\u0119dne\".",
        "id": 3368312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wrze-miedzy-netanjahu-a-macronem-paryz-oburzony-listem-z-izr,nId,22176241",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrze mi\u0119dzy Netanjahu a Macronem. Pary\u017c oburzony listem z Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T20:11:23.306064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T19:33:53+00:00",
        "description": "Stoczni\u0119 w Siewierodwi\u0144sku nad Morzem Bia\u0142ym opu\u015bci\u0142 rosyjski kr\u0105\u017cownik liniowy Admira\u0142 Nachimow - doni\u00f3s\u0142 we wtorek \"Barents Observer\". Jak podaj\u0105 norweskie media, to jego pierwszy rejs od ponad \u0107wier\u0107 wieku. Informacje te potwierdzi\u0142a r\u00f3wnie\u017c rosyjska agencja TASS.",
        "id": 3368313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-krazownik-admiral-nachimow-wyplynal-w-morze-pierwszy-rejs-od,nId,22176231",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u0105\u017cownik Admira\u0142 Nachimow wyp\u0142yn\u0105\u0142 w morze. Pierwszy rejs od \u0107wier\u0107 wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T19:06:22.184136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T18:28:05+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV wprowadzi si\u0119 w najbli\u017cszych miesi\u0105cach do apartament\u00f3w w Pa\u0142acu Apostolskim. Wed\u0142ug w\u0142oskich medi\u00f3w nie zamieszka tam jednak sam. Razem z nim wprowadzi\u0107 si\u0119 ma r\u00f3wnie\u017c kilku braci z zakonu augustian\u00f3w.",
        "id": 3367741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-wprowadzi-sie-do-palacu-apostolskiego-nie-bedzie-mies,nId,22176230",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c wprowadzi si\u0119 do Pa\u0142acu Apostolskiego. Nie b\u0119dzie mieszka\u0142 sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T19:06:22.385708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T18:22:03+00:00",
        "description": "Dwie osoby pr\u00f3bowa\u0142y we wtorek wej\u015b\u0107 do siedziby Krajowej Rady S\u0105downictwa i \u017c\u0105da\u0142y od ochrony wydania im kluczy do pomieszcze\u0144 s\u0142u\u017cbowych - przekaza\u0142a szefowa KRS Dagmara Pawe\u0142czyk-Woicka. Jak w wskaza\u0142 s\u0119dzia Przemys\u0142aw Radzik, jedn\u0105 z nich by\u0142 pracuj\u0105cy w resorcie sprawiedliwo\u015bci Dominik Czeszkiewicz. Rzeczniczka tego ministerstwa potwierdzi\u0142a Interii, \u017ce przedstawiciele rzecznika dyscyplinarnego \"pr\u00f3bowali odebra\u0107 akta w siedzibie KRS\". Na miejscu zjawili si\u0119 te\u017c niekt\u00f3rzy politycy PiS.",
        "id": 3367742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zamieszanie-w-krs-chcieli-wejsc-do-siedziby-probowali-odebra,nId,22176222",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie w KRS. Chcieli wej\u015b\u0107 do siedziby, \"pr\u00f3bowali odebra\u0107 akta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T18:01:28.588528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T17:31:52+00:00",
        "description": "- Putin zgodzi\u0142 si\u0119 na rozpocz\u0119cie nast\u0119pnego etapu pokojowego, tj. na spotkanie z Ze\u0142enskim. B\u0119dziemy pracowa\u0107 nad tym, by dosz\u0142o do niego jak najszybciej - poinformowa\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt .",
        "id": 3367240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-bialy-dom-putin-zgodzil-sie-na-spotkanie-z-zelenskim,nId,22176223",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom: Putin zgodzi\u0142 si\u0119 na spotkanie z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T18:01:28.911985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T17:17:32+00:00",
        "description": "Jest zdeklarowanym putinosceptykiem, w wojnie z Rosj\u0105 od pocz\u0105tku stoi murem za Ukrain\u0105, a w wolnym czasie po\u015bwi\u0119ca si\u0119 maratonom, triathlonowi i golfowi. I w\u0142a\u015bnie ostatnia z tych aktywno\u015bci pozwoli\u0142a mu nawi\u0105za\u0107 wyj\u0105tkowo blisk\u0105 wi\u0119\u017a z Donaldem Trumpem. O prezydencie Finlandii Alexandrze Stubbie m\u00f3wi si\u0119 dzisiaj w Unii Europejskiej jako jednym z g\u0142\u00f3wnych rozgrywaj\u0105cych, polityku absolutnie kluczowym dla dobrych relacji UE ze Stanami Zjednoczonymi.",
        "id": 3367241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-najlepszy-kumpel-trumpa-w-ue-i-nowa-gwiazda-europejskiej,nId,22176212",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To \"najlepszy kumpel Trumpa\" w UE. I nowa gwiazda europejskiej polityki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T18:01:29.217168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T17:11:41+00:00",
        "description": "W okolicach archipelagu wysp Svalbard, nale\u017c\u0105cych do Norwegii, dosz\u0142o do zak\u0142\u00f3ce\u0144 sygna\u0142u GPS. W zwi\u0105zku z tym norweski Urz\u0105d Lotnictwa wyda\u0142 we wtorek ostrze\u017cenia dla pilot\u00f3w lataj\u0105cych w tej przestrzeni powietrznej. Cho\u0107 problem trwa od pocz\u0105tku lipca, s\u0142u\u017cbom nadal nie uda\u0142o si\u0119 ustali\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142a zak\u0142\u00f3ce\u0144.",
        "id": 3367242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaklocenia-sygnalu-gps-w-kraju-nato-wydano-ostrzezenia-dla-p,nId,22176214",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zak\u0142\u00f3cenia sygna\u0142u GPS w kraju NATO. Wydano ostrze\u017cenia dla pilot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T16:56:24.186237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T16:38:40+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki podpisa\u0142 postanowienie o zwo\u0142aniu Rady Gabinetowej - poinformowa\u0142 we wtorek szef prezydenckiej kancelarii. Jak doda\u0142 Zbigniew Bogucki, obrady rz\u0105du pod przewodnictwem g\u0142owy pa\u0144stwa zaplanowano na 27 sierpnia o 9:00. W\u015br\u00f3d temat\u00f3w maj\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 te dotycz\u0105ce finans\u00f3w publicznych, budowy CPK czy ochrony rolnictwa.",
        "id": 3366614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nawrocki-podpisal-dokument-wiadomo-o-co-zapyta-rzad,nId,22176199",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki podpisa\u0142 dokument. Wiadomo, o co zapyta rz\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T16:56:24.486266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T16:07:35+00:00",
        "description": "\"Dajmy troch\u0119 czasu prezydentowi i jego kancelarii\" - zaapelowa\u0142 Donald Tusk we wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Premier zabra\u0142 g\u0142os w sprawie wsp\u00f3\u0142pracy w polityce mi\u0119dzynarodowej pomi\u0119dzy rz\u0105dem a prezydentem. W poniedzia\u0142ek w Waszyngtonie mia\u0142 miejsce szczyt ws. wojny w Ukrainie, w Bia\u0142ym Domu zabrak\u0142o jednak przedstawiciela Polski.",
        "id": 3366615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-apeluje-w-sprawie-nawrockiego-dajmy-troche-czasu,nId,22176208",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk apeluje w sprawie Nawrockiego. \"Dajmy troch\u0119 czasu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T15:52:20.549701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T15:50:49+00:00",
        "description": "93 proc. respondent\u00f3w chce, by prezydent Karol Nawrocki wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z rz\u0105dem Donalda Tuska ponad podzia\u0142ami politycznymi - wynika z nowego sonda\u017cu IBRiS. Zgodni w tej sprawie s\u0105 zar\u00f3wno zwolennicy koalicji rz\u0105dz\u0105cej, jak i opozycji.",
        "id": 3365991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polacy-niemal-zgodni-ws-wspolpracy-prezydenta-z-rzadem-nowy,nId,22176190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tej sprawie wyborcy PiS-u i KO s\u0105 niemal zgodni. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T16:56:24.745161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T15:50:49+00:00",
        "description": "93 proc. respondent\u00f3w chce, by prezydent Karol Nawrocki wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z rz\u0105dem Donalda Tuska ponad podzia\u0142ami politycznymi - wynika z nowego sonda\u017cu IBRiS. Zgodni w tej sprawie s\u0105 zar\u00f3wno zwolennicy koalicji rz\u0105dz\u0105cej, jak i opozycji.",
        "id": 3366616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zapytali-o-tuska-i-nawrockiego-wyborcy-pis-i-ko-okazali-sie,nId,22176190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali o Tuska i Nawrockiego. Wyborcy PiS i KO okazali si\u0119 niemal zgodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T15:52:20.737644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T15:39:26+00:00",
        "description": "Prezydent Krakowa Aleksander Miszalski pozwie Konrada Berkowicza. Pose\u0142 Konfederacji udost\u0119pnia\u0142 informacje, \u017ce samorz\u0105dowiec posiada udzia\u0142y w firmie, kt\u00f3ra mia\u0142a uzyska\u0107 niemal 140 tysi\u0119cy z\u0142otych z KPO. Miszalski stanowczo zaprzecza tym oskar\u017ceniom.",
        "id": 3365992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-prezydent-krakowa-pozywa-posla-konfederacji-prawdy-trzeba-br,nId,22176193",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Krakowa pozywa pos\u0142a Konfederacji. \"Prawdy trzeba broni\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T15:52:20.926445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T15:28:38+00:00",
        "description": "W s\u0142owackich Tatrach Wysokich odkryto nowy wodospad. Ma on wysoko\u015b\u0107 116 metr\u00f3w i jest to setny taki obiekt w tym pa\u015bmie g\u00f3rskim. Wyznaczono specjalny szlak, dzi\u0119ki kt\u00f3remu mo\u017cna b\u0119dzie dotrze\u0107 do nowej atrakcji turystycznej w s\u0142owackiej Dolinie Starole\u015bnej.",
        "id": 3365993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-niezwykle-odkrycie-w-tatrach-nie-byl-oznaczony-na-mapach,nId,22176188",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie w Tatrach. \"Nie by\u0142 oznaczony na mapach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T14:46:34.226930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T14:11:00+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin zasugerowa\u0142 Moskw\u0119 jako miejsce spotkania z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim - poinformowa\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a zbli\u017cone do sprawy. Wed\u0142ug wcze\u015bniejszych medialnych doniesie\u0144 pod uwag\u0119 brane s\u0105 tak\u017ce Rzym, Szwajcaria i W\u0119gry.",
        "id": 3365440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-spotkanie-prezydentow-rosji-i-ukrainy-media-putin-zasugerowa,nId,22175669",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie prezydent\u00f3w Rosji i Ukrainy. Media: Putin zasugerowa\u0142 miejsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T14:46:34.626033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T13:58:40+00:00",
        "description": "Tragedia na alpejskim masywie Monte Rosa w Szwajcarii. 34-latek z Polski podczas wyprawy wpad\u0142 w szczelin\u0119 lodowca. Mimo interwencji ratownik\u00f3w g\u00f3rskich m\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 w wyniku odniesionych obra\u017ce\u0144.",
        "id": 3365441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-polaka-w-alpach-34-latek-nie-zyje,nId,22175647",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek Polaka w Alpach. 34-latek nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T13:41:22.141174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T13:32:02+00:00",
        "description": "- Wczorajsze spotkanie w Waszyngtonie odbywa\u0142o si\u0119 w takim samym formacie, jak wcze\u015bniejsze \u0142\u0105czenia, czy to \u015brodowe, czy to sobotnie, z Donaldem Trumpem, w kt\u00f3rym stron\u0119 polsk\u0105 reprezentowa\u0142 pan prezydent Nawrocki - powiedzia\u0142 Adam Sz\u0142apka podczas konferencji prasowej. Rzecznik rz\u0105du wskaza\u0142, \u017ce - wbrew temu co sugeruje Kancelaria Prezydenta - spotkanie w Bia\u0142ym Domu nie dotyczy\u0142o tzw. koalicji ch\u0119tnych.",
        "id": 3364836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dlaczego-polski-zabraklo-u-trumpa-rzecznik-rzadu-tak-to-sie,nId,22175655",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Polski zabrak\u0142o u Trumpa? Rzecznik rz\u0105du: Tak to si\u0119 u\u0142o\u017cy\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T13:41:22.418706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:55:46+00:00",
        "description": "Cyfrowe narz\u0119dzia w sektorze ochrony zdrowia sprowadzaj\u0105 si\u0119 nie tylko do telemedycyny czy elektronicznej dokumentacji. Coraz wa\u017cniejsz\u0105 rol\u0119 odgrywaj\u0105 one tak\u017ce w kszta\u0142ceniu zespo\u0142\u00f3w medycznych i student\u00f3w kierunk\u00f3w lekarskich. Dzi\u0119ki nowoczesnym technologiom wizualizacji mo\u017cliwe jest tworzenie realistycznych modeli 3D, kt\u00f3re wspieraj\u0105 nauk\u0119 w spos\u00f3b bardziej anga\u017cuj\u0105cy ni\u017c tradycyjne wyk\u0142ady.",
        "id": 3364837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/artykul-sponsorowany/news-nowoczesne-szkolenia-dla-zespolow-medycznych-wykorzystanie-w,nId,22172067",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowoczesne szkolenia dla zespo\u0142\u00f3w medycznych - wykorzystanie wizualizacji 3D w edukacji medycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:36:22.087095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:34:52+00:00",
        "description": "- Zawsze my\u015bla\u0142em o Ukrainie jako o buforze mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Europ\u0105 - powiedzia\u0142 Donald Trump. Doda\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone nie wy\u015bl\u0105 \u017co\u0142nierzy w ramach gwarancji bezpiecze\u0144stwa i b\u0119dzie to zadaniem pa\u0144stw europejskich.",
        "id": 3364328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nie-powinna-prosic-trump-o-ukrainie-i-negocjacjach-ws-nato,nId,22175632",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie powinna prosi\u0107\". Trump o Ukrainie i negocjacjach ws. NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:36:22.308013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:31:07+00:00",
        "description": "Prof. Jacek Czaputowicz oceni\u0142, \u017ce w Waszyngtonie nie by\u0142o przedstawiciela Polski, poniewa\u017c \"nikt nas tam nie chcia\u0142\". By\u0142y szef MSZ w rz\u0105dzie PiS podkre\u015bla\u0142 te\u017c, \u017ce na brak zaproszenia do Bia\u0142ego Domu mog\u0142y wp\u0142yn\u0105\u0107 wypowiedzi Karola Nawrockiego podczas rozmowy przed szczytem na Alasce. Jak stwierdzi\u0142, nieobecno\u015b\u0107 polskiego reprezentanta w USA to \"okropny falstart\" prezydenta naszego kraju.",
        "id": 3364329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nikt-nas-nie-chcial-byly-minister-o-nieobecnosci-polski-w-us,nId,22175570",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y minister PiS krytycznie o nieobecno\u015bci w USA. \"Nikt nas nie chcia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T13:41:22.744963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:10:59+00:00",
        "description": "Seria tragicznych wypadk\u00f3w w Szpitalu Specjalistycznym w Wejherowie. W odst\u0119pie kilku godzin z okien oddzia\u0142u Neurologii i Udarowego wypad\u0142y dwie osoby - kobieta i m\u0119\u017cczyzna w wieku 65 lat. Spraw\u0119 bada policja i prokuratura.",
        "id": 3364838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-seria-wypadkow-w-szpitalu-na-pomorzu-nie-zyje-dwoje-pacjento,nId,22175626",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria wypadk\u00f3w w szpitalu na Pomorzu. Nie \u017cyje dwoje pacjent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:36:22.514411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T12:10:59+00:00",
        "description": "Seria tragicznych wypadk\u00f3w w Szpitalu Specjalistycznym w Wejherowie. W odst\u0119pie kilku godzin z okien oddzia\u0142u Neurologii i Udarowego wypad\u0142y dwie osoby - kobieta i m\u0119\u017cczyzna w wieku 65 lat. Spraw\u0119 bada policja i prokuratura.",
        "id": 3364330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-seria-wypadkow-w-szpitalu-na-pomorzu-nie-zyje-dwoch-pacjento,nId,22175626",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria wypadk\u00f3w w szpitalu na Pomorzu. Nie \u017cyje dw\u00f3ch pacjent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:36:22.723410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:45:03+00:00",
        "description": "Rosyjski poci\u0105g z paliwem sp\u0142on\u0105\u0142 w obwodzie zaporoskim. Wed\u0142ug Petra Andriuszczenki Ukrai\u0144com uda\u0142o si\u0119 nie tylko wysadzi\u0107 sk\u0142ad, ale jednocze\u015bnie zablokowa\u0107 ostatnie istniej\u0105ce jeszcze po\u0142\u0105czenie kolejowe w tym rejonie.",
        "id": 3364331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyjatkowa-operacja-ukraincy-wysadzili-rosyjski-pociag-na-zap,nId,22175593",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wyj\u0105tkowa operacja\". Ukrai\u0144cy wysadzili rosyjski poci\u0105g na Zaporo\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T11:31:31.975449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:28:48+00:00",
        "description": "Prawie 400 os\u00f3b straci\u0142o \u017cycie w niszczycielskich powodziach, kt\u00f3re przetoczy\u0142y si\u0119 w ostatnich dniach przez p\u00f3\u0142nocno-zachodni\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 Pakistanu. Ostateczny bilans mo\u017ce by\u0107 jeszcze wi\u0119kszy, poniewa\u017c ratownicy ca\u0142y czas odkrywaj\u0105 nowe cia\u0142a. W samej prowincji Chajber Pasztunchwa zgin\u0119\u0142o ponad 350 ludzi. Ofiar mo\u017ce by\u0107 znacznie wi\u0119cej, poniewa\u017c dziesi\u0105tki os\u00f3b wci\u0105\u017c uznaje si\u0119 za zaginione.",
        "id": 3363918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tony-wody-przetoczyly-sie-przez-azjatycki-kraj-bilans-ofiar,nId,22175594",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tony wody przetoczy\u0142y si\u0119 przez azjatycki kraj. Bilans ofiar wci\u0105\u017c ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T12:36:23.279049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:27:47+00:00",
        "description": "\"Wszyscy potwierdzili\u015bmy potrzeb\u0119 dalszego wsparcia Ukrainy w wojnie z Rosj\u0105\" - napisa\u0142 Donald Tusk po spotkania online tzw. \"koalicji ch\u0119tnych\". Premier wskaza\u0142, \u017ce Ukraina mo\u017ce liczy\u0107 na wsparcie nie tylko Europy, ale te\u017c Kanady, Japonii, Turcji i Nowej Zelandii.",
        "id": 3364332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dobre-wprowadzenie-tusk-zabiera-glos-po-naradzie-koalicja-ch,nId,22175606",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dobre wprowadzenie\". Tusk zabiera g\u0142os po naradzie \"koalicja ch\u0119tnych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T11:31:32.184704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:27:47+00:00",
        "description": "\"Wszyscy potwierdzili\u015bmy potrzeb\u0119 dalszego wsparcia Ukrainy w wojnie z Rosj\u0105\" - napisa\u0142 Donald Tusk po spotkania online tzw. Koalicji Ch\u0119tnych. Premier wskaza\u0142, \u017ce Ukraina mo\u017ce liczy\u0107 na wsparcie nie tylko Europy, ale te\u017c Kanady, Japonii, Turcji i Nowej Zelandii.",
        "id": 3363919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dobre-wprowadzenie-tusk-zabiera-glos-po-naradzie-koalicji-ch,nId,22175606",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dobre wprowadzenie\". Tusk zabiera g\u0142os po naradzie Koalicji Ch\u0119tnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T11:31:32.368999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:21:07+00:00",
        "description": "- Zmiany terytorialne cz\u0119sto s\u0105 niezb\u0119dnym elementem osi\u0105gania porozumie\u0144 - stwierdzi\u0142 minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce jakiekolwiek spotkanie na linii W\u0142adimir Putin - Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski \"musi by\u0107 gruntownie przygotowane\".",
        "id": 3363920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-podbija-stawke-lawrow-wskazuje-na-niezbedny-element,nId,22175597",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja podbija stawk\u0119. \u0141awrow wskazuje na \"niezb\u0119dny element\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T11:31:32.555407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T11:10:09+00:00",
        "description": "Je\u015bli Zach\u00f3d wypracuje wsp\u00f3lnie gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy, b\u0119d\u0105 one mia\u0142y twarz Donalda Trumpa. Rzeczywist\u0105 inicjatork\u0105 i inspiratork\u0105 tego pomys\u0142u by\u0142a jednak w\u0142oska premier Giorgia Meloni, kt\u00f3ra szturmem wdar\u0142a si\u0119 na salony i oczarowa\u0142a prezydenta USA.",
        "id": 3363921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-musi-podziekowac-meloni-to-za-jej-glosem-podaza-tru,nId,22175567",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142oska inspiratorka oczarowa\u0142a Donalda Trumpa. \"Wspania\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T11:31:32.747341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T10:42:21+00:00",
        "description": "32 zarzuty, w tym cztery dotycz\u0105ce gwa\u0142tu, us\u0142ysza\u0142 w poniedzia\u0142ek syn norweskiej ksi\u0119\u017cnej Mette-Marit, Marius Borg H\u00f8iby. M\u0119\u017cczyzna nie przyznaje si\u0119 do winy, a jego adwokaci zapewniaj\u0105, \u017ce H\u00f8iby zamierza wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z organami \u015bcigania, by oczy\u015bci\u0107 si\u0119 z zarzucanych mu czyn\u00f3w. 28-latkowi grozi do 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3363922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-syn-norweskiej-ksieznej-z-zarzutami-marius-borg-hoiby-ma-kol,nId,22175577",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn norweskiej ksi\u0119\u017cnej z zarzutami. Marius Borg H\u00f8iby ma kolejne k\u0142opoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T10:26:21.997156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T10:06:19+00:00",
        "description": "Waszyngto\u0144ski szczyt Stany Zjednoczone-Ukraina-Europa nie przyniesie od razu ko\u0144ca wojny, ale do tego ko\u0144ca jest dzisiaj bli\u017cej ni\u017c kiedykolwiek od momentu rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119. Zar\u00f3wno Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, jak i europejska delegacja, wyje\u017cd\u017caj\u0105 z Bia\u0142ego Domu z tarcz\u0105 i poczuciem dobrze wykonanego zadania. Teraz polityczna presja przechodzi na stron\u0119 Rosji i W\u0142adimira Putina.",
        "id": 3363453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-odrobil-lekcje-europa-zdala-egzamin-pulapka-na-puti,nId,22175553",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0144ca wojny nie ma, ale zmienia si\u0119 uk\u0142ad si\u0142. Ukraina i Europa zda\u0142y test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T10:26:22.314955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T09:58:44+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu Stan\u00f3w Zjednoczonych Marco Rubio ma przewodniczy\u0107 specjalnej grupie, kt\u00f3ra zajmie si\u0119 opracowaniem projektu gwarancji bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy - donosz\u0105 media. Mia\u0142yby one sk\u0142ada\u0107 si\u0119 z czterech element\u00f3w, m.in. uzbrojenia.",
        "id": 3363454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ruszaja-prace-nad-gwarancjami-dla-ukrainy-rubio-ze-specjalna,nId,22175532",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszaj\u0105 prace nad gwarancjami dla Ukrainy. Rubio ze specjaln\u0105 misj\u0105 od Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T10:26:22.521209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T09:26:16+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug najnowszych doniesie\u0144 s\u0105 dwie mo\u017cliwe lokalizacje spotkania Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski - W\u0142adimir Putin. Ameryka\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142a wskazuj\u0105 na W\u0119gry, natomiast prezydent Francji proponuje Szwajcari\u0119.",
        "id": 3363455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-spotkanie-zelenski-putin-na-stole-dwie-lokalizacje,nId,22175535",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Ze\u0142enski-Putin. Na stole dwie lokalizacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T11:31:33.009628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T09:26:16+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug najnowszych doniesie\u0144 s\u0105 trzy mo\u017cliwe lokalizacje spotkania Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski - W\u0142adimir Putin. Ameryka\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142a wskazuj\u0105 na W\u0119gry, natomiast prezydent Francji proponuje Szwajcari\u0119. Kolejna opcja to Rzym.",
        "id": 3363923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-spotkanie-zelenski-putin-na-stole-trzy-lokalizacje,nId,22175535",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Ze\u0142enski-Putin. Na stole trzy lokalizacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T10:26:22.711681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T09:23:56+00:00",
        "description": "O losach Europy Wschodniej w Waszyngtonie rozmawiano bez nas. Nasz udzia\u0142 w szczytach ograniczy\u0142 si\u0119 do tradycyjnej obecno\u015bci na szczycie g\u0142upoty. Kiedy Polak b\u0119dzie m\u0105dry przed szkod\u0105?!",
        "id": 3363456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-szczyt-glupoty-obecnosc-prezydenta-finlandii-kompromituje-po,nId,22175526",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt g\u0142upoty. Obecno\u015b\u0107 prezydenta Finlandii kompromituje polskie wysi\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T10:26:23.097158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T09:21:25+00:00",
        "description": "Ju\u017c od jakiego\u015b czasu znamy oficjalny kalendarz na nadchodz\u0105cy rok szkolny 2025/2026. Uczniowie i rodzice mog\u0105 sprawdzi\u0107, kiedy rozpocznie si\u0119 nauka, jak d\u0142ugo potrwa, a tak\u017ce ile dni wolnych przewiduje nowy harmonogram. Przedstawiamy najwa\u017cniejsze daty, kt\u00f3re warto zapisa\u0107 w kalendarzu oraz pokazujemy, jakie zmiany w organizacji roku szkolnego czekaj\u0105 szko\u0142y.",
        "id": 3363457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rok-szkolny-2025-2026-ile-dni-wolnych-beda-mieli-uczniowie,nId,22175297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rok szkolny 2025/2026. Ile dni wolnych b\u0119d\u0105 mieli uczniowie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:21:44.961660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T09:18:05+00:00",
        "description": "Blok, wybudowany nad dachem domu jednorodzinnego, od ponad dekady stoi przy ulicy Centralnej w Krakowie i jest samowol\u0105 budowlan\u0105. Dwa lata temu s\u0105d nakaza\u0142 rozebra\u0107 budowl\u0119. Inwestor orzeczenie s\u0105du zlekcewa\u017cy\u0142, doko\u0144czy\u0142 budow\u0119 i zacz\u0105\u0142 wynajmowa\u0107 mieszkania. Urz\u0119dnicy maj\u0105 do\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 inwestora i z pocz\u0105tkiem roku zamierzaj\u0105 sami wyburzy\u0107 blok. Inspektorat budowlany ju\u017c rozes\u0142a\u0142 informacj\u0119 do mieszka\u0144c\u00f3w o planowanej rozbi\u00f3rce.",
        "id": 3363116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-mieszkali-w-bloku-widmo-teraz-dostali-ulotki-o-rozbiorce,nId,22175507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkali w bloku widmo. Teraz dostali ulotki o rozbi\u00f3rce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:21:45.161196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T09:05:18+00:00",
        "description": "Stra\u017c Graniczna przekaza\u0142a najnowsze dane z granicy z Bia\u0142orusi\u0105. W poniedzia\u0142ek 18 sierpnia odnotowano tam blisko 200 pr\u00f3b nielegalnego przedostania si\u0119 do Polski. Trzy osoby wci\u0105\u017c s\u0105 poszukiwane. Nie oby\u0142o si\u0119 te\u017c bez niebezpiecznych incydent\u00f3w, w trakcie kt\u00f3rych w stron\u0119 patroli polecia\u0142y kamienie.",
        "id": 3363117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niespokojnie-na-granicy-polsko-bialoruskiej-sa-nowe-dane,nId,22175528",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespokojnie na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. S\u0105 nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:21:45.347687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T08:59:38+00:00",
        "description": "To mog\u0105 by\u0107 najch\u0142odniejsze dni tego lata. Nied\u0142ugo temperatury raptownie spadn\u0105 i w ci\u0105gu dnia w wielu miejscach wynios\u0105 maksymalnie kilkana\u015bcie stopni Celsjusza. Noc\u0105 lokalnie mo\u017ce by\u0107 nie wi\u0119cej ni\u017c 5 stopni. Najzimniej mo\u017ce by\u0107 w najbli\u017cszy weekend - prognozuj\u0105 synoptycy IMGW. O upa\u0142ach w najbli\u017cszym czasie mo\u017cemy zapomnie\u0107.",
        "id": 3363118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czeka-nas-prawdziwe-uderzenie-chlodu-dwa-dni-beda-najgorsze,nId,22175518",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czeka nas prawdziwe uderzenie ch\u0142odu. Dwa dni b\u0119d\u0105 najgorsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:21:45.526142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T08:57:10+00:00",
        "description": "Zabytkowy ko\u015bci\u00f3\u0142, kt\u00f3ry przez 113 lat sta\u0142 w Kirunie w Szwecji, teraz zmieni swoje miejsce. Budowla zostanie przeniesiona na wielkich platformach z rolkami o kilka kilometr\u00f3w, co zajmie oko\u0142o dw\u00f3ch dni. Wszystko z obawy przed p\u0119kni\u0119ciami gruntu, do kt\u00f3rych dochodzi przez prace g\u00f3rnicze.",
        "id": 3363119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-historyczne-wydarzenie-w-szwecji-przeniosa-zabytek-w-bezpiec,nId,22175451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Historyczne wydarzenie\" w Szwecji. Przenios\u0105 zabytek w bezpieczne miejsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:21:45.702493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T08:42:55+00:00",
        "description": "Prokuratura wnioskuje o zastosowanie aresztu dla 40-latka podejrzanego o zabicie z zamiarem ewentualnym cz\u0142owieka podczas polowania w M\u0142yniskach w woj. lubelskim. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych m\u0119\u017cczyzna pomyli\u0142 go z dzikiem, oddaj\u0105c strza\u0142 z \"pogwa\u0142ceniem wszelkich zasad obowi\u0105zuj\u0105cych my\u015bliwego\".",
        "id": 3363120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-mysliwy-zastrzelil-czlowieka-jest-komunikat-prokuratury,nId,22175516",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u015bliwy zastrzeli\u0142 cz\u0142owieka. Jest komunikat prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:21:45.879834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T08:19:33+00:00",
        "description": "Nie milkn\u0105 echa nieobecno\u015bci polskiej delegacji podczas szczytu w Waszyngtonie, a na jaw wychodz\u0105 nowe fakty. \"Wiceminister (Marcin) Przydacz dosta\u0142 z MSZ szczeg\u00f3\u0142ow\u0105 relacj\u0119 z telekonferencji Koalicji Ch\u0119tnych i wie, \u017ce nie by\u0142o tam \u017cadnego zg\u0142aszania obecno\u015bci. Mamy transkrypt\" - przekaza\u0142 Rados\u0142aw Sikorski. Szef polskiej dyplomacji oceni\u0142, \u017ce w takich warunkach rz\u0105dowi \"nie b\u0119dzie \u0142atwo wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\" z Pa\u0142acem Prezydenckim.",
        "id": 3363121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klotnia-o-nieobecnosc-polski-w-usa-nie-bedzie-latwo-wspolpra,nId,22175506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u00f3tnia o nieobecno\u015b\u0107 Polski w USA. \"Nie b\u0119dzie \u0142atwo wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:21:46.056964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T08:19:02+00:00",
        "description": "Od 1 wrze\u015bnia 2025 roku wchodz\u0105 w \u017cycie nowe limity dorabiania do emerytury. Je\u015bli dodatkowe zarobki przekrocz\u0105 okre\u015blone progi, ZUS mo\u017ce zmniejszy\u0107 lub ca\u0142kowicie zawiesi\u0107 wyp\u0142at\u0119 \u015bwiadczenia. Zmiany wynikaj\u0105 z og\u0142oszonego przez GUS spadku przeci\u0119tnego wynagrodzenia w drugim kwartale 2025 roku.",
        "id": 3363122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-limity-dorabiania-do-emerytury-stawki-w-dol,nId,22174610",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe limity dorabiania do emerytury. Stawki w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T09:21:46.238463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T08:08:40+00:00",
        "description": "Weszli do morza, cho\u0107 pla\u017ca nie by\u0142a strze\u017cona i nagle zacz\u0119li si\u0119 topi\u0107. Ratownicy z gniewi\u0144skiego Wodnego Ochotniczego Pogotowia Ratunkowego uratowali sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym pi\u0105tk\u0119 dzieci i jednego doros\u0142ego. Wszyscy byli nad Ba\u0142tykiem w ramach zorganizowanych kolonii. Teraz spraw\u0105 nieletnich, a tak\u017ce ich opiekuna i kierownika obozu, zajmie si\u0119 policja.",
        "id": 3363123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-weszli-do-wody-mimo-zakazu-zaczeli-sie-topic-akcja-wopr-nad,nId,22175487",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weszli do wody mimo zakazu, zacz\u0119li si\u0119 topi\u0107. Akcja WOPR nad Ba\u0142tykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:16:36.346779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T08:08:40+00:00",
        "description": "Weszli do morza, cho\u0107 pla\u017ca nie by\u0142a strze\u017cona i nagle zacz\u0119li ton\u0105\u0107. Ratownicy z gniewi\u0144skiego Wodnego Ochotniczego Pogotowia Ratunkowego uratowali sze\u015b\u0107 os\u00f3b, w tym pi\u0105tk\u0119 dzieci i jednego doros\u0142ego. Wszyscy byli nad Ba\u0142tykiem w ramach zorganizowanych kolonii. Teraz spraw\u0105 nieletnich, a tak\u017ce ich opiekuna i kierownika obozu, zajmie si\u0119 policja.",
        "id": 3362853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-weszli-do-wody-mimo-zakazu-zaczeli-tonac-akcja-wopr-nad-balt,nId,22175487",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weszli do wody mimo zakazu, zacz\u0119li ton\u0105\u0107. Akcja WOPR nad Ba\u0142tykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:16:36.529533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:54:19+00:00",
        "description": "Donald Tusk we\u017amie udzia\u0142 w spotkaniu tzw. koalicji ch\u0119tnych. Tematem maj\u0105 by\u0107 ustalenia z Waszyngtonu. Kr\u00f3tko p\u00f3\u017aniej szef rz\u0105du b\u0119dzie uczestniczy\u0142 w wideokonferencji Rady Europejskiej.",
        "id": 3362854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilna-narada-koalicji-chetnych-polska-wezmie-udzial-w-rozmow,nId,22175499",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilna narada \"koalicji ch\u0119tnych\". Polska we\u017amie udzia\u0142 w rozmowach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T11:31:33.557361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:54:19+00:00",
        "description": "Po godzinie 12:15 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 pilna narada w formacie tzw. koalicji ch\u0119tnych. Polsk\u0105 stron\u0119 reprezentuje w niej Donald Tusk. Tematem rozmowy s\u0105 ustalenia z Waszyngtonu. Kr\u00f3tko p\u00f3\u017aniej szef rz\u0105du b\u0119dzie uczestniczy\u0142 w wideokonferencji Rady Europejskiej.",
        "id": 3363924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trwa-pilna-narada-koalicji-chetnych-polska-bierze-udzial-w-r,nId,22175499",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa pilna narada \"koalicji ch\u0119tnych\". Polska bierze udzia\u0142 w rozmowach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:16:36.706650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:31:04+00:00",
        "description": "Jednym z prawdopodobnych \u017c\u0105da\u0144 W\u0142adimira Putina mo\u017ce by\u0107 wycofanie nakazu aresztowania, wydanego przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny - twierdzi w\u0142oski dziennik \"Corriere della Sera\". Gazeta powo\u0142uje si\u0119 na \"kana\u0142y przekazuj\u0105ce szepty z Kremla\".",
        "id": 3362855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tego-zada-putin-wloskie-media-o-korytarzowych-szeptach-z-kre,nId,22175469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego \u017c\u0105da Putin. W\u0142oskie media o \"korytarzowych szeptach\" z Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T08:16:36.884260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T07:19:16+00:00",
        "description": "Ambasada RP we W\u0142oszech opublikowa\u0142a wskaz\u00f3wki i rady dla turyst\u00f3w, przebywaj\u0105cych w lub dopiero wybieraj\u0105cych si\u0119 do Rzymu. Stolica W\u0142och, jak w ka\u017cde lato, prze\u017cywa prawdziwe obl\u0119\u017cenie, b\u0119d\u0105c popularn\u0105 tak\u017ce w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w. Dyplomaci zalecaj\u0105 zatem m.in. za\u0142atwienie przed wyjazdem karty pozwalaj\u0105cej na skorzystanie z bezp\u0142atnej pomocy medycznej . Na wskaz\u00f3wki mog\u0105 liczy\u0107 te\u017c podr\u00f3\u017cuj\u0105cy komunikacj\u0105 miejsk\u0105, jak i w\u0142asnym \u015brodkiem transportu.",
        "id": 3362856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-rzymskie-wakacje-w-szczycie-sezonu-o-tym-koniecznie-musisz-p,nId,22175468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzymskie wakacje w szczycie sezonu. O tym koniecznie musisz pami\u0119ta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T07:11:22.196459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T06:49:00+00:00",
        "description": "Mo\u017cemy odetchn\u0105\u0107 z ulg\u0105. Rozleg\u0142y wy\u017c Kyra przej\u0105\u0142 kontrol\u0119 nad pogod\u0105 w Polsce. Dzi\u0119ki temu b\u0119dziemy mogli cieszy\u0107 si\u0119 spokojn\u0105 i s\u0142oneczn\u0105 aur\u0105. W \u017cadnym miejscu kraju nie spadnie nawet kropla deszczu. Ch\u0142odniej zrobi si\u0119 dopiero w nocy, wtedy te\u017c miejscami mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 mg\u0142a.",
        "id": 3362612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pogoda-zmieni-sie-na-lepsze-kyra-zapewni-nam-spokoj-i-slonce,nId,22175458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda zmieni si\u0119 na lepsze. Kyra zapewni nam spok\u00f3j i s\u0142o\u0144ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T07:11:22.416066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T06:46:13+00:00",
        "description": "- Spotkanie w Waszyngtonie by\u0142o wa\u017cne, ale nie zapad\u0142y tam \u017cadne kluczowe decyzje - oceni\u0142 rzecznik prezydenta Rafa\u0142 Le\u015bkiewicz, pytany o nieobecno\u015b\u0107 przedstawicieli polskich w\u0142adz w Bia\u0142ym Domu. Jak doda\u0142, wa\u017cne decyzje \"b\u0119d\u0105 zapada\u0142y po spotkaniu Ze\u0142enskiego z Putinem czy tr\u00f3jstronnym z udzia\u0142em Donalda Trumpa\".",
        "id": 3362613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spotkanie-w-usa-bez-udzialu-polski-palac-prezydencki-nie-zap,nId,22175459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie w USA bez Polski. \"Nie zapad\u0142y kluczowe decyzje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T07:11:22.916089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T06:38:01+00:00",
        "description": "Kim Dzong Un og\u0142osi\u0142, \u017ce Korea P\u00f3\u0142nocna musi rozszerzy\u0107 swoje mo\u017cliwo\u015bci nuklearne. Jednocze\u015bnie stwierdzi\u0142, \u017ce intencj\u0105 dzia\u0142a\u0144 Stan\u00f3w Zjednoczonych i Korei Po\u0142udniowej jest \"sprowokowanie wojny\".",
        "id": 3362614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-korea-polnocna-chce-budowac-wiecej-glowic-kim-mowi-o-prowoka,nId,22175440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna chce budowa\u0107 wi\u0119cej g\u0142owic. Kim m\u00f3wi o \"prowokacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T06:06:23.163308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:59:50+00:00",
        "description": "Zaledwie 40 proc. Amerykan\u00f3w popiera dzia\u0142ania Donalda Trumpa jako prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych - wynika z nowego sonda\u017cu Reuter/Ipsos. Zdaniem 54 proc. ankietowanych przyw\u00f3dca USA jest \"zbyt blisko zwi\u0105zany z Rosj\u0105\". Respondenci ocenili tak\u017ce kwestie imigracji oraz walki z przest\u0119pczo\u015bci\u0105.",
        "id": 3362358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zbyt-blisko-rosji-amerykanski-sondaz-nie-pozostawia-zl,nId,22175431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zbyt blisko Rosji? Ameryka\u0144ski sonda\u017c nie pozostawia z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T06:06:23.388197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:52:19+00:00",
        "description": "Gwarancje bezpiecze\u0144stwa obejmuj\u0105 pakiet broni z USA o warto\u015bci 90 miliard\u00f3w dolar\u00f3w - przekaza\u0142 po rozmowach w Waszyngtonie prezydent Ukrainy. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski doda\u0142, \u017ce jego kraj jest \"gotowy do dwustronnego spotkania z W\u0142adimirem Putinem\" i liczy na tr\u00f3jstronne spotkanie z udzia\u0142em Donalda Trumpa.",
        "id": 3362359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-gwarancje-bezpieczenstwa-dla-ukrainy-zelenski-ujawnia-kwote,nId,22175443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. Ze\u0142enski ujawnia kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T06:06:23.579150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T05:43:33+00:00",
        "description": "Ukraina i jej sojusznicy stawiaj\u0105 na gwarancje bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re mia\u0142yby uchroni\u0107 naszych wschodnich s\u0105siad\u00f3w przed kolejn\u0105 inwazj\u0105 Rosji po zawarciu porozumienia o zawieszeniu broni lub pokoju. Ich istotnym elementem mia\u0142yby by\u0107 zachodnie si\u0142y niekt\u00f3rych pa\u0144stw tzw. koalicji ch\u0119tnych w Ukrainie. Szczeg\u00f3\u0142y projektu s\u0105 tu jednak kluczowe, a te maj\u0105 zosta\u0107 dopiero dopracowane. Tymczasem \"The New York Times\" informuje o trzech mo\u017cliwych koncepcjach.",
        "id": 3362360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-gwarancje-bezpieczenstwa-dla-ukrainy-media-podaja-trzy-mozli,nId,22175433",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy. Media podaj\u0105 trzy mo\u017cliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:01:40.045377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T04:27:05+00:00",
        "description": "- B\u0119dziemy potrzebowa\u0107 silnej armii ukrai\u0144skiej i b\u0119dziemy musieli wesprze\u0107 Ukrain\u0119 w terenie - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Francji Emmanuel Macron po zako\u0144czeniu rozm\u00f3w w Bia\u0142ym Domu. Z kolei prezydent Finlandii Alexander Stubb przypomnia\u0142, \u017ce \"Putin rzadko bywa godny zaufania\". - Nie mo\u017cemy dopu\u015bci\u0107 do powt\u00f3rki porozumienia pokojowego z Mi\u0144ska z 2014 roku - przestrzeg\u0142 natomiast szef NATO Mark Rutte i przyzna\u0142, \u017ce wys\u0142anie zachodnich wojsk do Ukrainy b\u0119dzie cz\u0119\u015bci\u0105 dyskusji, kt\u00f3ra \"w\u0142a\u015bnie si\u0119 rozpocznie\".",
        "id": 3362130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-europa-pelna-watpliwosci-putin-rzadko-bywa-godny-zaufania,nId,22175428",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa pe\u0142na w\u0105tpliwo\u015bci. \"Putin rzadko bywa godny zaufania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-19T05:01:40.230005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-19T04:10:05+00:00",
        "description": "\"Operowanie rozpocz\u0119\u0142y polskie i sojusznicze statki powietrzne\" - przekaza\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce ma to zwi\u0105zek z rosyjskimi atakami na Ukrainie. \"Naziemne systemy obrony powietrznej i rozpoznania radiolokacyjnego osi\u0105gn\u0119\u0142y stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\" - dodano.",
        "id": 3362131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-podrywa-mysliwce-osiagnieto-stan-najwyzszej-gotowosci,nId,22175429",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska podrywa my\u015bliwce. \"Osi\u0105gni\u0119to stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\"",
        "vote": 0
    }
]