[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T21:13:49.067543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T21:13:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-elon-musk-zaklada-partie-ameryki,nId,7996289\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/elon-musk-zaklada-partie-ameryki/000L9Y4DUX4SMS6F-C307.jpg\" alt=\"Elon Musk zak\u0142ada &quot;Parti\u0119 Ameryki&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bMiliarder i by\u0142y doradca prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa, Elon Musk og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119 powstanie nowego ugrupowania o nazwie Partia Ameryki. W\u0142a\u015bciciel Tesli w pi\u0105tek opublikowa\u0142 sonda\u017c, w kt\u00f3rym pyta\u0142 internaut\u00f3w, czy opowiadaj\u0105 za pomys\u0142em utworzenia nowej formacji politycznej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3093679,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-elon-musk-zaklada-partie-ameryki,nId,7996289",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/elon-musk-zaklada-partie-ameryki/000L9Y4DUX4SMS6F-C307.jpg",
        "title": "Elon Musk zak\u0142ada \"Parti\u0119 Ameryki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T20:08:39.338892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T20:08:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-bartosz-zmarzlik-na-podium-w-szwecji,nId,7996286\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bartosz-zmarzlik-na-podium-w-szwecji/000L9Y0GG49VNPKS-C307.jpg\" alt=\"Bartosz Zmarzlik na podium w Szwecji\" align=\"left\" /></a>Bartosz Zmarzlik zaj\u0105\u0142 drugie miejsce w turnieju Grand Prix w szwedzkiej Malilli, si\u00f3dmej eliminacji \u017cu\u017clowych mistrzostw \u015bwiata. Wygra\u0142 Australijczyk Brady Kurtz, kt\u00f3ry w klasyfikacji generalnej traci ju\u017c tylko dziewi\u0119\u0107 punkt\u00f3w do prowadzacego Polaka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3093413,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-bartosz-zmarzlik-na-podium-w-szwecji,nId,7996286",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bartosz-zmarzlik-na-podium-w-szwecji/000L9Y0GG49VNPKS-C307.jpg",
        "title": "Bartosz Zmarzlik na podium w Szwecji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T20:08:39.061028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T20:08:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-corka-prezydenta-wziela-slub-tam-odbyla-sie-uroczystosc,nId,7996287\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/corka-prezydenta-wziela-slub-tam-odbyla-sie-uroczystosc/000L9Y1L6VY74WBT-C307.jpg\" alt=\"C\u00f3rka prezydenta wzi\u0119\u0142a \u015blub. Tam odby\u0142a si\u0119 uroczysto\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>C\u00f3rka prezydenta RP Andrzeja Dudy, Kinga Duda zmieni\u0142a stan cywilny - wynika z medialnych doniesie\u0144. M\u0119\u017cem c\u00f3rki najwa\u017cniejszej osoby w pa\u0144stwie jest prawnik. Uroczysto\u015b\u0107 za\u015blubin odby\u0142a si\u0119 w zaciszu Pa\u0142acu Prezydenckiego w Warszawie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3093412,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-corka-prezydenta-wziela-slub-tam-odbyla-sie-uroczystosc,nId,7996287",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/corka-prezydenta-wziela-slub-tam-odbyla-sie-uroczystosc/000L9Y1L6VY74WBT-C307.jpg",
        "title": "C\u00f3rka prezydenta wzi\u0119\u0142a \u015blub. Tam odby\u0142a si\u0119 uroczysto\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T20:08:38.546498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T20:08:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-duzy-pozar-restauracji-ewakuacja-gosci-weselnych,nId,7996285\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-pozar-restauracji-ewakuacja-gosci-weselnych/000L9Y1ACSXCVECJ-C307.jpg\" alt=\"Du\u017cy po\u017car restauracji. Ewakuacja go\u015bci weselnych \" align=\"left\" /></a>Nag\u0142a ewakuacja go\u015bci weselnych</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3093410,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-duzy-pozar-restauracji-ewakuacja-gosci-weselnych,nId,7996285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-pozar-restauracji-ewakuacja-gosci-weselnych/000L9Y1ACSXCVECJ-C307.jpg",
        "title": "Du\u017cy po\u017car restauracji. Ewakuacja go\u015bci weselnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T20:08:38.793554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T19:26:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znaleziono-ciala-dziewczynek-polacy-byli-na-zalanym-obozie,nId,7996277\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znaleziono-ciala-dziewczynek-polacy-byli-na-zalanym-obozie/000L9XUDRSREQH9U-C307.jpg\" alt=\"Znaleziono cia\u0142a dziewczynek. Polacy byli na zalanym obozie\" align=\"left\" /></a>Co najmniej dziewi\u0119cioro dzieci jest w\u015br\u00f3d 27 ofiar nag\u0142ej powodzi w Teksasie. Odnaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch dziewczynek. Na zalanym przez pow\u00f3d\u017a obozie Camp Mystic byli Polacy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3093411,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znaleziono-ciala-dziewczynek-polacy-byli-na-zalanym-obozie,nId,7996277",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/znaleziono-ciala-dziewczynek-polacy-byli-na-zalanym-obozie/000L9XUDRSREQH9U-C307.jpg",
        "title": "Znaleziono cia\u0142a dziewczynek. Polacy byli na zalanym obozie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T19:04:56.553347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T19:04:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-marcin-bulka-ma-nowy-klub-zarobi-fortune,nId,7996283\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-bulka-ma-nowy-klub-zarobi-fortune/000L9XX7IW5W50KV-C307.jpg\" alt=\"Marcin Bu\u0142ka ma nowy klub. Zarobi fortun\u0119\" align=\"left\" /></a>Bramkarz pi\u0142karskiej reprezentacji Polski Marcin Bu\u0142ka przeszed\u0142 do saudyjskiego Neom SC - potwierdzi\u0142 w sobot\u0119 jego dotychczasowy klub OGC Nice.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3093161,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-marcin-bulka-ma-nowy-klub-zarobi-fortune,nId,7996283",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-bulka-ma-nowy-klub-zarobi-fortune/000L9XX7IW5W50KV-C307.jpg",
        "title": "Marcin Bu\u0142ka ma nowy klub. Zarobi fortun\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T19:04:56.345721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T19:04:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-z-wody-wylowiono-ciagnik-i-cialo-mezczyzny,nId,7996280\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-wody-wylowiono-ciagnik-i-cialo-mezczyzny/000L9XW148ULGGXD-C307.jpg\" alt=\"Z wody wy\u0142owiono ci\u0105gnik i cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny\" align=\"left\" /></a>Tragiczny fina\u0142 akcji na Dunajcu w \u0141ukanowicach ko\u0142o Tarnowa (Ma\u0142opolskie). Z rzeki wy\u0142owiono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry wraz z ci\u0105gnikiem zsun\u0105\u0142 si\u0119 do wody.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3093160,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-z-wody-wylowiono-ciagnik-i-cialo-mezczyzny,nId,7996280",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/z-wody-wylowiono-ciagnik-i-cialo-mezczyzny/000L9XW148ULGGXD-C307.jpg",
        "title": "Z wody wy\u0142owiono ci\u0105gnik i cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T17:59:31.235916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T17:59:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-podwazali-sens-szczepien-i-maseczek-izba-lekarska-zdecydowal,nId,7996274\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/podwazali-sens-szczepien-i-maseczek-izba-lekarska-zdecydowal/000L9XTTYK0COG6L-C307.jpg\" alt=\"Podwa\u017cali sens szczepie\u0144 i maseczek. Izba Lekarska zdecydowa\u0142a ws. medyk\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Okr\u0119gowy S\u0105d Lekarski w Poznaniu rozpatrzy\u0142 spraw\u0119 dziewi\u0119ciu lekarzy, kt\u00f3rzy w okresie pandemii COVID-19 mieli dzia\u0142a\u0107 na szkod\u0119 pacjent\u00f3w. Z informacji przekazanych przez rzeczniczk\u0119 prasow\u0105 Wielkopolskiej Izby Lekarskiej Marii Kaczorowskiej wynika, \u017ce zostali oni uznani za winnych rozpowszechniania antyzdrowotnych pogl\u0105d\u00f3w. W 2020 roku medycy podpisali list otwarty do lekarzy, naukowc\u00f3w, pracownik\u00f3w s\u0142u\u017cby zdrowia, medi\u00f3w i polskich w\u0142adz, w kt\u00f3rym podwa\u017cali sens prowadzenia szczepie\u0144 a tak\u017ce obowi\u0105zek stosowania masek ochronnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3092894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-podwazali-sens-szczepien-i-maseczek-izba-lekarska-zdecydowal,nId,7996274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/podwazali-sens-szczepien-i-maseczek-izba-lekarska-zdecydowal/000L9XTTYK0COG6L-C307.jpg",
        "title": "Podwa\u017cali sens szczepie\u0144 i maseczek. Izba Lekarska zdecydowa\u0142a ws. medyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T17:59:30.668868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T17:59:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zakaz-korzystania-z-rzeki-jest-alert-rcb,nId,7996276\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-korzystania-z-rzeki-jest-alert-rcb/000L9XT7MFB9BVFH-C307.jpg\" alt=\"Zakaz korzystania z rzeki! Jest alert RCB\" align=\"left\" /></a>Wydano alert RCB</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3092892,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-zakaz-korzystania-z-rzeki-jest-alert-rcb,nId,7996276",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-korzystania-z-rzeki-jest-alert-rcb/000L9XT7MFB9BVFH-C307.jpg",
        "title": "Zakaz korzystania z rzeki! Jest alert RCB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T17:59:30.878284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T17:59:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znaleziono-ciala-dziewczynek-woda-przyszla-nagle,nId,7996277\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/znaleziono-ciala-dziewczynek-woda-przyszla-nagle/000L9XUDRSREQH9U-C307.jpg\" alt=\"Znaleziono cia\u0142a dziewczynek. Woda przysz\u0142a nagle\" align=\"left\" /></a>Co najmniej dziewi\u0119cioro dzieci jest w\u015br\u00f3d 27 ofiar nag\u0142ej powodzi w Teksasie. Odnaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch dziewczynek. Prezydent USA Donald Trump podkre\u015bli\u0142, \u017ce wraz z \u017con\u0105 Melani\u0105 modli si\u0119 za wszystkie rodziny dotkni\u0119te tragedi\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3092893,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-znaleziono-ciala-dziewczynek-woda-przyszla-nagle,nId,7996277",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/znaleziono-ciala-dziewczynek-woda-przyszla-nagle/000L9XUDRSREQH9U-C307.jpg",
        "title": "Znaleziono cia\u0142a dziewczynek. Woda przysz\u0142a nagle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T16:54:37.316075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T16:54:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-rozprawila-sie-z-amerykanka,nId,7996272\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-rozprawila-sie-z-amerykanka/000L9XQPDRRLNKUJ-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek rozprawi\u0142a si\u0119 z Amerykank\u0105!\" align=\"left\" /></a>Polka nie do zatrzymania w Londynie!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3092555,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-rozprawila-sie-z-amerykanka,nId,7996272",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-rozprawila-sie-z-amerykanka/000L9XQPDRRLNKUJ-C307.jpg",
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek rozprawi\u0142a si\u0119 z Amerykank\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T15:49:31.283903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T15:49:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-chaos-przed-spalonym-blokiem-nerwy-puszczaja-mieszkancom,nId,7996266\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chaos-przed-spalonym-blokiem-nerwy-puszczaja-mieszkancom/000L9XO0M3JGP6O0-C307.jpg\" alt=\"Chaos przed spalonym blokiem. Nerwy puszczaj\u0105 mieszka\u0144com\" align=\"left\" /></a>Nerwy puszczaj\u0105 mieszka\u0144com</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3092237,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-chaos-przed-spalonym-blokiem-nerwy-puszczaja-mieszkancom,nId,7996266",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chaos-przed-spalonym-blokiem-nerwy-puszczaja-mieszkancom/000L9XO0M3JGP6O0-C307.jpg",
        "title": "Chaos przed spalonym blokiem. Nerwy puszczaj\u0105 mieszka\u0144com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T15:49:31.530948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T15:49:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-trafili-w-czuly-punkt-rosjan-srodki-razenia-dotarly,nId,7996267\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-trafili-w-czuly-punkt-rosjan-srodki-razenia-dotarly/000L9XP2K1HB6Y9G-C307.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144cy trafili w czu\u0142y punkt Rosjan. &quot;\u015arodki ra\u017cenia dotar\u0142y do celu&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bUkrai\u0144cy maj\u0105 powody do rado\u015bci. Sztab Generalny w Kijowie oznajmi\u0142, \u017ce drony Si\u0142 System\u00f3w Bezza\u0142ogowych ukrai\u0144skiej armii zaatakowa\u0142y na terenie Rosji fabryk\u0119 radar\u00f3w, wykorzystywanych w dronach i rakietach, kt\u00f3re regularnie ostrzeliwuj\u0105 terytorium Ukrainy. &quot;\u015arodki ra\u017cenia dotar\u0142y do rejonu celu. Wyniki ataku s\u0105 ustalane&quot; - poinformowano w sobot\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3092238,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ukraincy-trafili-w-czuly-punkt-rosjan-srodki-razenia-dotarly,nId,7996267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ukraincy-trafili-w-czuly-punkt-rosjan-srodki-razenia-dotarly/000L9XP2K1HB6Y9G-C307.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144cy trafili w czu\u0142y punkt Rosjan. \"\u015arodki ra\u017cenia dotar\u0142y do celu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T15:49:31.777931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T15:49:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-unia-europejska-w-slady-trumpa-inicjatywa-europosla-pis,nId,7996265\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/unia-europejska-w-slady-trumpa-inicjatywa-europosla-pis/000L9XNFP27TH2SS-C307.jpg\" alt=\"Unia Europejska w \u015blady Trumpa? Inicjatywa europos\u0142a PiS\" align=\"left\" /></a>Unia Europejska zastosuje rozwi\u0105zanie przyj\u0119te przez USA? Grupa europos\u0142\u00f3w wystosowa\u0142a apel do przyw\u00f3dc\u00f3w pa\u0144stw UE oraz strefy Schengen, wzywaj\u0105c do czasowego zawieszenia wjazdu obywateli z wybranych pa\u0144stw trzecich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3092239,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-unia-europejska-w-slady-trumpa-inicjatywa-europosla-pis,nId,7996265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/unia-europejska-w-slady-trumpa-inicjatywa-europosla-pis/000L9XNFP27TH2SS-C307.jpg",
        "title": "Unia Europejska w \u015blady Trumpa? Inicjatywa europos\u0142a PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T14:44:27.452153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T14:44:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chwile-grozy-w-tramwaju-polak-ostrzelal-pojazd,nId,7996262\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chwile-grozy-w-tramwaju-polak-ostrzelal-pojazd/000L9XLX9MBQSP97-C307.jpg\" alt=\"Chwile grozy w tramwaju. Polak ostrzela\u0142 pojazd\" align=\"left\" /></a>Dramatyczne chwile w tramwaju nr 52 w Wiedniu. 36-letni Polak strzela\u0142 do pojazdu, pozostawiaj\u0105c dziur\u0119 w drzwiach i oknie. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 aresztowany i przyzna\u0142 si\u0119 do pope\u0142nionego czynu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091925,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chwile-grozy-w-tramwaju-polak-ostrzelal-pojazd,nId,7996262",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chwile-grozy-w-tramwaju-polak-ostrzelal-pojazd/000L9XLX9MBQSP97-C307.jpg",
        "title": "Chwile grozy w tramwaju. Polak ostrzela\u0142 pojazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T13:39:46.109896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T13:39:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-50-kg-snietych-ryb-wylowionych-z-rzeki-zlota-alga-na-slasku,nId,7996252\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/50-kg-snietych-ryb-wylowionych-z-rzeki-zlota-alga-na-slasku/000L9W2M17X3NYYX-C307.jpg\" alt=\"50 kg \u015bni\u0119tych ryb wy\u0142owionych z rzeki. Z\u0142ota alga na \u015al\u0105sku\" align=\"left\" /></a>\u015ani\u0119te ryby pojawi\u0142y si\u0119 w Kanale Gliwickim w \u015al\u0105skiem. Minionej doby wy\u0142owiono je w kilku miejscach. W zwi\u0105zku z tym od dzi\u015b nie wolno korzysta\u0107 z cz\u0119\u015bci rzeki K\u0142odnicy - poinformowa\u0142 wojewoda. Zakaz obowi\u0105zuje do ko\u0144ca miesi\u0105ca. Ma to zwi\u0105zek z rozwojem z\u0142otych alg, kt\u00f3re powoduj\u0105 \u015bni\u0119cie ryb.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091585,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-50-kg-snietych-ryb-wylowionych-z-rzeki-zlota-alga-na-slasku,nId,7996252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/50-kg-snietych-ryb-wylowionych-z-rzeki-zlota-alga-na-slasku/000L9W2M17X3NYYX-C307.jpg",
        "title": "50 kg \u015bni\u0119tych ryb wy\u0142owionych z rzeki. Z\u0142ota alga na \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T13:39:46.455563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T13:39:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-bakterie-coli-w-wodociagu-w-slaskiem,nId,7996251\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bakterie-coli-w-wodociagu-w-slaskiem/000L9W33ITI6AWS8-C307.jpg\" alt=\"Bakterie coli w wodoci\u0105gu w \u015al\u0105skiem \" align=\"left\" /></a>K\u0142opoty z wod\u0105 w gminie Bestwina w \u015al\u0105skiem. W wodoci\u0105gu wykryto tam bakterie coli. Sanepid wprowadzi\u0142 zakaz korzystania z wody w kranach, obowi\u0105zuje on do odwo\u0142ania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091586,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-bakterie-coli-w-wodociagu-w-slaskiem,nId,7996251",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bakterie-coli-w-wodociagu-w-slaskiem/000L9W33ITI6AWS8-C307.jpg",
        "title": "Bakterie coli w wodoci\u0105gu w \u015al\u0105skiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T13:39:45.570842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T13:39:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-poruszajace-chwile-bliscy-i-kibice-zegnaja-diogo-jote,nId,7996248\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poruszajace-chwile-bliscy-i-kibice-zegnaja-diogo-jote/000L9VYXVX4PCHFO-C307.jpg\" alt=\"Poruszaj\u0105ce chwile. Bliscy i kibice \u017cegnaj\u0105 Diogo Jot\u0119\" align=\"left\" /></a>Ponad tysi\u0105c os\u00f3b zebra\u0142o si\u0119 w sobot\u0119 w portugalskim Gondomar, by po\u017cegna\u0107 Diogo Jot\u0119 \u2013 28-letniego pi\u0142karza Liverpool FC i reprezentanta Portugalii, kt\u00f3ry zgin\u0105\u0142 w dramatycznym wypadku samochodowym. W\u015br\u00f3d \u017ca\u0142obnik\u00f3w znale\u017ali si\u0119 nie tylko cz\u0142onkowie rodziny i przyjaciele, ale tak\u017ce liczni kibice oraz przedstawiciele pi\u0142karskiego \u015bwiata.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091584,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-poruszajace-chwile-bliscy-i-kibice-zegnaja-diogo-jote,nId,7996248",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poruszajace-chwile-bliscy-i-kibice-zegnaja-diogo-jote/000L9VYXVX4PCHFO-C307.jpg",
        "title": "Poruszaj\u0105ce chwile. Bliscy i kibice \u017cegnaj\u0105 Diogo Jot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T14:44:27.771704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T13:31:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-uszkodzony-gazociag-w-gdansku-ewakuowano-200-osob-nikt-nie-u,nId,7996242\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzony-gazociag-w-gdansku-ewakuowano-200-osob-nikt-nie-u/000L9WDBXFDIHV0B-C307.jpg\" alt=\"Uszkodzony gazoci\u0105g w Gda\u0144sku. Ewakuowano 200 os\u00f3b, nikt nie ucierpia\u0142\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 dosz\u0142o do uszkodzenia gazoci\u0105gu z gazem ziemnym na terenie terminala promowego w Gda\u0144sku. W zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem wyciekiem gazu podj\u0119to decyzj\u0119 o ewakuacji oko\u0142o 200 os\u00f3b \u2013 pracownik\u00f3w terminala oraz os\u00f3b przebywaj\u0105cych w lokalach gastronomicznych. Po godz. 14 stra\u017cakom uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 wyciek gazu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091926,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-uszkodzony-gazociag-w-gdansku-ewakuowano-200-osob-nikt-nie-u,nId,7996242",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzony-gazociag-w-gdansku-ewakuowano-200-osob-nikt-nie-u/000L9WDBXFDIHV0B-C307.jpg",
        "title": "Uszkodzony gazoci\u0105g w Gda\u0144sku. Ewakuowano 200 os\u00f3b, nikt nie ucierpia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T12:33:51.432096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T12:33:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-caly-obiekt-w-ogniu-duzy-pozar-w-pomorskiem,nId,7996250\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/caly-obiekt-w-ogniu-duzy-pozar-w-pomorskiem/000L9VZ42T2RRH7J-C307.jpg\" alt=\"Ca\u0142y obiekt w ogniu. Du\u017cy po\u017car w Pomorskiem\" align=\"left\" /></a>Du\u017cy po\u017car w Pomorskiem</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091292,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-caly-obiekt-w-ogniu-duzy-pozar-w-pomorskiem,nId,7996250",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/caly-obiekt-w-ogniu-duzy-pozar-w-pomorskiem/000L9VZ42T2RRH7J-C307.jpg",
        "title": "Ca\u0142y obiekt w ogniu. Du\u017cy po\u017car w Pomorskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T12:33:51.852569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T12:33:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-motocyklista-stracil-konczyne-makabryczny-wypadek-w-zachodni,nId,7996246\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/motocyklista-stracil-konczyne-makabryczny-wypadek-w-zachodni/000L9W060XOOBKXY-C307.jpg\" alt=\"Motocyklista straci\u0142 ko\u0144czyn\u0119. Makabryczny wypadek w Zachodniopomorskiem \" align=\"left\" /></a>Makabryczny wypadek w Zachodniopomorskiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091294,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-motocyklista-stracil-konczyne-makabryczny-wypadek-w-zachodni,nId,7996246",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/motocyklista-stracil-konczyne-makabryczny-wypadek-w-zachodni/000L9W060XOOBKXY-C307.jpg",
        "title": "Motocyklista straci\u0142 ko\u0144czyn\u0119. Makabryczny wypadek w Zachodniopomorskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T12:33:51.642954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T12:33:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-uszkodzony-gazociag-w-gdansku-ewakuowano-200-osob,nId,7996242\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzony-gazociag-w-gdansku-ewakuowano-200-osob/000L9W16XPPF2YQQ-C307.jpg\" alt=\"Uszkodzony gazoci\u0105g w Gda\u0144sku. Ewakuowano 200 os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Uszkodzony gazoci\u0105g z gazem ziemnym na terenie terminala promowego w Gda\u0144sku. W zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem wyciekiem gazu podj\u0119to decyzj\u0119 o ewakuacji oko\u0142o 200 os\u00f3b \u2013 pracownik\u00f3w terminala oraz os\u00f3b przebywaj\u0105cych w lokalach gastronomicznych.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091293,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-uszkodzony-gazociag-w-gdansku-ewakuowano-200-osob,nId,7996242",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzony-gazociag-w-gdansku-ewakuowano-200-osob/000L9W16XPPF2YQQ-C307.jpg",
        "title": "Uszkodzony gazoci\u0105g w Gda\u0144sku. Ewakuowano 200 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T11:29:34.359315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T11:29:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-polacy-planuja-rekordowe-wydatki-na-wakacje-nowe-dane-zaskak,nId,7996239\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-planuja-rekordowe-wydatki-na-wakacje-nowe-dane-zaskak/000L9VVOMNCU9QXI-C307.jpg\" alt=\"Polacy planuj\u0105 rekordowe wydatki na wakacje. Nowe dane zaskakuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Wakacje 2025 zapowiadaj\u0105 si\u0119 wyj\u0105tkowo kosztownie dla polskich rodzin. Jak wynika z najnowszego badania &quot;Finanse Polak\u00f3w&quot;, statystyczny mieszkaniec naszego kraju zamierza przeznaczy\u0107 na tegoroczny urlop 4161 z\u0142 \u2013 to o 391 z\u0142 wi\u0119cej ni\u017c w roku ubieg\u0142ym. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w nie zamierza oszcz\u0119dza\u0107 na letnim wypoczynku, a coraz wi\u0119cej os\u00f3b wybiera zagraniczne kierunki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091046,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-polacy-planuja-rekordowe-wydatki-na-wakacje-nowe-dane-zaskak,nId,7996239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-planuja-rekordowe-wydatki-na-wakacje-nowe-dane-zaskak/000L9VVOMNCU9QXI-C307.jpg",
        "title": "Polacy planuj\u0105 rekordowe wydatki na wakacje. Nowe dane zaskakuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T11:29:34.646217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T11:29:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-siemoniak-o-kontrolach-na-polskich-granicach-w-zgodzie-z-kod,nId,7996237\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/siemoniak-o-kontrolach-na-polskich-granicach-w-zgodzie-z-kod/000L9VU6JBYXQYM8-C307.jpg\" alt=\"Siemoniak o kontrolach na polskich granicach: W zgodzie z Kodeksem Schengen\" align=\"left\" /></a>Od poniedzia\u0142ku rusz\u0105 czasowe, selektywne kontrole na granicy z Litw\u0105 i Niemcami. Maj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 przez najbli\u017csze 30 dni, ale rz\u0105d nie wyklucza przed\u0142u\u017cenia. &quot;Przywr\u00f3cenie kontroli na granicy z Niemcami i z Litw\u0105 jest zgodne z Kodeksem granicznym Schengen&quot; - podkre\u015bli\u0142 w sobot\u0119 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091047,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-siemoniak-o-kontrolach-na-polskich-granicach-w-zgodzie-z-kod,nId,7996237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/siemoniak-o-kontrolach-na-polskich-granicach-w-zgodzie-z-kod/000L9VU6JBYXQYM8-C307.jpg",
        "title": "Siemoniak o kontrolach na polskich granicach: W zgodzie z Kodeksem Schengen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T11:29:34.147747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T11:29:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-w-co-gra-szymon-holownia-kompromitacja-zdrada-czy-dialog-pon,nId,7996223\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-co-gra-szymon-holownia-kompromitacja-zdrada-czy-dialog-pon/000L9VQFW5YFB752-C307.jpg\" alt=\"W co gra Szymon Ho\u0142ownia? &quot;Kompromitacja&quot;, &quot;zdrada&quot;, czy dialog ponad podzia\u0142ami?\" align=\"left\" /></a>&quot;Kompromitacja&quot;, &quot;zdrada&quot;, czy dialog ponad podzia\u0142ami?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3091045,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-w-co-gra-szymon-holownia-kompromitacja-zdrada-czy-dialog-pon,nId,7996223",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-co-gra-szymon-holownia-kompromitacja-zdrada-czy-dialog-pon/000L9VQFW5YFB752-C307.jpg",
        "title": "W co gra Szymon Ho\u0142ownia? \"Kompromitacja\", \"zdrada\", czy dialog ponad podzia\u0142ami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T10:24:29.691389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T10:24:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-legendarny-polski-projektant-mody-arkadius-swietuje-56-urodz,nId,7996225\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/legendarny-polski-projektant-mody-arkadius-swietuje-56-urodz/000L9VON9J2N3I9R-C307.jpg\" alt=\"\u200bLegendarny polski projektant mody - Arkadius \u015bwi\u0119tuje 56. urodziny\" align=\"left\" /></a>\u015awiatowej s\u0142awy projektant mody Arkadius obchodzi dzi\u015b (5 lipca) 56. urodziny. Ten wyj\u0105tkowy dzie\u0144 sp\u0119dza w otoczeniu swoich dzie\u0142 i licznych go\u015bci, kt\u00f3rzy odwiedzaj\u0105 wystaw\u0119 jego kreacji w Centralnym Muzeum W\u0142\u00f3kiennictwa w \u0141odzi. Ekspozycja, kt\u00f3ra ju\u017c przyci\u0105gn\u0119\u0142a rekordow\u0105 liczb\u0119 zwiedzaj\u0105cych, sta\u0142a si\u0119 pretekstem do refleksji nad dorobkiem artysty oraz nad przysz\u0142o\u015bci\u0105 polskiej i \u015bwiatowej mody.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090757,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-legendarny-polski-projektant-mody-arkadius-swietuje-56-urodz,nId,7996225",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/legendarny-polski-projektant-mody-arkadius-swietuje-56-urodz/000L9VON9J2N3I9R-C307.jpg",
        "title": "\u200bLegendarny polski projektant mody - Arkadius \u015bwi\u0119tuje 56. urodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T10:24:29.122282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T10:24:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-slawosz-uznanski-wisniewski-polaczyl-sie-z-rzeszowem-transmi,nId,7996233\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slawosz-uznanski-wisniewski-polaczyl-sie-z-rzeszowem-transmi/000L9VS0WBR0NCRR-C307.jpg\" alt=\"S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski po\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 z Rzeszowem [TRANSMISJA]\" align=\"left\" /></a>Rzesz\u00f3w po\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 z Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0105 Kosmiczn\u0105. Drugi polski astronauta w Kosmosie, S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, odpowiedzia\u0142 na pytania uczni\u00f3w z Podkarpacia. M\u00f3wi\u0142 m.in. o tym, jak w Kosmosie smakuj\u0105  pierogi, co jest jego ulubionym zaj\u0119ciem, jakie przedmioty zabra\u0142 ze sob\u0105 i czy kto\u015b zach\u0119ci\u0142 go do wybrania takiej drogi \u017cyciowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090755,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-slawosz-uznanski-wisniewski-polaczyl-sie-z-rzeszowem-transmi,nId,7996233",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/slawosz-uznanski-wisniewski-polaczyl-sie-z-rzeszowem-transmi/000L9VS0WBR0NCRR-C307.jpg",
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski po\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 z Rzeszowem [TRANSMISJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T10:24:29.370211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T09:43:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramatyczny-pozar-w-zabkach-czesc-pogorzelcow-bedzie-mogla-w,nId,7996217\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-ocalalo-czesc-pogorzelcow-z-zabek-wejdzie-dzis-do-swoich/000L9VLYTI2SSKHR-C307.jpg\" alt=\"Co ocala\u0142o? Cz\u0119\u015b\u0107 pogorzelc\u00f3w z Z\u0105bek wejdzie dzi\u015b do swoich mieszka\u0144\" align=\"left\" /></a>1,6 mln z\u0142 od wojewody mazowieckiego na dora\u017an\u0105 pomoc dla pogorzelc\u00f3w otrzyma\u0142 ratusz w Z\u0105bkach \u2013 poda\u0142 Mazowiecki Urz\u0105d Wojew\u00f3dzki. W\u0142adze miasta uruchomi\u0142y procedury przyjmowania wniosk\u00f3w o pomoc. W sobot\u0119 mieszka\u0144cy mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 dokumenty w Szkole Podstawowej nr 3 przy ul. Ko\u015bcielnej 2 w godzinach od 8 do 16. W czwartek dosz\u0142o tam do dramatycznego po\u017caru, ogie\u0144 rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 na bloki mieszkalne. Jak informuje reporter RMF FM Igor Skrzypek, najpewniej jeszcze dzi\u015b cz\u0119\u015b\u0107 pogorzelc\u00f3w b\u0119dzie mog\u0142a wej\u015b\u0107 do swoich mieszka\u0144, by m\u00f3c...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090756,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramatyczny-pozar-w-zabkach-czesc-pogorzelcow-bedzie-mogla-w,nId,7996217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-ocalalo-czesc-pogorzelcow-z-zabek-wejdzie-dzis-do-swoich/000L9VLYTI2SSKHR-C307.jpg",
        "title": "Co ocala\u0142o? Cz\u0119\u015b\u0107 pogorzelc\u00f3w z Z\u0105bek wejdzie dzi\u015b do swoich mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T09:19:27.020889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T09:19:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ewakuacja-pasazerow-ryanair-na-lotnisku-na-majorce-sa-ranni,nId,7996228\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-pasazerow-ryanair-na-lotnisku-na-majorce-sa-ranni/000L9VPU84W8FH5A-C307.jpg\" alt=\"Ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w Ryanair na lotnisku na Majorce. S\u0105 ranni\" align=\"left\" /></a>Ludzie w panice wyskakiwali na p\u0142yt\u0119 lotniska. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090469,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ewakuacja-pasazerow-ryanair-na-lotnisku-na-majorce-sa-ranni,nId,7996228",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-pasazerow-ryanair-na-lotnisku-na-majorce-sa-ranni/000L9VPU84W8FH5A-C307.jpg",
        "title": "Ewakuacja pasa\u017cer\u00f3w Ryanair na lotnisku na Majorce. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T09:19:27.232296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T09:19:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-dzis-mlodzi-tego-nie-kupia-zakaz-wszedl-w-zycie,nId,7996229\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-dzis-mlodzi-tego-nie-kupia-zakaz-wszedl-w-zycie/000L9VQQNBOF5GSM-C307.jpg\" alt=\"Od dzi\u015b m\u0142odzi tego nie kupi\u0105. Zakaz wszed\u0142 w \u017cycie\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 w \u017cycie wchodz\u0105 istotne zmiany w przepisach dotycz\u0105cych sprzeda\u017cy i u\u017cywania e-papieros\u00f3w oraz woreczk\u00f3w nikotynowych. Nowelizacja ustawy tytoniowej wprowadza szereg nowych ogranicze\u0144, kt\u00f3re dotkn\u0105 zar\u00f3wno sprzedawc\u00f3w, jak i u\u017cytkownik\u00f3w tych produkt\u00f3w \u2013 w szczeg\u00f3lno\u015bci osoby niepe\u0142noletnie. Najwa\u017cniejsz\u0105 zmian\u0105, kt\u00f3ra obowi\u0105zuje od 5 lipca, jest rozszerzenie zakazu sprzeda\u017cy e-papieros\u00f3w osobom poni\u017cej 18. roku \u017cycia na wszystkie rodzaje tych produkt\u00f3w, niezale\u017cnie od zawarto\u015bci nikotyny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090470,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-dzis-mlodzi-tego-nie-kupia-zakaz-wszedl-w-zycie,nId,7996229",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/od-dzis-mlodzi-tego-nie-kupia-zakaz-wszedl-w-zycie/000L9VQQNBOF5GSM-C307.jpg",
        "title": "Od dzi\u015b m\u0142odzi tego nie kupi\u0105. Zakaz wszed\u0142 w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T09:19:27.442220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T09:19:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zakaz-zniesiono-po-ponad-100-latach-paryz-ma-nowa-atrakcje,nId,7996221\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-zniesiono-po-ponad-100-latach-paryz-ma-nowa-atrakcje/000L9VNZDTX8C2AB-C307.jpg\" alt=\"Zakaz zniesiono po ponad 100 latach. Pary\u017c ma now\u0105 atrakcj\u0119\" align=\"left\" /></a>W sobotni poranek mieszka\u0144cy i tury\u015bci w Pary\u017cu mog\u0105 po raz pierwszy od ponad wieku zanurzy\u0107 si\u0119 w wodach Sekwany. Otwarcie trzech nowoczesnych k\u0105pielisk to efekt wieloletnich stara\u0144 w\u0142adz miasta, kt\u00f3re przyspieszy\u0142y dzi\u0119ki zesz\u0142orocznym igrzyskom olimpijskim. To tak\u017ce powr\u00f3t do tradycji, kt\u00f3ra si\u0119ga czas\u00f3w przed rewolucj\u0105 francusk\u0105, gdy k\u0105piele w rzece by\u0142y codzienno\u015bci\u0105 pary\u017can.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090471,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zakaz-zniesiono-po-ponad-100-latach-paryz-ma-nowa-atrakcje,nId,7996221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-zniesiono-po-ponad-100-latach-paryz-ma-nowa-atrakcje/000L9VNZDTX8C2AB-C307.jpg",
        "title": "Zakaz zniesiono po ponad 100 latach. Pary\u017c ma now\u0105 atrakcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T08:13:52.921074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T08:13:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jestesmy-na-krawedzi-katastrofy-tak-niskiego-poziomu-wisly-n,nId,7996214\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jestesmy-na-krawedzi-katastrofy-tak-niskiego-poziomu-wisly-n/000L9VKZEYNDWHO1-C307.jpg\" alt=\"Jeste\u015bmy na kraw\u0119dzi katastrofy. Tak niskiego poziomu Wis\u0142y nie by\u0142o jeszcze nigdy\" align=\"left\" /></a>15 cm - tyle wynosi w sobot\u0119 poziom wody w Wi\u015ble na stacji Warszawa-Bulwary. To najni\u017cszy zanotowany poziom w tym miejscu od pocz\u0105tku pomiar\u00f3w. Kolejny rekord pad\u0142 te\u017c na narewskiej stacji Nowogr\u00f3d. W ca\u0142ej Polsce w 25 punktach odnotowano poziom wody poni\u017cej minimum okresowego. &quot;Sytuacja o tej porze roku nigdy nie wygl\u0105da\u0142a tak \u017ale od pocz\u0105tku pomiar\u00f3w hydrologicznych&quot; - alarmuje hydrolog Grzegorz Walijewski z Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090249,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-jestesmy-na-krawedzi-katastrofy-tak-niskiego-poziomu-wisly-n,nId,7996214",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jestesmy-na-krawedzi-katastrofy-tak-niskiego-poziomu-wisly-n/000L9VKZEYNDWHO1-C307.jpg",
        "title": "Jeste\u015bmy na kraw\u0119dzi katastrofy. Tak niskiego poziomu Wis\u0142y nie by\u0142o jeszcze nigdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T08:13:53.129128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T08:13:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramat-mieszkancow-zabek-po-pozarze-otrzymaja-1-6-mln-zl-pom,nId,7996217\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomoc-dla-pogorzelcow-w-zabkach-wnioski-sa-juz-przyjmowane/000L9VLYTI2SSKHR-C307.jpg\" alt=\"Pomoc dla pogorzelc\u00f3w w Z\u0105bkach. Wnioski s\u0105 ju\u017c przyjmowane\" align=\"left\" /></a>1,6 mln z\u0142 od wojewody mazowieckiego na dora\u017an\u0105 pomoc dla pogorzelc\u00f3w otrzyma\u0142 ratusz w Z\u0105bkach \u2013 poda\u0142 Mazowiecki Urz\u0105d Wojew\u00f3dzki. W\u0142adze miasta uruchomi\u0142y procedury przyjmowania wniosk\u00f3w o pomoc. W sobot\u0119 mieszka\u0144cy mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 dokumenty w Szkole Podstawowej nr 3 przy ul. Ko\u015bcielnej 2 w godzinach od 8 do 16. W czwartek dosz\u0142o tam do dramatycznego po\u017caru, ogie\u0144 rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 na bloki mieszkalne. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090250,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dramat-mieszkancow-zabek-po-pozarze-otrzymaja-1-6-mln-zl-pom,nId,7996217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pomoc-dla-pogorzelcow-w-zabkach-wnioski-sa-juz-przyjmowane/000L9VLYTI2SSKHR-C307.jpg",
        "title": "Pomoc dla pogorzelc\u00f3w w Z\u0105bkach. Wnioski s\u0105 ju\u017c przyjmowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T07:09:32.743105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T07:09:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-18-latek-zapatrzyl-sie-w-telefon-nie-zauwazyl-ronda,nId,7996207\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/18-latek-zapatrzyl-sie-w-telefon-nie-zauwazyl-ronda/000L9VIU0F6MMAL2-C307.jpg\" alt=\"18-latek zapatrzy\u0142 si\u0119 w telefon. Nie zauwa\u017cy\u0142 ronda\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105cy wypadek z udzia\u0142em 18-latka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090001,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-18-latek-zapatrzyl-sie-w-telefon-nie-zauwazyl-ronda,nId,7996207",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/18-latek-zapatrzyl-sie-w-telefon-nie-zauwazyl-ronda/000L9VIU0F6MMAL2-C307.jpg",
        "title": "18-latek zapatrzy\u0142 si\u0119 w telefon. Nie zauwa\u017cy\u0142 ronda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T07:09:32.955844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T07:09:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-grozil-kobiecie-bronia-a-wczesniej-nekal-byly-partner-z-zarz,nId,7996212\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozil-kobiecie-bronia-a-wczesniej-nekal-byly-partner-z-zarz/000L9VJRP93N16UQ-C307.jpg\" alt=\"Grozi\u0142 kobiecie broni\u0105, a wcze\u015bniej n\u0119ka\u0142. By\u0142y partner z zarzutami\" align=\"left\" /></a>50-latek zajecha\u0142 drog\u0119 swojej by\u0142ej partnerce, doprowadzaj\u0105c do zderzenia samochod\u00f3w, a nast\u0119pnie wyskoczy\u0142 z auta i wycelowa\u0142 w jej stron\u0119 przedmiot \u0142udz\u0105co przypominaj\u0105cy pistolet. Teraz prokuratura w Zgierzu w \u0141\u00f3dzkiem postawi\u0142a mu zarzuty uporczywego n\u0119kania kobiety.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090002,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-grozil-kobiecie-bronia-a-wczesniej-nekal-byly-partner-z-zarz,nId,7996212",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/grozil-kobiecie-bronia-a-wczesniej-nekal-byly-partner-z-zarz/000L9VJRP93N16UQ-C307.jpg",
        "title": "Grozi\u0142 kobiecie broni\u0105, a wcze\u015bniej n\u0119ka\u0142. By\u0142y partner z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T07:09:33.743615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T07:09:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-stuhralia-w-kopalni-soli-wieliczka-poznaj-ciekawostki-o-kult,nId,7996203\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stuhralia-w-kopalni-soli-wieliczka-poznaj-ciekawostki-o-kult/000L9VFG6YCUAS8O-C307.jpg\" alt=\"Stuhralia w Kopalni Soli &quot;Wieliczka&quot;. Poznaj ciekawostki o kultowej &quot;Seksmisji&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Podczas kr\u0119cenia 'Seksmisji' grasowali\u015bmy po kopalni przez dwa tygodnie. Jak to by\u0142o mo\u017cliwe, \u017ceby tyle kobiet tu zwie\u017a\u0107? Ja dopiero teraz widz\u0119, jaki to by\u0142 organizacyjny ogromny wysi\u0142ek jak na tamte czasy&quot; \u2013 opowiada\u0142 z humorem Jerzy Stuhr. Ponad cztery dekady p\u00f3\u017aniej kultowa komedia wr\u00f3ci\u0142a do wielickich podziemi, \u017ceby wywo\u0142a\u0107 u\u015bmiech oraz wspomnienia. W pi\u0105tek, 4 lipca, pokazem specjalnym filmu &quot;Seksmisja&quot; rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 pierwszy Tauron Festiwal Jerzego Stuhra. Komora Warszawa zgromadzi\u0142a szerok\u0105 widowni\u0119 oraz znamienitych go\u015bci...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090004,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-stuhralia-w-kopalni-soli-wieliczka-poznaj-ciekawostki-o-kult,nId,7996203",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/stuhralia-w-kopalni-soli-wieliczka-poznaj-ciekawostki-o-kult/000L9VFG6YCUAS8O-C307.jpg",
        "title": "Stuhralia w Kopalni Soli \"Wieliczka\". Poznaj ciekawostki o kultowej \"Seksmisji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T07:09:33.201320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T07:09:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukradli-tablice-z-nazwa-miejscowosci-niewiarygodne-co-zrobil,nId,7996206\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukradli-tablice-z-nazwa-miejscowosci-niewiarygodne-co-zrobil/000L9VHZS8R4CDSX-C307.jpg\" alt=\"Ukradli tablic\u0119 z nazw\u0105 miejscowo\u015bci. Niewiarygodne, co zrobili po roku\" align=\"left\" /></a>W niewielkiej miejscowo\u015bci Andrich, po\u0142o\u017conej w Alpach w pobli\u017cu Belluno na p\u00f3\u0142nocy W\u0142och, dosz\u0142o do niecodziennego incydentu, kt\u00f3ry zaskoczy\u0142 zar\u00f3wno mieszka\u0144c\u00f3w, jak i lokalne w\u0142adze. Prawie rok temu znikn\u0119\u0142a stamt\u0105d tablica z nazw\u0105 miejscowo\u015bci. Podejrzenia od razu pad\u0142y na kibic\u00f3w gwiazdy niemieckiego futbolu \u2013 Roberta Andricha, zawodnika Bayeru Leverkusen i reprezentacji Niemiec. Teraz burmistrz miasteczka otrzyma\u0142 kopert\u0119 z zado\u015b\u0107uczynieniem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3090003,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukradli-tablice-z-nazwa-miejscowosci-niewiarygodne-co-zrobil,nId,7996206",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ukradli-tablice-z-nazwa-miejscowosci-niewiarygodne-co-zrobil/000L9VHZS8R4CDSX-C307.jpg",
        "title": "Ukradli tablic\u0119 z nazw\u0105 miejscowo\u015bci. Niewiarygodne, co zrobili po roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-05T04:59:22.693114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-05T04:59:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-rozklada-rece-putin-nieugiety-ewentualne-kolejne-sankc,nId,7996201\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-rozklada-rece-putin-nieugiety-ewentualne-kolejne-sankc/000L9VE12O9BQTUU-C307.jpg\" alt=\"Trump rozk\u0142ada r\u0119ce? Putin nieugi\u0119ty, ewentualne kolejne sankcje na stole\" align=\"left\" /></a>Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce podczas rozmowy telefonicznej z rosyjskim dyktatorem W\u0142adimirem Putinem rozmawia\u0142 o sankcjach, kt\u00f3re Ameryka mo\u017ce na\u0142o\u017cy\u0107 na Rosj\u0119. Doda\u0142 jednak, \u017ce nie uda\u0142o mu si\u0119 osi\u0105gn\u0105\u0107 \u017cadnego post\u0119pu w kwestii wojny w Ukrainie i nie jest z tego powodu zadowolony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3089592,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-rozklada-rece-putin-nieugiety-ewentualne-kolejne-sankc,nId,7996201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-rozklada-rece-putin-nieugiety-ewentualne-kolejne-sankc/000L9VE12O9BQTUU-C307.jpg",
        "title": "Trump rozk\u0142ada r\u0119ce? Putin nieugi\u0119ty, ewentualne kolejne sankcje na stole",
        "vote": 0
    }
]