[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T20:42:38.627468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T19:40:29+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump nie wyklucza spotkania z W\u0142adimirem Putinem, cho\u0107 na razie uznaje, \u017ce Rosja nie wykazuje wystarczaj\u0105cego zaanga\u017cowania w dzia\u0142ania na rzecz pokoju \u2014 poinformowa\u0142a podczas czwartkowego briefingu prasowego rzeczniczka Bia\u0142ego Domu, Karoline Leavitt. Podkre\u015bli\u0142a r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nowe sankcje na\u0142o\u017cone na rosyjskie koncerny naftowe maj\u0105 by\u0107 dotkliwe dla Moskwy.",
        "id": 3887645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-spotkanie-z-putinem-mozliwe-ale-pod-warunkiem-pokoju/3wj3gp1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem \"nie jest ca\u0142kowicie wykluczone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T20:42:38.727700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T19:35:25+00:00",
        "description": "Polska sie\u0107 handlowa Vollmart dynamicznie si\u0119 rozwija. Kolejne sklepy w typie hard market otwierane s\u0105 w nowych lokalizacjach. Niedawno uruchomiono 12 plac\u00f3wk\u0119 w Przemy\u015blu, a w planach s\u0105 dalsze ekspansje. Czy nowy gracz na rynku dyskont\u00f3w zdo\u0142a zagrozi\u0107 takim gigantom jak Dino czy Biedronka?",
        "id": 3887646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/vollmart-otwiera-nowy-sklep-rosnie-konkurencja-biedronce-i-dino/ycmegsf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska sie\u0107 rozpycha si\u0119 na rynku. Czy Polacy pokochaj\u0105 j\u0105 jak Biedronk\u0119 i Dino?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T20:42:38.826582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T18:44:34+00:00",
        "description": "Grupa marynarzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej, kt\u00f3ra towarzyszy\u0142a Kim Dzong Unowi w inspekcji niszczyciela Choe Hyon na pocz\u0105tku pa\u017adziernika, trafi\u0142a do szpitala z powa\u017cnymi problemami \u017co\u0142\u0105dkowymi po obfitym posi\u0142ku zaserwowanym na polecenie dyktatora. Lekarze wskazali prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce problemy wzi\u0119\u0142y si\u0119 z permanentnego niedo\u017cywienia \u017co\u0142nierzy \u2014 informuje portal Daily NK.",
        "id": 3887647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyglodzeni-marynarze-kima-rzucili-sie-na-jedzenie-skonczylo-sie-w-szpitalu/0wjbxhr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trafili do szpitala po bankiecie z Kim Dzong Unem. Zaskakuj\u0105ca diagnoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T20:42:38.928823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T18:01:37+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump zaplanowa\u0142 spotkanie z chi\u0144skim przyw\u00f3dc\u0105 Xi Jinpingiem. Do rozm\u00f3w dojdzie w czwartek w Korei Po\u0142udniowej, co potwierdzi\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu, Karoline Leavitt. B\u0119dzie to ich pierwsze osobiste spotkanie w trakcie drugiej kadencji Trumpa, a zarazem kluczowe wydarzenie w kontek\u015bcie narastaj\u0105cych napi\u0119\u0107 mi\u0119dzy oboma mocarstwami.",
        "id": 3887648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/apec-2023-trump-i-xi-jinping-spotkaja-sie-w-korei-poludniowej/rywrgqd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A jednak. B\u0119dzie spotkanie na szczycie Donalda Trumpa i Xi Jinpinga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T17:55:52.006168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T17:27:18+00:00",
        "description": "\"Dwa rosyjskie samoloty wojskowe w czwartek wlecia\u0142y na 18 sekund w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Litwy, cz\u0142onka NATO\" \u2014 poinformowa\u0142y Litewskie Si\u0142y Zbrojne. W odpowiedzi na incydent poderwano dwa hiszpa\u0144skie my\u015bliwce Eurofighter Typhoon, kt\u00f3re uczestnicz\u0105 w misji NATO Baltic Air Policing.",
        "id": 3886626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/litwa-naruszenie-przestrzeni-powietrznej-przez-rosyjskie-samoloty/c3ppkpq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie samoloty naruszy\u0142y przestrze\u0144 Litwy. NATO reaguje natychmiast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T17:55:52.250767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T17:23:37+00:00",
        "description": "Polacy wci\u0105\u017c ch\u0119tnie si\u0119gaj\u0105 po alkohol w ma\u0142ych butelkach. W kt\u00f3rych miastach wojew\u00f3dzkich w Polsce wydaj\u0105 najwi\u0119cej na \"ma\u0142pki\"? Resort finans\u00f3w pokaza\u0142 dane.",
        "id": 3886627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gdzie-polacy-pija-najwiecej-ranking-spozycia-alkoholu-w-malych-butelkach/44v5ks4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W kt\u00f3rych polskich miastach pije si\u0119 najwi\u0119cej alkoholu? Zaskakuj\u0105ce wyniki rankingu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T17:55:52.564719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T17:18:09+00:00",
        "description": "Tysi\u0105ce pracownik\u00f3w federalnych w USA zmuszonych jest szuka\u0107 pomocy w bankach \u017cywno\u015bci. Niekt\u00f3rzy musz\u0105 czeka\u0107 w kolejkach nawet po kilka godzin. Jest to skutek og\u00f3lnokrajowego shutdownu, czyli zamkni\u0119cia rz\u0105du USA. Urz\u0119dnicy od trzech tygodni nie otrzymuj\u0105 wynagrodzenia.",
        "id": 3886628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/shutdown-w-usa-zmusil-ich-do-stania-w-kolejce-nie-maja-na-jedzenie/jhf38rk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce urz\u0119dnik\u00f3w w USA bez pensji. Banki \u017cywno\u015bci prze\u017cywaj\u0105 obl\u0119\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T17:55:52.712988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T17:07:51+00:00",
        "description": "Centrum Badania Opinii Spo\u0142ecznej (CBOS) opublikowa\u0142o raport, kt\u00f3ry wskazuje, \u017ce 78 proc. Polak\u00f3w pozytywnie ocenia swoje warunki mieszkaniowe. \u015arednia powierzchnia mieszka\u0144 i dom\u00f3w zajmowanych przez gospodarstwa domowe wzros\u0142a do 100 mkw., co oznacza znacz\u0105c\u0105 popraw\u0119 w ci\u0105gu ostatnich lat.",
        "id": 3886629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/warunki-mieszkaniowe-polakow-w-2023-r-jak-zmienily-sie-od-2007-r/gpwztjw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warunki mieszkaniowe. Polacy nie narzekaj\u0105 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T16:41:55.039866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T16:33:11+00:00",
        "description": "Czy pierwsza dama powinna otrzymywa\u0107 comiesi\u0119czn\u0105 pensj\u0119? Szef Kancelarii Prezydenta uwa\u017ca, \u017ce pa\u0144stwo na to sta\u0107. Zbigniew Bogucki z rozmowie z Radiem Zet podkre\u015bli\u0142, \u017ce rola pierwszej damy to forma urz\u0119du, kt\u00f3ra wymaga odpowiedniego wynagrodzenia.",
        "id": 3885928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zbigniew-bogucki-chcialby-pensji-dla-pierwszej-damy-panstwo-stac/2m7vprn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Marta Nawrocka powinna otrzymywa\u0107 pensj\u0119? Szef Kancelarii Prezydenta odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T16:41:55.162394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T16:31:57+00:00",
        "description": "Rosyjski prezydent W\u0142adimir Putin, przemawiaj\u0105c w czwartek na Kremlu, wyrazi\u0142 stanowisko, \u017ce wszelkie ataki w g\u0142\u0105b Rosji b\u0119d\u0105 traktowane jako eskalacja konfliktu, na kt\u00f3r\u0105 odpowied\u017a Moskwy b\u0119dzie zdecydowana i powa\u017cna. Jednocze\u015bnie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do najnowszych sankcji USA na rosyjskie koncerny naftowe, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce nie wp\u0142yn\u0105 one na krajow\u0105 gospodark\u0119.",
        "id": 3885929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/putin-uderzenia-w-glab-rosji-to-eskalacja-moskwa-odpowie-zdecydowanie/4tte8rp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin ostrzega przed eskalacj\u0105. \"Odpowied\u017a b\u0119dzie powa\u017cna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T16:41:55.267855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T15:56:46+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej wyda\u0142 orzeczenie, kt\u00f3re mo\u017ce zmieni\u0107 spos\u00f3b rozpatrywania skarg turyst\u00f3w na niedogodno\u015bci podczas wyjazd\u00f3w. W sprawie polskich turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy skar\u017cyli si\u0119 na zak\u0142\u00f3cenia podczas wakacji w Albanii, TSUE uzna\u0142, \u017ce podr\u00f3\u017cnemu nale\u017cy si\u0119 pe\u0142ny zwrot koszt\u00f3w wycieczki, nawet je\u015bli cz\u0119\u015bciowo z niej skorzysta\u0142. Ostatecznie, jednak, ostateczny wyrok b\u0119dzie zale\u017ca\u0142 od polskich s\u0105d\u00f3w.",
        "id": 3885930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwrot-kosztow-za-wakacje-z-problemami-tsue-wyjasnia-zasady/0tt0fvp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turysta mo\u017ce odzyska\u0107 pe\u0142ny koszt wycieczki. Prze\u0142omowy wyrok TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T16:41:55.361782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T15:31:06+00:00",
        "description": "Francuscy \u015bledczy, kt\u00f3ry staraj\u0105 si\u0119 z\u0142apa\u0107 cz\u0142onk\u00f3w gangu, kt\u00f3ry dopu\u015bci\u0142 si\u0119 zuchwa\u0142ej kradzie\u017cy w Luwrze, znale\u017ali \u015blady DNA. Takie informacje w czwartek przekaza\u0142a stacja NBC News. Ponadto w czwartek rano pojawi\u0142o si\u0119 tak\u017ce nowe nagranie, kt\u00f3re pokazuje moment ucieczki z\u0142odziei z muzeum.",
        "id": 3885931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/skok-stulecia-w-luwrze-sledczy-maja-slady-dna/w6gtfj6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Skok stulecia\" w Luwrze. S\u0105 nowe informacje i dowody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:26:17.567127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T15:13:06+00:00",
        "description": "Dziennikarz motoryzacyjny TVN Turbo przeprowadzi\u0142 nietypowy eksperyment nowego modelu auta Omoda 5. W wyemitowanym nagraniu kierownica zosta\u0142a bez wi\u0119kszych problem\u00f3w wyrwana. Dzia\u0142anie dziennikarza zosta\u0142o szeroko skomentowane w internecie, a g\u0142os zabra\u0142 tak\u017ce importer aut. Przyzna\u0142, \u017ce kolumna kierownicy zachowa\u0142a si\u0119 tak, jak zosta\u0142a zaprojektowana.",
        "id": 3885193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/dziennikarz-wyrwal-kierownice-omoda-5-chery-odpowiada-na-zarzuty/kxx8vzv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz TVN wyrwa\u0142 kierownic\u0119 z Omoda 5. Producent zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:26:17.772707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T14:52:51+00:00",
        "description": "Nowe centrum dystrybucyjne Media Expert, kt\u00f3rego budowa w\u0142a\u015bnie ruszy\u0142a w \u0141odzi, b\u0119dzie mia\u0142o powierzchni\u0119 ponad 200 tys. m kw. i stanie si\u0119 jednym z najwi\u0119kszych obiekt\u00f3w magazynowych w Polsce. Jak zapowiada\u0142 ju\u017c wcze\u015bniej prezes grupy Panattoni, kt\u00f3ra realizuje inwestycj\u0119, znajdzie si\u0119 tam 300 nowych miejsc pracy.",
        "id": 3885194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rusza-budowa-obiektu-za-pol-miliarda-zlotych-strategiczna-inwestycja/lq8rjjp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Strategiczna\" inwestycja handlowego giganta w \u0141odzi. 300 nowych miejsc pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:26:17.892608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T14:41:35+00:00",
        "description": "Polak\u00f3w jest o 158 tys. mniej ni\u017c przed rokiem \u2014 poda\u0142 w czwartek GUS. Trudno w takich danych upatrywa\u0107 pozytyw\u00f3w, ale co\u015b jednak znale\u017ali\u015bmy. To najmniejszy roczny spadek od lutego br. W liczbie urodze\u0144 mamy drugi miesi\u0119czny wynik tego roku, wci\u0105\u017c nie s\u0105 to jednak wysokie poziomy. Zmniejszenie regresu demograficznego wynika jednak g\u0142\u00f3wnie z mniejszej liczby zgon\u00f3w.",
        "id": 3885195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/regres-demograficzny-w-polsce-najnizszy-od-lutego-oto-gdzie-jest-poprawa/9wwff6z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regres demograficzny w Polsce najni\u017cszy od lutego. Oto gdzie jest poprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:26:17.996941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T14:41:30+00:00",
        "description": "Akcje Volvo Car AB wzros\u0142y po opublikowaniu wynik\u00f3w za trzeci kwarta\u0142, kt\u00f3re przewy\u017cszy\u0142y oczekiwania analityk\u00f3w. Producent samochod\u00f3w odnotowa\u0142 lepszy ni\u017c przewidywano zysk, korzystaj\u0105c z programu oszcz\u0119dno\u015bciowego o warto\u015bci 18 miliard\u00f3w koron (1,9 mld USD).",
        "id": 3885196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/volvo-wyniki-za-trzeci-kwartal-przewyzszaja-oczekiwania-analitykow/jd50vt6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skok akcji Volvo. Lepsze wyniki i plany oszcz\u0119dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:26:18.122109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T14:29:47+00:00",
        "description": "Chi\u0144skie pa\u0144stwowe firmy petrochemiczne zdecydowa\u0142y si\u0119 na wstrzymanie zakup\u00f3w rosyjskiej ropy transportowanej drog\u0105 morsk\u0105. Decyzja ta jest reakcj\u0105 na nowe sankcje na\u0142o\u017cone przez Stany Zjednoczone na rosyjskie giganty naftowe \u2014 Rosnieft i \u0141ukoil. Jak poda\u0142 Reuters, posuni\u0119cie to mo\u017ce istotnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na dochody Moskwy ze sprzeda\u017cy surowca.",
        "id": 3885197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosja-traci-kluczowych-klientow-chiny-i-indie-ograniczaja-import/brnkvrx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie sankcje uderzaj\u0105 w Rosj\u0119. Chi\u0144skie firmy reaguj\u0105 natychmiast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:21.936625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:59:41+00:00",
        "description": "Moskwa przetrawia decyzj\u0119 Stan\u00f3w Zjednoczonych o nowych sankcjach na\u0142o\u017conych na rosyjskich gigant\u00f3w naftowych. Decyzja prezydent USA wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 reakcji ze strony wsp\u00f3\u0142pracownik\u00f3w W\u0142adimira Putina. Cz\u0119\u015b\u0107 z nich sugeruje, \u017ce podj\u0119te przez amertyka\u0144sk\u0105 administracje \u015brodki s\u0105 dowodem na to, \u017ce Bia\u0142y Dom jest pod\u017cegaczem wojennym, a nie rozjemc\u0105. Zwolennicy Kremla staraj\u0105 si\u0119 przekonywa\u0107, \u017ce sankcje i tak nie zaszkodz\u0105 rosyjskiej gospodarce.",
        "id": 3884441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dmitrij-miedwiediew-decyzja-usa-to-akt-wojny-przeciwko-rosji/bk2409h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja reaguje na sankcje Trumpa: Zaprzeczenie, z\u0142o\u015b\u0107, negocjacje ...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:22.188234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:51:38+00:00",
        "description": "PiS nie zgodzi si\u0119 na to, \u017ceby dokona\u0107 fuzji Pekao i PZU \u2014 zadeklarowa\u0142 pose\u0142 tego ugrupowania Micha\u0142 W\u00f3jcik. Wskazuje, \u017ce rz\u0105d kolanem pr\u00f3buje to przepchn\u0105\u0107 za wszelk\u0105 cen\u0119. Czy to oznacza, \u017ce prezydent zablokuje wielk\u0105 transakcj\u0119?",
        "id": 3884442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/fuzja-pekao-i-pzu-pis-to-uderzenie-w-polakow-i-polske/3dw71xj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d szykuje wielk\u0105 fuzj\u0119, a PiS m\u00f3wi twarde \"nie\". \"To uderzenie w Polak\u00f3w i Polsk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:22.349099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:36:00+00:00",
        "description": "Rolnicy, kt\u00f3rzy chcieliby otrzyma\u0107 dotacje z obszaru OZE, mog\u0105 skorzysta\u0107 z nowego dofinansowania. Agencja Restrukturyzacji i Modernizacji Rolnictwa og\u0142osi\u0142a, w jaki spos\u00f3b mo\u017cna stara\u0107 si\u0119 o \u015brodki w zakresie energii odnawialnej, ale tak\u017ce na termomodernizacj\u0119. W gr\u0119 wchodzi systemowa pomoc w wysoko\u015bci nawet 1,7 mln z\u0142,",
        "id": 3884443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/arimr-wsparcie-finansowe-dla-rolnikow-na-oze-i-termomodernizacje-2025/5tplcm8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dotacje na odnawialne \u017ar\u00f3d\u0142a energii. Nawet 1,7 mln z\u0142 do wzi\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:22.520644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:35:10+00:00",
        "description": "Nicolas Sarkozy, by\u0142y prezydent Francji, stawi\u0142 si\u0119 we wtorek w wi\u0119zieniu Sante w Pary\u017cu, gdzie trafi\u0142 do jednoosobowej celi wyposa\u017conej w kuchenk\u0119, lod\u00f3wk\u0119 i prysznic. Sarkozy nie jest pierwszym by\u0142ym przyw\u00f3dc\u0105 Francji z wyrokiem, ale pierwszym, kt\u00f3ry odb\u0119dzie wyrok w zak\u0142adzie karnym. Kim jest i za co trafi\u0142 do wi\u0119zienia?",
        "id": 3884444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nicolas-sarkozy-kim-jest-byly-prezydent-francji-i-dlaczego-trafil-do-wiezienia/tyqlpfp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nicolas Sarkozy trafi\u0142 do wi\u0119zienia. Nie jest pierwszym prezydentem Francji z wyrokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:22.688262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:31:42+00:00",
        "description": "W ramach wielkiej mi\u0119dzynarodowej akcji na Morzu Arabskim dowodzonej przez Arabi\u0119 Saudyjsk\u0105 przechwycono dwa podejrzane statki, kt\u00f3rymi transportowane by\u0142y narkotyki o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ok. 1 mld dol. \u2014 donosi \"The Independent\", opieraj\u0105c si\u0119 na informacjach Po\u0142\u0105czonych Si\u0142 Morskich (CMF). Na trop wpad\u0142a marynarka wojenna Pakistanu wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ca, obok Arabii Saudyjskiej, m.in. z Wielk\u0105 Brytani\u0105 i USA.",
        "id": 3884445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielka-akcja-na-morzu-arabskim-przechwycono-dwa-statki-z-narkotykami/tnz3z9q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przechwycili podejrzane statki na Morzu Arabskim. \u0141adunek wart 1 mld dol.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:26:18.508699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:31:42+00:00",
        "description": "W ramach wielkiej mi\u0119dzynarodowej akcji na Morzu Arabskim dowodzonej przez Arabi\u0119 Saudyjsk\u0105 przechwycono dwa podejrzane statki, kt\u00f3rymi transportowane by\u0142y narkotyki o \u0142\u0105cznej warto\u015bci ok. 1 mld dol. \u2014 donosi \"The Independent\", opieraj\u0105c si\u0119 na informacjach Po\u0142\u0105czonych Si\u0142 Morskich (CMF). Na trop wpad\u0142a marynarka wojenna Pakistanu wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105ca, obok Arabii Saudyjskiej, m.in. z Wielk\u0105 Brytani\u0105 i USA.",
        "id": 3885198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/wielka-akcja-na-morzu-arabskim-przechwycono-dwa-statki-z-narkotykami/snfb0cn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przechwycili podejrzane statki na Morzu Arabskim. \u0141adunek wart 1 mld dol.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:22.845352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:27:00+00:00",
        "description": "Jak pokazuje najnowszy raport \u201eCustomer Journey 2025\u201d blisko po\u0142owa kupuj\u0105cych online rozpoczyna swoj\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 zakupow\u0105 od platform marketplace (+11 p.p. w por\u00f3wnaniu do 2023 roku).",
        "id": 3884446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/platformy-handlowe-coraz-czesciej-punktem-startowym-zakupow-online-allegro-na-czele/t4gt8ve",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Platformy handlowe coraz cz\u0119\u015bciej punktem startowym zakup\u00f3w online - Allegro na czele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:23.021323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:25:44+00:00",
        "description": "W\u0142adze Komunistycznej Partii Chin zapowiedzia\u0142y przyspieszenie dzia\u0142a\u0144 na rzecz samowystarczalno\u015bci technologicznej kraju w obliczu narastaj\u0105cych napi\u0119\u0107 z USA. O\u015bwiadczenie wydano po zako\u0144czeniu czterodniowego posiedzenia Komitetu Centralnego partii w Pekinie, podczas tzw. czwartego plenum. Spotkanie mia\u0142o na celu przygotowanie gruntu pod 15. plan pi\u0119cioletni, kt\u00f3ry ma zosta\u0107 oficjalnie zaprezentowany na pocz\u0105tku przysz\u0142ego roku.",
        "id": 3884447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-przyspieszenie-dzialan-na-rzecz-samowystarczalnosci-technologicznej/k10p3z0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny id\u0105 na ca\u0142o\u015b\u0107. Partia komunistyczna z planem gospodarczym na 15 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:23.175170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:16:16+00:00",
        "description": "Biedronka i Dino b\u0119d\u0105 stawia\u0107 coraz wi\u0119cej urz\u0105dze\u0144 do odbioru opakowa\u0144 w ramach systemu kaucyjnego. W sumie celem Biedronki jest instalacja 3 tys. recyklomat\u00f3w do ko\u0144ca roku. Z kolei z ofert\u0105 recyklomat\u00f3w dla ma\u0142ych sklep\u00f3w wychodzi Envipco.",
        "id": 3884448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/system-kaucyjny-dino-i-biedronka-wybraly-recyklomaty/1r5rqmp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowe sieci sklep\u00f3w przyspieszaj\u0105 w sprawie systemu kaucyjnego. Taki jest plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:23.399038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:15:00+00:00",
        "description": "ZUS przypomina, \u017ce w przypadku os\u00f3b urodzonych w konkretnym przedziale czasowym przys\u0142uguje emerytura specjalna. Nie wszyscy Polacy wiedz\u0105, \u017ce to w\u0142a\u015bnie na nich czeka niespodzianka, po kt\u00f3r\u0105 nale\u017cy si\u0119 upomnie\u0107. Pod warunkiem, \u017ce pracowa\u0142o si\u0119 w konkretnych bran\u017cach i trudnych warunkach.",
        "id": 3884449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zus-przydziela-emeryture-specjalna-osobom-urodzonym-w-tych-latach/xp1zg3g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze dla os\u00f3b urodzonych mi\u0119dzy 1949 a 1969 rokiem. Polacy o tym nie wiedz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:23.578721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:01:42+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wny indeks moskiewskiej gie\u0142dy spada w czwartek o 3,5 proc., schodz\u0105c do poziom\u00f3w najni\u017cszych od lutego. Rzut oka na to, co spada najbardziej, wskazuje na przyczyn\u0119 wyprzeda\u017cy. Najwi\u0119kszy spadek notuje \u0141ukoil, obiekt nowych sankcji ze strony USA.",
        "id": 3884450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/wyprzedaz-na-gieldzie-w-moskwie-nowe-sankcje-uderzyly-inwestorow-po-kieszeni/5vejg6v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyprzeda\u017c na gie\u0142dzie w Moskwie. Nowe sankcje uderzy\u0142y inwestor\u00f3w po kieszeni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:11:23.708822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T12:51:19+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug prezydenta \"stan s\u0119dziowski\" nie rozliczy\u0142 si\u0119 z przesz\u0142o\u015bci\u0105. Karol Nawrocki w mocnych s\u0142owach w li\u015bcie opisa\u0142 problem. Kilkukrotnie nawi\u0105zywa\u0142 do stalinowskich metod. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 przy tym do bie\u017c\u0105cej sytuacji w kraju.",
        "id": 3884451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/karol-nawrocki-o-stalinowskim-sadowym-bezprawiu-chce-rozliczenia/lrdqxrw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki o \"stalinowskim s\u0105dowym bezprawiu\". Chce rozliczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.125061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T12:38:29+00:00",
        "description": "Fi\u0144ski rz\u0105d og\u0142osi\u0142 w czwartek decyzj\u0119 o przeznaczeniu 100 mln euro na zakup broni od Stan\u00f3w Zjednoczonych, maj\u0105cej wesprze\u0107 Ukrain\u0119 w jej walce z rosyjsk\u0105 agresj\u0105. Premier Petteri Orpo podkre\u015bli\u0142, \u017ce sytuacja w Ukrainie jest dramatyczna, a Finlandia, podobnie jak inne pa\u0144stwa nordyckie i ba\u0142tyckie, anga\u017cuje si\u0119 w pomoc Kijowowi.",
        "id": 3883761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/finski-rzad-wspiera-ukraine-100-mln-euro-na-zakup-broni-od-usa/wckl0hb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finlandia wspiera Ukrain\u0119. Zakup broni od USA za 100 mln euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.246753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T12:29:59+00:00",
        "description": "Amerykanie naciskaj\u0105 na Putina i og\u0142osili sankcje na dwa najwi\u0119ksze koncerny naftowe Rosji. Jednym z ich partner\u00f3w jest indyjski Reliance. To jedna z najwi\u0119kszych i najpot\u0119\u017cniejszych firm w kraju oraz jedna z najwi\u0119kszych korporacji prywatnych w Azji. Dochodz\u0105 g\u0142osy, \u017ce wstrzyma zakupy z Rosji, by unikn\u0105\u0107 k\u0142opot\u00f3w.",
        "id": 3883762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/nowe-sankcje-na-rosje-indyjski-gigant-paliwowy-moze-wstrzymac-zakupy/jthvp0r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indyjski gigant paliwowy mo\u017ce wstrzyma\u0107 zakupy ropy z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.350667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T12:13:42+00:00",
        "description": "Zapisy w transzy inwestor\u00f3w indywidualnych mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 od czwartku 23 pa\u017adziernika do \u015brody 29 pa\u017adziernika. Zobaczmy, jak wygl\u0105da\u0107 b\u0119d\u0105 wska\u017aniki sp\u00f3\u0142ki po przeprowadzeniu emisji i czy warto akcje kupi\u0107 po proponowanej cenie. Zysk netto za 12 miesi\u0119cy ko\u0144cz\u0105ce si\u0119 w czerwcu wyni\u00f3s\u0142 nieca\u0142e 58 mln z\u0142.",
        "id": 3883763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/pierwszy-dzien-zapisow-na-akcje-smyka-zestaw-przydatnych-danych/he1vk8g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy dzie\u0144 zapis\u00f3w na akcje Smyka. Sprawdzili\u015bmy atrakcyjno\u015b\u0107 ceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.474702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T12:12:13+00:00",
        "description": "Wroc\u0142awskie lotnisko og\u0142osi\u0142o tymczasowe zawieszenie wszystkich operacji lotniczych od 26 pa\u017adziernika 2023 r. a\u017c do 4 grudnia 2025 r. Pow\u00f3d? Kluczowa faza rozbudowy infrastruktury, kt\u00f3rej celem jest zwi\u0119kszenie przepustowo\u015bci oraz dostosowanie portu do potrzeb wojskowych.",
        "id": 3883764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/port-lotniczy-wroclaw-zawiesza-loty-od-26-pazdziernika-do-4-grudnia-2025/483bfek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie lotnisko zamkni\u0119te na 40 dni. Wszystkie loty wstrzymane do grudnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.569365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T12:06:04+00:00",
        "description": "Rolnicy szukaj\u0105 r\u00f3\u017cnych sposob\u00f3w na sprzeda\u017c towar\u00f3w, tak\u017ce jab\u0142ek. W ma\u0142opolskim \u0141\u0105cku rolnicy postawili du\u017ce skrzynki wype\u0142nione jab\u0142kami. W ten spos\u00f3b powsta\u0142 jab\u0142komat. W punkcie obowi\u0105zuje samoobs\u0142uga \u2014 pieni\u0105dze mo\u017cna wrzuci\u0107 do zawieszonej obok skrzynki na listy lub przela\u0107 Blikiem. Opr\u00f3cz ceny na kartkach przyczepionych do skrzy\u0144 mo\u017cna znale\u017a\u0107 informacje o odmianie jab\u0142ka, kt\u00f3ra si\u0119 w nich znajduje. Wiadomo, kto stoi za projektem.",
        "id": 3883765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przy-drodze-postawili-wielkie-skrzynie-ludzie-od-razu-zaczeli-pytac/7d70x0m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnicy postawili przy drodze skrzynie z jab\u0142kami. Ludzie od razu zacz\u0119li o nie pyta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.648732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:56:29+00:00",
        "description": "\"Musimy mie\u0107 odwag\u0119 stawi\u0107 czo\u0142a powa\u017cnym wyzwaniom w obliczu silnych wiatr\u00f3w, wzburzonych fal, a nawet szalej\u0105cych burz\" \u2014 g\u0142osi komunikat KPCh. Chi\u0144skie ministerstwo obrony poinformowa\u0142o, \u017ce dziewi\u0119ciu wojskowych, kt\u00f3rzy zostali usuni\u0119ci ze stanowisk, by\u0142o podejrzanych o \"niezwykle powa\u017cne przest\u0119pstwa zwi\u0105zane z wyj\u0105tkowo du\u017cymi sumami pieni\u0119dzy\".",
        "id": 3883766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najwieksza-czystka-kadrowa-w-chinskiej-partii-komunistycznej-od-lat-za-korupcje/kycf1jw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza czystka w Chi\u0144skiej Partii Komunistycznej od lat. W imi\u0119 walki z korupcj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.733019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:49:58+00:00",
        "description": "D\u0142ug publiczny Stan\u00f3w Zjednoczonych osi\u0105gn\u0105\u0142 nowy rekordowy poziom, przekraczaj\u0105c 38 bln dolar. \u2013 wynika z danych Departamentu Skarbu USA. Skala jest bezprecedensowa, bo d\u0142ug ur\u00f3s\u0142 o 1 bln dol. w zaledwie dwa miesi\u0105ce. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w po\u0142\u0105czenie rosn\u0105cego zad\u0142u\u017cenia i parali\u017cu politycznego mo\u017ce pog\u0142\u0119bi\u0107 gospodarcze problemy kraju.",
        "id": 3883767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rekordowe-zadluzenie-usa-eksperci-ostrzegaja-przed-kryzysem/37gfg3m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ug publiczny w USA ro\u015bnie w rekordowym tempie. Eksperci bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.817380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:49:03+00:00",
        "description": "W erze algorytm\u00f3w i rosn\u0105cej dezinformacji odpowiedzialno\u015b\u0107 marek i medi\u00f3w staje si\u0119 kluczowym wyzwaniem. Podczas spotkania zorganizowanego przez Ringier Axel Springer Polska 21 pa\u017adziernika, liderzy rynku debatowali o tym, jak budowa\u0107 zaufanie i wiarygodno\u015b\u0107 w cyfrowym \u015bwiecie zdominowanym przez Big Tech.",
        "id": 3883768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/ringier-axel-springer-polska-jak-budowac-zaufanie-w-erze-big-tech/js96et0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Odpowiedzialno\u015b\u0107 w erze Big Tech\" Jak budowa\u0107 wiarygodn\u0105, zaufan\u0105, odpowiedzialn\u0105 mark\u0119 w zdominowanej przez kontrowersje erze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.896520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:44:00+00:00",
        "description": "Sklepy Komfort S.A. kontynuuj\u0105 strategiczn\u0105 rozbudow\u0119 zespo\u0142u zarz\u0105dzaj\u0105cego. Z dniem 13 pa\u017adziernika 2025 roku do firmy do\u0142\u0105czy\u0142 S\u0142awomir Baniak, obejmuj\u0105c stanowisko Cz\u0142onka Zarz\u0105du, Dyrektora Finansowego (CFO).",
        "id": 3883769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/sklepy-komfort-z-nowym-dyrektorem-finansowym-do-zarzadu-dolacza-slawomir-baniak/ckh3zkg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sklepy Komfort z nowym Dyrektorem Finansowym. \nDo zarz\u0105du do\u0142\u0105cza S\u0142awomir Baniak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:20.981872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:42:08+00:00",
        "description": "Polskie Stronnictwo Ludowe, zgodnie z zapowiedzi\u0105 prezesa W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza, zamierza w kolejnych wyborach parlamentarnych wyst\u0105pi\u0107 samodzielnie. Lider ludowc\u00f3w podkre\u015bli\u0142, \u017ce decyzja ta wynika z faktu, i\u017c PSL jest niezale\u017cnym ugrupowaniem politycznym.",
        "id": 3883770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/psl-kosiniak-kamysz-zapowiada-samodzielny-start-w-wyborach-2027/m2435s9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosiniak-Kamysz o samodzielnym starcie PSL w wyborach. Jasne stanowisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T11:39:23.020816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:07:17+00:00",
        "description": "Europejskie Forum Nowych Idei, kt\u00f3re odbywa\u0142o si\u0119 w dniach 15-17 pa\u017adziernika 2025 r. w Sopocie, zgromadzi\u0142o przedstawicieli biznesu, polityki i nauki.",
        "id": 3883201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/efni-2025-jak-umowa-z-mercosurem-wplynie-na-europe/9nsfcmq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowa z Mercosurem szans\u0105 dla Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T11:39:23.095266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:05:36+00:00",
        "description": "Rzeczniczka Ministerstwa Spraw Zagranicznych Rosji Maria Zacharowa ostro skomentowa\u0142a plan Unii Europejskiej dotycz\u0105cy wykorzystania zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w na rzecz wsparcia Ukrainy. O\u015bwiadczy\u0142a podczas czwartkowego briefingu, \u017ce \"nie ma legalnego sposobu na przej\u0119cie cudzych funduszy\" \u2014 informuje agencja Tass.",
        "id": 3883202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ue-chce-wykorzystac-rosyjskie-aktywa-na-rzecz-ukrainy-kreml-reaguje/zqb2exq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 wykorzysta\u0107 rosyjskie aktywa dla Ukrainy. Maria Zacharowa grozi \"bolesn\u0105 reakcj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:51:21.154802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:05:36+00:00",
        "description": "Rzeczniczka Ministerstwa Spraw Zagranicznych Rosji Maria Zacharowa ostro skomentowa\u0142a plan Unii Europejskiej dotycz\u0105cy wykorzystania zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w na rzecz wsparcia Ukrainy. O\u015bwiadczy\u0142a podczas czwartkowego briefingu, \u017ce \"nie ma legalnego sposobu na przej\u0119cie cudzych funduszy\" \u2014 informuje agencja Tass.",
        "id": 3883771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ue-chce-wykorzystac-rosyjskie-aktywa-na-rzecz-ukrainy-kreml-reaguje/ctsjegf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 wykorzysta\u0107 rosyjskie aktywa dla Ukrainy. Maria Zacharowa grozi \"bolesn\u0105 reakcj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T11:39:23.201432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:00:45+00:00",
        "description": "Oczekuje si\u0119, \u017ce premie na Wall Street pobij\u0105 rekordy w miar\u0119 wzrostu zysk\u00f3w bank\u00f3w \u2014 pisze Bloomberg. Du\u017ce banki czerpi\u0105 zyski z rosn\u0105cych akcji i powrotu do zawierania wi\u0119kszej liczby transakcji po d\u0142ugim czasie stagnacji.",
        "id": 3883203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/nie-tylko-polskie-banki-bija-rekordy-wysokie-premie-na-wall-street/jc3gcgg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko polskie banki bij\u0105 rekordy. Wysokie premie na Wall Street",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T11:39:23.316425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T10:57:50+00:00",
        "description": "Apetyt konsument\u00f3w na ro\u015blinne burgery Beyond Meat s\u0142abnie, a nowe unijne regulacje dot. sposobu nazewnictwa wegetaria\u0144skich produkt\u00f3w nie pomagaj\u0105. Te okoliczno\u015bci, jak donosi BBC, nie zatrzyma\u0142y inwestor\u00f3w na gie\u0142dzie. W ci\u0105gu zaledwie czterech dni warto\u015b\u0107 notowa\u0144 firmy wzros\u0142a o ponad 1000 proc. To, jak zauwa\u017ca brytyjski dziennik, tym bardziej zaskakuj\u0105cy skok dla firmy, kt\u00f3rej kurs niemal ca\u0142kowicie si\u0119 za\u0142ama\u0142 od debiutu gie\u0142dowego sze\u015b\u0107 lat temu.",
        "id": 3883204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/akcje-roslinnego-giganta-wzrosly-o-ponad-1000-proc-wszystko-w-kilka-dni/0csdx7r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcje producenta burger\u00f3w by\u0142y bliskie za\u0142amania. Nagle kurs skoczy\u0142 o 1000 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T11:39:23.403795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T10:53:51+00:00",
        "description": "Polskie rolnictwo staje si\u0119 coraz mniej rentowne, a prowadzenie gospodarstwa rolnego \u2014 coraz trudniejsze i bardziej obci\u0105\u017cone biurokracj\u0105. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z najnowszego badania Centrum Badania Opinii Spo\u0142ecznej (CBOS), przeprowadzonego w\u015br\u00f3d rolnik\u00f3w z wojew\u00f3dztw warmi\u0144sko-mazurskiego i \u0142\u00f3dzkiego.",
        "id": 3883205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/sondaz-cbos-rolnictwo-w-polsce-coraz-mniej-oplacalne-winna-ue-i-import-z-ukrainy/2pp76gd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce wyniki sonda\u017cu. Rolnicy sceptycznie o przysz\u0142o\u015bci polskiego rolnictwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T11:39:23.522082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T10:42:46+00:00",
        "description": "Polska jako pierwsza w Unii Europejskiej udost\u0119pnia obywatelom podpis cyfrowy w pa\u0144stwowej aplikacji. S\u0105 jednak pewne ograniczenia i warunki, \u017ceby by\u0142o to bezp\u0142atne. T\u0142umaczymy krok po kroku, jak to zrobi\u0107 w mObywatelu.",
        "id": 3883206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/bezplatny-podpis-kwalifikowany-w-mobywatelu-tak-to-zrobisz-krok-po-kroku-poradnik/te0xk31",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od teraz bezp\u0142atny podpis kwalifikowany w mObywatelu. Tak to zrobisz krok po kroku [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T11:39:23.624813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T10:31:21+00:00",
        "description": "Wynagrodzenia w gospodarce okaza\u0142y si\u0119 o 0,3 proc. ni\u017csze ni\u017c wcze\u015bniej podawano, za to zatrudnienie w statystykach GUS wzros\u0142o o 0,5 proc. Korekta danych GUS dotyczy przede wszystkim uj\u0119cia wi\u0119kszej ni\u017c przy pierwotnych informacjach grupy zatrudnionych z sektora rolnego, le\u015bnego i rybo\u0142\u00f3wstwa, ale te\u017c w bran\u017cy, kt\u00f3ra obejmuje us\u0142ugi sprz\u0105tania.",
        "id": 3883207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/gus-poprawia-dane-o-zatrudnieniu-i-wynagrodzeniach-srednie-zarobki-jednak-nizsze/9h0dwc1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GUS poprawia dane o zatrudnieniu i wynagrodzeniach. \u015arednie zarobki jednak ni\u017csze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T11:39:23.799104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T10:23:50+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu USA Marco Rubio skrytykowa\u0142 decyzj\u0119 izraelskiego parlamentu o rozpocz\u0119ciu procedowania projektu ustawy dotycz\u0105cej aneksji Zachodniego Brzegu Jordanu. Jak stwierdzi\u0142, takie dzia\u0142ania \"szkodz\u0105 planowi pokojowemu\" opracowywanemu przez administracj\u0119 prezydenta Donalda Trumpa i mog\u0105 zagrozi\u0107 kruchemu rozejmowi w Strefie Gazy.",
        "id": 3883208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sekretarz-stanu-usa-o-pokoju-w-strefie-gazy-stanowczo-zwrocil-sie-do-izraela/8pwv39d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To szkodzi pokojowi\". Sekretarz stanu USA stanowczo w sprawie Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T10:22:10.057982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T10:15:51+00:00",
        "description": "USA nak\u0142adaj\u0105 sankcje na rosyjskie giganty naftowe Rosnieft i \u0141ukoil. Decyzja, b\u0119d\u0105ca pierwszym tego typu krokiem administracji Donalda Trumpa w jego drugiej kadencji, ma na celu ograniczenie finansowania dzia\u0142a\u0144 wojennych prowadzonych przez Rosj\u0119.",
        "id": 3882636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosnieft-i-lukoil-w-ogniu-sankcji-usa-analiza-wplywu-na-gospodarke-rosji/db3k72k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Finansuj\u0105 machin\u0119 wojenn\u0105 Kremla\". Dlaczego Rosnieft i \u0141ukoil s\u0105 tak wa\u017cne dla rosyjskiej gospodarki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T10:22:10.233898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T10:06:36+00:00",
        "description": "By\u0142y prezydent Rosji, a obecnie wiceprzewodnicz\u0105cy Rady Bezpiecze\u0144stwa Dmitrij Miedwiediew ostro zaatakowa\u0142 administracj\u0119 Donalda Trumpa, okre\u015blaj\u0105c jej ostatnie decyzje jako \"akty wojny przeciwko Rosji\". Opisa\u0142 innymi mocnymi s\u0142owami, co dok\u0142adnie ma na my\u015bli.",
        "id": 3882637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dmitrij-miedwiediew-atakuje-donalda-trumpa-akty-wojny-przeciwko-rosji/ds9mbv8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dmitrij Miedwiediew atakuje Donalda Trumpa. U\u017cy\u0142 ostrych s\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T10:22:10.444494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T09:58:47+00:00",
        "description": "Sie\u0107 Plus w czwartek rano mia\u0142a awari\u0119. Kilka tysi\u0119cy u\u017cytkownik\u00f3w z r\u00f3\u017cnych region\u00f3w kraju zg\u0142asza\u0142o problemy na popularnym serwisie Downdetector. Plus to jedna z najwi\u0119kszych sieci kom\u00f3rkowych w Polsce, nale\u017c\u0105ca do Grupy Polsat Plus, dzia\u0142aj\u0105ca od 1996 r.",
        "id": 3882638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/awaria-plusa-nie-ma-sygnalu-tysiace-zgloszen-z-calego-kraju/p4k5w1h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularna sie\u0107 kom\u00f3rkowa ma awari\u0119. \"Nie ma sygna\u0142u\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T11:39:24.119555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T09:58:47+00:00",
        "description": "Sie\u0107 Plus w czwartek rano mia\u0142a awari\u0119. Kilka tysi\u0119cy u\u017cytkownik\u00f3w z r\u00f3\u017cnych region\u00f3w kraju zg\u0142asza\u0142o problemy na popularnym serwisie Downdetector. \"Problem zosta\u0142 rozwi\u0105zany\" - zapewnia firma. Plus to jedna z najwi\u0119kszych sieci kom\u00f3rkowych w Polsce, nale\u017c\u0105ca do Grupy Polsat Plus, dzia\u0142aj\u0105ca od 1996 r.",
        "id": 3883209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/awaria-plusa-zazegnana-nie-ma-sygnalu-tysiace-zgloszen-z-calego-kraju/p4k5w1h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularna sie\u0107 kom\u00f3rkowa naprawi\u0142a awari\u0119. \"Nie ma sygna\u0142u\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T10:22:10.639123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T09:37:11+00:00",
        "description": "Tarczy\u0144ski odwo\u0142a\u0142 ofert\u0119 publiczn\u0105 akcji serii G z powodu nieuzyskania satysfakcjonuj\u0105cych warunk\u00f3w cenowych ukszta\u0142towanych procesie budowy ksi\u0119gi popytu \u2014 poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Pieni\u0105dze mia\u0142y i\u015b\u0107 na ekspansj\u0119 w Skandynawii.",
        "id": 3882639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/krol-kabanosow-rezygnuje-z-emisji-akcji-cena-okazala-sie-za-niska/c1zd5dz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kr\u00f3l kabanos\u00f3w\" rezygnuje z emisji akcji. Cena okaza\u0142a si\u0119 za niska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T10:22:10.826555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T09:33:50+00:00",
        "description": "\"Nie umrzemy za Ukrain\u0119!\", \"sta\u0144 odwa\u017cnie przeciwko wojnie\" \u2014 tak premier W\u0119gier nawo\u0142uje do obywateli i zach\u0119ca do udzia\u0142u w czwartkowym marszu poparcia dla swojej partii. Wiec zbiega si\u0119 z narodowym \u015bwi\u0119tem upami\u0119tniaj\u0105cym antyradzieckie powstanie na W\u0119grzech w 1956 r., st\u0142umione przez Moskw\u0119.",
        "id": 3882640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/viktor-orban-nie-gryzie-sie-w-jezyk-ne-wyslemy-naszych-dzieci-na-rzez-na-rozkaz/rzxeshq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viktor Orban: nie wy\u015blemy naszych dzieci na rze\u017a na rozkaz Brukseli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T10:22:11.074140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T09:28:02+00:00",
        "description": "Zaledwie 14 proc. Niemc\u00f3w deklaruje, \u017ce czuje si\u0119 dzi\u015b bezpieczniej w swoim miejscu zamieszkania ni\u017c dekad\u0119 temu, podczas gdy 39 proc. odczuwa wi\u0119ksze zagro\u017cenie, a tyle samo os\u00f3b nie zauwa\u017ca zmian \u2014 wynika z badania Instytutu Insa, przeprowadzonego po kontrowersyjnej wypowiedzi kanclerza Friedricha Merza na temat migracji.",
        "id": 3882641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-czuja-sie-coraz-mniej-bezpiecznie-sondaz/l1r6hrx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c po s\u0142owach kanclerza. Ro\u015bnie niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d Niemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T10:22:11.351566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T09:27:01+00:00",
        "description": "Koalicja Obywatelska wyra\u017anie zwi\u0119ksza przewag\u0119 nad Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105 \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej (OGB) przygotowanego dla portalu Stan360. Zar\u00f3wno PiS, jak i KO zyskuj\u0105 g\u0142\u00f3wnie dzi\u0119ki mniejszym ugrupowaniom. Ciekawie wygl\u0105da tak\u017ce sytuacja, w kt\u00f3rej obecna koalicja rz\u0105dowa zdecydowa\u0142aby si\u0119 na start ze wsp\u00f3lnej listy w wyborach parlamentarnych.",
        "id": 3882642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaskakujacy-sondaz-partyjny-ogb-wspolna-lista-koalicji-rzadowej-z-rekordowym-wynikiem/nefshm9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki sonda\u017cu OGB zaskakuj\u0105. Tak wypad\u0142aby wsp\u00f3lna lista koalicji rz\u0105dowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T10:22:11.589132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T09:10:05+00:00",
        "description": "Wrzesie\u0144 przyni\u00f3s\u0142 wzrost cen podstawowych produkt\u00f3w \u2014 wynika z danych z Badania i Raportu Koszyk Zakupowy ASM SFA. \u015arednia warto\u015b\u0107 koszyka zakupowego wzros\u0142a o 5,43 z\u0142, co stanowi 1,71 proc. w skali miesi\u0105ca. Podwy\u017cki odnotowano w dziesi\u0119ciu z trzynastu badanych sieci handlowych. Auchan utrzyma\u0142 pozycj\u0119 lidera, jako jedyny oferuj\u0105c koszyk zakupowy poni\u017cej 300 z\u0142. Najwi\u0119ksze zmiany cen dotkn\u0119\u0142y chemii gospodarczej oraz kosmetyk\u00f3w \u2014 szczeg\u00f3lnie p\u0142ynu do WC i szamponu do w\u0142os\u00f3w.",
        "id": 3882643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ktory-sklep-jest-najtanszy-w-polsce-porownanie-koszykow/ve1lthx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie zakupy s\u0105 najta\u0144sze? Lider rankingu nie odpuszcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:20.540552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T09:03:38+00:00",
        "description": "\"Zawieszenie broni jest mo\u017cliwe i wszyscy go chcemy, ale potrzebujemy zwi\u0119kszenia nacisku na Rosj\u0119\" \u2014 wskazuje prezydent Ukrainy, komentuj\u0105c nowe sankcje USA i UE na Rosj\u0119. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski liczy, \u017ce z Tomahawkami dla Ukrainy b\u0119dzie podobnie jak z sankcjami i to kwestia czasu.",
        "id": 3882181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-sankcje-na-rosje-wolodymyr-zelenski-to-bylo-niewiarygodne/rkhmj4g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o nowych sankcjach USA na Rosj\u0119: \"to by\u0142o niewiarygodne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:20.711702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:50:55+00:00",
        "description": "W tym roku ma rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 proces wyboru nowych s\u0119dzi\u00f3w Trybuna\u0142u Konstytucyjnego na zwalniaj\u0105ce si\u0119 stanowiska \u2014 poinformowa\u0142 wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski. Decyzja oznacza wyra\u017any zwrot w strategii rz\u0105dz\u0105cej koalicji 15 pa\u017adziernika, kt\u00f3ra przez ostatnie dwa lata bojkotowa\u0142a Trybuna\u0142, uznaj\u0105c go za instytucj\u0119 zdominowan\u0105 przez nominat\u00f3w PiS.",
        "id": 3882182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/wybor-sedziow-do-tk-wicemarszalek-sejmu-informuje-o-waznej-decyzji/g86t2xv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot koalicji rz\u0105dowej w sprawie TK. Nowe informacje w sprawie wyboru s\u0119dzi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:20.860756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:30:00+00:00",
        "description": "Teraz mo\u017cesz zyska\u0107 dost\u0119p do unikalnych tre\u015bci Business Insidera i innych tytu\u0142\u00f3w w ramach Onet Premium za pomoc\u0105 P\u0142atno\u015bci powtarzalnych BLIK. I do tego w super cenie 59 z\u0142 zamiast 199 z\u0142 za pierwszy rok subskrypcji. Uwaga! Akcja BLIK WEEK trwa tylko do 28 pa\u017adziernika.",
        "id": 3882183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/blik-week-w-business-insiderze-i-onet-premium-mozesz-duzo-oszczedzic-autopromocja/03kp3x6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BLIK WEEK w Business Insiderze i Onet Premium. Ostatnie dni oferty specjalne [AUTOPROMOCJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:20.975436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:27:11+00:00",
        "description": "W\u0142adze Nowego S\u0105cza pod lup\u0105 Centralnego Biura Antykorupcyjnego. Najpierw by\u0142o zatrzymanie czterech urz\u0119dnik\u00f3w, a w czwartek \u015bledczy zapukali do drzwi prezydenta i jego zast\u0119pcy. Funkcjonariusze badaj\u0105, czy podczas jednego z przetarg\u00f3w dosz\u0142o do przekroczenia uprawnie\u0144.",
        "id": 3882184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-nowego-sacza-zatrzymany-przez-cba-wynik-kontroli-byl-bez-uwag/85t6m18",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent du\u017cego miasta w Ma\u0142opolsce zatrzymany przez CBA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:21.091984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:21:24+00:00",
        "description": "Do zakupu mieszkania o powierzchni 50 m kw. w Warszawie potrzeba 103 pensji. To nie jest najgorszy wynik w\u015br\u00f3d europejskich stolic. Do najlepszych jednak te\u017c nie nale\u017cy. W bogatszych krajach jest \u0142atwiej. Zaskakuj\u0105co wypada np. stolica \u0141otwy.",
        "id": 3882185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/ile-pensji-potrzeba-na-mieszkanie-oto-dane-dla-stolic-europy-tabela/rv2blzg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przykra statystyka dla Polak\u00f3w. Na zachodzie Europy na mieszkanie pracuj\u0105 kr\u00f3cej [TABELA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:21.180237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:11:24+00:00",
        "description": "Na platformie X dosz\u0142o do ostrej wymiany zda\u0144 mi\u0119dzy szefem polskiej dyplomacji Rados\u0142awem Sikorskim a w\u0119gierskim ministrem spraw zagranicznych Peterem Szijj\u00e1rt\u00f3. Sp\u00f3r wywo\u0142a\u0142a decyzja polskiego s\u0105du w sprawie Wo\u0142odymyra \u017burawlowa i trwaj\u0105ce ataki na ruroci\u0105g \"Przyja\u017a\u0144\". Szefa polskiego MSZ skrytykowa\u0142a tak\u017ce w ostrych s\u0142owach szefowa rosyjskiej dyplomacji Maria Zacharowa.",
        "id": 3882186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/maria-zacharowa-porownuje-radoslawa-sikorskiego-do-osamy-bin-ladena/r8kvxhg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak szefowa rosyjskiego MSZ nazwa\u0142a Rados\u0142awa Sikorskiego. Nawi\u0105za\u0142a do s\u0142ynnego terrorysty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:21.300240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:00:55+00:00",
        "description": "Stopa bezrobocia rejestrowanego we wrze\u015bniu wynios\u0142a 5,6 proc. wobec 5,5 proc. miesi\u0105c wcze\u015bniej \u2014 poinformowa\u0142 w czwartek GUS. To identyczne dane jak wcze\u015bniej wst\u0119pnie publikowa\u0142o Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej. Najwi\u0119cej bezrobotnych przyby\u0142o w \u0141odzi, Warszawie i Krakowie.",
        "id": 3882187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/bezrobocie-w-gore-najwieksze-wzrosty-w-lodzi-warszawie-i-krakowie/2tf6y8h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezrobocie w g\u00f3r\u0119. Najwi\u0119ksze wzrosty w \u0141odzi, Warszawie i Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:21.410498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T07:53:00+00:00",
        "description": "Terminy wdro\u017cenia Krajowego Systemu e-Faktur (luty i kwiecie\u0144 2026 r.) mog\u0105 wydawa\u0107 si\u0119 odleg\u0142e.",
        "id": 3882188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/ostatni-dzwonek-na-wdrozenie-ksef-jak-je-przeprowadzic-i-uniknac-paralizu-firmy-w/vvdtg9j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni dzwonek na wdro\u017cenie KSeF. Jak je przeprowadzi\u0107 i unikn\u0105\u0107 parali\u017cu firmy w 2026 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:21.510550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T07:51:06+00:00",
        "description": "Unia Europejska zatwierdzi\u0142a 19. pakiet sankcji przeciwko Rosji w odpowiedzi na jej agresj\u0119 na Ukrain\u0119. Nowe regulacje, kt\u00f3re wesz\u0142y w \u017cycie w czwartek rano, obejmuj\u0105 rozszerzenie zakazu \u015bwiadczenia us\u0142ug oraz nowe ograniczenia w handlu i energetyce. W\u015br\u00f3d kluczowych postanowie\u0144 znalaz\u0142 si\u0119 zakaz \u015bwiadczenia us\u0142ug kryptowalutowych dla wszystkich obywateli Rosji, a tak\u017ce zakaz \u015bwiadczenia us\u0142ug turystycznych na terenie tego kraju.",
        "id": 3882189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejny-cios-w-kreml-kryptowaluty-i-sztuczna-inteligencja-nie-dla-rosjan/gyyn68v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe sankcje na Rosj\u0119. Unia blokuje dostawy gazu, us\u0142ugi kryptowalutowe i nie tylko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T07:52:19.961403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T07:44:39+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone na\u0142o\u017cy\u0142y w \u015brod\u0119 sankcje na g\u0142\u00f3wne rosyjskie sp\u00f3\u0142ki naftowe: Rosnieft i \u0141ukoil, oskar\u017caj\u0105c Rosjan o brak zaanga\u017cowania w zako\u0144czenie wojny na Ukrainie. Moskwa przeprowadzi\u0142a w\u00f3wczas du\u017ce \u0107wiczenia z wykorzystaniem broni j\u0105drowej \u2014 podaje Reuters. Ceny ropy natychmiast ruszy\u0142y w g\u00f3r\u0119. Ca\u0142kowity brak rosyjskiej ropy i paliw na \u015bwiatowym rynku mo\u017ce zmieni\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 na stron\u0119 niewystarczaj\u0105cej poda\u017cy.",
        "id": 3881831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/szykujmy-sie-na-wzrost-cen-paliw-ropa-w-gore-po-sankcjach-na-rosnieft-i-lukoil/qny9gx9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykujmy si\u0119 na wzrost cen paliw. Ropa w g\u00f3r\u0119 po sankcjach na Rosnieft i \u0141ukoil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T06:35:41.672109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T06:32:44+00:00",
        "description": "Brytyjski niszczyciel HMS Duncan przechwyci\u0142 rosyjski okr\u0119t wojenny, kt\u00f3ry przep\u0142ywa\u0142 przez wody terytorialne Wielkiej Brytanii \u2014 poinformowa\u0142a stacja Sky News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat Kr\u00f3lewskiej Marynarki Wojennej.",
        "id": 3881497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjski-okret-na-wodach-wielkiej-brytanii-jest-komunikat/tz31wzw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja prowokuje na wodach Wielkiej Brytanii. Przechwycono okr\u0119t wojenny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T06:35:41.761428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T06:31:29+00:00",
        "description": "Jak donosi wyborcza.biz, marki Quiosque i Laurella og\u0142osi\u0142y upad\u0142o\u015b\u0107. Klienci na profilach spo\u0142eczno\u015bciowych dopytuj\u0105 o swoje pieni\u0105dze. Problem jest r\u00f3wnie\u017c z wyp\u0142atami dla pracownik\u00f3w. Portal podaje, \u017ce pieni\u0105dze na nie zaj\u0105\u0142 komornik.",
        "id": 3881498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/upadlosc-marek-quiosque-i-laurella-co-z-pieniedzmi-klientow-i-pracownikow/w6f0pw0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty znanych marek. Klientki bez zwrot\u00f3w, pracownicy bez wyp\u0142at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T06:35:41.852215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T06:02:41+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek odb\u0119dzie si\u0119 kluczowe spotkanie dla przysz\u0142o\u015bci Nowoczesnej. Podczas konwencji krajowej cz\u0142onkowie partii zdecyduj\u0105 o jej samorozwi\u0105zaniu, co umo\u017cliwi rozpocz\u0119cie procesu integracji z Platform\u0105 Obywatelsk\u0105 i Inicjatyw\u0105 Polska. Tym samym ugrupowanie, kt\u00f3re powsta\u0142o z inicjatywy Ryszarda Petru, zako\u0144czy swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 po 10 latach obecno\u015bci na polskiej scenie politycznej.",
        "id": 3881499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/koniec-nowoczesnej-partia-rozwiazuje-sie-po-dekadzie-dzialalnosci/q69fmyh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec znanej polskiej partii. Znika po dekadzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T06:35:41.949523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:38:39+00:00",
        "description": "Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych (MAP) rozwa\u017ca zmian\u0119 zasad wykorzystania \u015brodk\u00f3w z unijnego instrumentu po\u017cyczkowego SAFE, tak aby cz\u0119\u015b\u0107 funduszy mog\u0142a zosta\u0107 przeznaczona na rozw\u00f3j krajowego przemys\u0142u obronnego \u2014 poinformowa\u0142a w czwartek \"Rzeczpospolita\". Resort argumentuje, \u017ce \u015brodki z SAFE powinny s\u0142u\u017cy\u0107 nie tylko zakupom sprz\u0119tu wojskowego, lecz tak\u017ce zwi\u0119kszaniu zdolno\u015bci produkcyjnych w Polsce.",
        "id": 3881500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/inwestycje-w-zbrojeniowke-rzad-donalda-tuska-rozwaza-kluczowe-zmiany/88hqmv1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy na zbrojenia. Rz\u0105d rozwa\u017ca kluczowe zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T07:52:20.226226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:30:08+00:00",
        "description": "Czy rz\u0105dowy pilota\u017c skr\u00f3conego czasu pracy jeszcze przed jego startem jest skazany na pora\u017ck\u0119? Okazuje si\u0119, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 przedsi\u0119biorstw, kt\u00f3ra bierze w nim udzia\u0142, to r\u00f3\u017cnego rodzaju pa\u0144stwowe urz\u0119dy i instytucje. \u2014 Nadreprezentacja sektora publicznego w tym badaniu mo\u017ce spowodowa\u0107, \u017ce tak naprawd\u0119 ju\u017c na starcie ministerstwo przekre\u015bli\u0142o sobie szans\u0119 na rzetelne potraktowanie wynik\u00f3w tego pilota\u017cu \u2014 m\u00f3wi\u0142a w programie \"Onet Rano. Finansowo\" Monika Smulewicz, specjalistka rynku pracy i anga\u017cuj\u0105cego przyw\u00f3dztwa.",
        "id": 3881832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pilotaz-skroconego-czasu-pracy-porazka-ministerstwo-przekreslilo-sobie-szanse/jqhewsd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilota\u017c skr\u00f3conego czas pracy pora\u017ck\u0105? \"Ministerstwo przekre\u015bli\u0142o sobie szans\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T06:35:42.035444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:30:08+00:00",
        "description": "Czy rz\u0105dowy pilota\u017c skr\u00f3conego czasu pracy jeszcze przed jego startem jest skazany na pora\u017ck\u0119? Okazuje si\u0119, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 przedsi\u0119biorstw, kt\u00f3ra bierze w nim udzia\u0142, to r\u00f3\u017cnego rodzaju pa\u0144stwowe urz\u0119dy i instytucje. \u2014 Nadreprezentacja sektora publicznego w tym badaniu mo\u017ce spowodowa\u0107, \u017ce tak naprawd\u0119 ju\u017c na starcie ministerstwo przekre\u015bli\u0142o sobie szans\u0119 na rzetelne potraktowanie wynik\u00f3w tego pilota\u017cu \u2014 m\u00f3wi\u0142a w programie \"Onet Rano. Finansowo\" Monika Smulewicz, specjalistka rynku pracy i anga\u017cuj\u0105cego przyw\u00f3dztwa.",
        "id": 3881501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pilotaz-skroconego-czas-pracy-porazka-ministerstwo-przekreslilo-sobie-szanse/jqhewsd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilota\u017c skr\u00f3conego czas pracy pora\u017ck\u0105? \"Ministerstwo przekre\u015bli\u0142o sobie szans\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:08:22.018122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:30:08+00:00",
        "description": "Czy rz\u0105dowy pilota\u017c skr\u00f3conego czasu pracy jeszcze przed jego startem jest skazany na pora\u017ck\u0119? Okazuje si\u0119, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 przedsi\u0119biorstw, kt\u00f3ra bierze w nim udzia\u0142, to r\u00f3\u017cnego rodzaju pa\u0144stwowe urz\u0119dy i instytucje. \u2014 Nadreprezentacja sektora publicznego w tym badaniu mo\u017ce spowodowa\u0107, \u017ce tak naprawd\u0119 ju\u017c na starcie ministerstwo przekre\u015bli\u0142o sobie szans\u0119 na rzetelne potraktowanie wynik\u00f3w tego pilota\u017cu \u2014 m\u00f3wi\u0142a w programie \"Onet Rano. Finansowo\" Monika Smulewicz, specjalistka rynku pracy i anga\u017cuj\u0105cego przyw\u00f3dztwa.",
        "id": 3882190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/pilotaz-skroconego-czasu-pracy-porazka-ministerstwo-przekreslilo-sobie-szanse/ve2gs86",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilota\u017c skr\u00f3conego czas pracy pora\u017ck\u0105? \"Ministerstwo przekre\u015bli\u0142o sobie szans\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T06:35:42.122813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:22:24+00:00",
        "description": "W czwartek w Brukseli przyw\u00f3dcy pa\u0144stw UE zbieraj\u0105 si\u0119 na szczycie, kt\u00f3ry poruszy kluczowe dla Polski tematy, takie jak po\u017cyczka reparacyjna dla Ukrainy. Maj\u0105 j\u0105 umo\u017cliwi\u0107 zamro\u017cone rosyjskie aktywa. Kolejny istotny temat to cel redukcji emisji CO2 w UE do 2040 r. Najwi\u0119ksze emocje, spo\u015br\u00f3d temat\u00f3w Rady Europejskiej, budzi jednak ETS 2, czyli op\u0142ata od emisji towarzysz\u0105cej ogrzewaniu dom\u00f3w i transportowi spalinowemu, kt\u00f3ra ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie od 2027 r.",
        "id": 3881502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kluczowy-szczyt-przywodcow-ue-zajma-sie-pozyczka-reparacyjna-dla-ukrainy-i-oplata-od/6ghm01w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowy szczyt przyw\u00f3dc\u00f3w UE. Na stole po\u017cyczka reparacyjna  dla Ukrainy i op\u0142ata od emisji ETS2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:56.594578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:04:50+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce odwo\u0142a\u0142 planowane spotkanie z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem w Budapeszcie. Jak podkre\u015bli\u0142, decyzja mia\u0142a charakter taktyczny i nie oznacza zerwania dialogu mi\u0119dzy Waszyngtonem a Moskw\u0105.",
        "id": 3881124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-odwoluje-spotkanie-z-putinem-w-tle-potezne-sankcje-usa-na-rosje/khlxkhy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump odwo\u0142a\u0142 spotkanie z W\u0142adimirem Putinem. Wyja\u015bni\u0142, dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:56.751997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:04:09+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 23 pa\u017adziernika 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 3881125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-23-pazdziernika-2025-r/khffqkx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:56.908587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:04:03+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 23 pa\u017adziernika 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,2340\u00a0z\u0142.",
        "id": 3881126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-23-pazdziernika-2025-r/jgf4lv1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:57.049084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:03:51+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania bie\u017c\u0105cego kursu USD z dnia 23 pa\u017adziernika 2025. Wczorajsza warto\u015b\u0107 dolara to 3,6505\u00a0z\u0142. Od tego, jaki jest kurs USD, zale\u017cy cena wielu importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug, kt\u00f3rych transakcje rozliczane s\u0105 w dolarach. By pokaza\u0107 perspektyw\u0119, w tym artykule pokazujemy zmian\u0119 kursu USD w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym.",
        "id": 3881127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-23-pazdziernika-2025/dwm1t20",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:57.194999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:03:47+00:00",
        "description": "Poznaj szczeg\u00f3\u0142owe zmiany kursu CHF/PLN. Jak kszta\u0142tuje si\u0119 kurs z\u0142otego do franka? Jak silna jest waluta, od kt\u00f3rej zale\u017cy wysoko\u015b\u0107 raty kredytowej wielu po\u017cyczkobiorc\u00f3w? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142 4,5751\u00a0z\u0142. O tym, jak kszta\u0142tuje si\u0119 on dzi\u015b, dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u. Sprawd\u017a, czy op\u0142aca si\u0119 wymieni\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na franki.",
        "id": 3881128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-23-pazdziernika-2025/zynchmf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:57.356749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:03:28+00:00",
        "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 4,8682\u00a0z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.",
        "id": 3881129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-23-pazdziernika-2025-r/57mellc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:57.529036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:03:24+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty CZK z dnia 23 pa\u017adziernika 2025. Wczoraj wynosi\u0142 on:0,1738\u00a0z\u0142.",
        "id": 3881130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-23-pazdziernika-2025-r/hwz8h3c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:57.648117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:03:03+00:00",
        "description": "Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119 o kursie korony norweskiej. Mo\u017ce to zainteresowa\u0107 osoby pracuj\u0105ce w Skandynawii na co dzie\u0144 lub wybieraj\u0105ce si\u0119 do Norwegii na urlop. Jak zmienia si\u0119 kurs waluty? Wczorajszy wynosi\u0142 0,3639\u00a0z\u0142. Poni\u017cej dowiesz si\u0119, jak kurs NOK kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b.",
        "id": 3881131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-23-pazdziernika-2025-r/bn5jd8n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:57.783621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:02:58+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu waluty korony szwedzkiej (SEK) na dzie\u0144 23 pa\u017adziernika 2025. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce kurs korony mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ceny importowanych towar\u00f3w i us\u0142ug.",
        "id": 3881132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-23-pazdziernika-2025-r/l3p3btj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:57.957785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:02:44+00:00",
        "description": "Interesuje ci\u0119 wymiana waluty i chcesz pozna\u0107 bie\u017c\u0105cy kurs korony du\u0144skiej? Tutaj znajdziesz aktualne notowania DKK i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem tej waluty. Wczoraj kurs wynosi\u0142: 0,5665\u00a0z\u0142.",
        "id": 3881133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-23-pazdziernika-2025-r/pl33lf9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:58.057335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:02:39+00:00",
        "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 23 pa\u017adziernika 2025 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,0657\u00a0z\u0142.",
        "id": 3881134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-23-pazdziernika-2025-r/p0jsmpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:58.172527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:02:28+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?",
        "id": 3881135,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-23-pazdziernika-2025-r/s4bhnsm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 23 pa\u017adziernika 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:58.284752+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T05:01:42+00:00",
        "description": "Wp\u0142ywy \"do r\u0119ki\" i co miesi\u0105c, niezale\u017cne od kalendarza wyp\u0142at twojego pracodawcy. W\u0142a\u015bnie takie s\u0105 miesi\u0119czne dywidendy, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 zamieni\u0107 gie\u0142d\u0119 w \u017ar\u00f3d\u0142o regularnego dochodu pasywnego, kt\u00f3ry mo\u017cna reinwestowa\u0107 lub przeznacza\u0107 na dowolne cele. Dzi\u0119ki odpowiedniej selekcji sp\u00f3\u0142ek i uwzgl\u0119dnieniu podatk\u00f3w da si\u0119 zbudowa\u0107 portfel, kt\u00f3ry nagradza cierpliwo\u015b\u0107 stabilnymi przelewami. To rozwi\u0105zanie dla inwestor\u00f3w ceni\u0105cych przewidywalno\u015b\u0107, dyscyplin\u0119 i post\u0119p w stron\u0119 finansowej niezale\u017cno\u015bci.",
        "id": 3881136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/spolki-wyplacajace-najwyzsza-miesieczna-dywidende-zbuduj-portfel-ktory-placi-co-30/gtx480b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142ki wyp\u0142acaj\u0105ce najwy\u017csz\u0105 miesi\u0119czn\u0105 dywidend\u0119. Zbuduj portfel, kt\u00f3ry p\u0142aci co 30 dni [GOTOWE PORTFOLIO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:58.372546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T04:56:23+00:00",
        "description": "Cho\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w jest za tym, by samolotu z W\u0142adimirem Putinem na pok\u0142adzie nie wpuszcza\u0107 w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105, to zwolennik\u00f3w takiego nie jest wcale drastycznie mniej \u2014 wynika z sonda\u017cu SW Research dla \"Wprost\". Badanie powsta\u0142o w kontek\u015bcie mo\u017cliwych rozm\u00f3w przyw\u00f3dcy Rosji z prezydentem USA w Budapeszcie.",
        "id": 3881137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-polska-powinna-zagwarantowac-putinowi-przelot-na-wegry-sondaz/6qz31dq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co Polska powinna zrobi\u0107 z samolotem W\u0142adimira Putina? Polacy nie m\u00f3wi\u0105 tu jednym g\u0142osem [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:58.489284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T04:39:52+00:00",
        "description": "Cho\u0107 min\u0105\u0142 ponad miesi\u0105c od wtargni\u0119cia rosyjskich bezza\u0142og\u00f3wc\u00f3w do Polski, a pe\u0142noskalowa wojna w Ukrainie trwa ju\u017c niemal cztery lata, ci\u0105gle nie doczekali\u015bmy si\u0119 nowoczesnych system\u00f3w antydronowych. MON zapewnia natomiast Business Insider Polska, \u017ce prace w tym zakresie \"s\u0105 zaawansowane\".",
        "id": 3881138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/co-dalej-z-systemami-antydronowymi-mamy-odpowiedz-mon/hy49jzh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z systemami antydronowymi? Mamy odpowied\u017a MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:58.590007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T04:36:01+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w planuje zmiany w stawkach VAT. Chodzi o podwy\u017cszenie stawki na energetyki zawieraj\u0105ce wsad owocowy lub warzywny oraz bezalkoholowe odpowiedniki napoj\u00f3w alkoholowych z takim wsadem, czyli np. piwo bezalkoholowe. Jak informowali\u015bmy w Business Insiderze, obecnie takie napoje s\u0105 opodatkowane 5-procentow\u0105 stawk\u0105 VAT, co jest absurdem, je\u015bli we\u017amiemy pod uwag\u0119, \u017ce zwyk\u0142a woda butelkowana jest opodatkowana 23 proc. VAT.",
        "id": 3881139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/bedzie-podwyzka-vat-na-energetyki-i-piwa-bezalkoholowe-jest-zapowiedz/1xvjphz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo planuje podwy\u017ck\u0119 stawki VAT na wybrane napoje. Cz\u0119\u015bciowo zlikwiduje absurd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:58.695050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T04:35:00+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa og\u0142osi\u0142a na\u0142o\u017cenie sankcji na dwa najwi\u0119ksze rosyjskie koncerny naftowe \u2014 Rosnieft i \u0141ukoil \u2014 oraz 34 ich sp\u00f3\u0142ki zale\u017cne. To pierwsze tego typu restrykcje wobec rosyjskich firm w trakcie drugiej kadencji ameryka\u0144skiego prezydenta.",
        "id": 3881140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/usa-nalozyly-sankcje-na-rosje-sekretarz-skarbu-przedstawil-szczegoly/75xmw5r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcj\u0119 USA na Rosj\u0119. Pierwsza taka sytuacja od pocz\u0105tku kadencji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:58.809155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T04:32:15+00:00",
        "description": "Leasing samochod\u00f3w cieszy si\u0119 nadal du\u017cym zainteresowaniem. W zwi\u0105zku ze zmianami w opodatkowaniu leasingu i zapowiedziami kolejnych modyfikacji to zainteresowanie mo\u017ce jeszcze wzrosn\u0105\u0107. Korzy\u015bci podatkowe s\u0105 bowiem wymierne, zw\u0142aszcza w przypadku dro\u017cszych samochod\u00f3w (o warto\u015bci ponad 150 tys. z\u0142) i elektryk\u00f3w. A je\u015bli masz ju\u017c leasing, to warto pomy\u015ble\u0107 o optymalizacji podatku przed zmianami przepis\u00f3w.",
        "id": 3881141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/leasing-samochodow-i-koszty-co-warto-wiedziec-przed-zmiana-przepisow/n818ljn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leasing samochod\u00f3w. Jak jest opodatkowany i co si\u0119 zmieni w przepisach od 2026 r. T\u0142umaczymy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:58.902025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T04:20:00+00:00",
        "description": "UniCredit, jeden z najwi\u0119kszych bank\u00f3w w Europie, wchodzi do Polski pod w\u0142asn\u0105 mark\u0105. Przed laty by\u0142 w\u0142a\u015bcicielem powszechnie znanego nad Wis\u0142\u0105 banku, czyli Pekao. Tym razem zadanie jest trudniejsze, bo ma\u0142o kto kojarzy jego w\u0142asny brand, a skala nowej dzia\u0142alno\u015bci jest bardzo ma\u0142a. Du\u017c\u0105 zalet\u0105 s\u0105 za to technologiczne rozwi\u0105zania, kt\u00f3re oferuje przej\u0119ty niedawno Vodeno, czyli dostawca us\u0142ug bankowych stworzony przez Wojciecha Sobieraja.",
        "id": 3881142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/unicredit-wraca-do-polski-jakie-zmiany-czekaja-klientow-bankowosci/1nd05gr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Polski wkracza nowy bank. Co zaoferuje klientom jeden z europejskich lider\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T05:18:59.029881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T04:15:00+00:00",
        "description": "Pary\u017cowi wiele lat udawa\u0142o si\u0119 maskowa\u0107 problemy, gdy uwaga skupiona by\u0142a na problemach pa\u0144stw po\u0142udnia Europy. Szybko rosn\u0105ce zad\u0142u\u017cenie w po\u0142\u0105czeniu z chaosem politycznym mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 jednak mieszank\u0105 wybuchow\u0105, kt\u00f3ra uderzy w ca\u0142\u0105 stref\u0119 euro. Erupcj\u0119 problem\u00f3w w Pary\u017cu odczuliby\u015bmy te\u017c w Polsce \u2014 podkre\u015blaj\u0105 eksperci. Kre\u015bl\u0105 potencjalne scenariusze wp\u0142ywu sytuacji na Warszaw\u0119.",
        "id": 3881143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/czy-kryzys-we-francji-uderzy-w-euro-i-polske-sa-trzy-scenariusze-analiza/dvzbqp7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wstrz\u0105s we Francji uderzy w Polsk\u0119 i stref\u0119 euro? S\u0105 trzy scenariusze [ANALIZA]",
        "vote": 0
    }
]