[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/greedytoast",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T23:39:32.247716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T23:25:47+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Za\u0142\u00f3\u017cmy, \u017ce pracujecie w jakiej\u015b wi\u0119kszej grupie (mo\u017cna zamieni\u0107 na studia - nie sprawdzam tego) i jecie sobie chipsy czy jaki\u015b inny wysokoprzetworzony bubel, co cukru ma tyle, \u017ce a\u017c z\u0119by skwiercz\u0105, smakuje wam, Podchodzi do was go\u015bciu, kt\u00f3ry nawet wam cze\u015b\u0107 nigdy nie odpowie i m\u00f3wi &quot;Ty ale wiesz, \u017ce to jest niezdrowe, mo\u017cna dosta\u0107 od tego cukrzycy&quot;. Nie no, totalnie nie wiedzia\u0142em, \u017ce co\u015b co ma w pierwszym miejscu w sk\u0142adzie cukier b\u0119dzie niezdrowe, Ja my\u015bla\u0142em, \u017ce to baton z suszonych owoc\u00f3w r\u0119cznie zbieranych przez tybeta\u0144skiego mnicha, zamiast tego ma napisane jakie\u015b dziwne S NI CKE R S. Przepraszam nast\u0119pnym razem si\u0119 poprawi\u0119 siewco publicznej my\u015bli zdrowotnej adwersarzu cukrzycy i chor\u00f3b przewlek\u0142ych, szkoda, \u017ce nie jeste\u015b taki wyszczekany jak trzeba kogo\u015b zapyta\u0107 co tam po prostu u niego albo poprowadzi\u0107 small-talk by pracowa\u0142o si\u0119 chocia\u017c troch\u0119 przyjemniej.</p> <p>W ty\u0142ek sobie wsad\u017a t\u0105 fa\u0142szyw\u0105 trosk\u0119 o kogo\u015b. &quot;O patrzcie jes",
        "id": 3889008,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeigqc/sko\u0144czmy_z_fa\u0142szyw\u0105_trosk\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sko\u0144czmy z fa\u0142szyw\u0105 trosk\u0105.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Szydl0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T23:39:31.964725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T23:10:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oei4pp/1994_i_nowy_najta\u0144szy_mercedes_w_polsce/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/dHByNTlsaDgxeXdmMQD4NkKiaL1IpbgMFykeCqQDX9Jp2T9iPGL7Lj-g1ztt.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6ace64cd8504a078749cb16d63cc859849160e96\" alt=\"1994 i nowy, najta\u0144szy Mercedes w Polsce - podsumowanie testu w TVP2\" title=\"1994 i nowy, najta\u0144szy Mercedes w Polsce - podsumowanie testu w TVP2\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Szydl0\"> /u/Szydl0 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/gygpzjh81ywf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oei4pp/1994_i_nowy_najta\u0144szy_mercedes_w_polsce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3889007,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oei4pp/1994_i_nowy_najta\u0144szy_mercedes_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/dHByNTlsaDgxeXdmMQD4NkKiaL1IpbgMFykeCqQDX9Jp2T9iPGL7Lj-g1ztt.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6ace64cd8504a078749cb16d63cc859849160e96",
        "title": "1994 i nowy, najta\u0144szy Mercedes w Polsce - podsumowanie testu w TVP2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/zlozeczboguiumrzyj",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T22:22:25.240227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T22:06:30+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, ta piosenka prze\u015bladuje mnie od lat, zapominam o niej i zn\u00f3w do niej wracam. To disco polo, us\u0142yszane kiedy\u015b w dzieci\u0144stwie. Nie \u017cebym j\u0105 lubi\u0142, ale po prostu chc\u0119 wreszcie skonfrontowa\u0107, to co mi si\u0119 wydaje, z tym co m\u00f3j m\u00f3zg pami\u0119ta. Poni\u017cej wszystko to, co mog\u0119 o niej powiedzie\u0107 :</p> <p>Szukana piosenka pochodzi prawdopodobnie z lat 1990\u20131995. - Ma melancholijny klimat, wolne tempo, oko\u0142o 100 bpm, - Zawiera wersy typu:<br/> \u201eoto nasze dziwne s\u0142owo, tyle znaczy porwa\u0107 j\u0105\u201d, &quot;oeo, wiele znaczy, oeo, wszystkim jest&quot; ewentualnie zamiast czego\u015b w rodzaju oeo jest bo hello lub co\u015b w ten dese\u0144 - G\u0142os podobny do wokalisty zespo\u0142u Top One lub Fanatic (tak, szukaj\u0105c tej piosenki wertowalem ich katalogi) - inne piosenki - klucze : czarownica, santa maria - u\u017cywane w niej s\u0105 syntezatorowe tr\u0105bki, generalnie du\u017co tam si\u0119 dzieje, jakie\u015b efekty d\u017awi\u0119kowe. Ale wyst\u0119puje te\u017c typowy basowy rytm disco polo. </p> <p>Sam si\u0119 sobie dziwi\u0119, \u017ce to postuje, ",
        "id": 3888543,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oegodl/szukam_piosenki_starego_disco_polo_mo\u017ce_wy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukam piosenki, starego disco polo, mo\u017ce Wy pomo\u017cecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Technical_Editor_197",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T22:22:24.722292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T21:43:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemka w moim bloku nie ma miejsc parkingowych podziemnych wi\u0119c musz\u0119 si\u0119 posi\u0142kowa\u0107 wynajmem.</p> <p>P\u0142ace 300 miesiecznie. </p> <p>Ostatnio pokazalo sie miejsce do zakupu za 60k.</p> <p>Pomy\u015bla\u0142em sobie hmm jezeli czynsz to jakies 50 zlotych to w sumie 250 miesiecznie roznicy to jakies 5% zwrotu z kapitalu. Taka troche lokata ktora mi sie splaci z czasem a conajwyzej potem jak bede sprzedawal mieszkanie zawsze to jakas wartosc dodana w pakiecie.</p> <p>Jednak po rozmowie okaza\u0142o si\u0119, \u017ce czynsz wynosi 180 z\u0142otych (nie wiem kompletnie za co? Za wentylacje i \u015bwiat\u0142o odpalane na ruch?)?!?!</p> <p>Przecie\u017c to si\u0119 nijak fiskalnie nie spina, dodatkowo od wynajmu jeszcze trzeba odliczyc podatek. </p> <p>Deweloperzy az tak wysiudali w\u0142a\u015bcicieli mieszkan ze te miejsca sa tyle warte, \u017ce teraz g\u0142upio taniej sprzeda\u0107 a wynaj\u0105\u0107 za wi\u0119cej si\u0119 nie da? </p> <p>Czy popyt jest tak niski/wra\u017cliwy na cene, \u017ce trzyma ceny na takim poziomie? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32",
        "id": 3888542,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeg4c2/wynajem_miejsc_parkingowych_to_g\u0142upota",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wynajem miejsc parkingowych to g\u0142upota?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/natthicana",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T22:22:24.348535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T21:04:09+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem \u015bwiadoma, \u017ce post\u00f3w dotycz\u0105cych pracy przewija si\u0119 zapewne wiele. Niestety znajduj\u0119 si\u0119 w beznadziejnej sytuacji i mo\u017ce kto\u015b mi doradzi co mog\u0119 zrobi\u0107.</p> <p>W tym roku sko\u0144czy\u0142am liceum i postanowi\u0142am da\u0107 sobie rok przerwy na przemy\u015blenie kierunku, kt\u00f3ry chc\u0119 studiowa\u0107, zarobienie pieni\u0119dzy na start i zdobycia troch\u0119 do\u015bwiadczenia zawodowego. Sytuacja finansowa w rodzinie nie jest zbyt kolorowa, wi\u0119c chcia\u0142am si\u0119 zabezpieczy\u0107. Niestety przyznam, \u017ce by\u0142am naprawd\u0119 naiwna i nie przemy\u015bla\u0142am dok\u0142adnie sytuacji.</p> <p>Ju\u017c od 2 miesi\u0119cy wysy\u0142am CV do sklep\u00f3w, kt\u00f3re nie wymagaj\u0105 do\u015bwiadczenia i cz\u0119sto przyjmuj\u0105 student\u00f3w (sieci\u00f3wki odzie\u017cowe typu House, Sinsay). Zero odzewu. Do Rossmanna sk\u0142ada\u0142am CV z 3 razy, r\u00f3\u017cne lokalizacje. Zawsze zostaj\u0119 odrzucona. W CV podkre\u015blam, \u017ce pomimo braku do\u015bwiadczenia jestem gotowa do nauki i zaanga\u017cowana w wykonywan\u0105 prac\u0119. Wiem, \u017ce na te same stanowiska kandyduje wiele os\u00f3b, kt\u00f3re takie do\u015bwiadczenie posiada. Mim",
        "id": 3888541,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oef5wa/poszukiwanie_pracy_jako_osoba_bez_do\u015bwiadczenia_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwanie pracy jako osoba bez do\u015bwiadczenia i bez statusu studenta.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Nirteh",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T21:04:02.946542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T20:46:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Coraz cz\u0119\u015bciej \u0142api\u0119 si\u0119 na tym, \u017ce boj\u0119 si\u0119 zapyta\u0107 kogo\u015b o drog\u0119, bo spojrzy jak na intruza. W sklepie \u2013 sprzedawca zm\u0119czony, klient jeszcze bardziej. Na drodze \u2013 ka\u017cdy got\u00f3w zabi\u0107 za sekund\u0119 op\u00f3\u017anienia. W komentarzach w internecie \u2013 wojna o wszystko: o j\u0119zyk, o jedzenie, o to, jak kto trzyma widelec.</p> <p>Nie wiem, kiedy tak bardzo stali\u015bmy si\u0119 z\u0142o\u015bliwi z zasady. Nie chodzi o polityk\u0119, tylko o zwyk\u0142\u0105 ludzk\u0105 uprzejmo\u015b\u0107. Mam wra\u017cenie, \u017ce Polacy potrafi\u0105 by\u0107 cudowni, serdeczni i pomocni \u2013 ale tylko wtedy, gdy nikt tego nie widzi.</p> <p>Czy wam te\u017c si\u0119 wydaje, \u017ce \u017cyjemy w kraju ludzi zm\u0119czonych wszystkim \u2013 nawet sob\u0105 nawzajem? Na koniec dodam jeszcze \u017ce przez par\u0119 lat \u017cy\u0142em w Niemczech i tam jako\u015b ka\u017cdy by\u0142 \u017cyczliwy, nie to co tutaj. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Nirteh\"> /u/Nirteh </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeep8r/czy_tylko_ja_mam_wra\u017cenie_\u017ce_w_polsce",
        "id": 3887877,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeep8r/czy_tylko_ja_mam_wra\u017cenie_\u017ce_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy tylko ja mam wra\u017cenie, \u017ce w Polsce przestali\u015bmy by\u0107 dla siebie \u017cyczliwi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/newfoehn",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T21:04:01.693543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T19:00:47+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Z moim ojcem mam bardzo trudn\u0105 relacj\u0119, og\u00f3lnie to wychowa\u0142a mnie matka z babci\u0105 a ojciec pojawia\u0142 si\u0119 bardzo rzadko, dzwoni\u0142 te\u017c rzadko i og\u00f3lnie to by\u0142 chujowy. Jak ju\u017c sp\u0119dzali\u015bmy czas razem, to kompletnie nie nadawa\u0142 si\u0119 do opieki nad dzieckiem, traktowa\u0142 mnie jak zminiaturyzowanego doros\u0142ego. Cz\u0119sto opowiada\u0142 mi o swoich konfliktach z moj\u0105 mam\u0105 albo ze swoj\u0105 rodzin\u0105, zostawia\u0142 mnie gdzie\u015b u swoich znajomych z dzie\u0107mi, nie dba\u0142 o bezpiecze\u0144stwo, nie umia\u0142 za grosz nawi\u0105za\u0107 kontaktu z dzieckiem. By\u0142 bardzo negatywny, wci\u0105ga\u0142 mnie w konflikt, nie mam z nim w zasadzie \u017cadnego dobrego, szcz\u0119\u015bliwego wspomnienia. By\u0142 bardzo smutny zawsze, nie wierzy\u0142, \u017ce cokolwiek mi si\u0119 uda, zawsze szuka\u0142 &quot;dziury&quot;.</p> <p>Jak jestem doros\u0142a to zrobi\u0142 si\u0119 bardzo roszczeniowy i samob\u00f3jczy. Cz\u0119sto si\u0119 k\u0142\u00f3cimy jak ju\u017c si\u0119 w og\u00f3le skontaktujemy. </p> <p>W zasadzie by\u0142o tak odk\u0105d pami\u0119tam, bo rodzice si\u0119 rozeszli jak mia\u0142am jakie\u015b 4 lata. Zawsze by\u0142o to dla mnie no",
        "id": 3887875,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeby6r/nie_mam_ojca_i_\u017cal_mnie_troch\u0119_\u015bciska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mam ojca i \u017cal mnie troch\u0119 \u015bciska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Faryzeusz1337",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T21:04:02.398354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T18:31:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kiedy widz\u0119 takie urz\u0105dzenia jak meta-ray bany albo vision pro od appla to mam w g\u0142owie, kurde, przecie\u017c to wczesne kiroshi. Elon pi\u017cmo co\u015b tam kombinuje z neuralinkiem, co brzmi jak protoplasta wszczepu cyberdecka. Powoli rozwija si\u0119 te\u017c rynek zaawansowanych protez, kt\u00f3re nied\u0142ugo mog\u0105 przerosn\u0105\u0107 mo\u017cliwo\u015bci ludzkich d\u0142oni i n\u00f3g. Drony bojowe? Jeszcze 10 lat temu ka\u017cdy kojarzy\u0142 to z ma\u0142ym samolotem, dzisiaj to \u015bmierciono\u015bne urz\u0105dzenia mieszcz\u0105ce si\u0119 w torbie, z funkcj\u0105 rozpoznawania sylwetek, ciep\u0142a i automatycznego naprowadzania na cel. To co robi boston dynamics i reszta w celu stworzenia idealnego \u017co\u0142nierza, kt\u00f3ry nie ma zasad moralnych, jest r\u00f3wnie przera\u017caj\u0105ce.</p> <p>Do tego megakorpa, kt\u00f3re ju\u017c s\u0105, nie kryj\u0105 si\u0119 z mieszaniem si\u0119 w polityk\u0119. Na salonach w bia\u0142ym domu notorycznie pojawiaj\u0105 si\u0119 pot\u0119\u017cni ludzie stoj\u0105cy za r\u00f3wnie pot\u0119\u017cnymi &quot;strategicznymi&quot; markami, tworz\u0105cymi chipy, AI, ogromne bazy danych oraz po prostu bro\u0144. Militech pros",
        "id": 3887876,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeb5yn/czy_prawdziwy_cyberpunk_to_te\u017c_wed\u0142ug_najbardziej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy prawdziwy \"cyberpunk\" to te\u017c wed\u0142ug najbardziej mo\u017cliwa wersja futuryzmu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/KocurKemon",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T18:17:58.663523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T18:14:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wpierdalam se Czitosy, pije Kole, ogladam Starwarsy a tu nagle ni z tad ni z nikad wbija kurwa kapitan tajfon z dubingiem beziego, odrazu PTSD sie odpala, pokaz mi swoje towary i cala lista memow w glowie - teraz zawsze jak widze Tajfona, pauzuje film i krzycze &quot;sluchajcie sluchajcie mieszkancy Khorinis, oglasza sie co nastepuje&quot;, i play bezi wjezdza i odrazu inna atmosfera.</p> <p>No, jak cos to <a href=\"http://ekino-tv.pl\">ekino-tv.pl</a>, zapraszam bo beka wq chuj, pozniej ide szybko onarowi wpierdolic bo qtas nie placi czynszu i spac.</p> <p>Elo</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/KocurKemon\"> /u/KocurKemon </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeaqf1/bezi_z_gothica_w_star_wars_2/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeaqf1/bezi_z_gothica_w_star_wars_2/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3886774,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oeaqf1/bezi_z_gothica_w_star_wars_2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezi z Gothica w Star Wars 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/wiliussy8899",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T18:17:56.918479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T17:39:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>dzisiaj, o 5 wys\u0142a\u0142 mi ostatni\u0105 wiadomo\u015b\u0107. o godzinie 7 rzuci\u0142 si\u0119 pod poci\u0105g.</p> <p>od lat chorowa\u0142 na depresj\u0119, w ostatnim czasie mu si\u0119 pogorszy\u0142o. bardzo chcia\u0142am mu pom\u00f3c, ale pogr\u0105\u017ca\u0142 si\u0119 dalej w substancjach</p> <p>dzisiaj rzuci\u0142 si\u0119 pod poci\u0105g. jestem w szoku. nie wiem co dalej? brakuje mi go bardzo. nie chce my\u015ble\u0107 o tym, \u017ce nie napisze do mnie jutro. chcia\u0142abym porozmawia\u0107 ostatni raz, us\u0142ysze\u0107 jego glos. chcia\u0142abym bardzo duzo. chcia\u0142abym us\u0142ysze\u0107 ze jestem dobra przyjaci\u00f3\u0142ka od niego, bo zawsze by\u0142 dla mnie. moje najwi\u0119ksze wsparcie i najwi\u0119kszy fan. wspiera\u0142 mnie w moim hobby, bardzo chcia\u0142 \u017cebym si\u0119 dalej rozwija\u0142a i motywowa\u0142 mnie do tego. ja szyde\u0142kuj\u0119, ka\u017cdego dnia pyta\u0142 co dzisiaj robi\u0119 (to znaczy co dzisiaj szyde\u0142kuj\u0119). zach\u0119ca\u0142 mnie do rozwijania si\u0119 w tym kierunku. jak za\u0142o\u017cy\u0142am jako\u015b moj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 to by\u0142 pierwszym klientem. wspiera\u0142 mnie w ka\u017cdy spos\u00f3b. b\u0119d\u0119 za nim zawsze t\u0119skni\u0107 \ud83d\udc94</p> <p>prosz\u0119 rozmawiajcie ze swoimi bliskim",
        "id": 3886773,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe9tc4/m\u00f3j_przyjaciel_pope\u0142ni\u0142_samobojstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "m\u00f3j przyjaciel pope\u0142ni\u0142 samobojstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Silly_Birdie",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T21:04:03.399279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T17:17:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej <a href=\"/r/Polska\">r/Polska</a><br/> Jak wygl\u0105da kwestia zakupu mieszkania na zasadzie sp\u00f3\u0142dzielczego w\u0142asno\u015bciowego prawa do lokalu? Jest dost\u0119pne bardzo spoko mieszkanie w fajnej lokalizacji, czyste i schludne po ogl\u0119dzinach bez ukrytych wad za du\u017co ni\u017csz\u0105 cen\u0119 ni\u017c pozosta\u0142e w okolicy - ze wzgl\u0119du na to (wg. w\u0142a\u015bcicielki) \u017ce ludzie jako \u017ce nie mog\u0105 wzi\u0105\u0107 kredytu to nie s\u0105 zainteresowani. My akurat mamy got\u00f3wk\u0119, ale zastanawiam si\u0119 czy de facto brak posiadania tego mieszkania mo\u017ce w czymkolwiek przeszkadza\u0107 bo wg. internetu i mieszkanie i wynajem jest mo\u017cliwy bez problem\u00f3w. </p> <p>Jak kto\u015b ma wiedz\u0119 lub do\u015bwiadczenia to ch\u0119tnie si\u0119 dowiem, bo r\u00f3\u017cnica na m2 jest o 1500 ni\u017csza ni\u017c \u015brednia i kusi!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Silly_Birdie\"> /u/Silly_Birdie </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe97ku/sp\u00f3\u0142dzielcze_w\u0142asno\u015bciowe_prawo_do_lokalu/\">[link]</a></span>",
        "id": 3887878,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe97ku/sp\u00f3\u0142dzielcze_w\u0142asno\u015bciowe_prawo_do_lokalu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142dzielcze w\u0142asno\u015bciowe prawo do lokalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T17:06:40.555302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T16:36:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe84xo/fuzja_pekao_i_pzu_pis_to_uderzenie_w_polak\u00f3w_i/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/KdSUmqKLOkf99TWyyG0rr4TaytsulNfrWbKmDuSY8JE.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ee6ccc8ca250337451aa7a04d5690d87f2d49fa2\" alt=\"Fuzja Pekao i PZU. PiS: to uderzenie w Polak\u00f3w i Polsk\u0119\" title=\"Fuzja Pekao i PZU. PiS: to uderzenie w Polak\u00f3w i Polsk\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/biznes/fuzja-pekao-i-pzu-pis-to-uderzenie-w-polakow-i-polske/3dw71xj\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe84xo/fuzja_pekao_i_pzu_pis_to_uderzenie_w_polak\u00f3w_i/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3886134,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe84xo/fuzja_pekao_i_pzu_pis_to_uderzenie_w_polak\u00f3w_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/KdSUmqKLOkf99TWyyG0rr4TaytsulNfrWbKmDuSY8JE.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ee6ccc8ca250337451aa7a04d5690d87f2d49fa2",
        "title": "Fuzja Pekao i PZU. PiS: to uderzenie w Polak\u00f3w i Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Various_Flower_8679",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T17:06:40.310368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T16:20:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nienawidz\u0119 tego, jak bardzo rozpowszechniona jest kultura ameryka\u0144ska i j\u0119zyk angielski s\u0105 na internecie, wi\u0119c uzna\u0142am, \u017ce sobi\u0119 b\u0119d\u0119 filmy nieangielskie ogl\u0105da\u0142a, a zaczn\u0119 od polski. Tylko mam wra\u017cenie, \u017ce wszystkie polskie filmy i seriale wydane w ostatniej dekadzie to niskobud\u017cetowe krymina\u0142y ze scen\u0105 seksu co 5 kadr. Czy kojarzycie jakie\u015b dobre filmy, kt\u00f3re nie s\u0105 takie? (Sorry za jakiekolwiek b\u0142\u0119dy, mam dyslexie w chuj)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Various_Flower_8679\"> /u/Various_Flower_8679 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe7psd/fajne_nowoczesne_polskie_filmy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe7psd/fajne_nowoczesne_polskie_filmy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3886133,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe7psd/fajne_nowoczesne_polskie_filmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fajne nowoczesne polskie filmy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/fandobregofanu",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:47:44.478186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T15:37:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe6k44/wykluczenie_komunikacyjne/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/WOhP8yfpy19G27yzeVLFEURl1pmdAaZwORxre58Gxb8.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f06b62abcdfcbd635a37aafdc1fe33f43c4c7a19\" alt=\"Wykluczenie komunikacyjne\" title=\"Wykluczenie komunikacyjne\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To mnie zawsze zastanawia. Dlaczego tak ma\u0142o m\u00f3wi si\u0119 o problemie, kt\u00f3ry dotyczy dw\u00f3ch milion\u00f3w os\u00f3b. Jako\u015b, gdy 7 lat temu PiS rzuci\u0142 tematem, to by\u0142 tylko rechot. Zastanawia mnie jak czuj\u0105 si\u0119 osoby, kt\u00f3re zosta\u0142y w sumie zostawione same sobie i s\u0105 zdane same na siebie. W za\u0142\u0105czniku zostawiam podcast o tym, co si\u0119 z lud\u017ami dzia\u0142o, jak z dnia na dzie\u0144 prom zamkli. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fandobregofanu\"> /u/fandobregofanu </a> <br/> <span><a href=\"https://youtu.be/sGsrQjD8NEM\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.",
        "id": 3885389,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe6k44/wykluczenie_komunikacyjne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/WOhP8yfpy19G27yzeVLFEURl1pmdAaZwORxre58Gxb8.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=f06b62abcdfcbd635a37aafdc1fe33f43c4c7a19",
        "title": "Wykluczenie komunikacyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Slayerowek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:47:43.427248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T15:27:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe6aoj/\u015bmier\u0107_seniora_przed_gospodarstwem_sekcja_zw\u0142ok/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/yNbZW-yfxPTcLrSQSAH0Ul8iY89FXO0NWWp8m-gv-Sg.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8754f731e53fb1d486c81c104259a613b6f6c62f\" alt=\"\u015amier\u0107 seniora przed gospodarstwem. Sekcja zw\u0142ok wskazuje na atak ps\u00f3w\" title=\"\u015amier\u0107 seniora przed gospodarstwem. Sekcja zw\u0142ok wskazuje na atak ps\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Slayerowek\"> /u/Slayerowek </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/lodz/sa-wyniki-sekcji-zwlok-seniora-z-gminy-poddebice-to-psy-zaatakowaly/3yt8hjs\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe6aoj/\u015bmier\u0107_seniora_przed_gospodarstwem_sekcja_zw\u0142ok/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3885388,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe6aoj/\u015bmier\u0107_seniora_przed_gospodarstwem_sekcja_zw\u0142ok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/yNbZW-yfxPTcLrSQSAH0Ul8iY89FXO0NWWp8m-gv-Sg.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8754f731e53fb1d486c81c104259a613b6f6c62f",
        "title": "\u015amier\u0107 seniora przed gospodarstwem. Sekcja zw\u0142ok wskazuje na atak ps\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Slayerowek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:47:43.234239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T15:25:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe68nc/agresywne_psy_rzuci\u0142y_si\u0119_na_ch\u0142opca_stra\u017c/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/5UqQVaFDJkQjpVE2Ct8CvySaePxTan9CDflEinNIJMU.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ed8ea8c520ca96842d97bdd6cb8c87f198235b1f\" alt=\"Agresywne psy rzuci\u0142y si\u0119 na ch\u0142opca. Stra\u017c miejska szuka \u015bwiadk\u00f3w\" title=\"Agresywne psy rzuci\u0142y si\u0119 na ch\u0142opca. Stra\u017c miejska szuka \u015bwiadk\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Slayerowek\"> /u/Slayerowek </a> <br/> <span><a href=\"https://kobieta.onet.pl/wiadomosci/psy-rzucily-sie-na-chlopca-w-bogatyni-sluzby-szukaja-swiadkow-wideo/4drycsf\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe68nc/agresywne_psy_rzuci\u0142y_si\u0119_na_ch\u0142opca_stra\u017c/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3885387,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe68nc/agresywne_psy_rzuci\u0142y_si\u0119_na_ch\u0142opca_stra\u017c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/5UqQVaFDJkQjpVE2Ct8CvySaePxTan9CDflEinNIJMU.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ed8ea8c520ca96842d97bdd6cb8c87f198235b1f",
        "title": "Agresywne psy rzuci\u0142y si\u0119 na ch\u0142opca. Stra\u017c miejska szuka \u015bwiadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mikelson_6",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T15:47:42.874404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T14:36:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe4yef/james_bond_co_o_nim_s\u0105dzicie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/09htralkhvwf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cd7fb6b15add822f5f03a84ed1814e2f2b9d7865\" alt=\"James Bond co o nim s\u0105dzicie?\" title=\"James Bond co o nim s\u0105dzicie?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mikelson_6\"> /u/mikelson_6 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/09htralkhvwf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe4yef/james_bond_co_o_nim_s\u0105dzicie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3885386,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe4yef/james_bond_co_o_nim_s\u0105dzicie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/09htralkhvwf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cd7fb6b15add822f5f03a84ed1814e2f2b9d7865",
        "title": "James Bond co o nim s\u0105dzicie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Selen677",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:32:43.784190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T14:30:19+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cz\u0119\u015b\u0107! Chcia\u0142abym si\u0119 poradzi\u0107 odno\u015bnie mniejszych operator\u00f3w, mo\u017ce kto\u015b ma jakie\u015b opinie lub zas\u0142ysza\u0142 co\u015b od znajomych.</p> <p>Jak dot\u0105d ca\u0142e \u017cycie trzyma\u0142am si\u0119 wi\u0119kszych graczy na rynku, Heyah, T-Mobile, obecnie Play. Nied\u0142ugo ko\u0144czy mi si\u0119 umowa i o ile podczas covida i pracy zdalnej 3gb internetu mi wystarcza\u0142o, o tyle ostatnio przy pracy hybrydowej(a od nowego roku jeszcze nam zwi\u0119kszaj\u0105 ilo\u015b\u0107 dni w biurze) czasami mam tego internetu za ma\u0142o. Ju\u017c nie m\u00f3wi\u0105c o oszustwie jakim jest tzw. nielimitowany internet, kt\u00f3ry ma na tyle ma\u0142a pr\u0119dko\u015b\u0107 \u017ce kompletnie \u017cadna strona ani aplikacja si\u0119 nie za\u0142aduje. Mieszkam w \u0141odzi, bardzo rzadko podr\u00f3\u017cuj\u0119, wi\u0119c wi\u0119kszo\u015b\u0107 czasu pewnie b\u0119d\u0119 w zasi\u0119gu 5g, chocia\u017c przyda\u0142by si\u0119 internet te\u017c jak pojad\u0119 raz na par\u0119 miesi\u0119cy do rodziny, z dala od miasta wojew\u00f3dzkiego. Dodatkowo zale\u017cy mi na przeniesieniu numeru, a nie na nowym.</p> <p>Obecn\u0105 umow\u0119 mog\u0119 kontynuowa\u0107 na czas nieokre\u015blony z podwy\u017ckami o 5 z\u0142 co rok(obecnie",
        "id": 3884626,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe4srj/ma\u0142e_sieci_kom\u00f3rkowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma\u0142e sieci kom\u00f3rkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/XuuKeee",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:32:42.660413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:40:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W odpowiedzi Dmitrij Miedwiediew \u2014 zast\u0119pca przewodnicz\u0105cego Rady Bezpiecze\u0144stwa Federacji Rosyjskiej okre\u015bli\u0142 dzia\u0142ania USA jako akt wojny przeciwko Rosji. </p> <p>\u017br\u00f3d\u0142a <a href=\"https://www.reuters.com/world/europe/trump-sanctions-russian-oil-majors-prompting-oil-price-rise-india-jitters-2025-10-23/\">https://www.reuters.com/world/europe/trump-sanctions-russian-oil-majors-prompting-oil-price-rise-india-jitters-2025-10-23/</a></p> <p><a href=\"https://www.newsweek.com/russia-trump-war-kremlin-putin-summit-us-sanctions-10883129\">https://www.newsweek.com/russia-trump-war-kremlin-putin-summit-us-sanctions-10883129</a></p> <p>My\u015blice, \u017ce Europa b\u0119dzie mia\u0142a te\u017c jaja, \u017ceby r\u00f3wnie\u017c na\u0142o\u017cy\u0107 sankcje na rosyjskie koncerny naftowe?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/XuuKeee\"> /u/XuuKeee </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe3jvq/trump_na\u0142o\u017cy\u0142_sankcje_na_g\u0142\u00f3wne_rosyjskie/\">[link]",
        "id": 3884623,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe3jvq/trump_na\u0142o\u017cy\u0142_sankcje_na_g\u0142\u00f3wne_rosyjskie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump na\u0142o\u017cy\u0142 sankcje na g\u0142\u00f3wne rosyjskie koncerty naftowe oraz sp\u00f3\u0142ki od nich zale\u017cne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MisterX73",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:32:43.444307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T13:24:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam. Jeszcze przed zdaniem prawka op\u0142aci\u0142em w urz\u0119dzie dokument i zaznaczy\u0142em opcj\u0119 aby zosta\u0142o przys\u0142ane poczt\u0105. Od kilku dni na info-car widnieje informacja, \u017ce dokument jest gotowy do odebrania w urz\u0119dzie. Zaczynam si\u0119 zastanawia\u0107 czy pomimo opcji wysy\u0142ki poczt\u0105 b\u0119d\u0119 musia\u0142 si\u0119 tam fatygowa\u0107 w celu odebrania dokumentu. Czy lepiej by\u0142oby jeszcze poczeka\u0107? Jest to pierwszy m\u00f3j dokument i jeszcze niezbyt odnajduj\u0119 si\u0119 w tych wszystkich sprawach.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MisterX73\"> /u/MisterX73 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe36si/prawo_jazdy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe36si/prawo_jazdy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3884625,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe36si/prawo_jazdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawo jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/socjologos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T14:32:43.076919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T12:02:16+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jedzenie dobrze, tanio i sprytnie. Jakie macie zasady, kt\u00f3re pozwoli\u0142y Wam zar\u00f3wno sensowniej ogarn\u0105\u0107 bud\u017cet na jedzenie jak i lepiej ogarn\u0105\u0107 czas na jego przygotowanie? </p> <p>Chodzi na przyk\u0142ad o takie rzeczy jak: zakup pojemnik\u00f3w i gotowanie na 3-5 dni do przodu. Albo w kwestii oszcz\u0119dzania - \u017ce nie warto kupowa\u0107 stacjonarnie ry\u017cku w woreczkach, tylko lepiej zam\u00f3wi\u0107 np. 5 kg online i przechowywa\u0107 w domowej spi\u017carce, gdy\u017c sumarycznie wyjdzie Ci\u0119 to nawet trzykrotnie taniej. </p> <p>Ciekaw jestem r\u00f3wnie\u017c wszelkich podobnych porad prepperskich!</p> <p>W kwestii organizacji - tutaj nie popadajmy w skrajno\u015bci typu susz kie\u0142base sam w piwnicy albo piecz chleb codziennie rano w domu. Ale mo\u017ce macie jakie\u015b protipy, o kt\u00f3rych rzadziej si\u0119 m\u00f3wi, a mog\u0105 by\u0107 bardziej wydajne i op\u0142acalne - typu nie kupuj mielonego w paczkach tylko zmiel w domu bo w perspektywie czasu mi\u0119so wychodzi X z\u0142 taniej. Albo - nigdy nie kupuj g\u0142odny bo wtedy wi\u0119cej wydajesz.</p> <p>W j",
        "id": 3884624,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe1eer/\u017cywieniowe_protipy_organizacja_ta\u0144sze_zamienniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bywieniowe protipy - organizacja, ta\u0144sze zamienniki, przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Eryk0201",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:01:40.900309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:33:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe0udp/sonda\u017c_ogb_wsp\u00f3lna_lista_i_osobno/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/O5aG8A7e4IxAhUAZR-YDv3QQ6plviIvSWfYHZ3l4a1M.jpg\" alt=\"Sonda\u017c OGB - wsp\u00f3lna lista i osobno\" title=\"Sonda\u017c OGB - wsp\u00f3lna lista i osobno\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Eryk0201\"> /u/Eryk0201 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1oe0udp\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe0udp/sonda\u017c_ogb_wsp\u00f3lna_lista_i_osobno/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3883322,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe0udp/sonda\u017c_ogb_wsp\u00f3lna_lista_i_osobno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/O5aG8A7e4IxAhUAZR-YDv3QQ6plviIvSWfYHZ3l4a1M.jpg",
        "title": "Sonda\u017c OGB - wsp\u00f3lna lista i osobno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MusicURlooking4",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T12:01:40.240479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T11:10:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe0ezf/a_jak_tam_pogoda_w_p\u00f3\u0142nocnych_dystryktach_bo_u/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/j0uxby35guwf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0dc15a485b39f45b7f66c6f189a86888734bd676\" alt=\"A jak tam pogoda w p\u00f3\u0142nocnych dystryktach? Bo u nas na po\u0142udniu to ciep\u0142o, tylko zacz\u0119\u0142o napierdala\u0107 wiatrem jak w kieleckim ;_;\" title=\"A jak tam pogoda w p\u00f3\u0142nocnych dystryktach? Bo u nas na po\u0142udniu to ciep\u0142o, tylko zacz\u0119\u0142o napierdala\u0107 wiatrem jak w kieleckim ;_;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MusicURlooking4\"> /u/MusicURlooking4 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/j0uxby35guwf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe0ezf/a_jak_tam_pogoda_w_p\u00f3\u0142nocnych_dystryktach_bo_u/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3883321,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1oe0ezf/a_jak_tam_pogoda_w_p\u00f3\u0142nocnych_dystryktach_bo_u",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/j0uxby35guwf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0dc15a485b39f45b7f66c6f189a86888734bd676",
        "title": "A jak tam pogoda w p\u00f3\u0142nocnych dystryktach? Bo u nas na po\u0142udniu to ciep\u0142o, tylko zacz\u0119\u0142o napierdala\u0107 wiatrem jak w kieleckim ;_;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MiisaaakGamer",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T10:45:06.749856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T10:16:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, mam pytanie. Kilka minut temu ja i moja dziewczyna mieli\u015bmy eskalacj\u0119 sytuacji z w\u0142a\u015bcicielem.</p> <p>Ostatnio babcia mojej dziewczyny, choruj\u0105ca na Alzheimera, kt\u00f3ra mieszka kilka minut drogi od nas samochodem, zacz\u0119\u0142a potrzebowa\u0107 wi\u0119cej pomocy w \u017cyciu. Dlatego z dziewczyn\u0105 zacz\u0119li\u015bmy do niej cz\u0119\u015bciej chodzi\u0107, zostawiaj\u0105c mieszkanie od w\u0142a\u015bciciela puste i wracaj\u0105c tylko na noc, \u017ceby si\u0119 przespa\u0107 i nakarmi\u0107 nasze zwierz\u0119ta. Kilka minut temu w\u0142a\u015bciciel zosta\u0142 nagrany przez kamer\u0119, jak wszed\u0142 do mieszkania bez kontaktu z nami. Przeczyta\u0142em polskie prawo i m\u00f3wi ono, \u017ce mo\u017ce wej\u015b\u0107 tylko w nag\u0142ych wypadkach. Na przyk\u0142ad w razie przecieku lub po\u017caru. Nic takiego si\u0119 nie wydarzy\u0142o. Zamiast tego, napisa\u0142 SMS-a, \u017ce \u200b\u200bchce sprawdzi\u0107, czy kto\u015b mo\u017ce wej\u015b\u0107 na dach z naszego okna w sobot\u0119, o czym oczywi\u015bcie nikt nas nie poinformowa\u0142. W rezultacie zosta\u0142 nagrany, wszed\u0142 do mieszkania i po kilku sekundach wyszed\u0142. Po tym, jak skonfrontowali\u015bmy go telefonicznie, ",
        "id": 3882748,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odzi9j/dostali\u015bmy_wypowiedzenie_umowy_bo_w\u0142a\u015bciciel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostali\u015bmy wypowiedzenie umowy bo w\u0142a\u015bciciel poczu\u0142 si\u0119 ura\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/bad-boy32",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:31:45.008917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T09:15:24+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bad-boy32\"> /u/bad-boy32 </a> <br/> <span><a href=\"https://satkurier.pl/news/246813/kanal-zero-tv-znamy-szczegoly-koncesji.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odyj2i/kana\u0142_zero_b\u0119dzie_nadawa\u0142_z_satelity/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3882315,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odyj2i/kana\u0142_zero_b\u0119dzie_nadawa\u0142_z_satelity",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kana\u0142 Zero b\u0119dzie nadawa\u0142 z satelity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:31:44.773596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:56:14+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ody8dn/donald_tusk_zablokuje_szczyt_unii_europejskiej/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/pzbaK5nCGZF6ZCO4KRzb4Rz0mvliPxkks6w3FCn6VMw.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=86d3ab94658f93cc3c5878f425a1cb10d6c275de\" alt=\"Donald Tusk zablokuje szczyt Unii Europejskiej? System ETS2 ko\u015bci\u0105 niezgody\" title=\"Donald Tusk zablokuje szczyt Unii Europejskiej? System ETS2 ko\u015bci\u0105 niezgody\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/donald-tusk-zablokuje-szczyt-unii-europejskiej-system-ets2-koscia-niezgody/qr8qpjy,79cfc278?utm_source=livebar&amp;utm_campaign=newsy_sg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ody8dn/donald_tusk_zablokuje_szczyt_unii_europejskiej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3882314,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ody8dn/donald_tusk_zablokuje_szczyt_unii_europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/pzbaK5nCGZF6ZCO4KRzb4Rz0mvliPxkks6w3FCn6VMw.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=86d3ab94658f93cc3c5878f425a1cb10d6c275de",
        "title": "Donald Tusk zablokuje szczyt Unii Europejskiej? System ETS2 ko\u015bci\u0105 niezgody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Any-Garbage-6867",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:31:44.047076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:38:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dos\u0142ownie tak powiedzia\u0142</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Any-Garbage-6867\"> /u/Any-Garbage-6867 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odxys9/by\u0142am_z_typem_kt\u00f3ry_wy\u015bmiewa\u0142_mnie_bo_mam/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odxys9/by\u0142am_z_typem_kt\u00f3ry_wy\u015bmiewa\u0142_mnie_bo_mam/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3882312,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odxys9/by\u0142am_z_typem_kt\u00f3ry_wy\u015bmiewa\u0142_mnie_bo_mam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142am z typem kt\u00f3ry wy\u015bmiewa\u0142 mnie bo mam Androida, bo w warszawie ka\u017cdy ma ajfona \ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/h3rbata",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T09:31:44.262297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:32:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odxvf5/januszex_z_allegro/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0byge80lotwf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c3eb445af8249d7ad850617a8a884023e3a9b783\" alt=\"Januszex z Allegro\" title=\"Januszex z Allegro\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kocham ten kraj. Gdzie indziej znajdziesz takie po\u0142\u0105czenie \u0142ap\u00f3wki, przeprosin i programu lojalno\u015bciowego w jednym zdaniu?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/h3rbata\"> /u/h3rbata </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/0byge80lotwf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odxvf5/januszex_z_allegro/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3882313,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odxvf5/januszex_z_allegro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0byge80lotwf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c3eb445af8249d7ad850617a8a884023e3a9b783",
        "title": "Januszex z Allegro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Comprehensive_Ad2714",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T08:16:40.605543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T08:12:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odxkux/bu\u0142garia_przyjmie_euro_1_stycznia_2026_roku/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/uZekBSsugX35lIwUhhEjKMiqh5dIZDZ-cNSYZOM3Cj4.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=35622b1bb05ec7be825ef03f9e1cbacca824ef7d\" alt=\"Bu\u0142garia przyjmie euro 1 stycznia 2026 roku\" title=\"Bu\u0142garia przyjmie euro 1 stycznia 2026 roku\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Comprehensive_Ad2714\"> /u/Comprehensive_Ad2714 </a> <br/> <span><a href=\"https://sztosowe.pl/bulgaria-przyjmie-euro-1-stycznia-2026-roku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odxkux/bu\u0142garia_przyjmie_euro_1_stycznia_2026_roku/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3881907,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odxkux/bu\u0142garia_przyjmie_euro_1_stycznia_2026_roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/uZekBSsugX35lIwUhhEjKMiqh5dIZDZ-cNSYZOM3Cj4.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=35622b1bb05ec7be825ef03f9e1cbacca824ef7d",
        "title": "Bu\u0142garia przyjmie euro 1 stycznia 2026 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/szymon362",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T08:16:40.110712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T07:50:55+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odx915/jak_si\u0119_okazuje_przegrana_trzaska_mo\u017ce_okaza\u0107_si\u0119/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/mx3jnik8htwf1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1efc6bce42b9629d393746f146e2120298372c88\" alt=\"Jak si\u0119 okazuje przegrana Trzaska mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem.\" title=\"Jak si\u0119 okazuje przegrana Trzaska mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/szymon362\"> /u/szymon362 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/mx3jnik8htwf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odx915/jak_si\u0119_okazuje_przegrana_trzaska_mo\u017ce_okaza\u0107_si\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3881906,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odx915/jak_si\u0119_okazuje_przegrana_trzaska_mo\u017ce_okaza\u0107_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/mx3jnik8htwf1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=1efc6bce42b9629d393746f146e2120298372c88",
        "title": "Jak si\u0119 okazuje przegrana Trzaska mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwem.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/notveryamused_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-23T08:16:41.106179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-23T07:46:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odx6on/polands_birth_rate_is_in_freefall_the_cause_a/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/o_1eLDOnIMBRvvZg0jJLEz4jFX7WfaXhLyOODAz20rM.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5ab635cbf1e27775ba8772158aa6087ddff1bcb6\" alt=\"Poland\u2019s birth rate is in freefall. The cause? A loneliness epidemic that state cash can\u2019t solve | Anna Gromada\" title=\"Poland\u2019s birth rate is in freefall. The cause? A loneliness epidemic that state cash can\u2019t solve | Anna Gromada\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/notveryamused_\"> /u/notveryamused_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.theguardian.com/commentisfree/2025/oct/23/polands-birth-rate-is-in-freefall-the-cause-a-loneliness-epidemic-that-state-cash-cant-solve\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odx6on/polands_birth_rate_is_in_freefall_the_cause_a/\">[comments]</a></span> </td></tr><",
        "id": 3881908,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1odx6on/polands_birth_rate_is_in_freefall_the_cause_a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/o_1eLDOnIMBRvvZg0jJLEz4jFX7WfaXhLyOODAz20rM.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5ab635cbf1e27775ba8772158aa6087ddff1bcb6",
        "title": "Poland\u2019s birth rate is in freefall. The cause? A loneliness epidemic that state cash can\u2019t solve | Anna Gromada",
        "vote": 0
    }
]