[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T23:45:33.411235+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T23:45:31+00:00",
        "description": "Der britische Premier sprach von \u00bbentsetzlichen Szenen\u00ab: In Liverpool hat ein Autofahrer zahlreiche Menschen teils schwer verletzt. Die Hintergr\u00fcnde sind offen, ein Anschlag scheidet aber offenbar aus.",
        "id": 2777800,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/liverpool-27-verletzte-im-krankenhaus-polizei-geht-nicht-von-terroranschlag-aus-a-d1e41899-b720-4bd4-9839-f4d7e5817996#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liverpool: 27 Verletzte im Krankenhaus \u2013 Polizei geht nicht von Terroranschlag aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T21:35:28.949034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T21:35:28+00:00",
        "description": "Er ist einer der erfolgreichsten Klubtrainer, jetzt probiert er sich in Brasilien als Nationalcoach: Carlo Ancelotti startet seine WM-Mission. Es gibt f\u00fcr ihn nur ein Ziel: der Titel 2026.",
        "id": 2777248,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/brasiliens-nationalelf-carlo-ancelotti-verzichtet-bei-nominierung-auf-neymar-a-d9619130-4cf8-4f67-9520-9f8259f25550#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasiliens Nationalelf: Carlo Ancelotti verzichtet bei Nominierung auf Neymar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T21:35:29.144260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T21:35:28+00:00",
        "description": "Dramatik in der Bundesliga-Relegation: Die SV Elversberg dominierte \u00fcber weite Strecken, aber der 1. FC Heidenheim schlug in der letzten Spielminute eiskalt zu. Das Team von Frank Schmidt bleibt erstklassig.",
        "id": 2777249,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-relegation-1-fc-heidenheim-siegt-in-der-nachspielzeit-beim-sv-elversberg-a-691fc4c4-edf7-4721-8af0-80188f2e6f74#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga-Relegation: 1. FC Heidenheim siegt in der Nachspielzeit beim SV Elversberg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T20:30:29.416949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T20:30:28+00:00",
        "description": "Mitte Mai wurde bekannt, dass sich die Nachfahren des letzten deutschen Kaisers mit der \u00f6ffentlichen Hand \u00fcber die Zukunft Tausender Kunstobjekte geeinigt haben. Jetzt ist man einen Schritt weiter.",
        "id": 2777001,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/hohenzollern-erbe-stiftung-preussischer-kulturbesitz-billigt-deal-a-8a7f373e-5a36-4731-9e38-ef8307d06122#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hohenzollern-Erbe: Stiftung Preu\u00dfischer Kulturbesitz billigt Deal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T20:30:29.611373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T20:30:28+00:00",
        "description": "Der britische K\u00f6nig Charles III. ist mit seiner Frau Camilla in Kanada eingetroffen. Laut Kanadas Regierungschef Mark Carney soll der Besuch die Souver\u00e4nit\u00e4t des Landes unterstreichen, nachdem US-Pr\u00e4sident Trump Annexionsdrohungen ausgesprochen hat.",
        "id": 2777002,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/koenig-charles-setzt-mit-kanadabesuch-zeichen-gegen-trump-a-7b6c5f24-29ca-4fd2-879a-c60517635a0c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6nig Charles setzt mit Kanadabesuch Zeichen gegen Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:25:28.663257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T19:25:27+00:00",
        "description": "Yahya, Rakan, Ruslan, Jubran, Eve, Revan, Sayden, Luqman, Sidr: Neun Geschwister einer Familie sollen bei einem israelischen Luftangriff im s\u00fcdlichen Gazastreifen get\u00f6tet worden sein. Auch in Israel wird nun Kritik laut.",
        "id": 2776673,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-neun-von-zehn-kindern-der-familie-al-najjar-wurden-getoetet-a-2e8a8cb9-9f92-4618-9d57-6c4603c09b35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Neun von zehn Kindern der Familie al-Najjar wurden get\u00f6tet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:25:28.889980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T19:25:27+00:00",
        "description": "Erstmals kritisiert Kanzler Friedrich Merz die Regierung Israels \u00f6ffentlich und hart. Lange hat der CDU-Chef deren Kriegsf\u00fchrung im Gazastreifen hingenommen. Was l\u00f6ste die Wende aus?",
        "id": 2776674,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gaza-krieg-friedrich-merz-hat-lange-geschwiegen-nun-warnt-er-netanyahu-a-4bd65ddb-58d9-4ded-ac6b-f05a782b8036#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza-Krieg: Friedrich Merz hat lange geschwiegen. Nun warnt er Netanyahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:25:29.094703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T19:25:27+00:00",
        "description": "Es gibt Verletzte: Im englischen Liverpool ist ein Mann am Rande der FC-Meisterfeier mit einem Auto in Passanten gefahren. Die Polizei und Rettungskr\u00e4fte sind vor Ort. Premier Starmer zeigt sich entsetzt.",
        "id": 2776675,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/liverpool-auto-faehrt-in-menschenmenge-bei-meisterfeier-mehrere-verletzte-a-1ca7064c-af25-41a8-a3e9-d8766a7f8251#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liverpool: Polizei nimmt 53-J\u00e4hrigen nach Fahrt in Menschenmenge fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:25:29.286940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T19:25:27+00:00",
        "description": "Matthias Schauer ist Deutschlands Mann in Uganda. Das dortige Milit\u00e4r behauptet nun, er sei in einen Putschversuch verwickelt. Das sorgt f\u00fcr Kopfsch\u00fctteln in Berlin.",
        "id": 2776676,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/matthias-schauer-auswaertiges-amt-nennt-vorwuerfe-ugandas-gegen-deutschen-botschafter-absurd-a-76d91f3f-3a14-45bd-943a-8666cb643baf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matthias Schauer: Ausw\u00e4rtiges Amt nennt Vorw\u00fcrfe Ugandas gegen deutschen Botschafter \u00bbabsurd\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:25:28.441649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T19:25:27+00:00",
        "description": "F\u00fcr ihr neues Album w\u00e4lzte sich Miley Cyrus nachts \u00fcber Hollywoods ber\u00fchmten Gehweg \u2013 und landete prompt auf der Intensivstation. Im Interview mit Jimmy Kimmel nahm die S\u00e4ngerin den Vorfall aber mit Humor.",
        "id": 2776672,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/miley-cyrus-holt-sich-knie-infektion-auf-hollywoods-walk-of-fame-a-671dee2d-6993-4086-8c18-f08c7142fd98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miley Cyrus holt sich Knieinfektion auf Hollywoods \u00bbWalk of Fame\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:20:30.640772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:20:29+00:00",
        "description": "Es ist eine neue Stufe des Schreckens: Mit neuen Waffen, Hunderten Drohnen und Dutzenden Raketen greift Russland St\u00e4dte und D\u00f6rfer in der Ukraine an. Dahinter steckt ein grausames Kalk\u00fcl.",
        "id": 2776301,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-ueber-frieden-reden-und-weiterbomben-a-4432c15a-db4c-42f3-84e5-d7fd111ce2dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Krieg gegen die Ukraine: \u00dcber Frieden reden - und weiterbomben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:20:30.254010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:20:28+00:00",
        "description": "Ein Taxi-Krankentransport mit einem Zehnj\u00e4hrigen an Bord ger\u00e4t in den Gegenverkehr und prallt gegen einen Linienbus. F\u00fcr den jungen Patienten kommt jede Hilfe zu sp\u00e4t.",
        "id": 2776299,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/baden-wuerttemberg-krankentransport-kollidiert-mit-linienbus-kind-stirbt-a-32e2be6a-9b32-4f28-a52e-a7f5bad52ceb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baden-W\u00fcrttemberg: Krankentransport kollidiert mit Linienbus \u2013 Kind stirbt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:20:30.444419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:20:28+00:00",
        "description": "\u00bbWir werden einen Weg finden, um zu \u00fcberleben\u00ab: Irans Pr\u00e4sident bleibt trotz der US-Drohungen hart und h\u00e4lt am Atomkurs fest. Ob es ein sechstes Treffen mit den Emiss\u00e4ren von Donald Trump gibt, ist offen.",
        "id": 2776300,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-schliesst-aussetzung-von-uran-anreicherung-aus-a-c3fc89b1-9d0b-4c08-872f-a8c5dee2072c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran schlie\u00dft Aussetzung von Urananreicherung aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:20:29.634370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:20:28+00:00",
        "description": "Sie riefen \u00bbTod den Arabern\u00ab, die Polizei griff offenbar nicht ein: Um die Eroberung von Ostjerusalem im Sechstagekrieg zu feiern, sind Tausende rechte Israelis durch die Altstadt gezogen. Auch Itamar Ben-Gvir zeigte sich.",
        "id": 2776296,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-jerusalem-gewalt-bei-flaggenmarsch-von-nationalisten-a-08b6a630-d1c3-49d7-a2d4-edc42225f7bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel - Jerusalem: Gewalt bei Flaggenmarsch von Nationalisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:20:29.856386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:20:28+00:00",
        "description": "Eine propal\u00e4stinensische Gruppe hat eine Kundgebung vor dem Geb\u00e4ude der \u00bbFrankfurter Allgemeinen\u00ab abgehalten. Der Grund: Kritik an der Gaza-Berichterstattung der \u00bbFAZ\u00ab und anderer deutscher Medien.",
        "id": 2776297,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/propalaestinensische-demonstranten-besetzen-faz-gebaeude-in-frankfurt-a-695e1bab-f4ef-4c1a-a8ce-c9407f7102e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propal\u00e4stinensische Demonstranten besetzen \u00bbFAZ\u00ab-Geb\u00e4ude in Frankfurt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:20:30.056134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:20:28+00:00",
        "description": "\u00bbFelix\u00ab h\u00e4tte sofort behandelt werden m\u00fcssen, das stellte eine Tierklinik fest. Doch die Besitzerin weigerte sich, die Kosten waren ihr zu hoch. Der Kater starb mit gro\u00dfen Schmerzen. Das kostet die Halterin nun einiges.",
        "id": 2776298,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tierquaelerei-kranke-katze-nicht-behandelt-frau-in-augsburg-verurteilt-a-5cef4913-a778-4f70-972a-14a29451aab4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tierqu\u00e4lerei: Kranke Katze nicht behandelt \u2013 Frau in Augsburg verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:15:29.854434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:15:27+00:00",
        "description": "Hunderte Menschen gedenken in den USA der Ermordung des Schwarzen George Floyd durch einen Polizisten. Floyds Familie m\u00f6chte sich weiter f\u00fcr Gerechtigkeit einsetzen, die Polizeigewalt im Land aber steigt.",
        "id": 2775891,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/black-lives-matter-bewegung-fuenf-jahre-nach-george-floyd-gedenken-am-tatort-a-412a6ac0-ece1-48ba-b918-2940d8df324e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Black-Lives-Matter-Bewegung: F\u00fcnf Jahre nach George Floyd - Gedenken am Tatort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:15:28.512637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:15:27+00:00",
        "description": "Der fr\u00fchere Chefanwerber des IS in Deutschland soll seine Aufenthaltstitel verlieren. Dagegen geht Abu Walaa nun gerichtlich vor. Ob er nach seiner Haft tats\u00e4chlich abgeschoben werden kann, ist indes unklar.",
        "id": 2775884,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/islamischer-staat-frueherer-deutschland-chef-abu-walaa-klagt-offenbar-gegen-ausweisung-a-f322ebbd-6040-449f-9fec-8b4976c8302c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Islamischer Staat: Fr\u00fcherer Deutschland-Chef Abu Walaa klagt offenbar gegen Ausweisung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:15:29.662198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:15:27+00:00",
        "description": "SPIEGEL-Redakteurin Maren Hoffmann ist Mitglied der Jury f\u00fcr das \u00bbSpiel des Jahres\u00ab. Sie erkl\u00e4rt, warum Spielen das beste Hobby der Welt ist, und warum es dabei um mehr geht als nur um Spa\u00df.",
        "id": 2775890,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/games/krakel-orakel-flip-7-bomb-busters-die-besten-brettspiele-auf-der-shortlist-zum-spiel-des-jahres-2025-a-ed4fc2d7-f5c2-4a05-9c3e-22a0db8af21e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krakel Orakel, Flip 7, Bomb Busters: Die besten Brettspiele auf der Shortlist zum \u00bbSpiel des Jahres\u00ab 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:15:30.047690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:15:27+00:00",
        "description": "Vier fr\u00fchere VW-Manager sind wegen des Dieselskandals verurteilt worden. Bundeskanzler Merz kritisiert Israels Vorgehen im Gazastreifen deutlich. Der ukrainische Pr\u00e4sident Selenskyj kommt nach Berlin. Das ist die Lage am Montagabend.",
        "id": 2775892,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-urteil-im-dieselskandal-israel-gaza-krieg-ukraine-krieg-a-220a207c-f0f0-475b-9aa4-d770de4e4ca4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Urteil im Dieselskandal, Israel-Gaza-Krieg, Ukraine-Krieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:15:28.706824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:15:27+00:00",
        "description": "Friedrich Merz teilt mit, dass Deutschland und seine Verb\u00fcndeten die Reichweitenbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Waffenlieferungen an die Ukraine aufheben. Russland nennt das eine \u00bbziemlich gef\u00e4hrliche Entscheidung\u00ab.",
        "id": 2775885,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-nach-ankuendigung-von-friedrich-merz-kreml-kritisiert-moegliche-aufhebung-von-waffen-reichweitenbeschraenkung-a-41c987ef-a899-4175-9456-4fb79233fa2d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russlands Krieg gegen die Ukraine: Nach Ank\u00fcndigung von Friedrich Merz - Kreml kritisiert m\u00f6gliche Aufhebung von Waffen-Reichweitenbeschr\u00e4nkung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:15:29.092518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:15:27+00:00",
        "description": "Der deutsche Aktienmarkt hat sich zum Wochenbeginn sp\u00fcrbar vom R\u00fcckschlag am Freitag erholt. Grund ist der Aufschub geplanter US-Z\u00f6lle auf EU-Importe. Experten sprechen von einem \u00bbTrump-Muster\u00ab.",
        "id": 2775887,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/us-zoelle-verschoben-dax-erholt-sich-a-0fac7e05-5a71-4a5a-b729-0ac8a9b9803b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Z\u00f6lle verschoben, Dax erholt sich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:15:28.901575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:15:27+00:00",
        "description": "F\u00fcnf L\u00e4nder sind besonders stark von den Auswirkungen des menschengemachten Klimawandels betroffen. Der Irak geh\u00f6rt laut der Uno dazu. Die Wasserknappheit dort hat aber auch mit der Politik der Nachbarl\u00e4nder zu tun.",
        "id": 2775886,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wasserreserven-im-irak-auf-niedrigstem-stand-seit-80-jahren-a-1a071e12-fe57-4af6-ba5d-4f4461b4289e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wasserreserven im Irak auf niedrigstem Stand seit 80 Jahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:15:29.472001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:15:27+00:00",
        "description": "Xabi Alonso war einst Spieler bei Real Madrid. Nun \u00fcbernimmt der 43-J\u00e4hrige als Trainer die K\u00f6niglichen und steht vor einer Aufgabe, an der viele Vorg\u00e4nger scheiterten.",
        "id": 2775889,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/xabi-alonso-bei-real-madrid-es-wirkt-wie-ein-perfect-match-aber-passt-das-wirklich-a-3541d15d-52d1-40c3-9ffd-799867ccea5d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xabi Alonso bei Real Madrid: Es wirkt wie ein perfect match, aber passt das wirklich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:15:29.282858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:15:27+00:00",
        "description": "Weltmeister Mats Hummels hat sich vor dem Ende seiner Laufbahn ein Jahr von Tommi Schmitt begleiten lassen. \u00dcber einen Film mit besonderen Einblicken, der aber auch eine problematische Entwicklung illustriert.",
        "id": 2775888,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/zdf-dokumentation-ueber-mats-hummels-von-tommi-schmitt-das-seltsame-letzte-jahr-a-16710458-5cb4-4df7-9cb2-4eac8cfd21bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZDF-Dokumentation \u00fcber Mats Hummels von Tommi Schmitt: Das seltsame letzte Jahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:32.424782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Konten in der Schweiz und ein seltsamer Kalender: Oberstaatsanwalt Winfried Maier deckte vor 25 Jahren einen der gr\u00f6\u00dften Politikskandale in Deutschland auf. Nun spricht er erstmals ausf\u00fchrlich \u00fcber die CDU-Spendenaff\u00e4re.",
        "id": 2775433,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/25-jahre-cdu-spendenaffaere-ich-musste-das-fuer-den-rechtsstaat-tun-a-49997da9-c078-4716-a7fe-7929a43b20b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "25 Jahre CDU-Spendenaff\u00e4re: \u00bbIch musste das f\u00fcr den Rechtsstaat tun\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:32.202630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Auf 1108 Seiten f\u00fchrt der Verfassungsschutz Belege auf, die zeigen sollen: Die gesamte AfD ist rechtsextrem. Der SPIEGEL hat die interne Analyse interaktiv aufbereitet. Welche Politiker mit welchen Aussagen auftauchen, sehen Sie hier.",
        "id": 2775432,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-ist-rechtsextrem-hier-sind-die-belege-des-verfassungsschutzes-a-b5fa40e4-a54e-410a-8cc7-ade35d09f77c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD ist rechtsextrem: Hier sind die Belege des Verfassungsschutzes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:32.997307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Eine Frau ist nach Ansicht des Landgerichts Bielefeld von ihrem Ehemann erw\u00fcrgt worden, er soll f\u00fcr elf Jahre in Haft. Der Fall ist ein weiteres Beispiel f\u00fcr Gewalttaten gegen Frauen \u2013 deren Zahl steigt.",
        "id": 2775436,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bielefeld-elf-jahre-haft-fuer-mann-wegen-toetung-von-ehefrau-a-d4c6853b-c572-4669-b172-17745a9f6a53#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielefeld: Elf Jahre Haft f\u00fcr Mann wegen T\u00f6tung von Ehefrau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:33.376370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Schon wieder gibt es Wirbel im Netz um Frankreichs Pr\u00e4sident Macron. In einem Clip zu sehen: Er im Flieger, die H\u00e4nde seiner Frau Brigitte in seinem Gesicht. Ein Sto\u00df? Macron dementiert \u2013 nicht zum ersten Mal.",
        "id": 2775438,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brigitte-und-emmanuel-macron-spass-oder-schlag-video-sorgt-fuer-spekulationen-a-f2fcbeff-cab0-4d4a-8958-afff98a3bcdc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brigitte und Emmanuel Macron: Spa\u00df oder Schlag? Video sorgt f\u00fcr Spekulationen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:31.821198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Seit dieser Legislaturperiode sitzt Hendrik Streeck im Bundestag. Jetzt soll der CDU-Politiker Drogenbeauftragter der Regierung werden. In dem Amt wird ihn auch der k\u00fcnftige Umgang mit Cannabis in Deutschland besch\u00e4ftigen.",
        "id": 2775430,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundesregierung-hendrik-streeck-soll-drogenbeauftragter-der-bundesregierung-werden-a-8ba560fd-be23-41b3-902d-4118000e3981#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesregierung: Hendrik Streeck soll Drogenbeauftragter der Bundesregierung werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:31.020858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Sie sind \u00fcber 80 Jahre alt, doch ihre Ged\u00e4chtnisleistung entspricht bis zu 30 Jahre j\u00fcngeren Menschen: Die \u00bbSuper-Ager\u00ab. In Magdeburg untersuchen Forschende, woran das liegt. Eine \u00bbArte Re:\u00ab-Reportage von SPIEGEL TV.",
        "id": 2775426,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/das-geheimnis-der-super-ager-geistig-fit-im-hohen-alter-spiegel-tv-fuer-arte-re-a-b6202d8f-dfad-473c-873b-79f01d5196b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Das Geheimnis der \u00bbSuper-Ager\u00ab: Geistig fit im hohen Alter - SPIEGEL TV f\u00fcr Arte Re",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:33.687142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Schauspielerin und S\u00e4ngerin Demi Lovato ist unter der Haube: Beim Brautkleid f\u00fcr die Zeremonie in Kalifornien setzte sie auf das Team einer ber\u00fchmten britischen Designerin \u2013 und auf einen \u00bbSchleier in Kathedralform\u00ab.",
        "id": 2775439,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/demi-lovato-us-schauspielerin-hat-jordan-jutes-lutes-geheiratet-a-55e94810-8efa-4fbf-8f14-39dca5674178#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demi Lovato: US-Schauspielerin hat Jordan \u00bbJutes\u00ab Lutes geheiratet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:32.807253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "In seiner Zeit beim BVB war er der Publikumsliebling: Der tschechische Fu\u00dfballprofi Tom\u00e1\u0161 Rosick\u00fd hat die Dortmunder Fans von 2001 bis 2006 begeistert. Nun sorgen sich Fans und sein aktueller Verein um die Gesundheit des 44-J\u00e4hrigen.",
        "id": 2775435,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/frueherer-star-von-borussia-dortmund-tomas-rosicky-musste-wegen-herzproblemen-auf-die-intensivstation-a-2f2967cd-99ee-4c56-be9a-c57365670e45#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fr\u00fcherer Star von Borussia Dortmund: Tom\u00e1\u0161 Rosick\u00fd musste wegen Herzproblemen auf die Intensivstation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:31.409107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Die Co-Chefin der Gr\u00fcnen Jugend, Jette Nietzard, hat sich \u00c4rger eingehandelt: Sie ver\u00f6ffentlichte ein Selfie, das sie in einem Pullover mit dem polizeifeindlichen Logo \u00bbACAB\u00ab zeigt. Ist das justiziabel?",
        "id": 2775428,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gruene-jugend-acab-eklat-um-jette-nietzard-a-f9118c8f-e21f-4e92-b5fb-4c34923cdd99#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fcne Jugend: ACAB-Eklat um Jette Nietzard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:31.599813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "\u00bbAll Cops Are Bastards\u00ab \u2013 wieder sorgt Jette Nietzard f\u00fcr Aufregung. Die Co-Chefin der Jungen Gr\u00fcnen emp\u00f6rt die eigenen Leute und gef\u00e4hrdet die Wahlkampfstrategie der Partei im S\u00fcdwesten. Was treibt sie an?",
        "id": 2775429,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruene-jugend-und-jette-nietzard-ausfaelle-gegen-die-polizei-veraergern-gruene-a-a5a13a7f-2b59-4dd0-b666-8cc30e561169#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fcne Jugend und Jette Nietzard: Ausf\u00e4lle gegen die Polizei ver\u00e4rgern Gr\u00fcne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:31.218059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Joseph Wulf \u00fcberlebte Auschwitz und wurde zum Pionier der Holocaustforschung. Doch deutsche Historiker grenzten ihn jahrzehntelang aus. Mit tragischen Folgen.",
        "id": 2775427,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/holocaust-forscher-joseph-wulf-die-massenmoerder-gehen-frei-herum-haben-ihr-haeuschen-und-zuechten-blumen-a-34a9ac73-0439-47ea-b9ac-2ff7bf42d472#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holocaust-Forscher Joseph Wulf: \u00bbDie Massenm\u00f6rder gehen frei herum, haben ihr H\u00e4uschen und z\u00fcchten Blumen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:32.011702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Die Bewohner von Gazas zweitgr\u00f6\u00dfter Stadt Chan Junis und vieler weiterer Orte im S\u00fcden des Gebiets sollen die Gegend verlassen. Dazu ruft die israelische Armee auf und k\u00fcndigt \u00bbeinen noch nie dagewesenen Angriff\u00ab an.",
        "id": 2775431,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nahostkonflikt-israel-ruft-anwohner-eines-grossen-gaza-gebiets-zur-flucht-auf-a-b30d738e-3b4f-49a9-a897-5a977e4bc342#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nahostkonflikt: Israel ruft Anwohner eines gro\u00dfen Gaza-Gebiets zur Flucht auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:33.187055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "In einer rituellen Zeremonie hat er nach Auffassung des Gerichts die Genitalien seiner Partnerin verst\u00fcmmelt. Die Initiative zur Tat sei jedoch von der Frau ausgegangen.",
        "id": 2775437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/prozess-in-ravensburg-freundin-im-intimbereich-verletzt-bewaehrungsstrafe-fuer-26-jaehrigen-a-fb512520-c11c-48be-9ff7-d4fc9cf942dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prozess in Ravensburg: Freundin im Intimbereich verletzt \u2013 Bew\u00e4hrungsstrafe f\u00fcr 26-J\u00e4hrigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:32.615151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:10:30+00:00",
        "description": "Meine Generation hat st\u00e4ndig das Gef\u00fchl, nicht zu gen\u00fcgen. Der Leistungszwang ist omnipr\u00e4sent \u2013 umso befreiender ist die Erkenntnis, dass \u00bbdas Beste geben\u00ab auch mal aufgeben bedeuten kann.",
        "id": 2775434,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/selbstwahrnehmung-zwischen-selbstoptimierung-und-selbstverlust-a-7bcf0781-ca79-4551-ac32-5f594eb586ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selbstwahrnehmung: Zwischen Selbstoptimierung und Selbstverlust",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:10:33.965672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:06:00+00:00",
        "description": "Anfang Mai ist eine Frau bei einem Crash gestorben, ausgel\u00f6st durch einen Falschfahrer. Nun zeigt sich: Der Unfallfahrer, ein US-Soldat, war alkoholisiert.",
        "id": 2775440,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/a60-us-soldat-als-geisterfahrer-mit-1-4-promille-frau-stirbt-a-6b870fc0-5f95-47bc-b7a7-4a588b40843e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A60: US-Soldat als Geisterfahrer mit 1,4 Promille \u2013 Frau stirbt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:34.977861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "Schon bei der Klub-WM in neuen Trikots: Der BVB hat sich mit Vodafone auf eine langfristige Partnerschaft geeinigt. Erste Infos \u00fcber den neuen Sponsor lie\u00dfen die Fans zun\u00e4chst Rot sehen.",
        "id": 2774897,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/borussia-dortmund-vodafone-wird-neuer-hauptsponsor-des-bvb-a-10138af5-17c7-47a0-a5bc-e04b5bd8b24f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Borussia Dortmund: Vodafone wird neuer Hauptsponsor des BVB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:36.320160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "In der Pandemie st\u00fctzte das Bundesgesundheitsministerium die Krankenh\u00e4user mit Milliarden. Der Bundesrechnungshof f\u00e4llte dazu nun ein vernichtendes Urteil.",
        "id": 2774904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/corona-bundesrechnungshof-ruegt-spahns-milliarden-subventionen-fuer-kliniken-in-der-corona-zeit-a-069067ec-954f-49ef-b132-f23ba41e7a41#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corona: Bundesrechnungshof r\u00fcgt Jens Spahn f\u00fcr Milliarden-Subventionen in der Pandemie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:35.553925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "Schauspielerin und S\u00e4ngerin Demi Lovato ist unter der Haube: Beim Brautkleid f\u00fcr die Zeremonie in Kalifornien setzte sie auf das Team einer ber\u00fchmten britischen Designerin \u2013 und auf einen \u00bbSchleier in Kathedralform\u00ab.",
        "id": 2774900,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ehemaliger-disney-star-saengerin-demi-lovato-hat-geheiratet-a-55e94810-8efa-4fbf-8f14-39dca5674178#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demi Lovato: Ehemaliger Disney-Star, S\u00e4ngerin und Schauspielerin Demi Lovato hat geheiratet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:35.170092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "\u00bbTutti Frutti\u00ab, \u00bbEine Chance f\u00fcr die Liebe\u00ab, \u00bbDer Preis ist hei\u00df\u00ab: Der RTL-Manager Helmut Thoma zielte auf Unterleib und Konsumlaune. Sein Programm passte perfekt zum Zeitgeist der \u00c4ra Kohl.",
        "id": 2774898,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/helmut-thoma-ist-tot-der-mann-der-das-privatfernsehen-erfand-nachruf-auf-den-rtl-manager-a-d1cf6cd9-dd2b-4f24-bdc9-6e63fd01d57e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Helmut Thoma ist tot: Der Mann, der das Privatfernsehen erfand \u2013 Nachruf auf den RTL-Manager",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:35.937293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "Der Rapper Levin Liam gab der \u00d6ffentlichkeit bisher wenig von sich preis. Auf seiner Tour verspricht er tiefe Einblicke \u2013\u00a0und beweist vor allem, dass er verstanden hat, wie man die Kontrolle \u00fcber die eigene Geschichte beh\u00e4lt.",
        "id": 2774902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/levin-liam-im-portraet-gesicht-verloren-und-trotzdem-gewonnen-a-d860c405-106f-4392-b023-53f860f3cf18#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Levin Liam im Portr\u00e4t: Gesicht verloren und trotzdem gewonnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:34.783813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "W\u00e4re ein \u00bbk\u00e4mpferisch aggressives Vorgehen\u00ab der AfD ma\u00dfgeblich f\u00fcr ein m\u00f6gliches Parteiverbot? Diesen Eindruck erweckten zuletzt zahlreiche Politiker, auch Bundeskanzler Friedrich Merz.",
        "id": 2774896,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/menschenrechtsinstitut-sieht-irrefuehrende-diskussion-ueber-afd-verbotsverfahren-a-9c5e167c-10d4-4788-9021-7938bc39ab7e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Menschenrechtsinstitut sieht irref\u00fchrende Diskussion \u00fcber AfD-Verbotsverfahren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:35.362387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "Ab Mittwoch k\u00f6nnen Testpersonen in S\u00fcdhessen per \u00d6PNV-App selbstfahrende Autos bestellen. K\u00fcnftig sollen Fahrg\u00e4ste unabh\u00e4ngig von Linien, Fahrpl\u00e4nen und Fahrermangel mobil sein.",
        "id": 2774899,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/offenbach-pilotprojekt-fuer-autonome-pkw-im-oepnv-von-hessen-startet-a-88208f28-22e5-41e9-b061-680f97c43a4d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Offenbach: Pilotprojekt f\u00fcr autonome Pkw im \u00d6PNV von Hessen startet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:36.128845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "Eine Samenbank nutzte in Dutzenden F\u00e4llen unwissentlich Spenden eines Mannes, der eine krebserregende Mutation in sich trug. Wie konnte es dazu kommen? Ein \u00dcberblick \u00fcber Spermaspenden und k\u00fcnstliche Befruchtungen in Deutschland.",
        "id": 2774903,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/samenspende-das-risiko-der-massen-samenspende-a-f6500af0-4ce8-4a10-8af2-f0682aec3368#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samenspende: Das Risiko der Massen-Samenspende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:36.702619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "Seit Jahren k\u00e4mpft Europas gr\u00f6\u00dfter Stahlkonzern Thyssenkrupp gegen den Niedergang. Jetzt sucht Vorstandschef Miguel L\u00f3pez den Befreiungsschlag. Doch schon formiert sich Widerstand.",
        "id": 2774906,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/thyssenkrupp-plant-radikalen-umbau-a-b53c036f-8b4a-4b7c-b640-99028eb0e006#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thyssenkrupp plant radikalen Umbau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:36.511833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "Anfang Mai ist eine Frau bei einem Crash gestorben, ausgel\u00f6st durch einen Falschfahrer. Nun zeigt sich: Der Unfallfahrer, ein US-Soldat, war alkoholisiert.",
        "id": 2774905,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/toedlicher-unfall-auf-der-a60-geisterfahrer-mit-1-4-promille-unterwegs-a-6b870fc0-5f95-47bc-b7a7-4a588b40843e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00f6dlicher Unfall auf der A60: Geisterfahrer mit 1,4 Promille unterwegs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:35.745555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "Der Konzern spricht von einem n\u00f6tigen Sparkurs: Volvo will weltweit 3000 Stellen streichen, prim\u00e4r am Hauptsitz im schwedischen G\u00f6teborg. Auch der Fokus auf reine Elektroautos wird vorerst zur\u00fcckgefahren.",
        "id": 2774901,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/volvo-autohersteller-plant-abbau-von-3000-stellen-weltweit-a-5574501b-4d11-4aad-95d7-a97344471398#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volvo: Autohersteller plant Abbau von 3000 Stellen weltweit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:36.894335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:04:34+00:00",
        "description": "Der millionenfache Dieselbetrug hat VW in eine Sinnkrise gest\u00fcrzt, aus der es auch die jetzt verh\u00e4ngten Urteile nicht befreien. Doch ausgerechnet Tesla bietet mit seiner Schw\u00e4che eine Chance f\u00fcr die Wolfsburger.",
        "id": 2774907,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vw-dieselskandal-was-die-urteile-im-prozess-bedeuten-meinung-a-ec66f7cf-0fdb-4574-ba7c-d255a3a3da01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW-Dieselskandal: Was die Urteile im Prozess bedeuten - Meinung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:37.204848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:35:00+00:00",
        "description": "Henrike Naumann und Sung Tieu bespielen den Deutschen Pavillon auf der Biennale in Venedig 2026. Kuratorin Kathleen Reinhardt setzt damit auf zwei junge Frauen mit ostdeutscher Biografie.",
        "id": 2774908,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/biennale-2026-henrike-naumann-und-sung-tieu-gestalten-deutschlands-pavillon-in-venedig-a-8d46e3c8-b20c-4d97-a0c1-70b36fbf11fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biennale 2026: Henrike Naumann und Sung Tieu gestalten Deutschlands Pavillon in Venedig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:23.964078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:59:22+00:00",
        "description": "Wer mit stundenlanger Versp\u00e4tung fliegt, bekommt bisher oft eine Entsch\u00e4digung. Doch das k\u00f6nnte sich \u00e4ndern: Eine EU-Reform w\u00fcrde Passagieren deutlich weniger Rechte einr\u00e4umen. Was geplant ist und was es bedeutet.",
        "id": 2774388,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/entschaedigung-bei-flugverspaetungen-eu-reform-koennte-passagierrechte-einschraenken-a-4b193192-0ef3-40af-a73c-25d207b93e4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Entsch\u00e4digung bei Flugversp\u00e4tungen: EU-Reform k\u00f6nnte Passagierrechte einschr\u00e4nken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:23.575658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:59:22+00:00",
        "description": "Laut Bundeskanzler Merz haben Deutschland und seine Verb\u00fcndeten die Beschr\u00e4nkungen f\u00fcr die Reichweite von Waffenlieferungen an die Ukraine aufgehoben. Was das f\u00fcr k\u00fcnftige Lieferungen hei\u00dft, l\u00e4sst er offen.",
        "id": 2774386,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/friedrich-merz-kuendigt-aufhebung-der-beschraenkungen-fuer-waffenlieferungen-an-die-ukraine-an-a-9499b34d-35e5-468b-9c56-0afc96ba56e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz k\u00fcndigt Aufhebung der Beschr\u00e4nkungen f\u00fcr Waffenlieferungen an die Ukraine an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:23.772034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:59:22+00:00",
        "description": "Die Hamburger Messerangreiferin Lydia S. erschien nach SPIEGEL-Informationen kurz vor ihrer Tat mehrfach am Hamburger Flughafen. Dort befragte sie offenbar ein Polizeibeamter, weil sie im Gesicht verletzt war.",
        "id": 2774387,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-messerangreiferin-wollte-kurz-vor-der-tat-offenbar-nach-paris-fliegen-a-755589b2-4664-4006-8822-de97b4fd2fa4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Messerangreiferin wollte kurz vor der Tat offenbar nach Paris fliegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:24.155353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:59:22+00:00",
        "description": "Seit Mitte der Neunzigerjahre geht Deutschlands Bestand an Sozialwohnungen kontinuierlich zur\u00fcck. Auch 2024 setzte sich dieser Trend fort. Helfen soll nun der angek\u00fcndigte \u00bbWohnungsbau-Turbo\u00ab.",
        "id": 2774389,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/immobilien-krise-zahl-der-sozialwohnungen-sinkt-weiter-a-5bba2899-ae89-4b82-b511-70439623d3f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilien-Krise: Zahl der Sozialwohnungen sinkt weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:24.436453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:59:22+00:00",
        "description": "International gibt es heftigen Gegenwind f\u00fcr Israels Milit\u00e4roperation in Gaza. Nun \u00e4u\u00dfert auch Bundeskanzler Friedrich Merz offene Kritik. Er spricht von Grenz\u00fcberschreitungen und V\u00f6lkerrechtsverletzungen.",
        "id": 2774390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-friedrich-merz-kritisiert-militaeroperation-in-gaza-a-3b8e1960-ad92-4baf-9631-5c72052a896d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Friedrich Merz kritisiert Milit\u00e4roperation in Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:23.336639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:59:22+00:00",
        "description": "Der millionenfache Dieselbetrug hat VW in eine Sinnkrise gest\u00fcrzt, aus der es auch die jetzt verh\u00e4ngten Urteile nicht befreien. Doch ausgerechnet Tesla bietet mit seiner Schw\u00e4che eine Chance f\u00fcr die Wolfsburger.",
        "id": 2774385,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vw-dieselskandal-was-die-urteile-im-prozess-bedeuten-kommentar-a-ec66f7cf-0fdb-4574-ba7c-d255a3a3da01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW-Dieselskandal: Was die Urteile im Prozess bedeuten - Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:24.687716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:37:00+00:00",
        "description": "Innerhalb von zehn Jahren ist die Zahl der Exzessivraucher und Tabaks\u00fcchtigen laut Daten einer Krankenkasse um fast 50 Prozent gestiegen. Fast ein Viertel der Starkraucher ist demnach an COPD erkrankt.",
        "id": 2774391,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/rauchen-zahl-der-exzessivraucher-in-deutschland-steigt-drastisch-a-ae9b88b2-2b00-40a2-9850-c581de86b939#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rauchen: Zahl der Exzessivraucher in Deutschland steigt drastisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:25.048368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:22:00+00:00",
        "description": "Nach dem Untergang der \u00bbElsa 3\u00ab vor dem Bundesstaat Kerala k\u00e4mpfen die indischen Beh\u00f6rden mit einem \u00d6lteppich. Neben Hunderten Tonnen Heiz- und Diesel\u00f6l hatte das Schiff auch Container mit Gefahrgut an Bord.",
        "id": 2774392,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-containerschiff-elsa-3-sinkt-vor-kerala-oelpest-droht-a-cf3aa0fb-c9a1-4dab-b5c7-f3931617de94#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Containerschiff \u00bbElsa 3\u00ab sinkt vor Kerala \u2013 \u00d6lpest droht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:54:23.123473+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:54:22+00:00",
        "description": "International gibt es heftigen Gegenwind f\u00fcr Israels Milit\u00e4roperation in Gaza. Nun \u00e4u\u00dfert auch Bundeskanzler Friedrich Merz offene Kritik. Er spricht von Grenz\u00fcberschreitungen und V\u00f6lkerrechtsverletzungen.",
        "id": 2773982,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kanzler-merz-kritisiert-israels-militaeroperation-im-gazastreifen-a-3b8e1960-ad92-4baf-9631-5c72052a896d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Konflikt: Kanzler Merz kritisiert Israels Vorgehen im Gazastreifen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:54:22.907430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:54:22+00:00",
        "description": "Kanzler Merz setzt auf Dynamik hin zu m\u00f6glichen Friedensgespr\u00e4chen zwischen der Ukraine und Russland. Nach SPIEGEL-Informationen will er weitere Schritte mit dem ukrainischen Pr\u00e4sidenten pers\u00f6nlich besprechen.",
        "id": 2773981,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/krieg-gegen-die-ukraine-selenskyj-kommt-am-mittwoch-nach-berlin-a-f7da6aed-930d-477c-a7f7-bcddeb20e95b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg gegen die Ukraine: Selenskyj kommt am Mittwoch nach Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:54:22.524209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:54:22+00:00",
        "description": "Henrike Naumann und Sung Tieu bespielen den Deutschen Pavillon auf der Biennale in Venedig 2026. Kuratorin Kathleen Reinhardt setzt damit auf zwei junge Frauen mit ostdeutscher Biografie.",
        "id": 2773979,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kunstbiennale-2026-diese-kuenstlerinnen-gestalten-deutschlands-pavillon-in-venedig-a-8d46e3c8-b20c-4d97-a0c1-70b36fbf11fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunstbiennale 2026: Diese K\u00fcnstlerinnen gestalten Deutschlands Pavillon in Venedig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:54:22.716166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:54:22+00:00",
        "description": "Sachsens Ministerpr\u00e4sident Kretschmer will wieder russisches Gas \u00fcber Nord Stream 2 importieren. Michael Kellner, Gr\u00fcnensprecher f\u00fcr Energiepolitik, weist diese Idee entschieden zur\u00fcck. Unterst\u00fctzung kommt von Sahra Wagenknecht.",
        "id": 2773980,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/michael-kretschmer-michael-kellner-kritisiert-vorstoss-zu-nord-stream-2-a-4ab7be04-cbf3-4e98-9d00-1610640a106e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michael Kretschmer: Michael Kellner kritisiert Vorsto\u00df zu Nord Stream 2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:54:23.314295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:54:22+00:00",
        "description": "Die Reality-TV-Serie um sein Familienunternehmen machte ihn ber\u00fchmt, nun ist Phil Robertson gestorben, wenige Monate nach Bekanntmachung seiner Alzheimer-Erkrankung. Der Unternehmer war auch mit homophoben Aussagen aufgefallen.",
        "id": 2773983,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/phil-robertson-duck-dynasty-star-ist-tot-a-1e56976e-5b19-4532-a9aa-8c989d744248#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Phil Robertson: \u00bbDuck Dynasty\u00ab-Star ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:04:37.831042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:33:00+00:00",
        "description": "Erst wird sein Wagen in Rum\u00e4nien geklaut, dann entdeckt er ihn im Ruhrgebiet: Ein 27-J\u00e4hriger hat sein eigenes Auto zur\u00fcckgestohlen, allerdings von einem ehrlichen K\u00e4ufer. Die Frage ist nun: Wem geh\u00f6rt der Wagen?",
        "id": 2774909,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/dortmund-mann-klaut-eigenes-auto-zurueck-und-wird-festgenommen-a-b1a37df8-8ed1-4250-a210-88141a4c1947#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dortmund: Mann klaut eigenes Auto zur\u00fcck \u2013 und wird festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:25.466164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:50:00+00:00",
        "description": "Die Ukraine zeigt sich offen f\u00fcr Verhandlungen mit Russland. Doch Moskau intensiviert derzeit offenbar die Attacken auf das Nachbarland. Nun meldet Kyjiws Luftverteidigung erneut eine Rekordzahl an russischen Drohnen.",
        "id": 2774393,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-meldet-groessten-drohnenangriff-aus-russland-seit-kriegsbeginn-a-7ef8b3d4-ccfc-4010-b826-e3860e79cc80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine meldet gr\u00f6\u00dften Drohnenangriff aus Russland seit Kriegsbeginn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:49:22.959947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:49:21+00:00",
        "description": "Die Zahl der Bombendrohungen gegen Schulen ist am Montag weiter gestiegen. In Rheinland-Pfalz und Th\u00fcringen waren mindestens 75 Schulen Ziel der Attacken. Auch \u00d6sterreich meldet zahlreiche F\u00e4lle.",
        "id": 2773504,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/ermittler-halten-bombendrohungen-gegen-schulen-fuer-bundesweite-aktion-a-44cf872d-fbac-402a-b185-c203fc5a8e3b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ermittler halten Bombendrohungen gegen Schulen f\u00fcr \u00bbbundesweite Aktion\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:49:22.577104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:49:21+00:00",
        "description": "Werder Bremen ben\u00f6tigt ab 2026 einen neuen Trainer. Ole Werner hat den Klub informiert, seinen Vertrag nicht verl\u00e4ngern zu wollen, was der Klub bedauert.",
        "id": 2773502,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-ole-werner-wird-werder-bremen-2026-verlassen-a-1b6fa755-85da-403f-a15c-5c19d02bddb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Ole Werner wird Werder Bremen 2026 verlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:49:22.383729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:49:21+00:00",
        "description": "Innerhalb von zehn Jahren ist die Zahl der Exzessiv-Raucher und Tabaks\u00fcchtigen laut Daten einer Krankenkasse um fast 50 Prozent gestiegen. Fast ein Viertel der Starkraucher ist demnach an COPD erkrankt.",
        "id": 2773501,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/gesundheit-zahl-der-starken-raucher-in-deutschland-steigt-drastisch-a-ae9b88b2-2b00-40a2-9850-c581de86b939#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gesundheit: Zahl der starken Raucher in Deutschland steigt drastisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:49:23.176251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:49:21+00:00",
        "description": "Nach dem Untergang der \u00bbElsa 3\u00ab vor der Bundesstaat Kerala k\u00e4mpfen die indischen Beh\u00f6rden mit einem \u00d6lteppich. Neben Hunderten Tonnen Heiz- und Diesel\u00f6l hatte das Schiff auch Container mit Gefahrgut an Bord.",
        "id": 2773505,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-containerschiff-elsa-3-sinkt-vor-indiens-kueste-oelpest-droht-a-cf3aa0fb-c9a1-4dab-b5c7-f3931617de94#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Containerschiff \u00bbElsa 3\u00ab sinkt vor Indiens K\u00fcste \u2013 \u00d6lpest droht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:49:22.768546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:49:21+00:00",
        "description": "Fr\u00fcher hatten wir einen Wellensittich zu Hause. Er sa\u00df am liebsten im K\u00e4fig auf der Stange vor seinem Spiegel und schn\u00e4belte mit seinem Abbild. Viel zu oft w\u00e4re ich gern dieser Vogel gewesen.",
        "id": 2773503,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/leben-mit-adipositas-wie-selfies-und-fotos-meinem-selbstwert-schaden-a-a69f5c00-7a81-46f4-b9ef-c20531236267#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leben mit Adipositas: Wie Selfies und Fotos meinem Selbstwert schaden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:49:23.396338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:49:21+00:00",
        "description": "Viele Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler w\u00fcnschen sich Berufe, ohne eine realistische Vorstellung von den erforderlichen Qualifikationswegen zu haben. Das zeigt eine Sonderauswertung der Pisa-Daten.",
        "id": 2773506,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/pisa-daten-unrealistische-vorstellungen-vom-traumberuf-bei-jugendlichen-a-1fc21840-a4e6-4b7f-8333-2ded2fb779ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pisa-Daten: Unrealistische Vorstellungen vom Traumberuf bei Jugendlichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:49:23.592009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:49:21+00:00",
        "description": "Das Landgericht Braunschweig hat Haftstrafen im Dieselskandal verh\u00e4ngt, zehn Jahre nachdem der Betrug aufflog. Wie geht es jetzt weiter? Antworten auf zentrale Fragen.",
        "id": 2773507,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/volkswagen-urteile-warum-die-dieselaffaere-noch-laengst-nicht-aufgearbeitet-ist-a-f098a7f6-acb0-41a3-85dc-15caca84cdef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen-Urteile: Warum die Dieselaff\u00e4re noch l\u00e4ngst nicht aufgearbeitet ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:25.685743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:37:00+00:00",
        "description": "Seit Anfang Mai fliegt die Lufthansa aus Sicherheitsgr\u00fcnden nicht mehr nach Israel. Angesichts fortgesetzter Kriegshandlungen bleibt der Konzern bei dieser Strategie. Betroffen sind alle Fluglinien der Gruppe.",
        "id": 2774394,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/gaza-lufthansa-gruppe-setzt-fluege-nach-israel-weiter-aus-a-1976c851-9dc0-4cf1-8350-6bd3e6755370#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Lufthansa-Gruppe setzt Fl\u00fcge nach Israel weiter aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:25.935529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:10:00+00:00",
        "description": "Erik ten Hag kehrt zur\u00fcck nach Deutschland. Der Ex-Trainer von Manchester United folgt bei Bayer Leverkusen auf Xabi Alonso. Sein Vertrag l\u00e4uft bis 2027.",
        "id": 2774395,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/erik-ten-hag-wird-bei-bayer-leverkusen-nachfolger-von-xabi-alonso-a-c33676a2-8daa-4aa1-ab43-d851da1e3e9a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erik ten Hag wird bei Bayer Leverkusen Nachfolger von Xabi Alonso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:26.172469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:59:00+00:00",
        "description": "Er setzte sich immer wieder kritisch mit der Nazizeit auseinander, f\u00fcr seinen Film \u00fcber den NS-Kriegsverbrecher Klaus Barbie erhielt er einen Oscar: Nun ist der Regisseur Marcel Oph\u00fcls im Alter von 97 Jahren gestorben.",
        "id": 2774396,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/marcel-ophuels-deutsch-franzoesischer-oscarpreistraeger-ist-tot-a-fb03f5e0-a8d2-4ce4-97a6-e9ea3953939d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcel Oph\u00fcls: Deutsch-franz\u00f6sischer Oscarpreistr\u00e4ger ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:59:26.403652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:56:00+00:00",
        "description": "Indonesien geht mit H\u00e4rte gegen Drogenkriminalit\u00e4t vor. Nun haben Ermittler im Apartment eines Australiers Kokain im Wert von etwa 630.000 Euro gefunden, verborgen in Lutschern.",
        "id": 2774397,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bali-australier-droht-in-indonesien-die-todesstrafe-kokain-in-lutschern-versteckt-a-90b83d7e-b65b-42d5-acca-0059a8a72959#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bali: Australier droht in Indonesien die Todesstrafe - Kokain in Lutschern versteckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:42.818066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Indonesien geht mit H\u00e4rte gegen Drogenkriminalit\u00e4t vor. Nun haben Ermittler im Apartment eines Australiers Kokain im Wert von etwa 630.000 Euro gefunden, verborgen in Lutschern.",
        "id": 2772929,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bali-australier-droht-auf-indonesischer-insel-die-todesstrafe-a-90b83d7e-b65b-42d5-acca-0059a8a72959#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bali: Australier droht auf indonesischer Insel die Todesstrafe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:42.438041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Erik ten Hag kehrt zur\u00fcck nach Deutschland. Der Ex-Trainer von Manchester United folgt bei Bayer Leverkusen auf Xabi Alonso. Sein Vertrag l\u00e4uft bis 2027.",
        "id": 2772927,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bayer-leverkusen-erik-ten-hag-wird-nachfolger-von-xabi-alonso-a-c33676a2-8daa-4aa1-ab43-d851da1e3e9a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayer Leverkusen: Erik ten Hag wird Nachfolger von Xabi Alonso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:41.110913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Constantin Schreiber hat einen neuen Job. Ab September wird der ehemalige \u00bbTagesschau\u00ab-Sprecher f\u00fcr Springer aus Tel Aviv \u00fcber die gesamte Region des Nahen Ostens berichten.",
        "id": 2772920,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/constantin-schreiber-ex-tagesschau-sprecher-heuert-bei-axel-springer-an-a-e170b77a-3a24-4320-83b9-62bc4343620f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Constantin Schreiber: Ex-\u00bbTagesschau\u00ab-Sprecher heuert bei Axel Springer an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:41.680763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Das Medikament Metformin gegen Typ-2-Diabetes k\u00f6nnte vom Markt verschwinden. Grund ist eine neue EU-Richtlinie \u2013 und der sehr niedrige Preis der Tabletten. Patienten m\u00fcssten auf teure Alternativen umsteigen.",
        "id": 2772923,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/diabetes-medikament-metformin-droht-das-aus-hohe-kosten-durch-eu-abwasserrichtlinie-a-25ab387e-8ef2-43c7-a9e0-7714d850aeb3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diabetes: Medikament Metformin droht das Aus \u2013 hohe Kosten durch EU-Abwasserrichtlinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:40.920456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Erst wird sein Wagen in Rum\u00e4nien geklaut, dann entdeckt er ihn im Ruhrgebiet: Ein 27-J\u00e4hriger hat sein eigenes Auto zur\u00fcckgestohlen, allerdings von einem ehrlichen K\u00e4ufer. Die Frage ist nun: Wem geh\u00f6rt der Wagen?",
        "id": 2772919,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/dortmund-mann-stiehlt-eigenes-auto-zurueck-und-wird-festgenommen-a-b1a37df8-8ed1-4250-a210-88141a4c1947#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dortmund: Mann stiehlt eigenes Auto zur\u00fcck \u2013 und wird festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:41.300908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "In Deutschland gibt es immer noch Orte ohne Mobilfunkempfang. Um diese L\u00fccken in den Funknetzen zu finden, bitten Bund, L\u00e4nder und Kommunen in dieser Woche um Mithilfe per App.",
        "id": 2772921,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/funkloecher-bund-laender-und-kommunen-starten-mobilfunk-messwoche-a-2b061e95-4065-4cfd-aac9-b301acac1603#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funkl\u00f6cher: Bund, L\u00e4nder und Kommunen starten Mobilfunk-Messwoche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:41.869986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Seit Anfang Mai fliegt die Lufthansa aus Sicherheitsgr\u00fcnden nicht mehr nach Israel. Angesichts fortgesetzter Kriegshandlungen bleibt der Konzern bei dieser Strategie. Betroffen sind alle Fluglinien der Gruppe.",
        "id": 2772924,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lufthansa-gruppe-verlaengert-moratorium-fuer-israel-fluege-a-1976c851-9dc0-4cf1-8350-6bd3e6755370#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza: Lufthansa-Gruppe verl\u00e4ngert Moratorium f\u00fcr Israel-Fl\u00fcge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:42.627485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Er setzte sich immer wieder kritisch mit der Nazizeit auseinander, f\u00fcr seinen Film \u00fcber den NS-Kriegsverbrecher Klaus Barbie erhielt er einen Oscar: Nun ist der Regisseur Marcel Oph\u00fcls im Alter von 97 Jahren gestorben.",
        "id": 2772928,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/marcel-ophuels-regisseur-ist-tot-a-fb03f5e0-a8d2-4ce4-97a6-e9ea3953939d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcel Oph\u00fcls: Regisseur ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:42.059016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Ein Gericht verurteilte Sebastian Kurz im vergangenen Jahr wegen Falschaussage im Untersuchungsausschuss zur Ibiza-Aff\u00e4re zu einer Bew\u00e4hrungsstrafe. In h\u00f6herer Instanz wurde \u00d6sterreichs Ex-Kanzler nun freigesprochen.",
        "id": 2772925,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-gericht-kippt-urteil-gegen-ex-kanzler-kurzsebastian-kurz-a-ee1c7223-d5d9-4336-aaa5-7204c7021e6d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Gericht kippt Urteil gegen Ex-Kanzler Sebastian Kurz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:42.248304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Bei den bisher schwersten russischen Drohnenangriffen auf die Ukraine sind mehrere Menschen get\u00f6tet worden, darunter auch Kinder. Sogar Donald Trump kritisiert danach den Kremlherrscher.",
        "id": 2772926,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-trump-kritisiert-putin-nach-russlands-toedlichem-drohnenangriffen-scharf-a-e6b6221a-08e6-4b90-96f3-888a014282eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Trump kritisiert Putin nach Russlands t\u00f6dlichem Drohnenangriffen scharf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:41.490403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:40+00:00",
        "description": "Die Ukraine zeigt sich offen f\u00fcr Verhandlungen mit Russland. Doch Moskau intensiviert derzeit offenbar die Attacken auf das Nachbarland. Nun meldet Kyjiws Luftverteidigung erneut eine Rekordzahl an russischen Drohnen.",
        "id": 2772922,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-kyjiw-meldet-groessten-russischen-drohnenangriff-seit-kriegsbeginn-a-7ef8b3d4-ccfc-4010-b826-e3860e79cc80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Kyjiw meldet gr\u00f6\u00dften russischen Drohnenangriff seit Kriegsbeginn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:43.009835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:32:00+00:00",
        "description": "Mittelalterliche D\u00f6rfer gelten als Inbegriff heimatlicher Idylle. Doch die Siedler von einst waren offenbar weit weniger heimattreu als lange angenommen. Forscher verstehen nun, warum ganze Ortschaften verschwanden.",
        "id": 2772930,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/landleben-im-mittelalter-rastlose-doerfer-a-d0f5ce18-557b-4e2a-8ff1-d0874739381d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gemeinde und Siedlungen im Mittelalter: Die r\u00e4tselhaften Geisterd\u00f6rfer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:43.202521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:21:00+00:00",
        "description": "In mehreren Bundesl\u00e4ndern hat es in den vergangenen Tagen etliche Bombendrohungen gegen Schulen gegeben. Am Montag sind weitere Drohungen erfolgt, diesmal betroffen: mehr als zehn Schulen in Rheinland-Pfalz.",
        "id": 2772931,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/rheinland-pfalz-weitere-bombendrohungen-gegen-schulen-a-fc5e344d-5ae1-4a5d-9ff0-fb00b6339c2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rheinland-Pfalz: Weitere Bombendrohungen gegen Schulen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T08:25:13.715567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T08:25:12+00:00",
        "description": "Der Bundeskanzler tritt beim AfD-Verbotsverfahren auf die Bremse \u2013 mit Argumenten, um die es gar nicht geht. Eigentlich m\u00fcsste er es besser wissen.",
        "id": 2772448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/afd-verbot-das-gerede-des-friedrich-merz-kommentar-a-2a9b85ad-d265-4a15-aaa8-d7d6176cfb56#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Verbot: Das Gerede des Friedrich Merz \u2013 Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T08:25:12.927324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T08:25:12+00:00",
        "description": "Er pr\u00e4gte das deutsche Privatfernsehen \u00fcber Jahrzehnte: Der ehemalige RTL-Chef Helmut Thoma ist im Alter von 86 Jahren gestorben. Der \u00d6sterreicher ist nach Angaben seiner Familie bereits beigesetzt worden.",
        "id": 2772444,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/ex-rtl-chef-helmut-thoma-ist-tot-a-a3e0a12c-baa3-4984-bf12-0f1ef9b23fd2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ex-RTL-Chef Helmut Thoma ist tot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T08:25:13.506219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T08:25:12+00:00",
        "description": "Was genau in Little River passierte, ist noch ein R\u00e4tsel, die Polizei h\u00e4lt sich bislang mit Details zur\u00fcck. Medienberichte sprechen von mindestens elf Verletzten nach Schusswaffengebrauch.",
        "id": 2772447,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/mindestens-elf-verletzte-nach-schuessen-im-suedosten-der-usa-a-19c88161-b6c4-4950-9e16-af192cbc422e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mindestens elf Verletzte nach Sch\u00fcssen im S\u00fcdosten der USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T08:25:13.312559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T08:25:12+00:00",
        "description": "Im Strafprozess zur Dieselaff\u00e4re sind vier fr\u00fchere F\u00fchrungskr\u00e4fte von Volkswagen wegen Betrugs schuldig gesprochen worden. Das Landgericht Braunschweig verurteilte zwei Angeklagte zu mehrj\u00e4hrigen Haftstrafen, zwei Ex-Mitarbeiter erhielten Bew\u00e4hrungsstrafen.",
        "id": 2772446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/volkswagen-prozess-fruehere-vw-manager-wegen-dieselaffaere-zu-haft-verurteilt-a-43347797-3caf-4f2e-9606-a26059567bd4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen-Prozess: Fr\u00fchere VW-Manager wegen Dieselaff\u00e4re zu Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T08:25:13.120157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T08:25:12+00:00",
        "description": "Die Frage ist nicht ob, sondern wann sich ein neuer Krankheitserreger weltweit ausbreiten wird. Die Gesundheitsexpertin Branwen Hennig erkl\u00e4rt, warum die Welt nun besser vorbereitet ist.",
        "id": 2772445,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/weltgesundheitsorganisation-in-genf-warum-die-welt-besser-auf-eine-neue-pandemie-vorbereitet-ist-a-4ecfdc86-7a73-45cc-9e79-2097ebba2fd3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltgesundheitsorganisation in Genf: Warum die Welt besser auf eine neue Pandemie vorbereitet ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T07:19:49.635941+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T07:19:49+00:00",
        "description": "Seine letzte Saison verbrachte Mats Hummels haupts\u00e4chlich auf der Ersatzbank der AS Rom. Bei seinem Abschied bekam der fr\u00fchere Weltklasse-Verteidiger aber immerhin noch einen Kurzeinsatz.",
        "id": 2772169,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/as-rom-mats-hummels-wird-bei-abschied-von-teamkollegen-gefeiert-a-bc9da484-c413-4073-907f-55f8fb8d08a6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AS Rom: Mats Hummels wird bei Abschied von Teamkollegen gefeiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T07:19:49.825731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T07:19:49+00:00",
        "description": "Dollar runter, Inflation hoch und riesige Ausgabenideen: Mit seiner Zoll- und Schuldenpolitik riskiert der US-Pr\u00e4sident eine Finanzkrise, sagt der \u00d6konom Martin L\u00fcck. Doch etwas macht ihm Hoffnung.",
        "id": 2772170,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-und-die-anleihemaerkte-oekonom-warnt-vor-systemcrash-durch-schuldenpolitik-a-c0b003e9-61b8-46fd-bbad-e88211b6b782#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Anleihem\u00e4rkte: \u00d6konom warnt vor Systemcrash durch Schuldenpolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:14:52.821024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:14:51+00:00",
        "description": "Botschaftsmitarbeiter sind in Berlins Stra\u00dfen offenbar recht r\u00fccksichtslos unterwegs. Mehr als 18.000 Verkehrsdelikte registrierte die Polizei einem Bericht zufolge im vergangenen Jahr. Vertreter zweier L\u00e4nder f\u00fchren die Statistik an.",
        "id": 2771924,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/berlin-diplomaten-begehen-immer-mehr-verkehrsverstoesse-saudis-und-usa-vorn-a-ece1923c-f3dd-46e7-bb97-88f3a06341f3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Diplomaten begehen immer mehr Verkehrsverst\u00f6\u00dfe \u2013 Saudis und USA vorn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:14:53.011092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:14:51+00:00",
        "description": "Google-Gr\u00fcnder Sergey Brin hat Alphabet-Aktien im Wert von rund einer halben Milliarde Dollar an zwei gemeinn\u00fctzige Organisationen verschenkt. Das Verm\u00f6gen soll dem Kampf gegen Krankheiten und gegen den Klimawandel dienen.",
        "id": 2771925,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/google-gruender-sergey-bryn-setzt-statement-mit-millionenspende-a-1c8b55e8-dc82-41c0-90e4-c1d1a48b4faf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google-Gr\u00fcnder: Sergey Bryn setzt Statement mit Millionenspende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:14:52.441459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:14:51+00:00",
        "description": "Mit einer Verbesserung von knapp acht Sekunden hat Frederik Ruppert neue Ma\u00dfst\u00e4be im deutschen Hindernislauf gesetzt. Seine pers\u00f6nliche Bestzeit unterbot er sogar um 14 Sekunden \u2013 und war davon selbst \u00fcberrascht.",
        "id": 2771922,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichathletik-frederik-ruppert-pulverisiert-25-jahre-alten-deutschen-hindernislauf-rekord-a-371014ea-b276-4e63-b1ea-d3096ac4cdb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichathletik: Frederik Ruppert pulverisiert 25 Jahre alten Deutschen Hindernislauf-Rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:14:52.631578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:14:51+00:00",
        "description": "In Venezuela geht die Partei von Machthaber Maduro als Sieger aus der Parlamentswahl.\nMehr als die H\u00e4lfte der Stimmberechtigten verzichtete jedoch auf den Urnengang. Die Opposition boykottierte die Abstimmung.",
        "id": 2771923,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-wahlrat-erklaert-partei-von-nicolas-maduro-zum-sieger-der-parlamentswahl-a-2e96bfd4-534b-4b11-95a1-e498d6bd8a75#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venezuela: Wahlrat erkl\u00e4rt Partei von Nicol\u00e1s Maduro zum Sieger der Parlamentswahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:43:43.855177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T05:30:00+00:00",
        "description": "Im Beruf m\u00fcssen wir mit unterschiedlichen Menschen auskommen, auch mit denen, die wir nicht m\u00f6gen. Warum es nicht weiterhilft, authentisch zu sein und professionelle Distanz geboten ist.",
        "id": 2772932,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/kollegen-im-job-authentisch-sein-oder-professionelle-distanz-wahren-a-8ec2a79c-525e-4e1b-b841-2b91618e66e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kollegen im Job: Authentisch sein oder professionelle Distanz wahren?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T05:10:09.429351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T05:10:08+00:00",
        "description": "Dani Arnold klettert ohne Sicherung schwierigste Routen in Fels und Eis und stellt dabei Geschwindigkeitsrekorde auf. Die DEIN-SPIEGEL-Reporter Nele und Nevio trafen ihn zu Hause in der Schweiz in seinem Trainingsraum.",
        "id": 2771663,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/extrembergsteiger-im-kinder-interview-ein-falscher-schritt-und-es-ist-vorbei-a-47c64085-c45f-4909-a6e5-1722ed79522d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Extrembergsteiger im Kinder-Interview: \u00bbEin falscher Schritt, und es ist vorbei\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T05:10:09.230511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T05:10:08+00:00",
        "description": "Vor der griechischen Inseln Kreta sind in den vergangenen Tagen mehrfach Gefl\u00fcchtete in Seenot geraten. Die K\u00fcstenwache konnte Hunderte Menschen sicher an Land bringen. Gegen einen mutma\u00dflichen Schleuser wurde Anklage erhoben.",
        "id": 2771662,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/griechenland-kuestenwache-rettet-hunderte-gefluechtete-aus-dem-meer-vor-kreta-a-9387663b-7d48-4a91-8445-9926e0e320f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Griechenland: K\u00fcstenwache rettet Hunderte Gefl\u00fcchtete aus dem Meer vor Kreta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T05:10:09.636173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T05:10:08+00:00",
        "description": "Vor der Uni in die Isar springen, abends Kneipen und Bierg\u00e4rten besuchen: Freising punktet mit Gem\u00fctlichkeit und N\u00e4he zur Natur, erz\u00e4hlt Student Tian Beutel. Und die Gro\u00dfstadt M\u00fcnchen ist trotzdem immer in Reichweite.",
        "id": 2771665,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/studieren-in-freising-campus-wohnviertel-wg-zimmer-preise-kneipen-a-28e22ac9-0afa-45c6-8be4-395e03693063#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studieren in Freising: Campus, Wohnviertel, WG-Zimmer-Preise, Kneipen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T04:04:45.711820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T04:04:45+00:00",
        "description": "Im Beruf m\u00fcssen wir mit unterschiedlichen Menschen auskommen, auch mit denen, die wir nicht m\u00f6gen. Warum es nicht weiterhilft, authentisch zu sein: Ein Pl\u00e4doyer f\u00fcr die professionelle Distanz.",
        "id": 2771435,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/berufliche-zufriedenheit-authentisch-sein-oder-professionelle-distanz-wahren-a-8ec2a79c-525e-4e1b-b841-2b91618e66e1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berufliche Zufriedenheit: Authentisch sein oder professionelle Distanz wahren?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T04:04:46.589132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T04:04:45+00:00",
        "description": "Hat CDU-Generalsekret\u00e4r Carsten Linnemann nicht eben noch die These vertreten, die Deutschen seien nicht leistungsbereit genug? Bei \u00bbCaren Miosga\u00ab vertritt er nun das Gegenteil. Er will ihnen sogar die Feiertage lassen.",
        "id": 2771439,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/caren-miosga-mit-cdu-generalsekretaer-carsten-linnemann-widerspricht-carsten-linnemann-a-5ef98371-8ed4-4d6b-8c51-a0ec1152438d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbCaren Miosga\u00ab mit CDU-Generalsekret\u00e4r: Carsten Linnemann widerspricht Carsten Linnemann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T04:04:45.908622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T04:04:45+00:00",
        "description": "Jeden Tag \u00dcberstunden, wenig Unterst\u00fctzung im Team und zu Hause wartet die Familie? Ein neuer Job muss her! Doch woher die Zeit und Kraft f\u00fcr eine Neuorientierung nehmen? Wie es gelingen kann, aus dem Teufelskreis zu finden.",
        "id": 2771436,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/job-wechseln-strategien-fuer-die-suche-nach-einem-besseren-job-trotz-zeitmangel-a-35a31c20-eb0c-4122-8bd0-0adf27501dda#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Job wechseln: Strategien f\u00fcr die Suche nach einem besseren Job trotz Zeitmangel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T04:04:45.520245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T04:04:45+00:00",
        "description": "USA und EU taktieren bei Handelsfragen. Putin l\u00e4sst erneut die Ukraine bombardieren. Und: Kanzler Merz in Finnland. Das ist die Lage am Montagmorgen.",
        "id": 2771434,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-donald-trump-russland-wladimir-putin-eu-ukraine-friedrich-merz-finnland-a-20dcddcf-17b0-4439-8e12-f184f0da89e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Donald Trump, Russland, Wladimir Putin, EU, Ukraine, Friedrich Merz, Finnland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T04:04:46.167422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T04:04:45+00:00",
        "description": "Gibt es sowas wie ein M\u00f6rder-Gen? Der Rostocker \u00bbPolizeiruf\u00ab erz\u00e4hlte von J\u00e4ger und Gejagten und r\u00e4umte effektvoll mit r\u00fcckst\u00e4ndigen Fehlannahmen auf. Oder sind Sie anderer Meinung?",
        "id": 2771437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/polizeiruf-vote-wie-gefiel-ihnen-boese-geboren-mit-lina-beckmann-a-6cf125f7-8997-4c34-b0aa-622eb257e692#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbPolizeiruf\u00ab-Vote: Wie gefiel Ihnen \u00bbB\u00f6se geboren\u00ab mit Lina Beckmann?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T04:04:46.388255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T04:04:45+00:00",
        "description": "Israel attackiert den Gazastreifen weiter, zuletzt wurde offenbar eine Schule beschossen. Mehrere Vertreter der SPD verlangen jetzt: keine Waffen aus Deutschland mehr an die Regierung Netanyahu.",
        "id": 2771438,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spd-politiker-fordern-exportstopp-fuer-deutsche-waffen-nach-israel-a-635eae32-8bd0-4362-8105-879a2e89afd4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Politiker fordern Exportstopp f\u00fcr deutsche Waffen nach Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T01:54:46.908005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T01:54:46+00:00",
        "description": "Jette Nietzard hat ein Selfie samt polizeikritischer Botschaft gepostet, es gab massive Kritik. Jetzt \u00e4u\u00dfert sich die Co-Chefin der Gr\u00fcnen Jugend zu dem Fall. Die Deutsche Polizeigewerkschaft findet das \u00bbv\u00f6llig unglaubw\u00fcrdig.\u00ab",
        "id": 2771001,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/jette-nietzard-gruene-jugend-chefin-rudert-nach-kritik-an-acab-pulli-ein-bisschen-zurueck-a-32789b54-8f75-494d-a24b-f8cb23f446ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jette Nietzard: Gr\u00fcne-Jugend-Chefin rudert nach Kritik an \u00bbACAB\u00ab-Pulli ein bisschen zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T01:54:46.714307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T01:54:46+00:00",
        "description": "Hunderte Drohnen, mehr als ein Dutzend Tote: Russlands j\u00fcngste Attacke auf die Ukraine wird international verurteilt. Sogar Donald Trump findet ungewohnt barsche Worte \u00fcber den Kremlherrscher.",
        "id": 2771000,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-beklagt-schlimmsten-angriff-seit-kriegsbeginn-donald-trump-fragt-sich-was-zur-hoelle-mit-putin-los-ist-a-2d52c678-3054-46ce-b086-1cb09c1b79bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine beklagt schlimmsten Angriff seit Kriegsbeginn: Donald Trump fragt sich, \u00bbwas zur H\u00f6lle mit Putin los ist\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T00:49:13.584770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T00:49:12+00:00",
        "description": "Vorige Woche klang er noch knallhart. Jetzt gew\u00e4hrt Donald Trump der Europ\u00e4ischen Union im Handelsstreit einen Aufschub. Ausschlaggebend war seinen Angaben zufolge eine Zusage der EU-Kommissionspr\u00e4sidentin.",
        "id": 2770832,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-start-von-angedrohten-eu-zoellen-in-hoehe-von-50-prozent-auf-9-juli-verschoben-a-55487417-70b6-4dc6-ac7f-37516e07aa10#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Start von angedrohten EU-Z\u00f6llen in H\u00f6he von 50 Prozent auf 9. Juli verschoben",
        "vote": 0
    }
]