[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T20:10:58.565356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T19:57:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4933109-donald-trump-ph8481149/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W bezprecedensowym amoku\". Krytykuj\u0105 Donalda Trumpa\" />\n    Ataki administracji Donalda Trumpa na presti\u017cowe ameryka\u0144skie uniwersytety szkodz\u0105 nauce i ameryka\u0144skiej gospodarce - uwa\u017ca profesor Uniwersytetu Princeton Jan-Werner Mueller. Z kolei wed\u0142ug tygodnika \"Economist\" jest to dla USA nade wszystko \"akt samozniszczenia\".",
        "id": 2776861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-krytykuja-prezydenta-usa-w-bezprecedensowym-amoku-st8480690?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W bezprecedensowym amoku\". Krytykuj\u0105 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:06:53.247959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:59:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9167569-shutterstock-2459760783-ph8472240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nadszed\u0142 czas na zwi\u0119kszenie mi\u0119dzynarodowej roli euro\"\" />\n    Sp\u00f3r celny z USA to powa\u017cne zagro\u017cenie gospodarcze - podkre\u015bli\u0142a Christine Lagarde. Szefowa Europejskiego Banku Centralnego (EBC) opowiedzia\u0142a si\u0119 te\u017c za \"wzmocnieniem mi\u0119dzynarodowej roli euro\".",
        "id": 2776582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/christine-lagarde-szefowa-ebc-o-zwiekszeniu-roli-euro-st8481000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nadszed\u0142 czas na zwi\u0119kszenie mi\u0119dzynarodowej roli euro\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:06:53.403688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:50:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9800532-kropka-nad-i-ph8481023/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego nie w trybie wyborczym? W\u00f3jcik: nikt by si\u0119 na co\u015b takiego nie zdecydowa\u0142\" />\n    Gdyby to by\u0142o dwa tygodnie temu, pewnie nie by\u0142oby \u017cadnych w\u0105tpliwo\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w \"Kropce nad i\" Micha\u0142 W\u00f3jcik (PiS) pytany, dlaczego Karol Nawrocki nie zdecydowa\u0142 si\u0119 na pozew w trybie wyborczym. - Je\u017celi Karol Nawrocki nie by\u0142 sutenerem, to ma w trybie wyborczym mo\u017cliwo\u015b\u0107 sprostowania tego - m\u00f3wi\u0142a Dorota \u0141oboda (KO).",
        "id": 2776583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-i-doniesienia-o-prostytutkach-dlaczego-pozew-nie-w-trybie-wyborczym-wojcik-nikt-by-sie-na-cos-takiego-nie-zdecydowal-st8481020?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego nie w trybie wyborczym? W\u00f3jcik: nikt by si\u0119 na co\u015b takiego nie zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:06:53.561699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:47:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3564633-noc-deszcz-ph8481072/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 27.05. W nocy mo\u017ce przelotnie pada\u0107\" />\n    Pogoda na jutro - wtorek, 27.05. Nadchodz\u0105ca noc na og\u00f3\u0142 b\u0119dzie pogodna, jednak w niekt\u00f3rych regionach mo\u017ce popada\u0107. W ci\u0105gu dnia na niebie dominowa\u0107 b\u0119d\u0105 chmury, kt\u00f3re przynios\u0105 przelotne opady. Termometry poka\u017c\u0105 do 22 stopni Celsjusza.",
        "id": 2776584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-27-05-w-nocy-moze-przelotnie-padac-st8480958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 27.05. W nocy mo\u017ce przelotnie pada\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T22:20:56.214749+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:27:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8266095-rodzina-ph8480980/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bohaterki Dnia Matki. Cho\u0107 nie urodzi\u0142y swoich dzieci, to ka\u017cda z nich jest mam\u0105 \" />\n    Dzie\u0144 Matki, czyli doskona\u0142a okazja do podzi\u0119kowa\u0144, \u017cycze\u0144 i wielkich uk\u0142on\u00f3w dla naszych mam. W \"Faktach\" TVN postanowili\u015bmy okaza\u0107 wielki szacunek mamom adopcyjnym. To nigdy nie jest \u0142atwa decyzja, bo zawsze s\u0105 emocje i dylematy, ale w ko\u0144cu mi\u0142o\u015b\u0107 zwyci\u0119\u017ca.",
        "id": 2777480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/bohaterki-dnia-matki-choc-nie-urodzily-swoich-dzieci-to-kazda-z-nich-jest-mama-st8480947?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bohaterki Dnia Matki. Cho\u0107 nie urodzi\u0142y swoich dzieci, to ka\u017cda z nich jest mam\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:00:59.002746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:44:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8299423-sklep-spar-wegry-budapeszt-ph8480981/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyciek danych klient\u00f3w sklepu internetowego Spar\" />\n    W wyniku ataku hakerskiego wyciek\u0142y dane klient\u00f3w sklepu internetowego Spar - przekaza\u0142a firma w komunikacie. Zaapelowano o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci, zw\u0142aszcza w przypadku telefon\u00f3w dotycz\u0105cych \"danych osobowych lub finansowych\".",
        "id": 2776200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/spar-wyciek-danych-klientow-sklepu-internetowego-st8480891?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek danych klient\u00f3w sklepu internetowego Spar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:00:59.163014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:35:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9154268-pingwin-bialooki-ph8480939/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Odchody pingwin\u00f3w sojusznikiem w walce z ociepleniem klimatu\" />\n    Odchody pingwin\u00f3w mog\u0105 hamowa\u0107 proces ocieplania klimatu - uwa\u017caj\u0105 naukowcy. Najnowsze badanie wykaza\u0142o, \u017ce zawarty w nich amoniak przyczynia si\u0119 do powstawania chmur odbijaj\u0105cych \u015bwiat\u0142o s\u0142oneczne. Szczeg\u00f3\u0142y przedstawiono na \u0142amach czasopisma \"Communications Earth & Environment\".",
        "id": 2776201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/odchody-pingwinow-sojusznikiem-w-walce-z-ociepleniem-klimatu-st8480862?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odchody pingwin\u00f3w sojusznikiem w walce z ociepleniem klimatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:00:59.322856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:28:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5822067-nawrocki-ph8480929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Doniesienia o prostytutkach. Nawrocki nie odpowiada\" />\n    Karol Nawrocki zignorowa\u0142 pytania dziennikarzy zwi\u0105zane z doniesieniami Onetu, \u017ce mia\u0142 uczestniczy\u0107 w sprowadzaniu prostytutek do luksusowego sopockiego hotelu. Reporterzy usi\u0142owali je zada\u0107, kiedy kandydat PiS pojawi\u0142 si\u0119 w\u015br\u00f3d wyborc\u00f3w po wiecu w Lubartowie.",
        "id": 2776202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-2025-karol-nawrocki-zignorowal-pytania-o-doniesienia-onetu-i-zapowiedziany-pozew-st8480913?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doniesienia o prostytutkach. Nawrocki nie odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:56:06.289639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:46:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tbwaos-gielda-gpw-wig20-7396257/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mocna reakcja gie\u0142dy. \"Jestem zaskoczony tym\"\" />\n    Warszawska gie\u0142da w poniedzia\u0142ek zanotowa\u0142a znaczne wzrosty. To reakcja na informacj\u0119 o rozmowach prezydenta USA Donalda Trumpa z Uni\u0105 Europejsk\u0105 o c\u0142ach.",
        "id": 2775742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/notowania/gpw-i-wig-mocna-reakcja-gieldy-jestem-zaskoczony-tym-st8480858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocna reakcja gie\u0142dy. \"Jestem zaskoczony tym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:56:06.472498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:28:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5770493-wypadek-na-ostrodzkiej-ph8480873/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po zderzeniu do szpitala trafi\u0142y trzy osoby, w tym dw\u00f3jka dzieci\" />\n    Na ulicy Ostr\u00f3dzkiej zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody osobowe. Do szpitala trafi\u0142y trzy osoby, w tym dw\u00f3jka dzieci. S\u0105 utrudnienia.",
        "id": 2775743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-zderzenie-na-ostrodzkiej-do-szpitala-trafily-trzy-osoby-w-tym-dwojka-dzieci-st8480880?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po zderzeniu do szpitala trafi\u0142y trzy osoby, w tym dw\u00f3jka dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:50:57.147825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:38:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9797198-system-himars-w-chersoniu-na-polnocy-ukrainy-ph8480783/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie ma ju\u017c \u017cadnych ogranicze\u0144\". Chodzi o Ukrain\u0119\" />\n    Niemcy, Wielka Brytania, Francja i USA znios\u0142y ograniczenia dotycz\u0105ce rodzaj\u00f3w dostarczanej Ukrainie broni - og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek Friedrich Merz, kt\u00f3rego cytuje \"Spiegel\". Kanclerz m\u00f3wi\u0142, \u017ce Ukraina mog\u0142aby dzi\u0119ki temu broni\u0107 si\u0119 przed agresorem, \"na przyk\u0142ad atakuj\u0105c pozycje wojskowe w Rosji\".",
        "id": 2775275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-przelomowa-decyzja-sojusznikow-w-sprawie-broni-nie-ma-juz-zadnych-ograniczen-st8480764?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie ma ju\u017c \u017cadnych ogranicze\u0144\". Chodzi o Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:50:57.306306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:34:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9947164-shutterstock-2182928393-ph8480833/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigant zamierza zwolni\u0107 trzy tysi\u0105ce pracownik\u00f3w\" />\n    Producent aut Volvo Cars zdecydowa\u0142 o zwolnieniu trzech tysi\u0119cy pracownik\u00f3w. Zdaniem medi\u00f3w to efekt wojny handlowej wywo\u0142anej przez c\u0142a prezydenta USA Donalda Trumpa.",
        "id": 2775276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/volvo-cars-zamierza-zwolnic-trzy-tysiace-pracownikow-st8480759?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant zamierza zwolni\u0107 trzy tysi\u0105ce pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:50:57.463966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:29:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7962843-deszcz-parasol-ph8480813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie ciep\u0142o, ale bez parasola lepiej nie wychodzi\u0107 z domu\" />\n    Najbli\u017csze dni przynios\u0105 pochmurn\u0105 aur\u0119 z opadami deszczu. Przelotnie pada\u0107 b\u0119dzie niemal w ca\u0142ej Polsce a\u017c do weekendu. Pojawi\u0105 si\u0119 te\u017c przeja\u015bnienia, a na termometrach zobaczymy warto\u015bci powy\u017cej 20 stopni Celsjusza.",
        "id": 2775277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/bedzie-cieplo-ale-bez-parasola-lepiej-nie-wychodzic-z-domu-st8480671?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie ciep\u0142o, ale bez parasola lepiej nie wychodzi\u0107 z domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:50:57.621441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:26:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-258894-karol-nawrocki-ph8478960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Boi si\u0119, tch\u00f3rz\". Komentarze po zapowiedzi Nawrockiego \" />\n    Karol Nawrocki zapowiedzia\u0142 pozwanie Onetu w trybie cywilnym, a nie w znacznie szybszym trybie wyborczym. Chodzi o artyku\u0142, w kt\u00f3rym dziennikarze opisuj\u0105, \u017ce kandydat PiS na prezydenta \"uczestniczy\u0142 w procederze sprowadzania prostytutek\". Do sprawy odnie\u015bli si\u0119 dziennikarze Onetu i politycy.",
        "id": 2775278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-chce-pozwac-onet-za-artykul-o-sprowadzanie-prostytutek-komentarze-dziennikarzy-i-politykow-st8480722?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Boi si\u0119, tch\u00f3rz\". Komentarze po zapowiedzi Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:46:04.042230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:39:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4461634-zawalila-sie-sciana-budynku-w-lodzi-ph8480657/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana, gruz spad\u0142 na samoch\u00f3d\" />\n    Zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana budynku w \u0141odzi przeznaczonego do rozbi\u00f3rki. Cz\u0119\u015b\u0107 gruzu spad\u0142a na samoch\u00f3d osobowy i dach magazynu sklepowego. Nikt nie zosta\u0142 ranny.",
        "id": 2774779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-zawalila-sie-sciana-budynku-czesc-spadla-na-samochod-st8480658?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana, gruz spad\u0142 na samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:46:04.226593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:34:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1440314-wypadek-na-drodze-wojewodzkiej-numer-544-ph8480705/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powa\u017cny wypadek pod M\u0142aw\u0105. \"Trwa akcja s\u0142u\u017cb ratunkowych\"\" />\n    Pod M\u0142aw\u0105 na drodze wojew\u00f3dzkiej numer 544 zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody osobowe. Trwa akcja s\u0142u\u017cb ratunkowych. S\u0105 utrudnienia w ruchu.",
        "id": 2774780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlawa-powazny-wypadek-na-drodze-wojewodzkiej-numer-544-utrudnienia-st8480700?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek pod M\u0142aw\u0105. \"Trwa akcja s\u0142u\u017cb ratunkowych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:46:04.406746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:27:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7426565-zimowe-warunki-w-tatrach-ph8480667/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zima w Tatrach trzyma si\u0119 mocno\" />\n    Pomimo stopniowego ocieplenia w cz\u0119\u015bci kraju w g\u00f3rach nadal dominuj\u0105 zimowe warunki. Pod koniec maja \u015bnieg zalega nie tylko w wysokich partiach g\u00f3r. Ratownicy apeluj\u0105 o ostro\u017cno\u015b\u0107 przy wybieraniu si\u0119 na szlaki.",
        "id": 2774781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zima-w-tatrach-trzyma-sie-mocno-st8480491?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima w Tatrach trzyma si\u0119 mocno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:46:04.563583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:16:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3qu1ma-kabel-energetyka-telekomunikacja-podwodny-kabel-7742918/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miliardy dzi\u0119ki podwodnej obronie. \"Musimy wzi\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107\"\" />\n    O 50 miliard\u00f3w euro rocznie mo\u017ce rosn\u0105\u0107 globalna gospodarka dzi\u0119ki inwestycjom w bezpiecze\u0144stwo podwodne - poda\u0142 dziennik \"Financial Times\". O zwi\u0119kszanie potencja\u0142u obrony podwodnej Europy zaapelowa\u0142 prezes w\u0142oskiej firmy stoczniowej Fincantieri.",
        "id": 2774782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/miliardy-dzieki-podwodnej-obronie-musimy-wziac-odpowiedzialnosc-st8480571?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy dzi\u0119ki podwodnej obronie. \"Musimy wzi\u0105\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:41:01.974499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:27:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7628492-bella-ramsey-w-finalowym-odcinku-the-last-of-us-ph8476930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"The Last of Us\" z ka\u017cdym sezonem \"b\u0119dzie czym\u015b innym\". Tw\u00f3rcy zdradzaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142y trzeciego sezonu\" />\n    Drugi sezon \"The Last Of Us\" ko\u0144czy si\u0119 w spektakularny spos\u00f3b, budz\u0105c ca\u0142\u0105 mas\u0119 pyta\u0144. Wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rcy serialu - Craig Mazin i Neil Druckmann - odpowiadaj\u0105 na niekt\u00f3re z nich. Czego mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 po kolejnym sezonie? - Si\u00f3dmy odcinek zawiera pewne wskaz\u00f3wki, kt\u00f3re s\u0105 bardzo wymowne - stwierdzi\u0142 Druckmann. UWAGA: tekst zawiera szczeg\u00f3\u0142y ostatniego odcinka drugiego sezonu \"The Last of Us\".",
        "id": 2774252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/the-last-of-us-final-drugiego-sezonu-tworcy-zdradzaja-szczegoly-trzeciego-sezonu-st8480038?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"The Last of Us\" z ka\u017cdym sezonem \"b\u0119dzie czym\u015b innym\". Tw\u00f3rcy zdradzaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142y trzeciego sezonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:41:02.135854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:27:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-195364-jolanta-kwasniewska-i-malgorzata-trzaskowska-ph8480460/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sam PiS nie wie, kim on jest\". Kwa\u015bniewska o Nawrockim\" />\n    By\u0142a pierwsza dama Jolanta Kwa\u015bniewska spotka\u0142a si\u0119 z Ma\u0142gorzat\u0105 Trzaskowsk\u0105 przy okazji wizyty w jednym z dom\u00f3w pomocy spo\u0142ecznej, gdzie fundacja Kwa\u015bniewskiej zorganizowa\u0142a \"K\u0105cik Babci i Dziadka\". Kwa\u015bniewska skomentowa\u0142a kandydatur\u0119 Karola Nawrockiego.",
        "id": 2774253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jolanta-kwasniewska-o-karolu-nawrockim-nie-chcialabym-miec-takiego-sasiada-st8480546?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sam PiS nie wie, kim on jest\". Kwa\u015bniewska o Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:41:02.292770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:15:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8314795-indyjscy-zolnierze-ph8480560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyw\u00f3dca komunist\u00f3w zastrzelony przez wojsko\" />\n    Przyw\u00f3dca komunistycznych rebeliant\u00f3w w Indiach zosta\u0142 zabity w starciu z si\u0142ami bezpiecze\u0144stwa. Komunistyczna rebelia trwa od dekad na du\u017cych obszarach tego kraju i jest uznawana za jego najpowa\u017cniejsze zagro\u017cenie wewn\u0119trzne. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 ju\u017c premier Indii Narendra Modi.",
        "id": 2774254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-przywodca-komunistow-zabity-nambala-keshava-rao-byl-na-liscie-najbardziej-poszukiwanych-st8480427?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyw\u00f3dca komunist\u00f3w zastrzelony przez wojsko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:37:01.297418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:27:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5731259-71-latek-wjechal-na-skrzyzowanie-na-czerwonym-swietle-ph8479983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie na skrzy\u017cowaniu. 71-latek wjecha\u0142 na czerwonym \u015bwietle. Nagranie\" />\n    Kierowca forda wjecha\u0142 na skrzy\u017cowanie w Bartoszycach (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) i zderzy\u0142 si\u0119 z dwoma innymi samochodami. Wszystko zarejestrowa\u0142a kamera monitoringu. Jak si\u0119 okaza\u0142o, 71-letni kierowca forda wjecha\u0142 na drog\u0119 mimo czerwonego \u015bwiat\u0142a.",
        "id": 2773834,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/bartoszyce-71-latek-wjechal-na-skrzyzowanie-mimo-czerwonego-swiatla-i-uderzyl-w-inne-auta-nagranie-st8480002?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie na skrzy\u017cowaniu. 71-latek wjecha\u0142 na czerwonym \u015bwietle. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:37:01.455511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:26:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6458181-kryminalni-z-ursusa-uderzyli-w-przestepczosc-narkotykowa-ph8479576/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"20 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w w domu, 46-latek wpad\u0142 w r\u0119ce policji\" />\n    Zatrzymany 46-latek i przej\u0119te ponad 20 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w to efekt pracy kryminalnych z warszawskiego Ursusa. M\u0119\u017cczyzna najbli\u017csze trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie.",
        "id": 2773835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursus/20-kilogramow-narkotykow-w-domu-46-latek-wpadl-w-rece-policji-st8479575?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w w domu, 46-latek wpad\u0142 w r\u0119ce policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:37:01.613797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:25:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2550351-bialy-los-warminsko-mazurskie-ph8479543/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wygl\u0105da\u0142 jak duch\". Reporter24 zobaczy\u0142 bia\u0142ego \u0142osia\" />\n    Reporter24 uchwyci\u0142 na zdj\u0119ciu bia\u0142ego \u0142osia, kt\u00f3ry wygl\u0105dem przypomina\u0142 mu ducha. - Pierwszy raz widzia\u0142em takiego osobnika - powiedzia\u0142 pan Jacek, autor fotografii.",
        "id": 2773836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/wygladal-jak-duch-reporter24-zobaczyl-bialego-losia-st8480100?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wygl\u0105da\u0142 jak duch\". Reporter24 zobaczy\u0142 bia\u0142ego \u0142osia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:37:01.770950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:18:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5011375-tron-dynastii-nguyen-w-palacu-thai-hoa-ph8479666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Skarb narodowy\" Wietnamu po\u0142amany przez turyst\u0119\" />\n    42-letni m\u0119\u017cczyzna uszkodzi\u0142 zabytkowy tron, uznawany za \"skarb narodowy\" Wietnamu. Wed\u0142ug policji w momencie zatrzymania wykazywa\u0142 znaki powa\u017cnego odurzenia. Na incydent zareagowa\u0142y ju\u017c najwy\u017csze w\u0142adze w kraju.",
        "id": 2773837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wietnam-zabytkowy-tron-uszkodzony-przez-turyste-skarb-narodowy-polamal-sie-na-kilka-czesci-st8479868?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Skarb narodowy\" Wietnamu po\u0142amany przez turyst\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:00:59.480780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:05:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9184311-sebastian-m-juz-w-polsce-w-warszawie-wyladowal-samolot-z-dubaju-ph8480900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sebastian M. ju\u017c w Polsce. Wyl\u0105dowa\u0142 samolot z Dubaju\u00a0\" />\n    Konw\u00f3j z Sebastianem M. wyl\u0105dowa\u0142 ju\u017c na lotnisku w Warszawie. M\u0119\u017cczyzna podejrzany jest o spowodowanie tragicznego wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. Zosta\u0142 zatrzymany na terenie Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich. Teraz ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty.",
        "id": 2776203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/sebastian-m-jest-juz-w-polsce-wyladowal-samolot-z-dubaju-z-konwojem-st8480431?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sebastian M. ju\u017c w Polsce. Wyl\u0105dowa\u0142 samolot z Dubaju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:37:01.929071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:05:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645079-sebastian-m-poszukiwany-po-wypadku-na-a1-ph8255806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwa konw\u00f3j Sebastiana M. do Polski\" />\n    Trwa konw\u00f3j Sebastiana M. do Polski - ustali\u0142 Robert Zieli\u0144ski z tvn24.pl. M\u0119\u017cczyzna podejrzany jest o spowodowanie tragicznego wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. Zosta\u0142 zatrzymany na terenie Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich.",
        "id": 2773838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/sebastian-m-zatrzymany-w-zjednoczonych-emiratach-arabskich-trwa-konwoj-do-polski-st8480431?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwa konw\u00f3j Sebastiana M. do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:41:02.550439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:31:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7319467-donald-tusk-ph8480496/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: nie zmarnujmy tego\" />\n    Gospodarka przyspiesza. Eksperci byli zgodni, \u017ce sprzeda\u017c detaliczna wzro\u015bnie troch\u0119 ponad 3 procent, a mamy 7,6 procent - tak premier Donald Tusk skomentowa\u0142 informacje o danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego (GUS).",
        "id": 2774255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/premier-donald-tusk-o-gospodarce-nie-zmarnujmy-tego-st8479928?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: nie zmarnujmy tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:34:38.738978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:28:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4554800-wybory-prezydenckie-w-polsce-ph8469523/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy Polacy zdecydowali, na kogo zag\u0142osuj\u0105? Wyniki badania\" />\n    Blisko po\u0142owa ankietowanych Polak\u00f3w ju\u017c przed rozpocz\u0119ciem kampanii wyborczej wiedzia\u0142a, na kogo odda sw\u00f3j g\u0142os w wyborach prezydenckich. Co dziesi\u0105ty pytany Polak podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 dopiero w wyborcz\u0105 niedziel\u0119 \u2013 wynika z najnowszego badania przeprowadzonego przez pracowni\u0119 Opinia24.",
        "id": 2773395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kiedy-polacy-zdecydowali-na-kogo-zaglosuja-sondaz-st8480086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy Polacy zdecydowali, na kogo zag\u0142osuj\u0105? Wyniki badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:34:38.924843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:20:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6929997-zaloga-misji-axiom-4-ph8480063/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski na kwarantannie przed lotem w kosmos\" />\n    Za\u0142oga misji Axiom-4 (Ax-4), w tym Polak S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, rozpocz\u0119\u0142a na Florydzie kwarantann\u0119 przed lotem na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS) - poda\u0142a firma Axiom Space. Odosobnienie ma zapewni\u0107 zdrowie za\u0142odze misji i astronautom, kt\u00f3rzy ju\u017c przebywaj\u0105 na orbicie.",
        "id": 2773396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/slawosz-uznanski-wisniewski-na-kwarantannie-przed-lotem-w-kosmos-st8480032?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski na kwarantannie przed lotem w kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:34:39.082799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:16:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6142258-czyj-wynik-w-pierwszej-turze-wyborow-prezydenckich-byl-najwiekszym-zaskoczeniem-sondaz-ph8480039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czyj wynik w pierwszej turze by\u0142 najwi\u0119kszym zaskoczeniem? Sonda\u017c \u00a0\" />\n    Pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich wygra\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski. Zdoby\u0142 ponad 31 procent g\u0142os\u00f3w. Wynik Karola Nawrockiego by\u0142 o nieca\u0142e 2 punkty procentowe gorszy. Jak jednak wskazuj\u0105 wyniki nowego sonda\u017cu SW Research dla rp.pl, to nie wysoko\u015b\u0107 poparcia dla lider\u00f3w najmocniej zaskoczy\u0142a wyborc\u00f3w.",
        "id": 2773397,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-czyj-wynik-w-pierwszej-turze-byl-najwiekszym-zaskoczeniem-sondaz-st8480008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czyj wynik w pierwszej turze by\u0142 najwi\u0119kszym zaskoczeniem? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:06.127758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:21:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-psmnp6-nik-najwyzsza-izba-kontroli-7344112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zarzucaj\u0105, \u017ce prokurator \"udaremni\u0142\" kontrol\u0119. NIK z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie\" />\n    Najwy\u017csza Izba Kontroli z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie do Prokuratury Krajowej o \"uzasadnionym podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa\" przez Micha\u0142a Ostrowskiego, by\u0142ego dyrektora Departamentu do spraw Przest\u0119pczo\u015bci Gospodarczej PK. W ocenie NIK Ostrowski dopu\u015bci\u0142 si\u0119 przest\u0119pstwa podczas kontroli dotycz\u0105cej zakupu oprogramowania Hermes. Do dokumentu w tej sprawie dotar\u0142 dziennikarz \"Superwizjera\" Maciej Duda.",
        "id": 2772687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zarzucaja-ze-prokurator-udaremnil-kontrole-w-sprawie-systemu-hermes-nik-zlozyla-zawiadomienie-st8479888?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzucaj\u0105, \u017ce prokurator \"udaremni\u0142\" kontrol\u0119. NIK z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:06.294226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:03:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8127600-jezdzil-pijany-lamal-zakazy-ph8479635/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany kierowca ucieka\u0142 przed policj\u0105. Na koncie ma 10 wyrok\u00f3w i do\u017cywotni zakaz\" />\n    10 wyrok\u00f3w za kierowanie pod wp\u0142ywem alkoholu i do\u017cywotni zakaz prowadzenia nie powstrzyma\u0142y tego kierowcy. 55-latek kolejny raz wsiad\u0142 za kierownic\u0119, co nie umkn\u0119\u0142o uwadze mieszka\u0144c\u00f3w \u017babiej Woli pod Grodziskiem Mazowieckim. Powiadomili policj\u0119, ale pirat drogowy nie zamierza\u0142 zatrzymywa\u0107 si\u0119 do kontroli.",
        "id": 2772688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pijany-kierowca-uciekal-przed-policja-na-koncie-ma-10-wyrokow-i-dozywotni-zakaz-st8479634?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany kierowca ucieka\u0142 przed policj\u0105. Na koncie ma 10 wyrok\u00f3w i do\u017cywotni zakaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:06.460532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:01:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1990030-smiertelne-potracenie-na-pasach-w-zlotym-stoku-ph8479795/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"76-latek za kierownic\u0105, 77-latek na pasach. Pieszy nie \u017cyje\" />\n    76-letni kierowca bmw nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa 77-letniemu pieszemu na oznakowanym przej\u015bciu w Z\u0142otym Stoku (wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie). Pieszy nie prze\u017cy\u0142 wypadku.",
        "id": 2772689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wypadek-w-zlotym-stoku-76-latek-za-kierownica-77-latek-na-pasach-pieszy-nie-zyje-st8479801?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "76-latek za kierownic\u0105, 77-latek na pasach. Pieszy nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:06.628622+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:01:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9440472-30-tys-par-skorzystalo-juz-z-rzadowego-programu-in-vitro-ph7688487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdy Dzie\u0144 Matki boli tak, jakby ci\u0119 kto\u015b uderzy\u0142.\u00a0\"Ta walka to czekanie\"\" />\n    Najpierw jest szok, \u017ce co\u015b z cia\u0142em jest nie tak. Potem seria wizyt u lekarzy, bada\u0144, sprzecznych informacji, od kt\u00f3rych w \u015brodku wszystko zamiera. Diagnoza: niep\u0142odno\u015b\u0107. Potem kwalifikacja do procedury in vitro i walka o ka\u017cdy dzie\u0144, kt\u00f3ry mo\u017ce przynie\u015b\u0107 t\u0119 jedn\u0105 dobr\u0105 wiadomo\u015b\u0107 o ci\u0105\u017cy. - Prosz\u0119 pani, ja celowo m\u00f3wi\u0119, \u017ce to jest walka. Nikt nie ma poj\u0119cia, przez co my, pary z problemem niep\u0142odno\u015bci, przechodzimy. Jaki to by\u0142 dla nas trud, ile wyrzecze\u0144, \u0142ez, b\u00f3lu - m\u00f3wi Weronika. Jedno dziecko z in vitro ju\u017c ma, teraz walczy o drugie.",
        "id": 2772690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/pytalam-siebie-dlaczego-nie-mozemy-miec-dziecka-st8479268?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy Dzie\u0144 Matki boli tak, jakby ci\u0119 kto\u015b uderzy\u0142.\u00a0\"Ta walka to czekanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:06.794888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:00:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4172341-slawomir-mentzen-ph8479842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Po moim trupie\". Mentzen odpowiada Bielanowi  \u00a0\" />\n    Adam Bielan oceni\u0142, \u017ce ostatnie zachowania S\u0142awomira Mentzena mog\u0105 pom\u00f3c kampanii Rafa\u0142a Trzaskowskiego. W wypadku jego wygranej lidera Konfederacji \"b\u0119dzie mo\u017cna rozlicza\u0107 z ka\u017cdej decyzji\" Trzaskowskiego - stwierdzi\u0142 polityk PiS. Mentzen ostro na to odpowiedzia\u0142.",
        "id": 2772691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-slawomir-mentzen-odpowiada-na-slowa-adama-bielana-st8479897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Po moim trupie\". Mentzen odpowiada Bielanowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:06.960481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:57:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8721849-donald-tusk-na-konferencji-przy-euroterminalu-w-slawkowie-ph8479887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier o przyspieszonych wyborach\" />\n    Odb\u0119d\u0105 si\u0119 zgodnie z kalendarzem. Mamy du\u017co roboty do wykonania - powiedzia\u0142 Donald Tusk, kt\u00f3ry by\u0142 pytany o ewentualne przeprowadzenie przyspieszonych wybor\u00f3w parlamentarnych. Premier wypowiedzia\u0142 si\u0119 tak\u017ce w sprawie kandydata PiS na prezydenta Karola Nawrockiego.",
        "id": 2772692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-o-przyspieszonych-wyborach-i-reputacji-karola-nawrockiego-st8479886?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier o przyspieszonych wyborach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:07.123476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:55:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5578120-centralne-biuro-antykorupcyjne-zdjecie-ilustracyjne-ph6986636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Inspektorzy ochrony \u015brodowiska zatrzymani. \u015aledztwo dotyczy korupcji\" />\n    Centralne Biuro Antykorupcyjne zatrzyma\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b w \u015bledztwie dotycz\u0105cym korupcji i powo\u0142ywania si\u0119 na wp\u0142ywy. W\u015br\u00f3d nich jest obecny i by\u0142y inspektor Wojew\u00f3dzkiego Inspektoratu Ochrony \u015arodowiska w Zielonej G\u00f3rze. To kolejne zatrzymania w tym \u015bledztwie.",
        "id": 2772693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-inspektorzy-ochrony-srodowiska-zatrzymani-sledztwo-dotyczy-korupcji-st8479823?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inspektorzy ochrony \u015brodowiska zatrzymani. \u015aledztwo dotyczy korupcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:07.291464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:51:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2323854-wypadek-na-s7-pod-grojcem-25-05-2025r-ph8479368/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wytrwa\u0142 tylko dziewi\u0119\u0107 minut\". Korytarz \u017cycia potraktowali jak objazd wypadku\" />\n    Kierowcy zawracali korytarzem \u017cycia utworzonym po niedzielnym wypadku na trasie S7 ko\u0142o Gr\u00f3jca. - To jest pora\u017caj\u0105ca nieodpowiedzialno\u015b\u0107 i g\u0142upota - powiedzia\u0142 autor nagrania przes\u0142anego na Kontakt 24.",
        "id": 2772694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/grojec-zablokowana-droga-po-wypadku-kierowcy-zawracali-korytarzem-zycia-st8479561?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wytrwa\u0142 tylko dziewi\u0119\u0107 minut\". Korytarz \u017cycia potraktowali jak objazd wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:07.458917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:40:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8283234-burza-piorun-ph8417276/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Ciemne chmury k\u0142\u0119bi\u0105 si\u0119 nad Polsk\u0105\" />\n    Gdzie jest burza? W poniedzia\u0142ek 26.05 w cz\u0119\u015bci Polski grzmi, lokalnie pada silniejszy deszcz. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju na tvnmeteo.pl.",
        "id": 2772695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/gdzie-jest-burza-pogoda-w-polsce-sprawdz-gdzie-grzmi-w-poniedzialek-26-maja-radar-opadow-i-mapa-burz-st8479841?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest burza? Ciemne chmury k\u0142\u0119bi\u0105 si\u0119 nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:07.622964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:33:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3695056-proba-gwaltu-na-13-latce-zdj-ilustracyjne-ph8479821/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Areszt za pr\u00f3b\u0119 gwa\u0142tu na 13-latce. Miesi\u0105c wcze\u015bniej m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany\" />\n    Do aresztu trafi\u0142 21-latek, kt\u00f3ry w okolicach Ostrowi Mazowieckiej usi\u0142owa\u0142 zgwa\u0142ci\u0107 13-letni\u0105 dziewczynk\u0119. M\u0119\u017cczyzna zaledwie miesi\u0105c wcze\u015bniej zosta\u0142 skazany za przest\u0119pstwa seksualne na dwa lata wi\u0119zienia. Wyrok jeszcze si\u0119 nie uprawomocni\u0142, dlatego sprawca by\u0142 na wolno\u015bci.",
        "id": 2772696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ostrow-mazowiecka-proba-gwaltu-na-nastolatce-wczesniej-sad-skazal-go-za-przestepstwa-seksualne-dlaczego-byl-na-wolnosci-st8479816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Areszt za pr\u00f3b\u0119 gwa\u0142tu na 13-latce. Miesi\u0105c wcze\u015bniej m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 skazany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:07.792805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:28:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2434381-dom-w-ktorym-mieszkal-zygmunt-korfanty-ph8438219/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemnica zagini\u0119cia Zygmunta Korfantego. Po informacjach tvn24.pl \u015bledczy wracaj\u0105 do sprawy\" />\n    Brzozowscy \u015bledczy wracaj\u0105 do sprawy zagini\u0119cia 51-letniego Zygmunta Korfantego z Wydrnej na Podkarpaciu. M\u0119\u017cczyzna ostatni raz widziany by\u0142 w marcu 1999 roku. Prze\u0142omowe mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 nowe informacje od jednej z mieszkanek Wydrnej, kt\u00f3ra przypomnia\u0142a sobie, \u017ce kr\u00f3tko po zagini\u0119ciu 51-latka, w domu, w kt\u00f3rym by\u0142 cz\u0119stym go\u015bciem, w cz\u0119\u015bci przeznaczonej na stajni\u0119 wylano beton.",
        "id": 2772697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/wydrna-na-podkarpaciu-po-jego-zaginieciu-w-stajni-wylali-beton-sledczy-wracaja-do-sprawy-zaginionego-zygmunta-korfantego-st8476344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnica zagini\u0119cia Zygmunta Korfantego. Po informacjach tvn24.pl \u015bledczy wracaj\u0105 do sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:07.960703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:23:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-974177-kazik-staszewski-ph8382987/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kr\u00f3tko po upadku\". Kazik Staszewski pokaza\u0142 swoje zdj\u0119cie\" />\n    Kazik Staszewski poinformowa\u0142 za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce dozna\u0142 z\u0142amania czterech \u017ceber z przesuni\u0119ciem. Miesi\u0105c wcze\u015bniej wokalista wyzna\u0142, \u017ce mia\u0142 wypadek podczas spaceru z psami.",
        "id": 2772698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/muzyka-kazik-staszewski-zlamal-cztery-zebra-opublikowal-zdjecie-st8479707?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kr\u00f3tko po upadku\". Kazik Staszewski pokaza\u0142 swoje zdj\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:08.125478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:20:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-1589216-donald-trump-ph8479583/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Efekt Trumpa. Ten produkt mo\u017ce zdro\u017ce\u0107 trzykrotnie\" />\n    Gdyby produkcja iPhone'\u00f3w zosta\u0142a przeniesiona do Stan\u00f3w Zjednoczonych, ich cena mog\u0142aby wzrosn\u0105\u0107 do nawet 3500 dolar\u00f3w - podaje CNN, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na prognozy analityk\u00f3w. To r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ponad 13 tysi\u0119cy z\u0142otych. Powrotu fabryk do kraju domaga si\u0119 prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 2772699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/cena-iphone-a-moze-wzrosnac-przez-cla-donalda-trumpa-st8479542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt Trumpa. Ten produkt mo\u017ce zdro\u017ce\u0107 trzykrotnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:08.290901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:07:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6842003-zaatakowany-zostal-ratownik-zdjecie-ilustracyjne-ph8338387/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jedno wojew\u00f3dztwo, ten sam weekend i dwa ataki na ratownik\u00f3w medycznych\" />\n    W Tczewie nietrze\u017awa kobieta kopa\u0142a i zniewa\u017ca\u0142a za\u0142og\u0119 ratownictwa medycznego, kt\u00f3r\u0105 wezwano do niej na przystanek. W Kwidzynie agresywny m\u0119\u017cczyzna z urazem r\u0119ki, kt\u00f3ry trafi\u0142 na szpitalny oddzia\u0142 ratunkowy, zaatakowa\u0142 ratownika medycznego. Wszystko to w jeden weekend. Obydwoje zostali zatrzymani.",
        "id": 2772700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/pomorze-dwa-ataki-na-ratownikow-medycznych-w-kwidzynie-i-tczewie-st8479615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedno wojew\u00f3dztwo, ten sam weekend i dwa ataki na ratownik\u00f3w medycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:28:08.457081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:03:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3844346-francja-dworzec-w-cannes-w-czasie-awarii-pradu-24-maja-2025-ph8479624/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015alady opon, wy\u0142amane drzwi. \"Sabota\u017c\" na po\u0142udniu Francji\" />\n    W weekend we Francji dosz\u0142o do dw\u00f3ch powa\u017cnych awarii pr\u0105du, kt\u00f3re dotkn\u0119\u0142y \u0142\u0105cznie ponad 200 tysi\u0119cy mieszka\u0144c\u00f3w. Lokalne w\u0142adze m\u00f3wi\u0105 o celowym dzia\u0142aniu i aktach sabota\u017cu.",
        "id": 2772701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-awarie-pradu-w-cannes-i-nicei-wladze-mowia-o-sabotazu-st8479545?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015alady opon, wy\u0142amane drzwi. \"Sabota\u017c\" na po\u0142udniu Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T08:09:55.007670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T08:03:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7708220-andrzej-duda-ph8446934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Duda: prezydent nie mo\u017ce mie\u0107 na\u0142og\u00f3w, kt\u00f3re wp\u0142ywaj\u0105 na jego \u015bwiadomo\u015b\u0107\" />\n    Zwierzchnik si\u0142 zbrojnych nie mo\u017ce mie\u0107 na\u0142og\u00f3w, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce nie w pe\u0142ni \u015bwiadomie b\u0119dzie podejmowa\u0142 decyzje w najwa\u017cniejszych sprawach - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Andrzej Duda. Doda\u0142, \u017ce ca\u0142kiem by\u0142oby rozs\u0105dne, gdyby rzeczywi\u015bcie taka kwestia by\u0142a sprawdzana.",
        "id": 2772362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-prezydent-nie-moze-miec-nalogow-ktore-wplywaja-na-jego-swiadomosc-st8479651?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda: prezydent nie mo\u017ce mie\u0107 na\u0142og\u00f3w, kt\u00f3re wp\u0142ywaj\u0105 na jego \u015bwiadomo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T03:49:49.870690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T03:43:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7414457-papiez-leon-xiv-rozpoczal-oficjalnie-posluge-biskupa-rzymu-ph8479325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Leon XIV oficjalnie biskupem Rzymu\" />\n    Papie\u017c Leon XIV rozpocz\u0105\u0142 oficjalnie pos\u0142ug\u0119 biskupa Rzymu. Uroczysta msza, podczas kt\u00f3rej obj\u0105\u0142 t\u0119 pos\u0142ug\u0119, odby\u0142a si\u0119 w niedziel\u0119 w bazylice \u015awi\u0119tego Jana na Lateranie, katedrze biskupa Rzymu.",
        "id": 2771370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiez-leon-xiv-oficjalnie-biskupem-rzymu-st8479324?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leon XIV oficjalnie biskupem Rzymu",
        "vote": 0
    }
]