[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T22:52:15.577131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T22:52:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-auto-wjechalo-w-tlum-swietujacych-w-liverpoolu-wsrod-rannych,nId,7972575\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/auto-wjechalo-w-tlum-swietujacych-w-liverpoolu-wsrod-rannych/000L3JO5F2XJVVQ3-C307.jpg\" alt=\"Auto wjecha\u0142o w t\u0142um \u015bwi\u0119tuj\u0105cych w Liverpoolu. W\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci!\" align=\"left\" /></a>27 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitali, a 20 opatrzono na miejscu po tym, jak w poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um w centrum Liverpoolu. Wiadomo, \u017ce w\u015br\u00f3d poszkodowanych s\u0105 dzieci. Policja zatrzyma\u0142a 53-letniego bia\u0142ego Brytyjczyka, kt\u00f3ry wed\u0142ug jej ustale\u0144 siedzia\u0142 za kierownic\u0105. Na konferencji prasowej podkre\u015blono, \u017ce ten incydent nie zosta\u0142 uznany za atak terrorystyczny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2777605,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-auto-wjechalo-w-tlum-swietujacych-w-liverpoolu-wsrod-rannych,nId,7972575",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto wjecha\u0142o w t\u0142um \u015bwi\u0119tuj\u0105cych w Liverpoolu. W\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T21:46:03.144698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T21:46:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magda-linette-zegna-sie-z-french-open,nId,7972544\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magda-linette-zegna-sie-z-french-open/000L3JHA1OF20VD8-C307.jpg\" alt=\"Magda Linette \u017cegna si\u0119 z French Open\" align=\"left\" /></a>Magda Linette przegra\u0142a z du\u0144sk\u0105 tenisistk\u0105 Clar\u0105 Tauson 4:6, 6:4, 1:6 w pierwszej rundzie wielkoszlemowego French Open. 33-letnia poznanianka trzeci rok z rz\u0119du odpad\u0142a z presti\u017cowego turnieju ju\u017c w pierwszej rundzie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2777339,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-magda-linette-zegna-sie-z-french-open,nId,7972544",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magda Linette \u017cegna si\u0119 z French Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T21:46:02.829980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T21:46:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-stoje-na-czele-buntu,nId,7972557\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-stoje-na-czele-buntu/000L3JKEUI3TX9GI-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki: Stoj\u0119 na czele buntu\" align=\"left\" /></a>&quot;Nar\u00f3d si\u0119 buntuje, a ja tylko stoj\u0119 na czele tego spo\u0142ecznego buntu, b\u0119d\u0105c waszym g\u0142osem&quot; \u2013 powiedzia\u0142 w Janowie Lubelskim popierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 kandydat na prezydenta Karol Nawrocki. Zapewnia\u0142 te\u017c zgromadzonych, \u017ce jest jednym z nich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2777338,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-stoje-na-czele-buntu,nId,7972557",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: Stoj\u0119 na czele buntu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T20:41:11.173386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T20:41:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zawsze-bede-sie-bil-tusk-o-porownaniach-z-nawrockim,nId,7972537\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawsze-bede-sie-bil-tusk-o-porownaniach-z-nawrockim/000L3JCJ67GP95YF-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zawsze b\u0119d\u0119 si\u0119 bi\u0142&quot;. Tusk o por\u00f3wnaniach z Nawrockim\" align=\"left\" /></a>\u201eNie mam \u017cadnych zarzut\u00f3w i zastrze\u017ce\u0144, z kim bi\u0142 si\u0119 pan Nawrocki, na jakie ustawki chodzi\u0142, jakie ma tatua\u017ce - mnie to w og\u00f3le nie interesuje\u201d \u2013 tak premier Donald Tusk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w Polsat News do kibicowskiej przesz\u0142o\u015bci walcz\u0105cego o prezydentur\u0119 Karola Nawrockiego. Jednocze\u015bnie zadeklarowa\u0142, \u017ce w okre\u015blonych sytuacjach sam nie b\u0119dzie waha\u0142 si\u0119 u\u017cy\u0107 przemocy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2777080,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zawsze-bede-sie-bil-tusk-o-porownaniach-z-nawrockim,nId,7972537",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zawsze b\u0119d\u0119 si\u0119 bi\u0142\". Tusk o por\u00f3wnaniach z Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:36:10.747519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T19:36:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-burza-wokol-nawrockiego-kaczynski-i-tusk-zabrali-glos,nId,7972520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burza-wokol-nawrockiego-kaczynski-i-tusk-zabrali-glos/000L3J6RFCE1UB02-C307.jpg\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 Nawrockiego. Kaczy\u0144ski i Tusk zabrali g\u0142os\" align=\"left\" /></a>Donald Tusk m\u00f3wi o &quot;Wielkim Bu&quot; i domaga si\u0119, by Karol Nawrocki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do s\u0105du w trybie wyborczym. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski grzmi, \u017ce Tusk i Rafa\u0142 Trzaskowski &quot;wygrywaj\u0105 w wi\u0119zieniach&quot;. Nawrocki zapowiedzia\u0142, \u017ce pozwie Onet w trybie cywilnym o ochron\u0119 d\u00f3br osobistych i z\u0142o\u017cy prywatny akt oskar\u017cenia w trybie karnym za &quot;stek k\u0142amstw i nienawi\u015bci&quot;. Chodzi o publikacj\u0119 portalu pt. &quot;Karol Nawrocki i tajemnice Grand Hotelu&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2776753,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-burza-wokol-nawrockiego-kaczynski-i-tusk-zabrali-glos,nId,7972520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 Nawrockiego. Kaczy\u0144ski i Tusk zabrali g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:36:11.158023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T19:36:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielki-skandal-wstrzasnal-branza-motoryzacyjna-jest-wyrok-sa,nId,7972528\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-skandal-wstrzasnal-branza-motoryzacyjna-jest-wyrok-sa/000L3J95UHTOYS48-C307.jpg\" alt=\"Wielki skandal wstrz\u0105sn\u0105\u0142 bran\u017c\u0105 motoryzacyjn\u0105. Jest wyrok s\u0105du\" align=\"left\" /></a>S\u0105d okr\u0119gowy w niemieckim Brunszwiku uzna\u0142 czterech by\u0142ych mened\u017cer\u00f3w Volkswagena za winnych oszustwa. Chodzi o tzw. afer\u0119 dieselgate, kt\u00f3ra wybuch\u0142a w 2015 r. Obrona zapowiedzia\u0142a ju\u017c apelacj\u0119 od wyroku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2776754,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielki-skandal-wstrzasnal-branza-motoryzacyjna-jest-wyrok-sa,nId,7972528",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki skandal wstrz\u0105sn\u0105\u0142 bran\u017c\u0105 motoryzacyjn\u0105. Jest wyrok s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:32:21.234644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:32:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gigant-samochodowy-zwalnia-tysiace-pracownikow,nId,7972511\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigant-samochodowy-zwalnia-tysiace-pracownikow/000L3J2TRFW8FG1S-C307.jpg\" alt=\"Gigant samochodowy zwalnia tysi\u0105ce pracownik\u00f3w \" align=\"left\" /></a>Szwedzki producent samochod\u00f3w osobowych Volvo Cars og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek zwolnienie 3 tys. pracownik\u00f3w w swoich oddzia\u0142ach na \u015bwiecie, w tym 1,2 tys. w Szwecji. Wed\u0142ug medi\u00f3w taka decyzja jest konsekwencj\u0105 ameryka\u0144skich ce\u0142 i wojny handlowej.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2776395,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gigant-samochodowy-zwalnia-tysiace-pracownikow,nId,7972511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant samochodowy zwalnia tysi\u0105ce pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:32:20.484726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:32:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samochod-wjechal-w-tlum-ludzi-w-liverpoolu-nagranie,nId,7972521\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-wjechal-w-tlum-ludzi-w-liverpoolu-nagranie/000L3J5M2BF6LIQ6-C307.jpg\" alt=\"Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi w Liverpoolu. NAGRANIE\" align=\"left\" /></a>W Liverpoolu rozp\u0119dzone auto wjecha\u0142o w t\u0142um ludzi podczas \u015bwi\u0119towania przez fan\u00f3w tytu\u0142u mistrza Anglii. Sprawca zosta\u0142 zatrzymany. S\u0105 ranni. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2776393,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samochod-wjechal-w-tlum-ludzi-w-liverpoolu-nagranie,nId,7972521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi w Liverpoolu. NAGRANIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T18:32:20.682140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T18:32:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-samolot-z-sebastianem-m-wyladowal-w-warszawie,nId,7972513\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samolot-z-sebastianem-m-wyladowal-w-warszawie/000L3J5TLON8559W-C307.jpg\" alt=\"Samolot z Sebastianem M. wyl\u0105dowa\u0142 w Warszawie\" align=\"left\" /></a>W Warszawie wyl\u0105dowa\u0142 rejsowy samolot z Dubaju, na pok\u0142adzie kt\u00f3rego mia\u0142 znajdowa\u0107 si\u0119 konwojowany przez funkcjonariuszy Sebastian M. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o spowodowanie wypadku na autostradzie A1 w \u0141\u00f3dzkiem, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2776394,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-samolot-z-sebastianem-m-wyladowal-w-warszawie,nId,7972513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot z Sebastianem M. wyl\u0105dowa\u0142 w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:25:59.505703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:25:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-echa-spotkania-mentzena-z-trzaskowskim-w-co-gra-konfederacja,nId,7972140\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/echa-spotkania-mentzena-z-trzaskowskim-w-co-gra-konfederacja/000L3FXLLHKD82JK-C307.jpg\" alt=\"Echa spotkania Mentzena z Trzaskowskim. W co gra Konfederacja?\" align=\"left\" /></a>S\u0142awomir Mentzen pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d, id\u0105c na spotkanie z Rafa\u0142a\u0142em Trzaskowskim? Dzia\u0142ania Mentzena wpieraj\u0105 kandydata KO w wy\u015bcigu o prezydentur\u0119? W co gra Konfederacja? Czy mo\u017cliwa jest koalicja KO z Konfederacj\u0105? M.in. o to Piotr Salak zapyta Micha\u0142a Wawra, pos\u0142a Konfederacji, w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. Zapraszamy!</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2776042,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-echa-spotkania-mentzena-z-trzaskowskim-w-co-gra-konfederacja,nId,7972140",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echa spotkania Mentzena z Trzaskowskim. W co gra Konfederacja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:25:59.170284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:25:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-imperium-senyszyn-nadchodzi-byla-poslanka-odkrywa-karty,nId,7972507\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imperium-senyszyn-nadchodzi-byla-poslanka-odkrywa-karty/000L3J2CGEQH9S7O-C307.jpg\" alt=\"&quot;Imperium Senyszyn&quot; nadchodzi! By\u0142a pos\u0142anka odkrywa karty\" align=\"left\" /></a>W Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Joanna Senyszyn opowiedzia\u0142a o swoich planach dotycz\u0105cych za\u0142o\u017cenia nowej partii politycznej. &quot;Planuj\u0119  oddolny ruch ludzi, kt\u00f3rzy do tej pory niewiele mieli wsp\u00f3lnego z polityk\u0105&quot; - zdradzi\u0142a. Zapewni\u0142a te\u017c, \u017ce nie chce by\u0107 szefow\u0105 tego ugrupowania. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2776041,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-imperium-senyszyn-nadchodzi-byla-poslanka-odkrywa-karty,nId,7972507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Imperium Senyszyn\" nadchodzi! By\u0142a pos\u0142anka odkrywa karty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:25:59.755479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:25:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kurierzy-sa-wsciekli-nie-dowioza-paczek,nId,7972337\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kurierzy-sa-wsciekli-nie-dowioza-paczek/000L3IXF04IAUHW4-C307.jpg\" alt=\"Kurierzy s\u0105 w\u015bciekli. Nie dowioz\u0105 paczek?\" align=\"left\" /></a>Przewo\u017anicy pracuj\u0105cy dla firmy InPost napisali list do prezesa tej firmy Rafa\u0142a Brzoski - przekaza\u0142a &quot;Gazeta Wyborcza&quot;. Maj\u0105 do\u015b\u0107 dzia\u0142a\u0144 centrali. Twierdz\u0105, \u017ce InPost zmusza ich do podpisywania nowych um\u00f3w na niekorzystnych warunkach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2776043,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-kurierzy-sa-wsciekli-nie-dowioza-paczek,nId,7972337",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurierzy s\u0105 w\u015bciekli. Nie dowioz\u0105 paczek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:25:58.855270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:25:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-senyszyn-mocno-o-prawicy-konfederacja-jest-bardziej-niebezpi,nId,7972135\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/senyszyn-mocno-o-prawicy-konfederacja-jest-bardziej-niebezpi/000L3J2VC83SSKFF-C307.jpg\" alt=\"Senyszyn mocno o prawicy. &quot;Konfederacja jest bardziej niebezpieczna&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Takiego rz\u0105du sobie nie wyobra\u017cam, chyba, \u017ce to b\u0119dzie tylko rz\u0105d sto\u0142k\u00f3w, a nie jakich\u015b idei czy ch\u0119ci zrobienia czego\u015b dobrego dla Polski&quot; - stwierdzi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Joanna Senyszyn pytana o hipotetyczny sojusz Koalicji Obywatelskiej i Konfederacji. By\u0142a pos\u0142anka oceni\u0142a, \u017ce Konfederacja jest bardziej niebezpieczna od Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. &quot;Tam s\u0105 narodowcy, kt\u00f3rzy maj\u0105 pogl\u0105dy absolutnie skrajnie prawicowe, kontakty z neonazistami. To jest bardzo niebezpieczne&quot; - t\u0142umaczy\u0142a. &quot;PiS przez 8 lat - za drugiego...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2776040,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-senyszyn-mocno-o-prawicy-konfederacja-jest-bardziej-niebezpi,nId,7972135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senyszyn mocno o prawicy. \"Konfederacja jest bardziej niebezpieczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:20:56.789244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:20:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-ostro-w-sprawie-nawrockiego-nie-przebieral-w-slowach,nId,7972309\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-ostro-w-sprawie-nawrockiego-nie-przebieral-w-slowach/000L3IKGWVR6LHOY-C307.jpg\" alt=\"Duda ostro w sprawie Nawrockiego. Nie przebiera\u0142 w s\u0142owach\" align=\"left\" /></a>Prezydent Duda zaj\u0105\u0142 jasne stanowisko w sprawie oskar\u017ce\u0144 wobec Nawrockiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2775551,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-duda-ostro-w-sprawie-nawrockiego-nie-przebieral-w-slowach,nId,7972309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda ostro w sprawie Nawrockiego. Nie przebiera\u0142 w s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:20:56.587158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:20:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-senyszyn-o-powrocie-do-polityki-nie-potrzebuje-stanowisk,nId,7972135\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/senyszyn-o-powrocie-do-polityki-nie-potrzebuje-stanowisk/000L3FWTWUHV0BK0-C307.jpg\" alt=\"Senyszyn o powrocie do polityki: Nie potrzebuj\u0119 stanowisk\" align=\"left\" /></a>&quot;Ja ju\u017c nie potrzebuj\u0119 s\u0142awy, pieni\u0119dzy, stanowisk. Raczej cierpi\u0119 na brak wolnego czasu - m\u00f3wi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Joanna Senyszyn, by\u0142a pos\u0142anka, kt\u00f3ra w I turze wybor\u00f3w prezydenckich uzyska\u0142a 1,09 proc. poparcia. &quot;Kandydowa\u0142am na prezydenta, dlatego \u017ce uwa\u017ca\u0142am, \u017ce to b\u0119dzie wspania\u0142a trybuna, \u017ceby g\u0142osi\u0107 pogl\u0105dy, kt\u00f3rych nikt poza mn\u0105 tak jasno i wyra\u017cnie nie g\u0142osi&quot; - doda\u0142a. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2775550,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-senyszyn-o-powrocie-do-polityki-nie-potrzebuje-stanowisk,nId,7972135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senyszyn o powrocie do polityki: Nie potrzebuj\u0119 stanowisk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:16:04.732257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:16:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-jest-nowy-sondaz-to-oni-moga-przechylic-szale,nId,7972303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-nowy-sondaz-to-oni-moga-przechylic-szale/000L3IEYB4O2A8AR-C307.jpg\" alt=\"Jest nowy sonda\u017c. To oni mog\u0105 przechyli\u0107 szal\u0119\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c 1 czerwca odb\u0119dzie si\u0119 II tura wybor\u00f3w prezydenckich, w kt\u00f3rej zmierz\u0105 si\u0119 Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki. Jak na kilka dni przed ostatecznym, decyduj\u0105cym starciem wygl\u0105da ich sonda\u017cowe poparcie? Najnowsze badanie dla &quot;Super Expressu&quot; nie pozostawia z\u0142udze\u0144 \u2013 czeka nas zaci\u0119ta walka o ka\u017cdy g\u0142os do samego ko\u0144ca kampanii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2775022,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-jest-nowy-sondaz-to-oni-moga-przechylic-szale,nId,7972303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy sonda\u017c. To oni mog\u0105 przechyli\u0107 szal\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:16:05.253681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:16:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-litwa-podliczyla-lukaszenke-takiej-kwoty-sie-domaga,nId,7972292\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/litwa-podliczyla-lukaszenke-takiej-kwoty-sie-domaga/000L3I7PU3U3SQBD-C307.jpg\" alt=\"Litwa &quot;podliczy\u0142a&quot; \u0141ukaszenk\u0119. Takiej kwoty si\u0119 domaga\" align=\"left\" /></a>Litwa za\u017c\u0105da\u0142a od Bia\u0142orusi 200 milion\u00f3w euro odszkodownia za wywo\u0142anie kryzysu migracyjnego. Jak zaznacza litewski resort sprawiedliwo\u015bci, to wst\u0119pne wyliczenia do\u0142\u0105czone do wniosku skierowanego do Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci w Hadze o \u015bciganie przedstawicieli re\u017cimu \u0141ukaszenki, odpowiedzialnych za organizowanie tego procederu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2775024,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-litwa-podliczyla-lukaszenke-takiej-kwoty-sie-domaga,nId,7972292",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litwa \"podliczy\u0142a\" \u0141ukaszenk\u0119. Takiej kwoty si\u0119 domaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:16:05.021340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:16:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-niebezpieczne-ideologie-nawrocki-odpowiada-na-pytania-brauna,nId,7972294\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niebezpieczne-ideologie-nawrocki-odpowiada-na-pytania-brauna/000L3IG0VTKE93O6-C307.jpg\" alt=\"&quot;Niebezpieczne ideologie&quot;. Nawrocki odpowiada na pytania Brauna\" align=\"left\" /></a>Popierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 kandydat na prezydenta Karol Nawrocki odpowiedzia\u0142 na pytania, zadane przez ugrupowania by\u0142ego polityka Konfederacji europos\u0142a Grzegorza Brauna. Prezes IPN mia\u0142 zadeklarowa\u0107, \u017ce b\u0119dzie chroni\u0142 polsk\u0105 rodzin\u0119 przed &quot;niebezpiecznymi ideologiami&quot;, a tak\u017ce &quot;\u017cycia od pocz\u0119cia do \u015bmierci&quot;. Nawrocki zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 tak\u017ce do dzia\u0142ania na rzecz odrzucenia paktu migracyjnego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2775023,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-niebezpieczne-ideologie-nawrocki-odpowiada-na-pytania-brauna,nId,7972294",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niebezpieczne ideologie\". Nawrocki odpowiada na pytania Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:11:00.619791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-adam-bielan-przeprasza-mentzena-po-wyborach-zapraszam-na-piw,nId,7972274\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-bielan-przeprasza-mentzena-po-wyborach-zapraszam-na-piw/000L3HK85SI9PV8K-C307.jpg\" alt=\"Adam Bielan przeprasza Mentzena. &quot;Po wyborach zapraszam na piwo&quot;\" align=\"left\" /></a>Nie mia\u0142em intencji szanta\u017cowa\u0107 kogokolwiek emocjonalnie - powiedzia\u0142 Adam Bielan na konferencji prasowej. To odpowied\u017a na ostry wpis S\u0142awomira Mentzena opublikowany w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774584,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-adam-bielan-przeprasza-mentzena-po-wyborach-zapraszam-na-piw,nId,7972274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bielan przeprasza Mentzena. \"Po wyborach zapraszam na piwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:11:00.368796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-awaria-w-mbanku-jest-problem-z-przelewami,nId,7972261\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-w-mbanku-jest-problem-z-przelewami/000L3GVC1EVBUEF0-C307.jpg\" alt=\"Awaria w mBanku. Jest problem z przelewami \" align=\"left\" /></a>Bank wyda\u0142 pilny komunikat o powa\u017cnych problemach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774583,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-awaria-w-mbanku-jest-problem-z-przelewami,nId,7972261",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria w mBanku. Jest problem z przelewami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:10:59.959842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-burza-po-publikacji-onetu-nawrocki-zapowiada-pozew,nId,7972185\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burza-po-publikacji-onetu-nawrocki-zapowiada-pozew/000L3GNJBPM06SKF-C307.jpg\" alt=\"Burza po publikacji Onetu. Nawrocki zapowiada pozew\" align=\"left\" /></a>Mocne uderzenie w Karola Nawrockiego. Jest reakcja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774581,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-burza-po-publikacji-onetu-nawrocki-zapowiada-pozew,nId,7972185",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza po publikacji Onetu. Nawrocki zapowiada pozew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:11:00.840855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nadchodzi-fala-upalow-z-afryki-to-moze-byc-ekstremalne-lato-,nId,7972270\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nadchodzi-fala-upalow-z-afryki-to-moze-byc-ekstremalne-lato/000L3GWO3O5O28Y7-C307.jpg\" alt=\"Nadchodzi fala upa\u0142\u00f3w z Afryki. To mo\u017ce by\u0107 ekstremalne lato w Hiszpanii\" align=\"left\" /></a>Hiszpania szykuje si\u0119 na niezwykle gor\u0105cy koniec maja. Prognozy m\u00f3wi\u0105, \u017ce temperatura na po\u0142udniu kraju mo\u017ce osi\u0105gn\u0105\u0107 a\u017c 40 stopni Celsjusza. To efekt nap\u0142ywu gor\u0105cego, suchego powietrza z p\u00f3\u0142nocnej Afryki, kt\u00f3ry razem z wy\u017cami barycznymi sprawi, \u017ce termometry poka\u017c\u0105 warto\u015bci o 5-10 stopni wy\u017csze ni\u017c zazwyczaj o tej porze roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774585,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-nadchodzi-fala-upalow-z-afryki-to-moze-byc-ekstremalne-lato-,nId,7972270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi fala upa\u0142\u00f3w z Afryki. To mo\u017ce by\u0107 ekstremalne lato w Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:11:01.279040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-pijany-woznica-wjechal-na-teren-komendy-policjant-nie-mogl-g,nId,7972238\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-woznica-wjechal-na-teren-komendy-policjant-nie-mogl-g/000L3GSCMT8QYNDY-C307.jpg\" alt=\"Pijany wo\u017anica wjecha\u0142 na teren komendy. Policjant nie m\u00f3g\u0142 go dogoni\u0107. WIDEO\" align=\"left\" /></a>Do niecodziennej sytuacji dosz\u0142o w niedziel\u0119 wieczorem 25 maja w Podd\u0119bicach (woj. \u0142\u00f3dzkie). 69-letni mieszkaniec gminy, kieruj\u0105c zaprz\u0119giem konnym, wjecha\u0142 na parking Komendy Powiatowej Policji. Jak si\u0119 okaza\u0142o, by\u0142 nietrze\u017awy - mia\u0142 w organizmie ponad 1,3 promila alkoholu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774587,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-pijany-woznica-wjechal-na-teren-komendy-policjant-nie-mogl-g,nId,7972238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany wo\u017anica wjecha\u0142 na teren komendy. Policjant nie m\u00f3g\u0142 go dogoni\u0107. WIDEO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:11:00.179747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sensacyjne-slowa-kanclerza-ukraina-moze-uderzac-w-rosje-bez-,nId,7972253\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sensacyjne-slowa-kanclerza-ukraina-moze-uderzac-w-rosje-bez/000L3HH5OODSW8BY-C307.jpg\" alt=\"Sensacyjne s\u0142owa kanclerza. Ukraina mo\u017ce uderza\u0107 w Rosj\u0119 bez ogranicze\u0144\" align=\"left\" /></a>To zaskakuj\u0105ce s\u0142owa kanclerza Niemiec Friedricha Merza. Wed\u0142ug szefa rz\u0105du RFN Ukraina nie ma ju\u017c ogranicze\u0144 w kontek\u015bcie broni dalekiego zasi\u0119gu dostarczanej przez zachodnich partner\u00f3w i atak\u00f3w na terytorium Rosji. Merz przekaza\u0142 ten komunikat w trakcie trwaj\u0105cego 27. Mi\u0119dzynarodowego Forum WDR w Berlinie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774582,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-sensacyjne-slowa-kanclerza-ukraina-moze-uderzac-w-rosje-bez-,nId,7972253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacyjne s\u0142owa kanclerza. Ukraina mo\u017ce uderza\u0107 w Rosj\u0119 bez ogranicze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:11:01.059644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:10:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tomasz-olbratowski-laureatem-historycznej-nagrody,nId,7972250\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tomasz-olbratowski-laureatem-historycznej-nagrody/000L3GUPBM9BUDCK-C307.jpg\" alt=\"Tomasz Olbratowski laureatem &quot;historycznej&quot; nagrody\" align=\"left\" /></a>Tomasz Olbratowski zosta\u0142 laureatem przyznanej po raz pierwszy nagrody im. Tadeusza Boya \u017bele\u0144skiego. Werdykt og\u0142oszono w poniedzia\u0142ek w Krakowie. Statuetk\u0119 przyznawan\u0105 przez ma\u0142opolski oddzia\u0142 Stowarzyszenia Dziennikarzy Rzeczypospolitej Polskiej i Syndykat Dziennikarzy Polskich wr\u0119czono podczas dorocznej gali Z\u0142otej Gruszki. Nagroda jest wyr\u00f3\u017cnieniem dla wybitnych publicyst\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774586,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tomasz-olbratowski-laureatem-historycznej-nagrody,nId,7972250",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Olbratowski laureatem \"historycznej\" nagrody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:04:37.681729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:04:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-sebastian-m-w-drodze-do-polski,nId,7972202\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/news-rmf-fm-sebastian-m-w-drodze-do-polski/000L3GLJ3JFI9TFM-C307.jpg\" alt=\"News RMF FM: Sebastian M. w drodze do Polski\" align=\"left\" /></a>Nowe fakty w sprawie ekstradycji Sebastiana M.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774090,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-news-rmf-fm-sebastian-m-w-drodze-do-polski,nId,7972202",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News RMF FM: Sebastian M. w drodze do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:04:37.901487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:04:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-niespodziewana-decyzja-lewandowskiego-wydal-komunikat,nId,7972189\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niespodziewana-decyzja-lewandowskiego-wydal-komunikat/000L3GHR24EPESVY-C307.jpg\" alt=\"Niespodziewana decyzja Lewandowskiego. Wyda\u0142 komunikat\" align=\"left\" /></a>Robert Lewandowski nie we\u017amie udzia\u0142u w czerwcowym zgrupowaniu pi\u0142karskiej reprezentacji Polski. Kapitan Bia\u0142o-Czerwonych swoj\u0105 decyzj\u0119 uargumentowa\u0142 &quot;okoliczno\u015bciami&quot; oraz &quot;nat\u0119\u017ceniem sezonu klubowego&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774091,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-niespodziewana-decyzja-lewandowskiego-wydal-komunikat,nId,7972189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewana decyzja Lewandowskiego. Wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:04:38.696475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:04:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowe-swiadczenie-od-1-lipca-wazny-apel-do-mezczyzn-o-wizyty-,nId,7972147\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-swiadczenie-od-1-lipca-wazny-apel-do-mezczyzn-o-wizyty/000L3GFEHNS1T0IK-C307.jpg\" alt=\"Nowe \u015bwiadczenie od 1 lipca. Wa\u017cny apel do m\u0119\u017cczyzn o wizyty w ZUS-ie\" align=\"left\" /></a>Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych od 13 czerwca 2025 r. rozpocznie automatyczne wydawanie decyzji w sprawie nowego \u015bwiadczenia - renty wdowiej. To d\u0142ugo wyczekiwana pomoc dla os\u00f3b, kt\u00f3re straci\u0142y wsp\u00f3\u0142ma\u0142\u017conka i spe\u0142niaj\u0105 okre\u015blone warunki. Pierwsze wyp\u0142aty rusz\u0105 1 lipca 2025 r. Ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k zaapelowa\u0142a do pan\u00f3w, by zg\u0142aszali si\u0119 do ZUS-u z wnioskiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774094,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-nowe-swiadczenie-od-1-lipca-wazny-apel-do-mezczyzn-o-wizyty-,nId,7972147",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe \u015bwiadczenie od 1 lipca. Wa\u017cny apel do m\u0119\u017cczyzn o wizyty w ZUS-ie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:04:38.179219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:04:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-statek-plynacy-z-gdanska-osiadl-na-mieliznie-jest-ryzyko-wyc,nId,7972208\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/statek-plynacy-z-gdanska-osiadl-na-mieliznie-jest-ryzyko-wyc/000L3GNB29642YPN-C307.jpg\" alt=\"Statek p\u0142yn\u0105cy z Gda\u0144ska osiad\u0142 na mieli\u017anie. Jest ryzyko wycieku\" align=\"left\" /></a>Kad\u0142ub 93-metrowego tureckiego masowca, kt\u00f3ry w niedziel\u0119 rano osiad\u0142 na mieli\u017anie w cie\u015bninie Sund w Szwecji jest uszkodzony - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM. Na szcz\u0119\u015bcie wci\u0105\u017c nie dosz\u0142o do wycieku ropy. Statek p\u0142yn\u0105\u0142 z Gda\u0144ska do Portugalii, a w \u015brodku przewozi\u0142 z\u0142om.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774092,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-statek-plynacy-z-gdanska-osiadl-na-mieliznie-jest-ryzyko-wyc,nId,7972208",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statek p\u0142yn\u0105cy z Gda\u0144ska osiad\u0142 na mieli\u017anie. Jest ryzyko wycieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T13:04:38.399479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:04:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-wybuch-gazu-i-pozar-domu-kolo-olsztyna,nId,7972206\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-gazu-i-pozar-domu-kolo-olsztyna/000L3GJJYNE21392-C307.jpg\" alt=\"Wybuch gazu i po\u017car domu ko\u0142o Olsztyna\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba trafi\u0142a do szpitala po wybuchu kuchenki gazowej w domu jednorodzinnym w Stawigudzie ko\u0142o Olsztyna w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim. To 68-letnia kobieta, kt\u00f3ra dozna\u0142a poparze\u0144 twarzy i d\u0142oni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2774093,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-wybuch-gazu-i-pozar-domu-kolo-olsztyna,nId,7972206",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch gazu i po\u017car domu ko\u0142o Olsztyna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:59:47.655729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:59:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-macron-uderzony-przez-zone-szokujace-nagranie-robi-furore-w-,nId,7972159\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/macron-uderzony-przez-zone-szokujace-nagranie-robi-furore-w/000L3GFPIGQEPEXI-C307.jpg\" alt=\"Macron uderzony przez \u017con\u0119? Szokuj\u0105ce nagranie robi furor\u0119 w sieci\" align=\"left\" /></a>Media spo\u0142eczno\u015bciowe obieg\u0142o szokuj\u0105ce nagranie z udzia\u0142em pary prezydenckiej Francji</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773613,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-macron-uderzony-przez-zone-szokujace-nagranie-robi-furore-w-,nId,7972159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron uderzony przez \u017con\u0119? Szokuj\u0105ce nagranie robi furor\u0119 w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:59:48.467948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:59:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-skazany-za-gwalt-i-zabojstwo-uciekl-z-wiezienia-trwa-oblawa-,nId,7972162\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morderca-i-gwalciciel-uciekl-z-wiezienia-trwa-oblawa-na-byle/000L3G7380CPKOQO-C307.jpg\" alt=\"Morderca i gwa\u0142ciciel uciek\u0142 z wi\u0119zienia. Trwa ob\u0142awa na by\u0142ego szefa policji\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144scy \u015bledczy poszukuj\u0105 Granta Hardina, by\u0142ego szefa policji w jednej z miejscowo\u015bci stanu Arkansas, skazanego na 80 lat pozbawienia wolno\u015bci za morderstwo i gwa\u0142t. M\u0119\u017cczyzna uciek\u0142 z wi\u0119zienia stanowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773616,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-skazany-za-gwalt-i-zabojstwo-uciekl-z-wiezienia-trwa-oblawa-,nId,7972162",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morderca i gwa\u0142ciciel uciek\u0142 z wi\u0119zienia. Trwa ob\u0142awa na by\u0142ego szefa policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:59:48.246633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:59:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pomaganie-buduje-48h-wsparcie-dla-dzieci-z-miejscowosci-znis,nId,7972134\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pomaganie-buduje-48h-wsparcie-dla-dzieci-powodzian/000L3G6QV3RO4JD9-C307.jpg\" alt=\"&quot;Pomaganie Buduje. 48h&quot;. Wsparcie dla dzieci powodzian\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c 30 i 31 maja w Krakowie odb\u0119dzie si\u0119 akcja &quot;Pomaganie Buduje. 48h&quot;. Na Placu Szczepa\u0144skim stanie miasteczko z rowerami stacjonarnymi. Mieszka\u0144cy, tury\u015bci, aktorzy, sportowcy i influencerzy b\u0119d\u0105 wsp\u00f3lnie wykr\u0119ca\u0107 kilometry i zbiera\u0107 pieni\u0105dze dla dzieci z O\u0142drzychowic K\u0142odzkich - miejscowo\u015bci, kt\u00f3ra mocno ucierpia\u0142a we wrze\u015bniowej powodzi. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773615,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pomaganie-buduje-48h-wsparcie-dla-dzieci-z-miejscowosci-znis,nId,7972134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pomaganie Buduje. 48h\". Wsparcie dla dzieci powodzian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:59:47.464516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:59:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-kompletnie-zwariowal-rzecznik-kremla-wysmiewa-donalda-,nId,7972141\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/putin-kompletnie-zwariowal-rzecznik-kremla-wysmiewa-donalda/000L3G8NTYDYPN5S-C307.jpg\" alt=\"Putin kompletnie zwariowa\u0142? Rzecznik Kremla wy\u015bmiewa Donalda Trumpa\" align=\"left\" /></a>Ze stoickim spokojem rzecznik Kremla odpowiedzia\u0142 na o\u015bwiadczenie Donalda Trumpa, w kt\u00f3rym ameryka\u0144ski prezydent stwierdzi\u0142, \u017ce W\u0142adimir Putin &quot;kompletnie zwariowa\u0142&quot;. Dmitrij Pieskow serdecznie podzi\u0119kowa\u0142 stronie ameryka\u0144skiej za mediacje pokojowe i wyrazi\u0142 trosk\u0119 o zdrowie Donalda Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773612,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-putin-kompletnie-zwariowal-rzecznik-kremla-wysmiewa-donalda-,nId,7972141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin kompletnie zwariowa\u0142? Rzecznik Kremla wy\u015bmiewa Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:59:47.078496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:59:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-udany-start-igi-swiatek-na-french-open,nId,7972142\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/udany-start-igi-swiatek-na-french-open/000L3G7639088GLN-C307.jpg\" alt=\"Udany start Igi \u015awi\u0105tek na French Open!\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a sw\u00f3j pierwszy mecz na tegorocznym French Open. Polka ogra\u0142a S\u0142owaczk\u0119 Rebecc\u0119 Sramkov\u0105 6:3, 6:3.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773610,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-udany-start-igi-swiatek-na-french-open,nId,7972142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udany start Igi \u015awi\u0105tek na French Open!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:59:47.876325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:59:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zaskakujace-wyniki-nowego-sondazu-czy-wyborcy-faktycznie-wol,nId,7972146\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaskakujace-wyniki-nowego-sondazu-czy-wyborcy-faktycznie-wol/000L3G59SFRIC4KI-C307.jpg\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce wyniki nowego sonda\u017cu. Czy wyborcy faktycznie wol\u0105 &quot;mniejsze z\u0142o&quot;?\" align=\"left\" /></a>W obliczu zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 II tury wybor\u00f3w prezydenckich w Polsce, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 1 czerwca, spo\u0142ecze\u0144stwo stoi przed wyborem mi\u0119dzy Rafa\u0142em Trzaskowskim a Karolem Nawrockim. Z najnowszego sonda\u017cu wynika, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w jest gotowa zag\u0142osowa\u0107 na tzw. &quot;mniejsze z\u0142o&quot;. Najwa\u017cniejsze jest dla nich to, aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w decydowaniu o przysz\u0142o\u015bci kraju.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773614,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-zaskakujace-wyniki-nowego-sondazu-czy-wyborcy-faktycznie-wol,nId,7972146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce wyniki nowego sonda\u017cu. Czy wyborcy faktycznie wol\u0105 \"mniejsze z\u0142o\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:59:47.272596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:59:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-zgrupowanie-kadry-bez-roberta-lewandowskiego-jest-decyzja,nId,7972189\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zgrupowanie-kadry-bez-roberta-lewandowskiego-jest-decyzja/000L3GFJJTKBVGN0-C307.jpg\" alt=\"Zgrupowanie kadry bez Roberta Lewandowskiego. Jest decyzja\" align=\"left\" /></a>Robert Lewandowski nie we\u017amie udzia\u0142u w czerwcowym zgrupowaniu pi\u0142karskiej reprezentacji Polski. Kapitan Bia\u0142o-Czerwonych swoj\u0105 decyzj\u0119 uargumentowa\u0142 &quot;okoliczno\u015bciami&quot; oraz &quot;nat\u0119\u017ceniem sezonu klubowego&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773611,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-zgrupowanie-kadry-bez-roberta-lewandowskiego-jest-decyzja,nId,7972189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgrupowanie kadry bez Roberta Lewandowskiego. Jest decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:57.621875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-polacy-sadza-o-surowych-karach-za-agresje-wobec-medykow-s,nId,7971775\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-opinia24-dla-rmf-fmco-polacy-sadza-o-surowych-karach/000L39GNAS48TELS-C307.jpg\" alt=\"SONDA\u017b OPINIA24 DLA RMF FMCo Polacy s\u0105dz\u0105 o surowych karach za agresj\u0119 wobec medyk\u00f3w?\" align=\"left\" /></a>W obliczu alarmuj\u0105cego wzrostu agresji i atak\u00f3w wobec pracownik\u00f3w s\u0142u\u017cby zdrowia - lekarzy, ratownik\u00f3w oraz pozosta\u0142ych medyk\u00f3w - polskie spo\u0142ecze\u0144stwo jasno wskazuje na piln\u0105 potrzeb\u0119 zaostrzenia kar dla sprawc\u00f3w tych napa\u015bci. Najnowszy sonda\u017c przeprowadzony przez firm\u0119 badawcz\u0105 Opinia24 dla RMF FM, w dniach 19-21 maja 2025 roku, jednoznacznie pokazuje mia\u017cd\u017c\u0105ce poparcie dla tego rozwi\u0105zania: a\u017c 80 proc. ankietowanych opowiada si\u0119 za surowszym karaniem agresor\u00f3w, z czego 58 proc. jest &quot;zdecydowanie za&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773135,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-polacy-sadza-o-surowych-karach-za-agresje-wobec-medykow-s,nId,7971775",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co Polacy s\u0105dz\u0105 o surowych karach za agresj\u0119 wobec medyk\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:57.432430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-karetka-pedzila-na-sygnale-kierowca-nie-ustapil-pierwszenstw,nId,7972103\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karetka-pedzila-na-sygnale-kierowca-nie-ustapil-pierwszenstw/000L3FPS04LL8C2A-C307.jpg\" alt=\"Karetka p\u0119dzi\u0142a na sygnale, kierowca nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa\" align=\"left\" /></a>Na drodze krajowej nr 20 w Pomorskiem dosz\u0142o do zderzenia karetki pogotowia z samochodem osobowym. S\u0142u\u017cby wprowadzi\u0142y ruch wahad\u0142owy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773134,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-karetka-pedzila-na-sygnale-kierowca-nie-ustapil-pierwszenstw,nId,7972103",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karetka p\u0119dzi\u0142a na sygnale, kierowca nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:57.811620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kopala-i-wyzywala-zarzuty-dla-35-latki-za-atak-na-ratownikow,nId,7972084\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kopala-i-wyzywala-zarzuty-dla-35-latki-za-atak-na-ratownikow/000L3FM1OAGGUX4T-C307.jpg\" alt=\"Kopa\u0142a i wyzywa\u0142a. Zarzuty dla 35-latki za atak na ratownik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>35-latka, kt\u00f3ra w Tczewie (woj. pomorskie) zaatakowa\u0142a udzielaj\u0105cych jej pomocy ratownik\u00f3w medycznych, odpowie za naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej, zniewa\u017cenie funkcjonariuszy publicznych i kierowanie wobec nich gr\u00f3\u017ab karalnych. Grozi jej do 3 lat wi\u0119zienia. Dzi\u015b przes\u0142uchany zostanie 37-latek, kt\u00f3ry w nocy z sobot\u0119 na niedziel\u0119 zaatakowa\u0142 ratownika medycznego w Kwidzynie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773136,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kopala-i-wyzywala-zarzuty-dla-35-latki-za-atak-na-ratownikow,nId,7972084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kopa\u0142a i wyzywa\u0142a. Zarzuty dla 35-latki za atak na ratownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:57.243138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wulkan-kilauea-znow-sie-obudzil-bogini-pele-rozpuscila-wlosy,nId,7972056\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wulkan-kilauea-znow-sie-obudzil-bogini-pele-rozpuscila-wlosy/000L3FPZ59UGTO12-C307.jpg\" alt=\"Wulkan Kilauea zn\u00f3w si\u0119 obudzi\u0142. Bogini Pele rozpu\u015bci\u0142a w\u0142osy\" align=\"left\" /></a>Trwa erupcja wulkanu K\u012blauea na Hawajach. Zjawisko rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 o godzinie 16:15 czasu HST, czyli po godzinie 1 w nocy polskiego czasu. Fontanny lawy tryskaj\u0105 z krateru Halema\u02bbuma\u02bbu, ale chocia\u017c widok jest majestatyczny, sama erupcja mo\u017ce mie\u0107 gro\u017ane implikacje. Rz\u0105dowa agencja geologiczna USA USGS, informuje o zagro\u017ceniu zwi\u0105zanym z wysokim st\u0119\u017ceniem gazu wulkanicznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773133,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wulkan-kilauea-znow-sie-obudzil-bogini-pele-rozpuscila-wlosy,nId,7972056",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wulkan Kilauea zn\u00f3w si\u0119 obudzi\u0142. Bogini Pele rozpu\u015bci\u0142a w\u0142osy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:56.834429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-cwiczenia-wymknely-sie-spod-kontroli-rusza-sledztwo-zandarme,nId,7972045\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cwiczenia-wymknely-sie-spod-kontroli-rusza-sledztwo-zandarme/000L3EZ0FH45FO81-C307.jpg\" alt=\"\u0106wiczenia wymkn\u0119\u0142y si\u0119 spod kontroli? Rusza \u015bledztwo \u017bandarmerii Wojskowej\" align=\"left\" /></a>\u015aledztwo w sprawie nara\u017cenia cz\u0142owieka na bezpo\u015brednie niebezpiecze\u0144stwo utraty \u017cycia lub zdrowia wszcz\u0119\u0142a \u017bandarmeria Wojskowa po trzech incydentach zwi\u0105zanych z uszkodzeniem cywilnych dom\u00f3w pociskami karabinowymi w miejscowo\u015bci Augustowo na Podlasiu. Najprawdopodobniej w budynki trafi\u0142y pociski wystrzelone podczas wojskowego szkolenia na strzelnicy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773131,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-cwiczenia-wymknely-sie-spod-kontroli-rusza-sledztwo-zandarme,nId,7972045",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wiczenia wymkn\u0119\u0142y si\u0119 spod kontroli? Rusza \u015bledztwo \u017bandarmerii Wojskowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:55.506302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-dwie-osoby-zatrzymane-po-wypadku-na-pokazach-w-krosnie,nId,7972093\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-osoby-zatrzymane-po-wypadku-na-pokazach-w-krosnie/000L3FPFKK66B3G4-C307.jpg\" alt=\"Dwie osoby zatrzymane po wypadku na pokazach w Kro\u015bnie\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zosta\u0142y zatrzymane po wypadku na pokazach motoryzacyjnych, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 w Kro\u015bnie (woj. podkarpackie). Policja i prokurator badaj\u0105 okoliczno\u015bci zdarzenia i prosz\u0105 o pomoc \u015bwiadk\u00f3w. Po tym, jak uczestnicz\u0105ce w wy\u015bcigu bmw wjecha\u0142o w t\u0142um, 18 os\u00f3b zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773124,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-dwie-osoby-zatrzymane-po-wypadku-na-pokazach-w-krosnie,nId,7972093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie osoby zatrzymane po wypadku na pokazach w Kro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:56.076181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-helikopter-z-putinem-w-srodku-pod-ukrainskim-ostrzalem-sensa,nId,7972008\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/helikopter-z-putinem-w-srodku-pod-ukrainskim-ostrzalem-sensa/000L3EXO8APRO6UR-C307.jpg\" alt=\"Helikopter z Putinem w \u015brodku pod ukrai\u0144skim ostrza\u0142em. Sensacje prosto z Rosji\" align=\"left\" /></a>Rosjanie twierdz\u0105, \u017ce helikopter, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142 W\u0142adimir Putin, znalaz\u0142 si\u0119 na celowniku ukrai\u0144skich dron\u00f3w. Rzekomy atak na \u015bmig\u0142owiec prezydenta Federacji Rosyjskiej mia\u0142 nast\u0105pi\u0107, gdy wizytowa\u0142 on obw\u00f3d kurski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773127,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-helikopter-z-putinem-w-srodku-pod-ukrainskim-ostrzalem-sensa,nId,7972008",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Helikopter z Putinem w \u015brodku pod ukrai\u0144skim ostrza\u0142em. Sensacje prosto z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:56.265849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ilu-rosyjskich-zolnierzy-zginelo-w-ukrainie-liczba-poraza,nId,7972058\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ilu-rosyjskich-zolnierzy-zginelo-w-ukrainie-liczba-poraza/000L3FBRPYS1QLVK-C307.jpg\" alt=\"Ilu rosyjskich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o w Ukrainie? Liczba pora\u017ca\" align=\"left\" /></a>Kreml nie informuje, ilu rosyjskich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o w wojnie w Ukrainie. Z informacjami przychodz\u0105 jednak niezale\u017cne \u017ar\u00f3d\u0142a. Jednym z nich jest rosyjska Mediazona, kt\u00f3ra poda\u0142a - bazuj\u0105c na otwartych \u017ar\u00f3d\u0142ach - \u017ce od 24 lutego 2022 r. zgin\u0119\u0142o co najmniej 109 653 \u017co\u0142nierzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ilu-rosyjskich-zolnierzy-zginelo-w-ukrainie-liczba-poraza,nId,7972058",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilu rosyjskich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o w Ukrainie? Liczba pora\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:55.696061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-po-moim-trupie-mentzen-grzmi-o-nawrockim-i-bielanie,nId,7972072\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-moim-trupie-mentzen-grzmi-o-nawrockim-i-bielanie/000L3FAO41U41U6C-C307.jpg\" alt=\"&quot;Po moim trupie&quot;. Mentzen grzmi o Nawrockim i Bielanie\" align=\"left\" /></a>&quot;Adam Bielan pr\u00f3buje mnie szanta\u017cowa\u0107 moralnie (...). Nie ja wam wybiera\u0142em kandydata&quot; - napisa\u0142 Mentzen, maj\u0105c na my\u015bli PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773125,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-po-moim-trupie-mentzen-grzmi-o-nawrockim-i-bielanie,nId,7972072",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Po moim trupie\". Mentzen grzmi o Nawrockim i Bielanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:56.644921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-probowal-zgwalcic-13-latke-miesiac-po-wyroku-znow-zaatakowal,nId,7972064\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/probowal-zgwalcic-13-latke-miesiac-po-wyroku-znow-zaatakowal/000L3FU9N89J0DWD-C307.jpg\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 zgwa\u0142ci\u0107 13-latk\u0119. Miesi\u0105c po wyroku zn\u00f3w zaatakowa\u0142\" align=\"left\" /></a>Do aresztu trafi\u0142 21-latek, kt\u00f3ry w okolicach Ostrowi Mazowieckiej usi\u0142owa\u0142 zgwa\u0142ci\u0107 13-letni\u0105 dziewczynk\u0119. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna zaledwie miesi\u0105c wcze\u015bniej zosta\u0142 skazany za przest\u0119pstwa seksualne, mi\u0119dzy innymi za skrzywdzenie 9-latki, na 2 lata wi\u0119zienia. Poniewa\u017c wyrok jeszcze si\u0119 nie uprawomocni\u0142, sprawca by\u0142 na wolno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773130,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-probowal-zgwalcic-13-latke-miesiac-po-wyroku-znow-zaatakowal,nId,7972064",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 zgwa\u0142ci\u0107 13-latk\u0119. Miesi\u0105c po wyroku zn\u00f3w zaatakowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:57.023580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slawosz-uznanski-rozpoczal-kwarantanne-przed-lotem-w-kosmos,nId,7972109\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slawosz-uznanski-rozpoczal-kwarantanne-przed-lotem-w-kosmos/000L3FVDRMUC70DV-C307.jpg\" alt=\"S\u0142awosz Uzna\u0144ski rozpocz\u0105\u0142 kwarantann\u0119 przed lotem w Kosmos\" align=\"left\" /></a>Za\u0142oga misji Ax-4, w kt\u00f3rej sk\u0142ad wchodzi Polak S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, rozpocz\u0119\u0142a kwarantann\u0119 na Florydzie przed planowanym startem na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS). To wa\u017cny krok w przygotowaniach do misji, maj\u0105cy na celu zapewnienie bezpiecze\u0144stwa zdrowotnego zar\u00f3wno dla za\u0142ogi, jak i astronaut\u00f3w ju\u017c przebywaj\u0105cych na orbicie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773132,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-slawosz-uznanski-rozpoczal-kwarantanne-przed-lotem-w-kosmos,nId,7972109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awosz Uzna\u0144ski rozpocz\u0105\u0142 kwarantann\u0119 przed lotem w Kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:56.455152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-uwielbiany-proboszcz-z-kuznicy-zginal-w-wypadku-jest-komunik,nId,7972110\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwielbiany-proboszcz-z-kuznicy-zginal-w-wypadku-jest-komunik/000L3FSG7HVX4PA9-C307.jpg\" alt=\"\u200bUwielbiany proboszcz z Ku\u017anicy zgin\u0105\u0142 w wypadku. Jest komunikat prokuratury\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Rejonowa w Bia\u0142ymstoku 26 maja 2025 wyda\u0142a komunikat w sprawie tragicznego w skutkach wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 27 czerwca 2024 roku. Zgin\u0105\u0142 w nim uwielbiany proboszcz Parafii pw. Opatrzno\u015bci Bo\u017cej w Ku\u017anicy, Sylwester Szyluk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-uwielbiany-proboszcz-z-kuznicy-zginal-w-wypadku-jest-komunik,nId,7972110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bUwielbiany proboszcz z Ku\u017anicy zgin\u0105\u0142 w wypadku. Jest komunikat prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:54:55.886773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:54:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-z-jedna-na-kawe-z-druga-na-strzelnice-kim-sa-kandydatki-na-p,nId,7972076\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-jedna-na-kawe-z-druga-na-strzelnice-kim-sa-kandydatki-na-p/000L3FB4BUAVNKVP-C307.jpg\" alt=\"Z jedn\u0105 na kaw\u0119, z drug\u0105 - na strzelnic\u0119. Kim s\u0105 kandydatki na pierwsz\u0105 dam\u0119?\" align=\"left\" /></a>Gdy Rafa\u0142 Trzaskowski i Karol Nawrocki walcz\u0105 o g\u0142osy wyborc\u00f3w w II turze, w centrum uwagi coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 ich ma\u0142\u017conki. Kim s\u0105 kobiety, kt\u00f3re po 1 czerwca mog\u0105 zamieszka\u0107 w Pa\u0142acu Prezydenckim? Co wiemy o ich \u017cyciu, pracy i zaanga\u017cowaniu spo\u0142ecznym? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2773126,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-z-jedna-na-kawe-z-druga-na-strzelnice-kim-sa-kandydatki-na-p,nId,7972076",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z jedn\u0105 na kaw\u0119, z drug\u0105 - na strzelnic\u0119. Kim s\u0105 kandydatki na pierwsz\u0105 dam\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T09:00:08.644726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:00:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-bezrobocie-w-polsce-nowe-dane-gus-naprawde-zaskakuja,nId,7972016\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bezrobocie-w-polsce-nowe-dane-gus-naprawde-zaskakuja/000L3ERL7LE6Q7SF-C307.jpg\" alt=\"Bezrobocie w Polsce. Nowe dane GUS naprawd\u0119 zaskakuj\u0105 \" align=\"left\" /></a>Bezrobocie w Polsce spada. &quot;Stopa bezrobocia w kwietniu wynios\u0142a 5,2 proc., wobec 5,3 proc. miesi\u0105c wcze\u015bniej&quot; - poda\u0142 w poniedzia\u0142ek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772522,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-bezrobocie-w-polsce-nowe-dane-gus-naprawde-zaskakuja,nId,7972016",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezrobocie w Polsce. Nowe dane GUS naprawd\u0119 zaskakuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T09:00:08.890176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:00:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-grzyb-ludozerca-ktory-zje-cie-od-srodka-wkrotce-bedzie-wszed,nId,7971963\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grzyb-ludozerca-ktory-zje-cie-od-srodka-wkrotce-bedzie-wszed/000L3E2MPJJ4XCXO-C307.jpg\" alt=\"Grzyb-ludo\u017cerca, kt\u00f3ry zje ci\u0119 od \u015brodka. Wkr\u00f3tce b\u0119dzie wsz\u0119dzie\" align=\"left\" /></a>Grzyby po\u017ceraj\u0105ce ludzi od \u015brodka, rozprzestrzeni\u0105 si\u0119 po Ziemi - ostrzegaj\u0105 naukowcy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772523,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-grzyb-ludozerca-ktory-zje-cie-od-srodka-wkrotce-bedzie-wszed,nId,7971963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzyb-ludo\u017cerca, kt\u00f3ry zje ci\u0119 od \u015brodka. Wkr\u00f3tce b\u0119dzie wsz\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T09:00:08.317999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:00:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sikorski-o-tym-z-kim-nie-napilby-sie-piwa-wymaga-psychiatry-,nId,7971956\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-o-tym-z-kim-nie-napilby-sie-piwa-wymaga-psychiatry/000L3EB5R7R91EXI-C307.jpg\" alt=\"Sikorski o tym, z kim nie napi\u0142by si\u0119 piwa. &quot;Wymaga psychiatry, nie polityki&quot;\" align=\"left\" /></a>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, a mo\u017ce Karol Nawrocki? Okazuje si\u0119, \u017ce minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski, kt\u00f3ry by\u0142 go\u015bciem Porannej rozmowy w RMF FM, nie mia\u0142by \u017cadnego problemu, aby z nimi porozmawia\u0107 przy piwie lub przy innym napoju. Jak wskaza\u0142, jedn\u0105 osob\u0105, z kt\u00f3r\u0105 by nie porozmawia\u0142, jest Grzegorz Braun. &quot;S\u0105 pewne granice. Antysemit\u00f3w nie trawi\u0119&quot; - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek szef MSZ w RMF FM. Co natomiast Sikorski powiedzia\u0142by wyborcom Brauna?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772521,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-sikorski-o-tym-z-kim-nie-napilby-sie-piwa-wymaga-psychiatry-,nId,7971956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski o tym, z kim nie napi\u0142by si\u0119 piwa. \"Wymaga psychiatry, nie polityki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T09:00:09.216615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:00:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sikorski-pokornie-prosi-ojca-rydzyka-zwrocil-sie-tez-do-waty,nId,7971999\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-pokornie-prosi-ojca-rydzyka-zwrocil-sie-tez-do-waty/000L3EBBNHHX8E97-C307.jpg\" alt=\"Sikorski &quot;pokornie prosi&quot; ojca Rydzyka. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 te\u017c do Watykanu\" align=\"left\" /></a>Rados\u0142aw Sikorski w Porannej rozmowie w RMF FM przyzna\u0142, \u017ce od lat zabiega o to, by zosta\u0107 zaproszonym na rozmow\u0119 w mediach ojca Tadeusza Rydzyka. &quot;Pokornie o to prosz\u0119&quot; \u2013 m\u00f3wi\u0142 szef Ministerstwa Spraw Zagranicznych i wskaza\u0142, \u017ce zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 nawet do Watykanu, by wp\u0142yn\u0105\u0142 na postaw\u0119 nieprzejednanego redemptorysty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772524,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sikorski-pokornie-prosi-ojca-rydzyka-zwrocil-sie-tez-do-waty,nId,7971999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski \"pokornie prosi\" ojca Rydzyka. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 te\u017c do Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T09:00:08.098056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:00:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-takiego-ataku-jeszcze-nie-bylo-rosjanie-uderzyli-z-pelna-moc,nId,7972039\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/takiego-ataku-jeszcze-nie-bylo-rosjanie-uderzyli-z-pelna-moc/000L3EWMT30OG8SB-C307.jpg\" alt=\"Takiego ataku jeszcze nie by\u0142o. Rosjanie uderzyli z pe\u0142n\u0105 moc\u0105\" align=\"left\" /></a>Rosjanie przeprowadzili minionej nocy najwi\u0119kszy atak powietrzny na terytorium Ukrainy w trakcie trwaj\u0105cej ju\u017c ponad trzy lata pe\u0142noskalowej wojnie - poinformowa\u0142y w poniedzia\u0142ek rano Si\u0142y Powietrzne Ukrainy. Si\u0142y rosyjskie wystrzeli\u0142y na s\u0105siednie terytorium a\u017c 355 dron\u00f3w i 9 pocisk\u00f3w manewruj\u0105cych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772520,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-takiego-ataku-jeszcze-nie-bylo-rosjanie-uderzyli-z-pelna-moc,nId,7972039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiego ataku jeszcze nie by\u0142o. Rosjanie uderzyli z pe\u0142n\u0105 moc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T09:00:09.753064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:00:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-londynie-smierc-matki-i-trojki-jej-dzieci,nId,7972004\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-londynie-smierc-matki-i-trojki-jej-dzieci/000L3EJ08SB88FH6-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w Londynie. \u015amier\u0107 matki i tr\u00f3jki jej dzieci\" align=\"left\" /></a>W po\u017carze domu w p\u00f3\u0142nocno-zachodnim Londynie zmar\u0142a 43-letnia kobieta i tr\u00f3jka jej dzieci \u2013 15-latka, 8-latek i 4-latek. W szpitalu w stanie ci\u0119\u017ckim przebywa jeszcze 13-letnia dziewczyna z tej samej rodziny. Jak donosz\u0105 brytyjskie media, w sprawie aresztowano jedn\u0105 osob\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772526,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tragedia-w-londynie-smierc-matki-i-trojki-jej-dzieci,nId,7972004",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Londynie. \u015amier\u0107 matki i tr\u00f3jki jej dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T09:00:09.457058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:00:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-trzej-chlopcy-mieli-zostac-skrzywdzeni-jest-decyzja-sadu-ws-,nId,7972019\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzej-chlopcy-mieli-zostac-skrzywdzeni-jest-decyzja-sadu-ws/000L3EO073RLR324-C307.jpg\" alt=\"Trzej ch\u0142opcy mieli zosta\u0107 skrzywdzeni. Jest decyzja s\u0105du ws. 28-latka\" align=\"left\" /></a>Kara do 15 lat wi\u0119zienia grozi 28-letniemu Mateuszowi B. Wroc\u0142awski s\u0105d zdecydowa\u0142 o aresztowaniu go na trzy miesi\u0105ce w zwi\u0105zku z podejrzeniem o pope\u0142nienie czyn\u00f3w pedofilskich wobec trzech ch\u0142opc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772525,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-trzej-chlopcy-mieli-zostac-skrzywdzeni-jest-decyzja-sadu-ws-,nId,7972019",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzej ch\u0142opcy mieli zosta\u0107 skrzywdzeni. Jest decyzja s\u0105du ws. 28-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T07:55:09.123368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T07:55:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-dym-widoczny-z-wielu-kilometrow-pozar-lakierni-w-pruszczu-gd,nId,7971984\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dym-widoczny-z-wielu-kilometrow-pozar-lakierni-w-pruszczu-gd/000L3DUQYXR0SXE6-C307.jpg\" alt=\"Dym widoczny z wielu kilometr\u00f3w. Po\u017car lakierni w Pruszczu Gda\u0144skim\" align=\"left\" /></a>&quot;\u200bDym jest widoczny z wielu kilometr\u00f3w w okolicy obwodnicy Tr\u00f3jmiasta&quot; - relacjonuje Stanis\u0142aw Paw\u0142owski, reporter RMF FM. W Pruszczu Gda\u0144skim p\u0142onie magazyn lakierni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772247,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-dym-widoczny-z-wielu-kilometrow-pozar-lakierni-w-pruszczu-gd,nId,7971984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dym widoczny z wielu kilometr\u00f3w. Po\u017car lakierni w Pruszczu Gda\u0144skim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T07:55:09.356114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T07:55:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nawet-1740-zl-na-ucznia-rekordowe-wsparcie-w-roku-szkolnym-2,nId,7971977\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawet-1740-zl-na-ucznia-rekordowe-wsparcie-w-roku-szkolnym-2/000L3DU7SJFGYJTG-C307.jpg\" alt=\"Nawet 1740 z\u0142 na ucznia. Rekordowe wsparcie w roku szkolnym 2025/2026\" align=\"left\" /></a>W nadchodz\u0105cym roku szkolnym 2025/2026 rodzice uczni\u00f3w mog\u0105 liczy\u0107 na szerokie wsparcie finansowe ze strony pa\u0144stwa. Programy takie jak 800 plus, Dobry Start oraz liczne dodatki rodzinne mog\u0105 przynie\u015b\u0107 nawet 1740 z\u0142 na jedno dziecko. Kto mo\u017ce otrzyma\u0107 \u015bwiadczenia i na jakich zasadach? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772248,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nawet-1740-zl-na-ucznia-rekordowe-wsparcie-w-roku-szkolnym-2,nId,7971977",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 1740 z\u0142 na ucznia. Rekordowe wsparcie w roku szkolnym 2025/2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T07:55:08.351854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T07:55:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-sikorski-ujawnil-o-czym-rozmawial-z-mentzenem-przy-piwie,nId,7971737\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sikorski-ujawnil-o-czym-rozmawial-z-mentzenem-przy-piwie/000L3B9Q5ELTC70D-C307.jpg\" alt=\"Sikorski ujawni\u0142, o czym rozmawia\u0142 z Mentzenem przy piwie\" align=\"left\" /></a>&quot;Polacy spotkali si\u0119 w okresie wyborczym, \u017ceby porozmawia\u0107 o polityce bez jadu, bez nienawi\u015bci&quot; - stwierdzi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski, komentuj\u0105c swoje sobotnie spotkanie ze S\u0142awomirem Mentzenem przy piwie. &quot;Powiem szczerze, to by\u0142o buduj\u0105ce&quot; - doda\u0142. Szef polskiej dyplomacji ujawni\u0142 te\u017c, z kt\u00f3rym z polityk\u00f3w kategorycznie by nie porozmawia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772245,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-sikorski-ujawnil-o-czym-rozmawial-z-mentzenem-przy-piwie,nId,7971737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski ujawni\u0142, o czym rozmawia\u0142 z Mentzenem przy piwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T07:55:09.560964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T07:55:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-warszawa-zareagowala-ws-rosyjskiej-dewastacji-pomnika-w-mied,nId,7971985\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/warszawa-zareagowala-ws-rosyjskiej-dewastacji-pomnika-w-mied/000L3E31183QI9SA-C307.jpg\" alt=\"Warszawa zareagowa\u0142a ws. rosyjskiej dewastacji pomnika w Miednoje\" align=\"left\" /></a>Warszawa wr\u0119czy\u0142a Moskwie not\u0119 w sprawie dewastacji pomnika zamordowanych polskich wi\u0119\u017ani\u00f3w w Miednoje - poinformowa\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Rados\u0142aw Sikorski. &quot;To jest realizacja stalinowskiej wersji narracji historycznej i tu jest jedno ze \u017ar\u00f3de\u0142 rosyjskiego imperializmu&quot; - stwierdzi\u0142 w rozmowie z Tomaszem Terlikowskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772249,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-warszawa-zareagowala-ws-rosyjskiej-dewastacji-pomnika-w-mied,nId,7971985",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa zareagowa\u0142a ws. rosyjskiej dewastacji pomnika w Miednoje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T07:55:09.939577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T07:55:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wzruszajacy-hold-dla-rafy-nadala-krola-paryza-iga-swiatek-ko,nId,7971960\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wzruszajacy-hold-dla-rafy-nadala-krola-paryza-iga-swiatek-ko/000L3EBPWY3H9VLD-C307.jpg\" alt=\"Wzruszaj\u0105cy ho\u0142d dla Rafy Nadala, \u201ekr\u00f3la Pary\u017ca\u201d. Iga \u015awi\u0105tek komentuje\" align=\"left\" /></a>W niezapomniany spos\u00f3b organizatorzy French Open postanowili odda\u0107 ho\u0142d Rafaelowi Nadalowi, kt\u00f3ry ten presti\u017cowy turniej wygra\u0142 rekordow\u0105 liczb\u0119 14 razy. Ceremonia, w kt\u00f3rej uczestniczy\u0142o 15 tysi\u0119cy os\u00f3b, w tym Iga \u015awi\u0105tek i Carlos Alcaraz, sta\u0142a si\u0119 wyrazem uznania dla niezwyk\u0142ej kariery hiszpa\u0144skiego tenisisty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772250,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-wzruszajacy-hold-dla-rafy-nadala-krola-paryza-iga-swiatek-ko,nId,7971960",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzruszaj\u0105cy ho\u0142d dla Rafy Nadala, \u201ekr\u00f3la Pary\u017ca\u201d. Iga \u015awi\u0105tek komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T07:55:08.828165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-knurow-pokazal-jak-glosowala-polska-jakie-nastroje-da-sie-ta,nId,7971886\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/knurow-pokazal-jak-glosowala-polska-jakie-nastroje-da-sie-ta/000L3C1SJ559TEIC-C307.jpg\" alt=\"Knur\u00f3w pokaza\u0142, jak g\u0142osowa\u0142a Polska. Jakie nastroje da si\u0119 tam wyczu\u0107 przed drug\u0105 tur\u0105?\" align=\"left\" /></a>Knur\u00f3w to niewielkie miasto na \u015al\u0105sku to miejsce, gdzie w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich g\u0142osowano niemal identycznie jak w ca\u0142ym kraju. Niezwykle podobne s\u0105 tak\u017ce wyniki dotycz\u0105ce frekwencji. To w\u0142a\u015bnie w tym miejscu dzi\u015b rozpoczyna si\u0119 akcja RMF FM pod nazw\u0105 &quot;Tw\u00f3j g\u0142os to Twoja przysz\u0142o\u015b\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772246,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-knurow-pokazal-jak-glosowala-polska-jakie-nastroje-da-sie-ta,nId,7971886",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knur\u00f3w pokaza\u0142, jak g\u0142osowa\u0142a Polska. Jakie nastroje da si\u0119 tam wyczu\u0107 przed drug\u0105 tur\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:50:07.280464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:50:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-krzysztof-diablo-wlodarczyk-tymczasowym-mistrzem-swiata,nId,7971954\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krzysztof-diablo-wlodarczyk-tymczasowym-mistrzem-swiata/000L3DAB0N9FCF7O-C307.jpg\" alt=\"Krzysztof &quot;Diablo&quot; W\u0142odarczyk tymczasowym mistrzem \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>Krzysztof &quot;Diablo&quot; W\u0142odarczyk w pojedynku o tymczasowy pas federacji boksu WBC w wadze bridger pokona\u0142 w Kaliszu w dziesi\u0105tej rundzie przez nokaut techniczny Adama Balskiego. Dla 43-letniego W\u0142odarczyka by\u0142o to 66. zwyci\u0119stwo na zawodowym ringu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772013,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-krzysztof-diablo-wlodarczyk-tymczasowym-mistrzem-swiata,nId,7971954",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof \"Diablo\" W\u0142odarczyk tymczasowym mistrzem \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:50:06.084675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:50:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-narkotyki-w-kampanii-prezydenckiej-bielan-trzaskowski-sam-si,nId,7971726\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/narkotyki-w-kampanii-prezydenckiej-bielan-trzaskowski-sam-si/000L38D9GG0M5TRE-C307.jpg\" alt=\"Narkotyki w kampanii prezydenckiej. Bielan: Trzaskowski sam si\u0119 przyznawa\u0142\" align=\"left\" /></a>\u201eKarol Nawrocki nie usuwa\u0142 tatua\u017cy przed kampani\u0105 prezydenck\u0105. Nie ma w tej sprawie nic do ukrycia\u201d \u2013 powiedzia\u0142 Adam Bielan w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. Cz\u0142onek sztabu kandydata popieranego przez PiS stwierdzi\u0142, \u017ce Nawrocki ma \u201etatua\u017ce o charakterze religijnym\u201d. Europose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci wskaza\u0142, \u017ce Nawrocki &quot;nie mia\u0142 i nie ma zwi\u0105zk\u00f3w z p\u00f3\u0142\u015bwiatkiem&quot;, a udzia\u0142 w kibicowskiej ustawce by\u0142 jednorazow\u0105 sytuacj\u0105. M\u00f3wi\u0142 te\u017c, \u017ce Rafa\u0142 Trzaskowski sam przyznawa\u0142 si\u0119 do stosowania mi\u0119kkich narkotyk\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772007,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-narkotyki-w-kampanii-prezydenckiej-bielan-trzaskowski-sam-si,nId,7971726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narkotyki w kampanii prezydenckiej. Bielan: Trzaskowski sam si\u0119 przyznawa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:50:07.091130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:50:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-niezwykle-odkrycie-polskich-naukowcow-mrowki-ratowniczki,nId,7971944\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niezwykle-odkrycie-polskich-naukowcow-mrowki-ratowniczki/000L3DASIGPA9FEQ-C307.jpg\" alt=\"Niezwyk\u0142e odkrycie polskich naukowc\u00f3w: Mr\u00f3wki-ratowniczki\" align=\"left\" /></a>Najnowsze badania przeprowadzone przez polskich naukowc\u00f3w rzucaj\u0105 nowe \u015bwiat\u0142o na zachowania ratunkowe mr\u00f3wek, ujawniaj\u0105c zaskakuj\u0105c\u0105 zale\u017cno\u015b\u0107 mi\u0119dzy d\u0142ugo\u015bci\u0105 \u017cycia robotnic a ich sk\u0142onno\u015bci\u0105 do pomagania innym. Mr\u00f3wki, \u017cyj\u0105ce ze swoimi towarzyszami d\u0142u\u017cej, s\u0105 bardziej sk\u0142onne do niesienia im pomocy w sytuacji zagro\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772012,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-niezwykle-odkrycie-polskich-naukowcow-mrowki-ratowniczki,nId,7971944",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie polskich naukowc\u00f3w: Mr\u00f3wki-ratowniczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:50:06.492240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:50:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pilna-dyrektywa-ws-bundeswehry-rosna-obawy-o-atak-rosji,nId,7971920\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilna-dyrektywa-ws-bundeswehry-rosna-obawy-o-atak-rosji/000L3CVNN6X9D5NV-C307.jpg\" alt=\"Pilna dyrektywa ws. Bundeswehry. Rosn\u0105 obawy o atak Rosji\" align=\"left\" /></a>Szef niemieckiej armii gen. Carsten Breuer wyda\u0142 dyrektyw\u0119 nakazuj\u0105c\u0105 wyposa\u017canie Bundeswehry w nowoczesne uzbrojenie i sprz\u0119t wojskowy do 2029 r. W dokumencie zwr\u00f3cono szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 na potrzeb\u0119 mo\u017cliwie najszybszego rozszerzenia zdolno\u015bci defensywnych i ofensywnych kraju ze wzgl\u0119du na zagro\u017cenie atakiem Rosji na terytorium NATO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772009,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pilna-dyrektywa-ws-bundeswehry-rosna-obawy-o-atak-rosji,nId,7971920",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilna dyrektywa ws. Bundeswehry. Rosn\u0105 obawy o atak Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:50:06.274106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:50:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-plonely-ciezarowki-na-a1-trzy-osoby-ranne-wystepuja-utrudnie,nId,7971929\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plonely-ciezarowki-na-a1-trzy-osoby-ranne-wystepuja-utrudnie/000L3CONV2PEU2SR-C307.jpg\" alt=\"P\u0142on\u0119\u0142y ci\u0119\u017car\u00f3wki na A1. Trzy osoby ranne, wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia\" align=\"left\" /></a>Dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki zderzy\u0142y si\u0119 i zapali\u0142y na A1 w miejscowo\u015bci Goszyn w Pomorskiem. Po\u017car uda\u0142o si\u0119 opanowa\u0107. Trzy osoby zosta\u0142y poszkodowane i przewiezione do szpitala. Droga w kierunku Gda\u0144ska jest zablokowana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772008,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-plonely-ciezarowki-na-a1-trzy-osoby-ranne-wystepuja-utrudnie,nId,7971929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142on\u0119\u0142y ci\u0119\u017car\u00f3wki na A1. Trzy osoby ranne, wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:50:05.864167+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:50:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-radoslaw-sikorski-o-piwie-ze-slawomirem-mentzenem-to-bylo-bu,nId,7971737\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/radoslaw-sikorski-o-piwie-ze-slawomirem-mentzenem-to-bylo-bu/000L3B9Q5ELTC70D-C307.jpg\" alt=\"Rados\u0142aw Sikorski o piwie ze S\u0142awomirem Mentzenem: To by\u0142o buduj\u0105ce\" align=\"left\" /></a>&quot;Polacy spotkali si\u0119 w okresie wyborczym, \u017ceby porozmawia\u0107 o polityce bez jadu, bez nienawi\u015bci&quot; - stwierdzi\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski, komentuj\u0105c swoje sobotnie spotkanie ze S\u0142awomirem Mentzenem przy piwie. &quot;Powiem szczerze, to by\u0142o buduj\u0105ce&quot; - doda\u0142. Szef polskiej dyplomacji ujawni\u0142 te\u017c, \u017ce kt\u00f3rym z polityk\u00f3w kategorycznie by nie porozmawia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772006,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-radoslaw-sikorski-o-piwie-ze-slawomirem-mentzenem-to-bylo-bu,nId,7971737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski o piwie ze S\u0142awomirem Mentzenem: To by\u0142o buduj\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:50:06.681867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:50:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-w-tych-regionach-polski-mieszka-najwiecej-dluznikow,nId,7971930\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-tych-regionach-polski-mieszka-najwiecej-dluznikow/000L3CW7XAM8BUFJ-C307.jpg\" alt=\"W tych regionach Polski mieszka najwi\u0119cej d\u0142u\u017cnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>371 d\u0142u\u017cnik\u00f3w figuruj\u0105cych w KRD przekroczy\u0142o pr\u00f3g miliona z\u0142otych niesp\u0142aconych zobowi\u0105za\u0144. Suma ich wierzytelno\u015bci si\u0119ga 790 mln z\u0142. Najwi\u0119cej d\u0142u\u017cnik\u00f3w ze zobowi\u0105zaniami przekraczaj\u0105cymi milion z\u0142 pochodzi z wojew\u00f3dztwa mazowieckiego. Najwi\u0119cej przeterminowanych p\u0142atno\u015bci przypada z kolei na wojew\u00f3dztwo \u015bl\u0105skie. Tam te\u017c jest najliczniejsze grono wierzycieli czekaj\u0105cych na uregulowanie zobowi\u0105za\u0144 przez &quot;milionowych&quot; d\u0142u\u017cnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772010,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-w-tych-regionach-polski-mieszka-najwiecej-dluznikow,nId,7971930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tych regionach Polski mieszka najwi\u0119cej d\u0142u\u017cnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:50:06.871904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:50:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zus-wprowadzi-zmiany-odciazajace-pracodawcow-ma-przejac-rozl,nId,7971945\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zus-wprowadzi-zmiany-odciazajace-pracodawcow-ma-przejac-rozl/000L3D6YEG2VC3CI-C307.jpg\" alt=\"ZUS wprowadzi zmiany odci\u0105\u017caj\u0105ce pracodawc\u00f3w? Ma przej\u0105\u0107 rozliczanie sk\u0142adek\" align=\"left\" /></a>Zgodnie z propozycj\u0105 przygotowan\u0105 przez cz\u0142onk\u00f3w inicjatywy Rafa\u0142a Brzoski, Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych ma przej\u0105\u0107 od pracodawc\u00f3w rozliczanie sk\u0142adek - informuje poniedzia\u0142kowa &quot;Rzeczpospolita&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2772011,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zus-wprowadzi-zmiany-odciazajace-pracodawcow-ma-przejac-rozl,nId,7971945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS wprowadzi zmiany odci\u0105\u017caj\u0105ce pracodawc\u00f3w? Ma przej\u0105\u0107 rozliczanie sk\u0142adek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T05:45:05.902310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T05:45:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-karol-nawrocki-nie-usuwal-tatuazy,nId,7971726\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bielan-karol-nawrocki-nie-usuwal-tatuazy/000L38D9GG0M5TRE-C307.jpg\" alt=\"Bielan: Karol Nawrocki nie usuwa\u0142 tatua\u017cy\" align=\"left\" /></a>\u201eKarol Nawrocki nie usuwa\u0142 tatua\u017cy przed kampani\u0105 prezydenck\u0105. Nie ma w tej sprawie nic do ukrycia\u201d \u2013 powiedzia\u0142 Adam Bielan w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. Cz\u0142onek sztabu kandydata popieranego przez PiS stwierdzi\u0142, \u017ce Nawrocki ma \u201etatua\u017ce o charakterze religijnym\u201d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2771723,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bielan-karol-nawrocki-nie-usuwal-tatuazy,nId,7971726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielan: Karol Nawrocki nie usuwa\u0142 tatua\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T05:45:06.285653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T05:45:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-donald-trump-o-wladimirze-putinie-cos-mu-sie-stalo,nId,7971913\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-o-wladimirze-putinie-cos-mu-sie-stalo/000L3CLB3RP7UOXM-C307.jpg\" alt=\"Donald Trump o W\u0142adimirze Putinie: Co\u015b mu si\u0119 sta\u0142o\" align=\"left\" /></a>\u200bZ W\u0142adimirem Putinem co\u015b si\u0119 sta\u0142o, zupe\u0142nie zwariowa\u0142 - stwierdzi\u0142 prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump, odnosz\u0105c si\u0119 do nasilenia bombardowa\u0144 Ukrainy przez si\u0142y rosyjskie. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca posun\u0105\u0142 si\u0119 w swojej krytyce gospodarza Kremla.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2771725,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-donald-trump-o-wladimirze-putinie-cos-mu-sie-stalo,nId,7971913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o W\u0142adimirze Putinie: Co\u015b mu si\u0119 sta\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T05:45:06.664197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T05:45:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-burzami-z-gradem-zobacz-gdzie-uderza-naj,nId,7971910\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/imgw-ostrzega-przed-burzami-z-gradem-zobacz-gdzie-uderza-naj/000L3CL2SFRID98B-C307.jpg\" alt=\"IMGW ostrzega przed burzami z gradem. Zobacz, gdzie uderz\u0105 najmocniej\" align=\"left\" /></a>Ostrze\u017cenie pierwszego stopnia przed burzami, w czasie kt\u00f3rych lokalnie mo\u017ce wyst\u0105pi\u0107 grad, wyda\u0142 w poniedzia\u0142ek o poranku Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej dla centralnej cz\u0119\u015bci kraju - od Pomorza Gda\u0144skiego po Opolszczyzn\u0119 i Ma\u0142opolsk\u0119. Alert obowi\u0105zuje w poniedzia\u0142ek od godz. 12 do godz. 19. W jednym wojew\u00f3dztwie burzom b\u0119d\u0105 towarzyszy\u0142y szczeg\u00f3lnie silne opady deszczu oraz porywy wiatru.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2771727,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-imgw-ostrzega-przed-burzami-z-gradem-zobacz-gdzie-uderza-naj,nId,7971910",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega przed burzami z gradem. Zobacz, gdzie uderz\u0105 najmocniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T05:45:06.094144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T05:45:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-knurow-czyli-powyborcza-polska-w-pigulce-tutaj-startuje-spec,nId,7971886\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/knurow-czyli-powyborcza-polska-w-pigulce-tutaj-startuje-spec/000L3C1SJ559TEIC-C307.jpg\" alt=\"Knur\u00f3w, czyli powyborcza Polska w pigu\u0142ce. Tutaj startuje specjalna akcja RMF FM\" align=\"left\" /></a>Knur\u00f3w \u2013 niewielkie miasto na \u015al\u0105sku to miejsce, gdzie w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich g\u0142osowano niemal identycznie jak w ca\u0142ym kraju. Niezwykle podobne s\u0105 tak\u017ce wyniki dotycz\u0105ce frekwencji. To w\u0142a\u015bnie w tym miejscu dzi\u015b rozpoczyna si\u0119 akcja RMF FM pod nazw\u0105 &quot;Tw\u00f3j g\u0142os to Twoja przysz\u0142o\u015b\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2771724,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-knurow-czyli-powyborcza-polska-w-pigulce-tutaj-startuje-spec,nId,7971886",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Knur\u00f3w, czyli powyborcza Polska w pigu\u0142ce. Tutaj startuje specjalna akcja RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T05:45:06.474716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T05:45:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-plonely-ciezarowki-na-a1-trzy-osoby-ranne,nId,7971929\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plonely-ciezarowki-na-a1-trzy-osoby-ranne/000L3CONV2PEU2SR-C307.jpg\" alt=\"P\u0142on\u0119\u0142y ci\u0119\u017car\u00f3wki na A1. Trzy osoby ranne\" align=\"left\" /></a>Dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki zderzy\u0142y si\u0119 i zapali\u0142y na A1 w miejscowo\u015bci Goszyn (Pomorskie). Po\u017car uda\u0142o si\u0119 opanowa\u0107. Trzy osoby zosta\u0142y poszkodowane i przewiezione do szpitala. Droga w kierunku Gda\u0144ska jest zablokowana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2771726,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-plonely-ciezarowki-na-a1-trzy-osoby-ranne,nId,7971929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142on\u0119\u0142y ci\u0119\u017car\u00f3wki na A1. Trzy osoby ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T04:40:05.347780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T04:40:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-robi-krok-w-tyl-ws-europy-rozmowa-dala-rezultat,nId,7971908\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-robi-krok-w-tyl-ws-europy-rozmowa-dala-rezultat/000L3CK8XNFA2IGN-C307.jpg\" alt=\"Trump robi krok w ty\u0142 ws. Europy. Rozmowa da\u0142a rezultat\" align=\"left\" /></a>Dobre wie\u015bci p\u0142yn\u0105 zza oceanu do Unii Europejskiej. Donald Trump po rozmowie z szefow\u0105 Komisji Europejskiej Ursul\u0105 von der Leyen zdecydowa\u0142 si\u0119 wstrzyma\u0107 na\u0142o\u017cenie 50 proc. ce\u0142 na towary z UE 1 czerwca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2771493,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-robi-krok-w-tyl-ws-europy-rozmowa-dala-rezultat,nId,7971908",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump robi krok w ty\u0142 ws. Europy. Rozmowa da\u0142a rezultat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T03:36:27.246697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T03:36:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polskie-mysliwce-w-powietrzu-niespokojny-poranek-przy-wschod,nId,7971907\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-mysliwce-w-powietrzu-niespokojny-poranek-przy-wschod/000L3CJKX3PAANCT-C307.jpg\" alt=\"Polskie my\u015bliwce w powietrzu! Niespokojny poranek przy wschodniej granicy\" align=\"left\" /></a>Polska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o poderwaniu my\u015bliwc\u00f3w. To reakcja na dzia\u0142ania Rosji, kt\u00f3ra ponownie zaatakowa\u0142a Ukrain\u0119 z wykorzystaniem lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu. Dow\u00f3dztwo Operacyjne o poranku ostrzega, \u017ce w zwi\u0105zku z uruchomieniem samolot\u00f3w Polski i maszyn NATO, w po\u0142udniowo-wschodniej cz\u0119\u015bci kraju mo\u017ce wyst\u0119powa\u0107 podwy\u017cszony poziom ha\u0142asu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2771245,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polskie-mysliwce-w-powietrzu-niespokojny-poranek-przy-wschod,nId,7971907",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie my\u015bliwce w powietrzu! Niespokojny poranek przy wschodniej granicy",
        "vote": 0
    }
]