[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T20:33:13.555001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T20:33:12+00:00",
        "description": "W centrum Liverpoolu samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b podczas fety z okazji zdobycia przez klub FC Liverpool mistrzostwa Premier League. Nie wiadomo, ile os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych, ani czy s\u0105 ofiary \u015bmiertelne. Sprawca, 53-letni Brytyjczyk, zosta\u0142 zatrzymany na miejscu.",
        "id": 2777027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/samochod-wjechal-w-grupe-osob-w-liverpoolu-policja-zatrzymala-sprawce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w grup\u0119 os\u00f3b w Liverpoolu. Policja zatrzyma\u0142a sprawc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T19:28:06.014767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T19:28:05+00:00",
        "description": "Litwa z\u0142o\u017cy\u0142a pozew przeciwko Bia\u0142orusi do Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci w Hadze. G\u0142\u00f3wny organ s\u0105downiczy ONZ ma rozstrzygn\u0105\u0107 ws. kryzysu migracyjnego wywo\u0142anego przez re\u017cim Alaksandra \u0141ukaszenki. W\u0142adze w Wilnie domagaj\u0105 si\u0119 te\u017c odszkodowania.",
        "id": 2776705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/kryzys-migracyjny-na-granicy-z-bialorusia-litwini-zlozyli-pozew-do-mtk-i-chca-pieniedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys migracyjny na granicy z Bia\u0142orusi\u0105. S\u0105siad Polski \u017c\u0105da odszkodowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:18:19.372549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:18:18+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek s\u0105d apelacyjny w Pradze po raz kolejny rozpocz\u0105\u0142 post\u0119powanie odwo\u0142awcze w sprawie by\u0142ego premiera Czech Andreja Babisza. Mia\u0142 on wraz ze wsp\u00f3\u0142pracowniczk\u0105 wy\u0142udza\u0107 unijne dotacje. Mowa o 2 milionach euro. Sprawa toczy si\u0119 od 10 lat, a prokuratura nie zgadza si\u0119 ze wcze\u015bniejszym uniewinnieniem.",
        "id": 2775946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/byly-premier-czech-znow-przed-sadem-mial-wyludzic-2-mln-euro-z-dotacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y premier Czech przed s\u0105dem. W tle wy\u0142udzenie 2 mln euro dotacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:18:19.174051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T17:18:18+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug ukrai\u0144skiej stacji Espreso TV, Kij\u00f3w zmaga si\u0119 z krytycznym niedoborem pocisk\u00f3w \u015bredniego i dalekiego zasi\u0119gu. Chodzi o rakiety systemu SAMP/T, kt\u00f3rych brak \u201cznacznie ogranicza mo\u017cliwo\u015bci obrony przed rosyjskimi atakami.",
        "id": 2775945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/krytyczny-niedobor-media-o-problemieukrainskiej-obrony-powietrznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Krytyczny niedob\u00f3r\".\u00a0Media o problemie\u00a0ukrai\u0144skiej obrony powietrznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:07:25.277297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:07:24+00:00",
        "description": "Niemcy, Francja, Wielka Brytania i Stany Zjednoczone nie nak\u0142adaj\u0105 ju\u017c ogranicze\u0144 na zasi\u0119g u\u017cycia broni dostarczanej Ukrainie. Informacj\u0119 t\u0119 przekaza\u0142 niemiecki kanclerz Friedrich Merz, kt\u00f3ry ju\u017c wcze\u015bniej zapowiada\u0142, \u017ce Berlin przeka\u017ce Kijowowi pociski manewruj\u0105ce Taurus.",
        "id": 2774955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/bron-dalekiego-zasiegu-dla-ukrainy-przelomowa-deklaracja-z-berlina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bro\u0144 dalekiego zasi\u0119gu dla Ukrainy. Prze\u0142omowa deklaracja z Berlina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:07:25.081805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:07:24+00:00",
        "description": "Sie\u0107 obieg\u0142o nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 jak \u017cona Emmanuela Macrona dotyka d\u0142o\u0144mi twarzy prezydenta Francji. Pa\u0142ac Elizejski przeci\u0105\u0142 spekulacje o k\u0142\u00f3tni ma\u0142\u017conk\u00f3w, jednak o\u015bwiadczenie nie przeszkodzi\u0142o rosyjskiej propagandzie. Marija Zacharowa komentuje, \u017ce Macron dosta\u0142 prawy sierpowy od \u017cony.",
        "id": 2774954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/rosyjska-propaganda-uderza-w-macrona-dostal-sierpowy-od-zony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska propaganda uderza w Macrona. \"Dosta\u0142 sierpowy od \u017cony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T12:57:24.427636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T12:57:23+00:00",
        "description": "Rosyjskie w\u0142adze skomentowa\u0142y s\u0142owa Donalda Trumpa, kt\u00f3ry nazwa\u0142 W\u0142adimira Putina szalonym. - Mamy do czynienia z emocjonalnym przeci\u0105\u017ceniem w tym kluczowym momencie - stwierdzi\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Podzi\u0119kowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c ameryka\u0144skiej administracji za pomoc w zorganizowaniu negocjacji pokojowych w sprawie wojny w Ukrainie.",
        "id": 2774010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/kreml-odpowiada-na-slowa-trumpa-emocjonalne-przeciazenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml odpowiada na s\u0142owa Trumpa. \"Emocjonalne przeci\u0105\u017cenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:52:29.980960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:52:29+00:00",
        "description": "Kamery uchwyci\u0142y, jak \u017cona francuskiego prezydenta Emmanuela Macrona gwa\u0142townie dotyka jego twarzy, co wygl\u0105da\u0142o, jakby go uderzy\u0142a. Do nietypowej sceny dosz\u0142o tu\u017c przed wyj\u015bciem pary z samolotu na lotnisku w Hanoi. Pa\u0142ac Elizejski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sytuacji zapewniaj\u0105c, \u017ce pomi\u0119dzy ma\u0142\u017ce\u0144stwem nie dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni.",
        "id": 2773540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/macron-uderzony-przez-zone-kamery-nagraly-nietypowa-scene",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron uderzony przez \u017con\u0119? Kamery nagra\u0142y nietypow\u0105 scen\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:52:29.754603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:52:29+00:00",
        "description": "W dniu \u015awi\u0119ta Niepodleg\u0142o\u015bci Gruzji premier Polski, prezydent Francji i kanclerz Niemiec wsp\u00f3lnie wyrazili solidarno\u015b\u0107 z narodem gruzi\u0144skim. Podkre\u015blili oni swoje poparcie dla jego niepodleg\u0142o\u015bci, suwerenno\u015bci i demokratycznych aspiracji. Przepisy sprzeczne z normami europejskimi wymagaj\u0105 zmiany, a niezb\u0119dny proces reform nale\u017cy wznowi\u0107 - czytamy w o\u015bwiadczeniu.",
        "id": 2773539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/tusk-wsrod-sygnatariuszy-wspolnego-apelu-liderow-potepiamy-dzialania-wladz-gruzji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk w\u015br\u00f3d sygnatariuszy apelu przyw\u00f3dc\u00f3w. \"Pot\u0119piamy dzia\u0142ania w\u0142adz Gruzji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:47:27.775595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:30:00+00:00",
        "description": "Jeden z najbardziej aktywnych wulkan\u00f3w \u015bwiata - Kilauea na Hawajach - zn\u00f3w da\u0142 o sobie zna\u0107. W niedzielne popo\u0142udnie dosz\u0142o do kolejnej erupcji w kraterze Halemaumau. Lawa eksplodowa\u0142a na wysoko\u015b\u0107 ponad 300 metr\u00f3w, a wraz z ni\u0105 do atmosfery dosta\u0142y si\u0119 masy popio\u0142\u00f3w, a nawet mikroskopijne cz\u0105stki szk\u0142a.",
        "id": 2772993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/wulkan-kilauea-znow-w-akcji-fontanny-lawy-siegaja-ponad-300-metrow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wulkan Kilauea zn\u00f3w w akcji. Fontanny lawy si\u0119gaj\u0105 ponad 300 metr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T06:17:35.087615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T06:17:34+00:00",
        "description": "Donald Trump skrytykowa\u0142 seri\u0119 atak\u00f3w Rosji na Ukrain\u0119. W ocenie prezydenta USA W\u0142adimir Putin zupe\u0142nie zwariowa\u0142. Jak zapowiada\u0142, w zwi\u0105zku z powtarzaj\u0105cymi si\u0119 atakami ameryka\u0144ska administracja ma rozwa\u017cy\u0107 wprowadzenie nowych sankcji na Rosj\u0119.",
        "id": 2771947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/trump-przejety-zachowaniem-putina-padly-gorzkie-slowa-zupelnie-zwariowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump przej\u0119ty zachowaniem Putina. Pad\u0142y gorzkie s\u0142owa. \"Zupe\u0142nie zwariowa\u0142\"",
        "vote": 0
    }
]