[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T20:31:03.591741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T20:25:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2777009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niepokojace-informacje-z-ukrainy-rosja-ma-szykowac-nowa-ofen,nId,21822154",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce informacje z Ukrainy. Rosja ma szykowa\u0107 now\u0105 ofensyw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T17:16:07.265391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T16:43:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 2775914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sekretarz-generalny-nato-ujawnia-panstwa-podejma-kluczowa-de,nId,21822133",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz generalny NATO ujawnia. Pa\u0144stwa podejm\u0105 kluczow\u0105 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T16:11:07.987847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T15:23:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2775453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-cztery-kraje-daly-ukrainie-zielone-swiatlo-teraz-moze-atakow,nId,21822124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery kraje da\u0142y Ukrainie zielone \u015bwiat\u0142o. \"Teraz mo\u017ce atakowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T15:05:17.082513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T14:34:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2774924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-cicha-dyplomacja-prezydent-europejskiego-kraju-apeluje-w-spr,nId,21822119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Cicha dyplomacja\". Prezydent europejskiego kraju apeluje w sprawie Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:00:43.170234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:44:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2774414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-pierwsze-takie-wezwanie-macrona-w-sprawie-wojny-ostateczny-t,nId,21822101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze takie wezwanie Macrona w sprawie wojny. \"Ostateczny termin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T14:00:43.332882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T13:35:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2774415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-estonia-idzie-na-przekor-trendom-edukacyjnym-sa-czolowka-w-r,nId,21822078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estonia idzie na przek\u00f3r trendom edukacyjnym. S\u0105 czo\u0142\u00f3wk\u0105 w rankingach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T11:50:17.479734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T11:47:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2773517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zagraniczne-media-unia-europejska-rujnuje-ukrainska-gospodar,nId,21821952",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagraniczne media: Unia Europejska rujnuje ukrai\u0144sk\u0105 gospodark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:45:19.449261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:43:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2772950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wskazano-na-podobienstwo-z-gruzja-eksperci-o-przyszlosci-ukr,nId,21821931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wskazano na podobie\u0144stwo z Gruzj\u0105. Eksperci o przysz\u0142o\u015bci Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:45:19.696205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T10:06:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2772951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujace-zdjecia-macrona-z-zona-fala-spekulacji-palac-eli,nId,21821978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce zdj\u0119cia Macrona z \u017con\u0105, fala spekulacji. Pa\u0142ac Elizejski zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:45:19.915302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:59:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2772952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zmasowane-dzialania-rosjan-najwiekszy-taki-atak-od-poczatku,nId,21821968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowane dzia\u0142ania Rosjan. Najwi\u0119kszy taki atak od pocz\u0105tku wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T10:45:20.132084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T09:16:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2772953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niespokojnie-nad-centralna-rosja-szybki-odwet-wojsk-putina,nId,21821932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespokojnie nad centraln\u0105 Rosj\u0105. Szybki odwet wojsk Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-26T05:11:41.715678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-26T04:56:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2771674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-bombarduje-ukraine-polskie-mysliwce-w-akcji-dowodztwo,nId,21821662",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak Rosji na Ukrain\u0119. Nag\u0142y komunikat Dow\u00f3dztwa Operacyjnego",
        "vote": 0
    }
]