[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T20:30:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b6c0eabe2364057af1b17e91bc3db5b654ff79e069cf8c5b453a3ddedcf410b4.png\"/><br/> Tak wygl\u0105da wykopalisko teraz, o co tutaj chodzi?? Sk\u0105d nagle taki spam?",
        "id": 2317556,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7669181/gdzie-jest-moderacja-jak-jest-potrzebna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest moderacja?? jak jest potrzebna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:26:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/29cffa1019fc681e6c1c0bb43002831ba49f1da6275a55e28f72e06a96b96716,w104h74.jpg\"/><br/> Senat zdecydowa\u0142 o wniesieniu do Sejmu projektu ustawy, kt\u00f3ry umo\u017cliwi przechodzenie na emerytur\u0119 w wieku 40 lat dla kobiet i 45 lat dla m\u0119\u017cczyzn. Chodzi dok\u0142adnie o jedn\u0105 grup\u0119 zawodow\u0105 tancerzy. Decyzja zapad\u0142a wbrew resortowi rodziny. Sta\u0107 nas, a co.",
        "id": 2316250,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7669019/senat-chce-by-tancerze-przechodzili-na-emeryture-po-20-latach-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senat chce, by tancerze przechodzili na emerytur\u0119 po 20 latach pracy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T16:10:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/01c5c77169fbd85e508ce5ffbd5023494ea09e8b0669cb24a5c58dd85faf2866,w104h74.jpg\"/><br/> Ze wszystkich j\u0119zyk\u00f3w na \u015bwiecie Pan Adam przem\u00f3wi\u0142 dzi\u015b j\u0119zykiem przemocy wobec MRiT i Koalicji Deweloperskiej kt\u00f3ra go krytykowa\u0142a ostatnio w mediach",
        "id": 2316756,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668831/adam-glapinski-przeciwko-kredytowi-0-oraz-za-budownictwem-spolecznym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Glapi\u0144ski: przeciwko kredytowi 0% oraz za budownictwem spo\u0142ecznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:56:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/abb5ee672d833047392d33ccbeaa693095a2973be95561b2b6aeb1af070bd4ca,w104h74.jpg\"/><br/> Aby wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w programie, nale\u017cy by\u0107 kobiet\u0105 prowadz\u0105c\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 lub mie\u0107 wsp\u00f3lnika kobiet\u0119 w KRS. Niez\u0142a dyskryminacja :)",
        "id": 2316249,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668767/program-dofinansowania-wzornictwo-w-msp-tylko-dla-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program dofinansowania Wzornictwo w M\u015aP - TYLKO DLA KOBIET!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:21:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/269df2488fa229e3a0f0d873fe7b25e08f631da68539a7a08705e1e7880434e6,w104h74.jpg\"/><br/> Nikt jeszcze w ci\u0105gu jednej minuty nie by\u0142 przeciwko antyspekulacyjnego podatkowego katastralnemu od 3-go mieszkania oraz za dop\u0142atami do kredyt\u00f3w. W domach m\u0142odych polskich rodzin dewelopersko-flipersko-rentierskich zapanowa\u0142o wzruszenie.",
        "id": 2314497,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668725/piatkowska-z-po-przeciwko-podatkowi-katastralnemu-i-za-doplatami-do-kredytow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0105tkowska z PO przeciwko podatkowi katastralnemu i za dop\u0142atami do kredyt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:12:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/58447191a402aa76071385388ef002243debf18d68af1aaf5167e16700c636cd,w104h74.jpg\"/><br/> Szesnastoletnia Oliwia z Mirostowic Dolnych wysz\u0142a w \u015brod\u0119 rano na przystanek. Do dzi\u015b nie wr\u00f3ci\u0142a do domu.",
        "id": 2316758,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668711/oliwia-wyszla-z-domu-na-przystanek-rodzice-prosza-o-pomoc-w-odnalezieniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oliwia wysz\u0142a z domu na przystanek, rodzice prosz\u0105 o pomoc w odnalezieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:07:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/07693eb0786280e50a8d2f547be7f25454474e6aa7205194293e2690cf24a839,w104h74.jpg\"/><br/> Belgijska policja federalna przeprowadzi\u0142a naloty na 21 adres\u00f3w w Brukseli, Flandrii, Walonii oraz w Portugalii w ramach \u015bledztwa dotycz\u0105cego korupcji w Parlamencie Europejskim. W \u015bledztwie podejrzanych jest oko\u0142o 15 by\u0142ych i obecnych europos\u0142\u00f3w.",
        "id": 2317191,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668705/skandal-korupcyjny-w-parlamencie-europejskim-policja-prowadzi-naloty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal korupcyjny w Parlamencie Europejskim. Policja prowadzi naloty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:53:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9e21a61f258e0f99f37a9d838f6a20c32493ae39e259b6e1ef2ca0d9163b3045.png\"/><br/> Analiza u\u0142askawie\u0144 Joe Bidena ujawnia, \u017ce wszystkie z nich maj\u0105 dok\u0142adnie ten sam podpis wygenerowany przez autopen. Odbiorcami nagrody byli m.in. cz\u0142onkowie rodziny Bidena oras Anthony Fauci. Mo\u017ce to sugerowa\u0107, \u017ce zarz\u0105dzenia wykonawcze, prawa i u\u0142askawienia nie maj\u0105 mocy prawnej!!",
        "id": 2316757,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668697/ulaskawienia-bidena-nie-maja-mocy-prawnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U\u0142askawienia Bidena nie maj\u0105 mocy prawnej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:27:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/11ecb55c2bf1b83ba94b244abb78ef3f796213996d5d27258881c6bd2ce061a7,w104h74.jpg\"/><br/> Kobiety pracuj\u0105 o 5 lat kr\u00f3cej, maj\u0105 2,5razy ni\u017csze limity d\u017awigania, a tylko 13% z nich wykonuje tzw. prace niebezpieczne. Dla kandydata KO na prezydenta jest to jednak niezauwa\u017calne.",
        "id": 2313850,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668673/trzaskowski-kobiety-musza-pracowac-ciezej-niz-mezczyzni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski: kobiety musz\u0105 pracowa\u0107 ci\u0119\u017cej ni\u017c m\u0119\u017cczy\u017ani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:25:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7350a2229bcda2fbbb7a45c37df2e8219b7f949a0a890763de98461e9efd163b,w104h74.jpg\"/><br/> Tesla Cybertruck uderzy\u0142a w kraw\u0119\u017cnik i mur, a front zaklinowa\u0142 si\u0119 mi\u0119dzy mur i drzewo. Cho\u0107 studenci \u0107pali i mkn\u0119li, to \u015bledztwo dowiod\u0142o, \u017ce nie zgin\u0119li od kolizji, ale od b\u0142yskawicznego po\u017caru z baterii, nie otwarcia si\u0119 drzwi i kuloodpornych szyb. \u015awiadek wyci\u0105gn\u0105\u0142 1 osob\u0119, 3 sp\u0142on\u0119\u0142y.",
        "id": 2315178,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668667/usa-3-osoby-splonely-w-tesli-cybertruck-po-kolizji-drzwi-sie-nie-otwieraly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: 3 osoby sp\u0142on\u0119\u0142y w Tesli Cybertruck po kolizji. Drzwi si\u0119... nie otwiera\u0142y.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:20:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/81677c8934743205a2d01b129bf0e347fc76104a1ea14ce0e5ee6d3859e935c2,w104h74.jpg\"/><br/> Burmistrz Londynu Sadiq Khan : Dzieci muzu\u0142man\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 niedostatecznie zatrudnione lub pracuj\u0105 w zawodach niewykorzystuj\u0105cych ich wielkich umiej\u0119tno\u015bci, otrzymaj\u0105 subsydia, a ja wybuduj\u0119 mieszkania dla os\u00f3b wyznania islamskiego. R\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 jest nasz\u0105 si\u0142\u0105!",
        "id": 2313274,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668595/burmistrz-londynu-sadiq-khan-dzieci-muzulmanow-otrzymaja-substydia-i-domy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burmistrz Londynu Sadiq Khan : Dzieci muzu\u0142man\u00f3w otrzymaj\u0105 substydia i domy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T11:45:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/82e21ba9a416adcd8c1a63531e7d616ed93de766e8103b7155363e6727f849e2,w104h74.jpg\"/><br/> Policjanci zatrzymali 21-latka, kt\u00f3ry w kierowa\u0142 samochodem pomimo prawomocnego zakazu i chwali\u0142 si\u0119 brawurow\u0105 jazd\u0105 w internecie. Mieszkaniec Opola Lubelskiego us\u0142ysza\u0142 3 zarzuty. Mo\u017ce odpowiada\u0107 te\u017c za liczne wykroczenia w ruchu drogowym. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna jest osob\u0105 wielokrotnie notowan\u0105. Trafi\u0142 po",
        "id": 2316251,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668569/damian-c-zostal-zatrzymany-240-km-h-w-terenie-zabudowanym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Damian C. zosta\u0142 zatrzymany. 240 km/h w terenie zabudowanym.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:55:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3663bbd163be4e0bf7e6d037dbae3afc90f8635cc4679908897d394c33cf871b,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad 30 tysi\u0119cy os\u00f3b podpisa\u0142o si\u0119 pod internetow\u0105 petycj\u0105 w sprawie zapewnienia dzieciom przebywaj\u0105cym w oddzia\u0142ach intensywnej terapii ca\u0142odobowego towarzyszenia rodzica.",
        "id": 2313272,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668519/dramat-rodzicow-w-szpitalach-interwencja-rmf-fm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat rodzic\u00f3w w szpitalach, interwencja RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:05:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/54d49cbf8ffac3b247e18f6aa2f12dd24ba1910d09526f537ce57bbc25b9b45e,w104h74.jpg\"/><br/> Miesi\u0105c temu wszystkie media informowa\u0142y o zarzutach, teraz jest wyrok. S\u0105d uniewinni\u0142 74-letni\u0105 lekark\u0119 z Jaworzna, oskar\u017con\u0105 o fa\u0142szowanie dokumentacji medycznej i czerpanie z tego korzy\u015bci finansowych.",
        "id": 2313273,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668447/sad-uniewinnia-74-letnia-lekarke-ktorej-prokuratura-postawila-6000-zarzutow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d uniewinnia 74-Letni\u0105 lekark\u0119, kt\u00f3rej prokuratura postawi\u0142a 6000 zarzut\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:14:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/11bc1b2620bb11b81b17ad7f9802cf0172a7fd49287f760875c216142dfe3651,w104h74.jpg\"/><br/> Kurierzy coraz cz\u0119\u015bciej u\u017cywaj\u0105 przypominaj\u0105cych du\u017ce, ci\u0119\u017ckie rowery szybkich pojazd\u00f3w. Wykorzystuj\u0105cy takie pojazdy poruszaj\u0105 si\u0119 po \u015bcie\u017ckach rowerowych nielegalnie. Ich sprz\u0119t nie spe\u0142nia zapisanej w kodeksie drogowym definicji roweru elektrycznego. A Policja udaje, \u017ce problem nie istnieje.",
        "id": 2311332,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668385/kurierzy-pedza-po-sciezkach-50-km-h-ekspert-bije-na-alarm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurierzy p\u0119dz\u0105 po \u015bcie\u017ckach 50 km/h. Ekspert bije na alarm.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T08:10:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a26117a795336d2a33e7aab7c65e84c482f69e3932bfc0f86c4b09d117f3ad9d,w104h74.jpg\"/><br/> Po kilku miesi\u0105cach od testu systemu alarmowego w Warszawie, w stolicy nadal nie zakupiono nowych syren ostrzegawczych - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski.",
        "id": 2311741,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668347/warszawa-nadal-nie-kupila-syren-ostrzegawczych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa nadal nie kupi\u0142a syren ostrzegawczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:10:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0c9e67ee6bd99254e162f1bfdd015987e2ccf4da861d7261a2f33d5db2a3c7c3,w104h74.jpg\"/><br/> Zbigniew Ziejewski z PSL wszed\u0142 do rz\u0105du, mimo \u017ce ma na koncie kilka prawomocnych wyrok\u00f3w, m.in. za pos\u0142ugiwanie si\u0119 sfa\u0142szowanymi fakturami czy bezumowne korzystanie z pa\u0144stwowej ziemi",
        "id": 2311330,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668283/wszedl-do-rzadu-z-wyrokami-ujawniamy-przeszlosc-polityka-psl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszed\u0142 do rz\u0105du z wyrokami. Ujawniamy przesz\u0142o\u015b\u0107 polityka PSL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:04:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b2dba73d5ef5b94a998feab5422890b7b25af8f857d59998a7a40c5e413aed3b,w104h74.jpg\"/><br/> Czy odpady j\u0105drowe mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 rozwi\u0105zaniem zamiast problemem? Firma Moltex Energy twierdzi, \u017ce tak. Dzi\u0119ki technologi",
        "id": 2312171,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668279/naukowcy-dokonali-niemozliwego-z-odpadami-jadrowymi-swiat-energetyki-stanie-na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naukowcy dokonali niemo\u017cliwego z odpadami j\u0105drowymi. \u015awiat energetyki stanie na",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:00:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6fd9a3e99b0092de9d007e4e2de3db38f75f8b5f15055b6b47a648604f1d6017,w104h74.jpg\"/><br/> Rz\u0105d jest w trakcie dostarczania Ukrai\u0144com kolejnych 5 tys. Starlink\u00f3w. Ustalili\u015bmy te\u017c z ilu urz\u0105dze\u0144 op\u0142acanych przez Polsk\u0119 korzysta w tej chwili Ukraina i czy us\u0142uga oparta na satelitach Elona Muska by\u0142a wykorzystywana w ostatnim czasie nad Wis\u0142\u0105.",
        "id": 2312686,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668271/polska-dostarczy-ukrainie-tysiace-nowych-starlinkow-jestesmy-w-trakcie-przekaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska dostarczy Ukrainie tysi\u0105ce nowych Starlink\u00f3w. \"Jeste\u015bmy w trakcie przekaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T04:49:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fef056ba0c275b9e4f1a9a84933ea7c2fc174325212c5a7e92d6f6ded9bdbfb8,w104h74.jpg\"/><br/> Christian Hirte, prominentny polityk niemieckiej partii CDU mia\u0142 zatrudni\u0107 Rosjanina, kt\u00f3ry, jak si\u0119 okaza\u0142o, ma powi\u0105zania z Federaln\u0105 S\u0142u\u017cb\u0105 Bezpiecze\u0144stwa Rosji. Dodatkowym problemem jest fakt, \u017ce pracownik Hirtego mia\u0142 na polecenie swojego niemieckiego szefa nawi\u0105zywa\u0107 kontakty z rosyjsk\u0105 opozyc",
        "id": 2311331,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7668193/putin-mial-swojego-czlowieka-w-bundestagu-to-rosjanin-powiazany-z-fsb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin mia\u0142 swojego cz\u0142owieka w Bundestagu. To Rosjanin powi\u0105zany z FSB",
        "vote": 0
    }
]