[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T19:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/48fee048556cfc-945-567-3-104-1493-896.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister sprawiedliwo\u015bci i dyrektor generalny S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej podpisali ze zwi\u0105zkami zawodowymi porozumienie m.in,. w sprawie ustanowienia nowego dodatku mieszkaniowego dla pracownik\u00f3w S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej - poinformowa\u0142o MS.</p>",
        "id": 2316317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sluzba-Wiezienna-tez-dostanie-dodatek-mieszkaniowy-Jest-pierwszy-krok-8907429.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142uzba Wi\u0119zienna te\u017c dostanie dodatek mieszkaniowy? Jest pierwszy krok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/751ea154fa94d3-948-568-0-45-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia Europejska przeznaczy 4,7 mld euro na inwestycje w Republice Po\u0142udniowej Afryki, mi\u0119dzy innymi na projekty zwi\u0105zane z zielon\u0105 energi\u0105, na budow\u0119 kolei i port\u00f3w oraz produkcj\u0119 szczepionek - og\u0142osi\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen w czwartek w Kapsztadzie podczas \u00f3smego szczytu UE-RPA.</p>",
        "id": 2315791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miliardowe-inwestycje-UE-w-RPA-Leyen-m-in-zielona-energia-oraz-budowa-kolei-i-portow-8907411.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardowe inwestycje UE w RPA. Leyen: m.in. zielona energia oraz budowa kolei i port\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/e70a3d403d46f7-948-568-0-540-2740-1643.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze obwodu sumskiego na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie Ukrainy podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o przymusowej ewakuacji cywil\u00f3w z miejsocow\u015bci przy trasie do Sud\u017cy, w obwodzie kurskim Rosji, sk\u0105d si\u0142y ukrai\u0144skie wycofuj\u0105 si\u0119 po ponad siedmiu miesi\u0105cach od zaj\u0119cia cz\u0119\u015bci tego regionu.</p>",
        "id": 2315790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przymusowa-ewakuacja-cywilow-Napieta-sytuacja-na-granicy-obwodu-sumskiego-z-Rosja-8907402.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przymusowa ewakuacja cywil\u00f3w. Napi\u0119ta sytuacja na granicy obwodu sumskiego z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/28aecfdc2ad6d0-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski wys\u0142annik na Bliski Wsch\u00f3d Steve Witkoff przedstawi\u0142 Izraelowi i Hamasowi now\u0105 propozycj\u0119 przed\u0142u\u017cenia rozejmu w wojnie w Strefie Gazy - poinformowa\u0142 w czwartek portal Axios. Plan przewiduje kilka tygodni dodatkowego rozejmu za uwolnienie pi\u0119ciu izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w.</p>",
        "id": 2315792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozejm-Hamas-Izrael-bedzie-przedluzony-USA-przedstawily-nowa-propozycje-8907399.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozejm Hamas-Izrael b\u0119dzie przed\u0142u\u017cony? USA przedstawi\u0142y now\u0105 propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:01:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/cc7892f10b3d4d-948-569-95-0-1816-1090.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inflacja w II po\u0142owie roku b\u0119dzie ni\u017csza ni\u017c przewiduje prezes NBP i na koniec roku wyniesie 3,6 proc. \u2013 napisa\u0142 g\u0142\u00f3wny ekonomista ING Banku \u015al\u0105skiego Rafa\u0142 Benecki w czwartkowym komentarzu. Doda\u0142, \u017ce oczekuje spadku st\u00f3p w tym roku o 50-100 pkt. bazowych.</p>",
        "id": 2315266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-zalezna-od-cen-pradu-Eksperci-widza-jeszcze-szanse-na-ciecie-stop-8907384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja zale\u017cna od cen pr\u0105du. Eksperci widz\u0105 jeszcze szanse na ci\u0119cie st\u00f3p",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:01:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/d72b0a6f94b990-948-568-0-0-3883-2330.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia uwa\u017ca, \u017ce prezydent powinien zainicjowa\u0107 rozmow\u0119 o reformie podzia\u0142u administracyjnego Polski. Wed\u0142ug niego taka rozmowa powinna si\u0119 zacz\u0105\u0107, poniewa\u017c bezpiecznego kraju nie zbuduje si\u0119 w oparciu o kilka wielkich o\u015brodk\u00f3w.</p>",
        "id": 2315261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podzial-administracyjny-kraju-po-nowemu-Holownia-Nalezy-zaczac-rozmowe-8907390.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podzia\u0142 administracyjny kraju po nowemu? \"Nale\u017cy zacz\u0105\u0107 rozmow\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:01:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/fe04d71b9cd8f6-948-568-0-0-1500-900.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />My\u015bl\u0119, \u017ce dojdzie do przy\u0142\u0105czenia Grenlandii, a sekretarz generalny NATO mo\u017ce w tym by\u0107 bardzo pomocny - powiedzia\u0142 w czwartek w Waszyngtonie prezydent USA Donald Trump podczas spotkania z sekretarzem generalnym NATO Markiem Ruttem.</p>",
        "id": 2315263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Mysle-ze-przylaczymy-Grenlandie-Szef-NATO-moze-nam-w-tym-pomoc-8907396.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: My\u015bl\u0119, \u017ce przy\u0142\u0105czymy Grenlandi\u0119. Szef NATO mo\u017ce nam w tym pom\u00f3c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:01:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/b5eb80c3aa5ddf-948-568-0-138-4273-2563.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jestem zdeterminowana, aby zd\u0105\u017cy\u0107 z nowelizacj\u0105 ustawy g\u00f3rniczej do po\u0142owy tego roku - zadeklarowa\u0142a minister przemys\u0142u Marzena Czarnecka. Zastrzeg\u0142a, \u017ce wobec 800 uwag do projektu nowelizacji resort rozwa\u017ca podzia\u0142 tego procesu na dwie cz\u0119\u015bci.</p>",
        "id": 2315267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ustawa-gornicza-do-nowelizacji-Czarnecka-Jestem-zdeterminowana-8907385.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa g\u00f3rnicza do nowelizacji. Czarnecka: Jestem zdeterminowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:01:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/ac26c3b898b329-948-568-19-9-3824-2294.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer zapowiedzia\u0142 w czwartek likwidacj\u0119 NHS England - organu zarz\u0105dzaj\u0105cego publicznym systemem opieki zdrowotnej w Anglii. Celem jest zmniejszenie biurokracji, skr\u00f3cenie kolejek i przywr\u00f3cenie bezpo\u015bredniej kontroli rz\u0105du nad s\u0142u\u017cb\u0105 zdrowia.</p>",
        "id": 2315265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielka-Brytania-bez-ministerstwa-zdrowia-Starmer-zapowiedzial-likwidacje-NHS-England-8907376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania bez \"ministerstwa zdrowia\"? Starmer zapowiedzia\u0142 likwidacj\u0119 NHS England",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T17:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/6f971488ca02ab-948-568-7-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prowadzimy powa\u017cne dyskusje z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem i otrzymujemy sygna\u0142y, \u017ce id\u0105 one dobrze - powiedzia\u0142 w czwartek w Waszyngtonie prezydent USA Donald Trump podczas spotkania z sekretarzem generalnym NATO Markiem Ruttem.</p>",
        "id": 2315260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Dostajemy-sygnaly-ze-rozmowy-z-Putinem-ida-dobrze-8907363.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: Dostajemy sygna\u0142y, \u017ce rozmowy z Putinem id\u0105 dobrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T17:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/1/8547c42e14718f-948-568-0-600-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwa\u017cniejsz\u0105 informacj\u0105 z czwartkowej konferencji prasowej prezesa NBP Adama Glapi\u0144skiego jest to, \u017ce debata w RPP na temat \u0142agodzenia polityki pieni\u0119\u017cnej ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a \u2013 napisa\u0142 g\u0142\u00f3wny ekonomista Santander Bank Polska Piotr Bielski w komentarzu.</p>",
        "id": 2315262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Santander-BP-Debata-w-RPP-o-obnizkach-stop-juz-sie-rozpoczela-8907361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santander BP: Debata w RPP o obni\u017ckach st\u00f3p ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T17:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/7af2944b53d729-948-568-1004-578-3363-2018.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek WIG20 r\u00f3s\u0142 najmocniej na \u015bwiecie w\u015br\u00f3d g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w najwa\u017cniejszych gie\u0142d. Motorem nap\u0119dowym by\u0142y notowania Allegro oraz bank\u00f3w, ale popyt dotyczy\u0142 szerokiego grona du\u017cych sp\u00f3\u0142ek. Nieco mniejsze wzrosty by\u0142y w ni\u017cszych segmentach rynku, ale wystarczy\u0142y, \u017ceby zaprowadzi\u0107 sWIG80 na nowy historyczny szczyt.</p>",
        "id": 2315259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-najmocniejszy-na-swiecie-Kapital-zagraniczny-plynie-Allegro-i-PKO-z-olbrzymimi-obrotami-8907346.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIG20 najmocniejszy na \u015bwiecie. Kapita\u0142 zagraniczny p\u0142ynie: Allegro i PKO z olbrzymimi obrotami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T17:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/7c431af3606571-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na czwartkowej sesji radni jednomy\u015blnie poparli projekt uchwa\u0142y przed\u0142u\u017caj\u0105cej do ko\u0144ca marca 2026 r. obowi\u0105zywanie ni\u017cszej op\u0142aty za wyw\u00f3z \u015bmieci.</p>",
        "id": 2315268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawiacy-dalej-beda-placic-mniej-za-smieci-RM-jednomyslna-8907344.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawiacy dalej b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107 mniej za \u015bmieci. RM jednomy\u015blna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T17:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/7cb6d65010179a-948-568-0-205-4100-2459.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 15 czerwca wyd\u0142u\u017cono termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w o zasi\u0142ki powodziowe - do 200 tys. z\u0142 na odbudow\u0119 domu i do 100 tys. z\u0142 na remont budynku gospodarczego. Poprzednio by\u0142 to 15 marca, ale wiele szk\u00f3d wyrz\u0105dzonych przez wod\u0119 ujawni\u0142o si\u0119 po zimie. Dot\u0105d w ramach zasi\u0142k\u00f3w wyp\u0142acono ponad 1,1 mld z\u0142.</p>",
        "id": 2315269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przedluzono-termin-skladania-wnioskow-o-zasilki-powodziowe-8907319.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed\u0142u\u017cono termin sk\u0142adania wniosk\u00f3w o zasi\u0142ki powodziowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T17:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/f/e3ce641372db61-945-560-37-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO) i UNICEF poinformowa\u0142y w czwartek, \u017ce w 2024 r. w Europie odnotowano najwy\u017csz\u0105 od 25 lat liczb\u0119 zaka\u017ce\u0144 odr\u0105. Podkre\u015blono, \u017ce ponad 40 proc. z \u0142\u0105cznej liczby blisko 127,5 tys. odnotowanych infekcji w Europie i Azji \u015brodkowej dotyczy\u0142o dzieci poni\u017cej 5. roku \u017cycia.</p>",
        "id": 2315264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odra-nowa-pandemia-W-Europie-najwiecej-zakazen-od-25-lat-8907315.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odra now\u0105 pandemi\u0105? W Europie najwi\u0119cej zaka\u017ce\u0144 od 25 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T16:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/ce5829f5ca9366-948-568-30-10-3950-2370.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />30-dniowe zawieszenie broni by\u0142oby w obecnych warunkach korzystne dla Ukrainy \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin.</p>",
        "id": 2314574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-Zawieszenie-broni-byloby-korzystne-dla-Ukrainy-8907310.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin: Zawieszenie broni by\u0142oby korzystne dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T16:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/077a13f60f7882-945-560-0-43-1080-647.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resorty finans\u00f3w i dyplomacji USA og\u0142osi\u0142y w czwartek sankcje wobec kilkunastu statk\u00f3w transportuj\u0105cych ira\u0144sk\u0105 rop\u0119 naftow\u0105 do Chin w ramach tzw. floty cieni. Sankcjami obj\u0119to te\u017c ira\u0144skiego ministra ropy naftowej. Jest to krok w ramach polityki \"maksymalnej presji\" na Iran.</p>",
        "id": 2314575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-nalozyli-sankcje-na-iranskia-flote-cieni-W-ramach-maksymalnej-presji-8907304.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie na\u0142o\u017cyli sankcje na ira\u0144ski\u0105 flot\u0119 cieni. \"W ramach maksymalnej presji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T15:50:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/2f2b278b52891e-948-568-0-14-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ubiegaj\u0105cy si\u0119 prezydentur\u0119 Szymon Ho\u0142ownia zadeklarowa\u0142, \u017ce je\u015bli wygra wybory jednym z jego pierwszych dzia\u0142a\u0144 b\u0119dzie walka w wykluczeniem transportowym. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce w najbli\u017cszym czasie zamierza bardziej ni\u017c dot\u0105d skupi\u0107 si\u0119 na kampanii prezydenckiej</p>",
        "id": 2313947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-Dostep-do-transportu-publicznego-jest-prawem-czlowieka-8907262.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia: Dost\u0119p do transportu publicznego jest prawem cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T15:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/48108b3bf44e9a-948-568-56-0-4443-2666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Litwa szykuje si\u0119 do szybkiego utworzenia dywizji narodowej oraz rezerwy si\u0142 zbrojnych \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek premier tego kraju Gintautas Paluckas dziennikarzom w litewskim parlamencie.</p>",
        "id": 2313948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Litwa-szykuje-sie-do-stworzenia-dywizji-narodowej-i-rezerwy-sil-zbrojnych-8907239.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litwa szykuje si\u0119 do stworzenia dywizji narodowej i rezerwy si\u0142 zbrojnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T15:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/0be83d9571fcc2-948-568-30-50-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzecznik PK Przemys\u0142aw Nowak potwierdzi\u0142 w czwartek, \u017ce w kwietniu ub. roku utworzono na jednym z komunikator\u00f3w \"grup\u0119 wej\u015bcie\" i nale\u017ca\u0142 do niej m.in. pose\u0142 Dariusz Matecki. Grupa mia\u0142a s\u0142u\u017cy\u0107 do ostrzegania si\u0119 przed dzia\u0142aniami organ\u00f3w \u015bcigania ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.</p>",
        "id": 2313945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-Dariusz-Matecki-mial-zacierac-slady-Prokuratura-potwierdza-istnieje-grupy-Wejscie-8907228.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Dariusz Matecki mia\u0142 zaciera\u0107 \u015blady. Prokuratura potwierdza istnieje \"grupy Wej\u015bcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T15:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a2e8b330047375-948-568-0-0-3513-2108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli Rosja odrzuci test ws. 30-dniowego zawieszenia broni z Ukrain\u0105 lub go nie zda, to b\u0119dzie wiadomo, kto chce wojny, a kto pokoju - stwierdzi\u0142 szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski. Szef s\u0142owackiej dyplomacji Juraj Blan\u00e1r doda\u0142, \u017ce to test wzajemnej wiarygodno\u015bci w sprawie przysz\u0142ych rokowa\u0144 pokojowych.</p>",
        "id": 2313946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSZ-o-planie-pokojowym-Przed-Rosja-test-czy-chce-wojny-czy-pokoju-8907223.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSZ o planie pokojowym. \"Przed Rosj\u0105 test czy chce wojny, czy pokoju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:45:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/0531d7fc3c9be4-948-568-0-134-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />BNP Paribas uruchomi\u0142 now\u0105 promocj\u0119 dla klient\u00f3w biznesowych, w kt\u00f3rej mo\u017cna zdoby\u0107 do 1500 z\u0142 w e-kodach Allegro. Wystarczy otworzy\u0107 konto firmowe i spe\u0142ni\u0107 okre\u015blone warunki aktywno\u015bci. Sprawdzamy szczeg\u00f3\u0142y oferty.</p>",
        "id": 2313336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1500-zl-na-Allegro-dla-firm-Sprawdz-nowa-promocje-BNP-Paribas-8906864.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1500 z\u0142 na Allegro dla firm. Sprawd\u017a now\u0105 promocj\u0119 BNP Paribas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:45:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/01615bbbb9e0fa-948-568-40-70-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kandydat na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia skrytykowa\u0142 polityk\u00f3w PiS, kt\u00f3rzy podczas g\u0142osowania w Parlamencie Europejskim opowiedzieli si\u0119 przeciwko uznaniu Tarczy Wsch\u00f3d za flagowy projekt dla bezpiecze\u0144stwa UE. Powinni z\u0142o\u017cy\u0107 mandaty, albo przeprosi\u0107, albo jak najszybciej w og\u00f3le zej\u015b\u0107 ze sceny \u2013 oceni\u0142.</p>",
        "id": 2313338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-o-glosujacych-w-PE-przeciwko-Tarczy-Wschod-powinni-zlozyc-mandaty-przeprosic-albo-odejsc-8907208.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europos\u0142owie PiS przeciwko Tarczy Wsch\u00f3d. \"Powinni z\u0142o\u017cy\u0107 mandaty, przeprosi\u0107 albo odej\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:45:06+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/146908ac572f9c-948-568-0-138-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski w ocenie bie\u017c\u0105cej sytuacji ekonomicznej w Polsce przedstawia swoje wnioski na temat najnowszej projekcji inflacyjnej, perspektyw wzrostu gospodarczego i otoczenia makroekonomicznego, w tym wp\u0142ywu wojen handlowych, na decyzje RPP. Opinia publiczna czeka r\u00f3wnie\u017c na komentarz szefa banku centralnego temat adresowanego do niego listu Marsza\u0142ka Sejmu RP Szymona Ho\u0142owni z pro\u015bb\u0105 o obni\u017cenie st\u00f3p procentowych.</p>",
        "id": 2313335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-prezes-NBP-komentuje-prosbe-o-obnizenie-stop-procentowych-Oczy-zwrocone-na-Adama-Glapinskiego-8906976.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Glapi\u0144ski: W 2024 roku wzrost p\u0142ac by\u0142 najszybszy od ponad 20 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/67d8d67bfcfe00-948-568-0-87-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oszu\u015bci podszywaj\u0105cy si\u0119 pod ZUS wysy\u0142aj\u0105 fa\u0142szywe e-maile z pro\u015bbami o podanie danych wra\u017cliwych i z niebezpiecznymi linkami \u2013 poinformowa\u0142 w czwartkowej informacji prasowej ZUS. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce prawdziwy e-mail zawsze zawiera imi\u0119 i nazwisko pracownika ZUS.</p>",
        "id": 2313337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZUS-ostrzega-przed-oszustami-wysylajacymi-falszywe-e-maile-8907172.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS ostrzega przed oszustami wysy\u0142aj\u0105cymi fa\u0142szywe e-maile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:40:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/6fe90100c05fba-945-567-362-192-2095-1257.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zagrozi\u0142 w czwartek na\u0142o\u017ceniem 200-procentowych ce\u0142 na wina i inne alkohole z pa\u0144stw Unii Europejskiej, je\u015bli UE nie wycofa og\u0142oszonych dzie\u0144 wcze\u015bniej ce\u0142 na ameryka\u0144sk\u0105 whiskey.</p>",
        "id": 2312743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-nie-daje-za-wygrana-Grozi-200-proc-clem-na-alkohole-z-UE-8907139.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nie daje za wygran\u0105. Grozi 200 proc. c\u0142em na alkohole z UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:40:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/10a446c1c59d60-948-568-0-14-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad dob\u0119 po zako\u0144czeniu ukrai\u0144sko-ameryka\u0144skich rozm\u00f3w o zawieszeniu walk w wojnie z Rosj\u0105 Moskwa nie udzieli\u0142a znacz\u0105cej odpowiedzi na propozycje w tej sprawie \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 2312747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Rosja-nie-udzielila-dotad-znaczacej-odpowiedzi-na-propozycje-rozejmu-8907114.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Rosja nie udzieli\u0142a dot\u0105d znacz\u0105cej odpowiedzi na propozycje rozejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/d3016c0873eb0c-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracujemy ci\u0119\u017cko, by porozumienie w sprawie przed\u0142u\u017cenia sankcji zosta\u0142o osi\u0105gni\u0119te na czas - o\u015bwiadczy\u0142a rzeczniczka KE Anitta Hipper w czwartek, na dwa dni przed wyga\u015bni\u0119ciem tzw. czarnej listy, na kt\u00f3rej znajduje si\u0119 ponad 2 tys. os\u00f3b i podmiot\u00f3w z Rosji. Przed\u0142u\u017cenie blokuj\u0105 W\u0119gry.</p>",
        "id": 2312745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarne-chmury-nad-przedluzeniem-sankcji-UE-przeciw-Rosji-Wegry-blokuja-porozumienie-8907104.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne chmury nad przed\u0142u\u017ceniem sankcji UE przeciw Rosji. W\u0119gry blokuj\u0105 porozumienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/53808f69357540-948-569-0-5-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Celem jest, \u017ceby pierwszy pr\u0105d pop\u0142yn\u0105\u0142 z pierwszego bloku pierwszej elektrowni j\u0105drowej w Polsce w 2036 r. - poinformowa\u0142 podczas prezentacji za\u0142o\u017ce\u0144 do aktualizacji Programu polskiej energetyki j\u0105drowej (PPEJ) dyrektor Pawe\u0142 Gajda z Ministerstwa Przemys\u0142u.</p>",
        "id": 2312746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-energetyka-jadrowa-Pierwszy-prad-z-elektrowni-w-2036-roku-8907068.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska energetyka j\u0105drowa. Pierwszy pr\u0105d z elektrowni w 2036 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/d80163b1a857f5-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprzeda\u017c produkt\u00f3w nikotynowych, kt\u00f3re nie s\u0105 uregulowane w ustawach, ma by\u0107 zakazana - prace nad takim rozwi\u0105zaniem prowadzi Ministerstwo Zdrowia. Resort zdrowia przygotowa\u0142 tak\u017ce projekt zakazuj\u0105cy sprzeda\u017cy jednorazowych e-papieros\u00f3w.</p>",
        "id": 2312748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Resort-zdrowia-szykuje-kolejne-zakazy-Na-liste-trafia-m-in-jednorazowe-e-papierosy-8907102.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort zdrowia szykuje kolejne zakazy. Na list\u0119 trafi\u0105 m.in. jednorazowe e-papierosy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/3d756fde74992e-948-567-0-10-975-584.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Puma ostrzeg\u0142a, \u017ce rosn\u0105ca niepewno\u015b\u0107 w handlu oraz napi\u0119cia geopolityczne mog\u0105 zahamowa\u0107 wzrost sprzeda\u017cy w tym roku, co doprowadzi\u0142o do osuni\u0119cia si\u0119 akcji niemieckiego producenta odzie\u017cy sportowej do najni\u017cszego poziomu od 2016 roku. Warto\u015b\u0107 akcji sp\u00f3\u0142ki spad\u0142a o 23 procent po og\u0142oszeniu prognozowanego spadku zysk\u00f3w operacyjnych.</p>",
        "id": 2312741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kultowa-marka-obuwnicza-bedzie-zwalniac-i-zamykac-sklepy-Akcje-giganta-zaliczyly-mocny-zjazd-8907041.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultowa marka b\u0119dzie zwalnia\u0107 i zamyka\u0107 sklepy. Akcje giganta zaliczy\u0142y mocny zjazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/3ff1f42d369935-948-568-0-68-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mianem \"imitacji dzia\u0142a\u0144 pokojowych\" nazwa\u0142 w czwartek jeden z doradc\u00f3w rosyjskiego przyw\u00f3dcy W\u0142adimira Putina 30-dniowy rozejm w wojnie w Ukrainie. Jurij Uszakow odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do wsp\u00f3lnej propozycji USA i Ukrainy, przyj\u0119tej podczas wtorkowego spotkania delegacji tych pa\u0144stw w D\u017cuddzie w Arabii Saudyjskiej.</p>",
        "id": 2312744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kreml-proponowany-rozejm-to-imitacja-dzialan-pokojowych-8907086.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml: proponowany rozejm to imitacja dzia\u0142a\u0144 pokojowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/85b48a65b2e6a9-948-568-143-10-1902-1141.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />D\u0105\u017cymy do tego, \u017ceby 50 proc. tego, co Polska wydaje na sprz\u0119t wojskowy, zosta\u0142o w polskim przemy\u015ble obronnym - zapewni\u0142 wiceszef MON Cezary Tomczyk po wizycie premiera Donalda Tuska w Turcji. Wyrazi\u0142 te\u017c nadziej\u0119, \u017ce projekt Tarczy Wsch\u00f3d w 60-70 proc. b\u0119dzie sfinansowany ze \u017ar\u00f3de\u0142 zewn\u0119trznych.</p>",
        "id": 2312742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-zbroi-sie-po-zeby-Tomczyk-Chcemy-by-50-proc-wydatkow-zostalo-w-polskim-przemysle-obronnym-8907073.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zbroi si\u0119 po z\u0119by. Tomczyk: Chcemy, by 50 proc. wydatk\u00f3w zosta\u0142o w polskim przemy\u015ble obronnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/830d8158b54fda-948-568-15-187-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek na list\u0119 ostrze\u017ce\u0144 publicznych Komisji Nadzoru Finansowego wpisanych zosta\u0142o sze\u015b\u0107 nowych podmiot\u00f3w. Jednocze\u015bnie Urz\u0105d KNF z\u0142o\u017cy\u0142 sze\u015b\u0107 zawiadomie\u0144 o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa do prokuratury.</p>",
        "id": 2312749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lista-ostrzezen-publicznych-KNF-Wpisano-kolejne-podmioty-8907063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lista ostrze\u017ce\u0144 publicznych KNF. Wpisano kolejne podmioty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:33:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/f40be4d7fb61ff-948-568-0-168-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Preferowane lokalizacje drugiej elektrowni j\u0105drowej to Be\u0142chat\u00f3w i Konin, a pozosta\u0142e lokalizacje to Kozienice i Po\u0142aniec - poinformowa\u0142o w czwartek Ministerstwo Przemys\u0142u. Rozpocz\u0119cie budowy planowane jest w 2032 r., a rozruch pierwszego z trzech blok\u00f3w - w 2040 r.</p>",
        "id": 2312240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-Przemyslu-wskazalo-2-prefereowane-lokalizacje-dla-drugiej-elektrowni-jadrowej-8907089.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Przemys\u0142u wskaza\u0142o 2 prefereowane lokalizacje dla drugiej elektrowni j\u0105drowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:33:26+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/a/8da6ce02ab0ed4-948-568-0-0-4104-2462.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja gwa\u0142townie ograniczy\u0142a dostawy oleju nap\u0119dowego do pa\u0144stw Afryki w zwi\u0105zku z atakami ukrai\u0144skich dron\u00f3w na rosyjskie rafinerie ropy naftowej - przekaza\u0142 w czwartek niezale\u017cny portal Moscow Times, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na najnowsze dane statystyczne.</p>",
        "id": 2312238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainskie-drony-rozbijaja-petrobiznes-Moskwy-Rosja-ma-problem-z-dostawami-do-Afryki-8907058.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie drony rozbijaj\u0105 petrobiznes Moskwy. Rosja ma problem z dostawami do Afryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/ae1ead498f5bbb-948-568-0-90-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Osobi\u015bcie zajm\u0119 si\u0119 spraw\u0105 co do zarzut\u00f3w ws. wiceszefa MAP Zbigniewa Ziejewskiego; sprawdz\u0119, czy informacje na jego temat s\u0105 dyskwalifikuj\u0105ce  - powiedzia\u0142 w czwartek premier Donald Tusk, pytany o doniesienia ws. konfliktu interes\u00f3w i prawomocnych wyrok\u00f3w wiceministra zwi\u0105zanego z PSL.</p>",
        "id": 2312239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-reaguje-na-doniesienia-o-Ziejewskim-Szybko-przekaze-odpowiedz-8906999.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk reaguje na doniesienia o Ziejewskim: \u201eSzybko przeka\u017c\u0119 odpowied\u017a\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/01aed2511bd144-945-560-6-22-1292-775.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 25 lat wi\u0119zienia grozi prezesowi i cz\u0142onkowi zarz\u0105du serwisu Cinkciarz.pl, kt\u00f3rzy maj\u0105 odpowiedzie\u0107 za oszukanie klient\u00f3w internetowego kantoru na \u0142\u0105cznie ponad 49 mln z\u0142. Jeden z podejrzanych zosta\u0142 tymczasowo aresztowany, drugi przebywa za granic\u0105 \u2013 poda\u0142a w czwartek prokuratura.</p>",
        "id": 2312237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czlonek-zarzadu-Cinkciarz-pl-w-areszcie-Prokuratura-postawila-mu-zarzuty-8907019.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142onek zarz\u0105du Cinkciarz.pl w areszcie. Prokuratura postawi\u0142a mu zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T11:28:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/50a31971075d96-891-534-37-0-891-534.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na terytorium Ukrainy, w tym w obwodach granicz\u0105cych z Polsk\u0105, og\u0142oszono w czwartek po po\u0142udniu alarm bombowy z powodu zagro\u017cenia ostrza\u0142ami rosyjskiego lotnictwa. Kana\u0142y monitoruj\u0105ce uprzedzi\u0142y o starcie w Rosji my\u015bliwca MiG-31K, mog\u0105ce przenosi\u0107 rakiety Kind\u017ca\u0142.</p>",
        "id": 2311769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dyplomata-USA-w-Moskwie-i-alarm-bombowy-w-calej-Ukrainie-w-tym-przy-granicy-z-Polska-8907005.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyplomata USA w Moskwie i alarm bombowy w ca\u0142ej Ukrainie, w tym przy granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T11:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/7246fe774d9d41-948-568-270-112-2730-1637.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych wyp\u0142aci\u0142o Poczcie Polskiej dotacj\u0119 celow\u0105 w kwocie 963,6 mln z\u0142 na pokrycie kosztu netto z tytu\u0142u obowi\u0105zku \u015bwiadczenia powszechnych us\u0142ug pocztowych za 2023 r - podano w komunikacie.</p>",
        "id": 2311770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MAP-przelalo-na-konta-Poczty-Polskiej-ponad-950-mln-zl-wsparcia-8906963.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAP przela\u0142o na konta Poczty Polskiej ponad 950 mln z\u0142 wsparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/11fc6cf98fc50c-948-568-150-318-3392-2035.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po przej\u0119ciu od sp\u00f3\u0142ki Stalexport autostrady A4 nie planujemy wprowadzania op\u0142at za przejazd samochod\u00f3w osobowych i motocykli - powiedzia\u0142 w czwartek minister infrastruktury Dariusz Klimczak</p>",
        "id": 2311766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cala-autostrada-A4-bezplatna-Ministerstwo-Infrastruktury-pokazalo-plany-8906957.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142a autostrada A4 bezp\u0142atna? Ministerstwo Infrastruktury pokaza\u0142o plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/fd5516fe8143d6-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144ski gigant technologiczny Huawei sta\u0142 si\u0119 bohaterem nowej afery korupcyjnej w Parlamencie Europejskim - poda\u0142 portal \u015bledczy Follow the Money. Wed\u0142ug serwisu w czwartek belgijska policja przeszuka\u0142a biuro i domy lobbyst\u00f3w chi\u0144skiej firmy, kt\u00f3rzy mieli wr\u0119cza\u0107 \u0142ap\u00f3wki by\u0142ym i obecnym europos\u0142om.</p>",
        "id": 2311768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Huawei-korumpowalo-europoslow-pod-plaszczykiem-lobbingu-Nowa-afera-w-PE-8906949.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huawei korumpowa\u0142o europos\u0142\u00f3w pod p\u0142aszczykiem lobbingu. Nowa afera w PE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/5653f6a0136b65-948-567-0-10-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceszef MON Pawe\u0142 Bejda z\u0142o\u017cy\u0142 w tym tygodniu wizyt\u0119 w Niemczech, gdzie m.in. odwiedzi\u0142 o\u015brodek szkoleniowy okr\u0119t\u00f3w podwodnych i stoczni\u0119 w Kilonii. Niemcy to jeden z kraj\u00f3w - obok m.in. W\u0142och i Szwecji - branych przez Polsk\u0119 pod uwag\u0119 w kwestii zakupu okr\u0119t\u00f3w podwodnych dla Marynarki Wojennej.</p>",
        "id": 2311767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-das-Boot-ale-die-Boote-MON-rozwaza-zakup-niemieckich-okretow-podwodnych-8906947.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie das Boot, ale die Boote. MON rozwa\u017ca zakup niemieckich okr\u0119t\u00f3w podwodnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/40642fd531bb6a-948-568-216-115-1704-1022.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stan wype\u0142nienia magazyn\u00f3w gazu w krajach UE wynosi\u0142 w \u015brod\u0119 36,2 proc. - wynika z danych, publikowanych przez operator\u00f3w. Polska wraz z \u0141otw\u0105, W\u0142ochami i Austri\u0105 ci\u0105gle ma magazyny wype\u0142nione w ponad 40 proc.</p>",
        "id": 2311374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-mniejsze-zapasu-gazu-w-UE-Winna-bezwietrzna-zima-8906942.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz mniejsze zapasu gazu w UE. Winna bezwietrzna zima",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/80f38c81f113f7-948-568-57-0-1773-1064.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119kszy polski bank prezentuje wyniki finansowe za zesz\u0142y rok. Zapraszamy na transmisj\u0119 na \u017cywo z tego wydarzenia.</p>",
        "id": 2311368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKO-BP-pokazuje-wyniki-za-2024-r-8903981.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP pokazuje wyniki za 2024 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/2bc920709d938f-948-568-0-90-3604-2162.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kluczem do sukcesu startup\u00f3w jest nie tylko innowacyjna technologia, ale przede wszystkim kapita\u0142 intelektualny ich za\u0142o\u017cycieli\u00a0 \u2013 to g\u0142\u00f3wny wniosek p\u0142yn\u0105cy z raportu przygotowanego z inicjatywy Sebastiana Kulczyka, tw\u00f3rcy programu InCredibles, przez Mentors4Starters.</p>",
        "id": 2311370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-startupowiec-A-D-2025-Raport-przygotowany-z-inicjatywy-Sebastiana-Kulczyka-pokazuje-co-decyduje-o-sukcesie-startupow-8906936.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski startupowiec A.D. 2025. Raport przygotowany z inicjatywy Sebastiana Kulczyka pokazuje, co decyduje o sukcesie startup\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/9c0b1a35f56d1d-945-560-120-0-2880-1727.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE potwierdzi\u0142 w czwartek legalno\u015b\u0107 sankcji na\u0142o\u017conych na by\u0142ego wicepremiera Rosji, obecnego prezesa pa\u0144stwowego banku inwestycyjnego WEB Igora Szuwa\u0142owa. Rosjanin zaskar\u017cy\u0142 decyzj\u0119 UE po tym, gdy trafi\u0142 na unijn\u0105 czarn\u0105 list\u0119 w lutym 2022 r.</p>",
        "id": 2311375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjski-bankowiec-nadal-z-sankcjami-Trybunal-Sprawiedliwosci-odrzucil-skarge-Szuwalowa-8906940.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski bankowiec nadal z sankcjami. Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci odrzuci\u0142 skarg\u0119 Szuwa\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/f858b1cfbde806-948-568-0-69-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 4,4 w rejonie P\u00f3l Flegrejskich ko\u0142o Neapolu na po\u0142udniu W\u0142och zanotowano w nocy ze \u015brody na czwartek. W mie\u015bcie wybuch\u0142a panika, wiele os\u00f3b sp\u0119dzi\u0142o noc na ulicy. Jedna osoba zosta\u0142a ranna, wstrz\u0105sy wywo\u0142a\u0142y te\u017c niewielkie zniszczenia.</p>",
        "id": 2311376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trzesienie-ziemi-we-Wloszech-kolo-Neapolu-Wielu-mieszkancow-spedzilo-noc-na-ulicy-8906927.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi we W\u0142oszech ko\u0142o Neapolu. Wielu mieszka\u0144c\u00f3w sp\u0119dzi\u0142o noc na ulicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:22:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/fc647152b8b6c2-948-567-0-90-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrainie sko\u0144czy\u0142y si\u0119 pociski balistyczne ATACMS - napisa\u0142a agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ameryka\u0144skie i ukrai\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142a. Przedstawiciel w\u0142adz USA poinformowa\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone \u0142\u0105cznie przekaza\u0142y Ukrainie mniej ni\u017c 40 tych rakiet, a Ukraina wyczerpa\u0142a te zapasy pod koniec stycznia.</p>",
        "id": 2311372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyczerpany-zapas-ATACMS-Ukraina-stracila-dostep-do-amerykanskich-rakiet-8906889.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyczerpany zapas ATACMS. Ukraina straci\u0142a dost\u0119p do ameryka\u0144skich rakiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/c2767a999b1fbd-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Scopely, nale\u017c\u0105cy do Saudyjczyk\u00f3w deweloper popularnej gry mobilnej \u201eMonopoly Go!\u201d, zawar\u0142 umow\u0119 wart\u0105 3,5 miliarda dolar\u00f3w na kupno \u201ePok\u00e9mon Go\u201d oraz kilku innych aplikacji od firmy Niantic, kt\u00f3ra postanowi\u0142a zmieni\u0107 swoj\u0105 strategi\u0119 i skoncentrowa\u0107 si\u0119 na sztucznej inteligencji.</p>",
        "id": 2311369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pokemon-Go-sprzedane-Saudyjczycy-przejmuja-kultowa-gre-za-3-5-miliarda-dolarow-8906907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u00e9mon Go sprzedane. Saudyjczycy przejmuj\u0105 kultow\u0105 gr\u0119 za 3,5 miliarda dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/42ead243489ce7-948-568-29-19-3929-2357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nikt nie wyp\u0119dza Palesty\u0144czyk\u00f3w ze Strefy Gazy \u2013 powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump podczas spotkania z premierem Irlandii Michealem Martinem w Bia\u0142ym Domu. O\u015bwiadczenie ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy zosta\u0142o w czwartek przyj\u0119te z zadowoleniem przez palesty\u0144ski Hamas oraz w\u0142adze Egiptu.</p>",
        "id": 2311373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wraca-do-Strefy-Gazy-i-zapewnia-nikt-nie-wypedza-Palestynczykow-8906926.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wraca do Strefy Gazy i zapewnia: nikt nie wyp\u0119dza Palesty\u0144czyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/81a860af55c1af-948-568-0-170-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek rano kurs euro utrzyma\u0142 si\u0119 poni\u017cej 4,20 z\u0142, a dolar notowany\nby\u0142 blisko tegorocznych minim\u00f3w.</p>",
        "id": 2311371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-ponizej-4-20-zl-Dolar-probuje-kontrowac-8906903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs euro poni\u017cej 4,20 z\u0142. Dolar pr\u00f3buje kontrowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/1c846edfac6e0e-948-568-0-124-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Okres wegetacyjny mo\u017ce by\u0107 trudny, bo po zimie jest du\u017cy deficyt wody w glebie. Cho\u0107 spodziewane s\u0105 opady, to b\u0119d\u0105 one kr\u00f3tkotrwa\u0142e. W kolejnych tygodniach nale\u017cy oczekiwa\u0107 wysokich temperatur, powy\u017cej \u015bredniej wieloletniej - poinformowa\u0142 PAP agrometeorolog Micha\u0142 Lewicki z IMGW.</p>",
        "id": 2311032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-zywnosci-pojda-w-gore-Okres-wegetacyjny-moze-byc-trudny-8906883.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny \u017cywno\u015bci p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119? \"Okres wegetacyjny mo\u017ce by\u0107 trudny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/c/cd2a1298267b10-948-568-20-204-2027-1216.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Handel akcjami Allegro na GPW otworzy\u0142 si\u0119 w czwartek 13 marca 2025 r. luk\u0105 wzrostow\u0105 w reakcji na opublikowany przed sesj\u0105 raport finansowy oraz zarekomendowany dzie\u0144 wcze\u015bniej przez Rad\u0119 Dyrektor\u00f3w plan skupu akcji w kwocie do 1,4 mld z\u0142.\u00a0</p>",
        "id": 2311367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-Allegro-rosnie-o-6-proc-WIG20-zwyzkuje-o-0-3-proc-8906882.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobrze przyj\u0119te wyniki i plany Allegro. Notowania otwarte z luk\u0105 wzrostow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/ddd750ea05ec1e-948-568-577-562-1787-1072.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inflacja w marcu osi\u0105gnie szczyt i po kilku miesi\u0105cach stabilizacji zacznie si\u0119 obni\u017ca\u0107 \u2013 napisa\u0142a ekonomistka BIEC Maria Drozdowicz w raporcie. Jej zdaniem jesieni\u0105 mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 odbicia inflacji po odmro\u017ceniu cen energii.</p>",
        "id": 2311031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-marcu-osiagnie-szczyt-Jak-dlugo-na-nim-posiedzi-8906874.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja w marcu osi\u0105gnie szczyt. Jak d\u0142ugo na nim \"posiedzi\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T08:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/1e4728c955c50b-948-568-0-0-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prowly .com wzywa do sprzeda\u017cy do 521.660 akcji Brand24 po 50,10 z\u0142/szt., co stanowi ok. 23,01 proc. udzia\u0142u w og\u00f3lnej liczbie g\u0142os\u00f3w na walnym zgromadzeniu - poinformowa\u0142 Santander Bank Polska \u2013 Santander Biuro Maklerskie, jako podmiot po\u015brednicz\u0105cy.</p>",
        "id": 2311033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prowly-com-wzywa-do-sprzedazy-do-521-660-akcji-Brand24-po-50-10-zl-szt-8906865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie z kolejnym wezwaniem i wy\u017csz\u0105 cen\u0105 za akcje Brand24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/aa7ab85601cab4-900-539-0-60-900-539.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda w opublikowanym w czwartek wywiadzie dla \"Financial Timesa\", wezwa\u0142 USA do rozmieszczenia broni j\u0105drowej na terytorium Polski w charakterze \u015brodka odstraszaj\u0105cego przed mo\u017cliw\u0105 agresj\u0105 Rosji. Moskwa mo\u017ce odebra\u0107 jego s\u0142owa jako \"wysoce prowokacyjne\" - ocenia gazeta.</p>",
        "id": 2310767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Duda-prosi-USA-o-bron-jadrowa-dla-Polski-To-wysoce-prowokacyjne-8906848.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda prosi USA o bro\u0144 j\u0105drow\u0105 dla Polski. \"To wysoce prowokacyjne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/f17023a92aef6f-948-568-0-80-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144skie wojska w obwodzie kurskim w Rosji s\u0105 okr\u0105\u017cone - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 szef Sztabu Generalnego Si\u0142 Zbrojnych Rosji genera\u0142 Walerij Gierasimow. Obw\u00f3d ten, po raz pierwszy od ukrai\u0144skiej ofensywy w tym regionie Rosji, odwiedzi\u0142 rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin.</p>",
        "id": 2310771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainska-armia-izolowana-w-Rosji-trwa-systematyczne-niszczenie-8906678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin na linii frontu. Ukrai\u0144ska armia odci\u0119ta w obwodzie kurskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/ece2c7b55d059c-948-568-0-250-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wezm\u0119 udzia\u0142 w szkoleniu wojskowym i namawiam do tego te\u017c innych polityk\u00f3w - zadeklarowa\u0142 w rozmowie z \"Super Expressem\" wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p>",
        "id": 2310770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przyklad-idzie-z-gory-Szef-MON-pojdzie-na-szkolenie-wojskowe-8906831.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyk\u0142ad idzie z g\u00f3ry. Szef MON p\u00f3jdzie na szkolenie wojskowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/c/7cb6d65010179a-948-568-0-205-4100-2459.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wykup nieruchomo\u015bci zagro\u017conych powodzi\u0105, zakaz zabudowy teren\u00f3w wykupionych, premie remontowe i  wyd\u0142u\u017cenie termin\u00f3w na sk\u0142adanie wniosk\u00f3w o pomoc przewiduj\u0105 za\u0142o\u017cenia projektu zmiany ustawy o szczeg\u00f3lnych rozwi\u0105zaniach zwi\u0105zanych z usuwaniem skutk\u00f3w powodzi.</p>",
        "id": 2310773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowe-zasady-pomocy-powodzianom-wykup-domow-premie-remontowe-i-dluzsze-terminy-8906669.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wody Polskie wykupi\u0105 popowodziowe ruiny. Prawo wprowadza te\u017c premie remontowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/0aefee24cbda58-948-568-0-20-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />CDU/CSU i SPD chc\u0105 przeforsowa\u0107 pakiet finansowy na obron\u0119 i infrastruktur\u0119 jeszcze w starym Bundestagu. \u015arodki maj\u0105 by\u0107 odpowiedzi\u0105 na wieloletnie zaniedbania w Bundeswehrze, lecz ich wykorzystanie wymaga uproszczenia procedur. Analityk Kamil Frymark powiedzia\u0142 PAP, \u017ce w Bundestagu najpierw musi si\u0119 znale\u017a\u0107 odpowiednia wi\u0119kszo\u015b\u0107.</p>",
        "id": 2310768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zegar-tyka-Stary-Bundestag-chce-szybko-wydac-miliard-euro-na-obrone-i-drogi-8906826.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zegar tyka. \"Stary\" Bundestag chce szybko wyda\u0107 miliard euro na obron\u0119 i drogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:07:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/7943876b789ae3-948-568-513-380-3595-2157.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doradca prezydenta ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Mike Waltz rozmawia\u0142 ze swoim rosyjskim odpowiednikiem, za\u015b specjalny wys\u0142annik ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff b\u0119dzie w Moskwie jeszcze w tym tygodniu - przekaza\u0142a w \u015brod\u0119 rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt.</p>",
        "id": 2310505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Waltz-rozmawial-z-rosyjskim-odpowiednikiem-Witkoff-jedzie-do-Moskwy-8906668.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradcy Trumpa rozmawiaj\u0105 z Rosj\u0105. Czy pok\u00f3j jest na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:07:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/165cd0bf4a0e25-948-568-141-10-3890-2334.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowa projekcja NBP na 2027 r., zw\u0142aszcza dynamiki PKB, daje argumenty do obni\u017cek st\u00f3p procentowych, ale jastrz\u0119bie zmiany w komunikacie RPP oraz brak uwzgl\u0119dnienia w projekcji nowych propozycji fiskalnych w Europie nie sugeruj\u0105, \u017ce nast\u0105pi to szybko - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Banku Millennium.</p>",
        "id": 2310508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Projekcja-na-27-daje-argumenty-do-obnizek-stop-Nie-nastapi-to-szybko-8906613.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obni\u017cki st\u00f3p na horyzoncie? Projekcja NBP na 2027 r. podsyca dyskusj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:07:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/18cfac136946fd-948-568-0-230-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podatki cyfrowe obowi\u0105zuj\u0105 m.in. w W. Brytanii, W\u0142oszech, Japonii i Turcji (7,5 proc.). W wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w wynosz\u0105 2-3 proc. i przynosz\u0105 milionowe zyski. Minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski zapowiedzia\u0142 prace nad podatkiem w Polsce, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rozwi\u0105zania przyj\u0119te w innych krajach.</p>",
        "id": 2310500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-cyfrowy-daje-wielkie-zyski-Te-kraje-maja-dodatkowe-miliony-euro-do-swoich-budzetow-8906791.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek cyfrowy daje wielkie zyski. Te kraje maj\u0105 dodatkowe miliony euro do swoich bud\u017cet\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:07:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/0562a6644f4f14-948-568-4-134-1912-1147.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja pr\u00f3buje doprowadzi\u0107 do zamkni\u0119cia ambasady Zjednoczonego Kr\u00f3lestwa w Moskwie - o\u015bwiadczy\u0142o w \u015brod\u0119 brytyjskie ministerstwo spraw zagranicznych. Resort dyplomacji wezwa\u0142 rosyjskiego ambasadora w Londynie i cofn\u0105\u0142 akredytacj\u0119 jednemu z rosyjskich dyplomat\u00f3w i jego ma\u0142\u017conce.</p>",
        "id": 2310507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-chce-doprowadzic-do-zamkniecia-brytyjskiej-ambasady-w-Moskwie-8906624.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja chce doprowadzi\u0107 do zamkni\u0119cia brytyjskiej ambasady w Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:07:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/f4e7aa714cac98-945-567-586-8-2275-1365.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Amerykanie zapowiadaj\u0105 rozmowy z Rosj\u0105 w sprawie 30-dniowego zawieszenia broni w Ukrainie, na co we wtorek zgodzi\u0142a si\u0119 strona ukrai\u0144ska. Premier Donald Tusk zaproponowa\u0142 prezydentowi Turcji, by jego kraj wzi\u0105\u0142 na siebie wsp\u00f3\u0142odpowiedzialno\u015b\u0107 za proces pokojowy, gwarancje stabilno\u015bci i bezpiecze\u0144stwa w regionie.</p>",
        "id": 2310501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Erdogan-i-USA-w-grze-o-pokoj-Rosja-pod-presja-decyzji-8906671.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk, Erdogan i USA w grze o pok\u00f3j. Rosja pod presj\u0105 decyzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/f0686ea26d9d7b-945-567-23-7-3048-1829.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracownicy Polskiej Komisji Akredytacyjnej zacz\u0119li drug\u0105 kontrol\u0119 uczelni z kierunkami medycznymi. Chodzi o plac\u00f3wki, kt\u00f3re prowadz\u0105 nauczanie w trybie warunkowym, bo ju\u017c na etapie ich uruchamiania eksperci mieli w\u0105tpliwo\u015bci co do jako\u015bci oferowanego przez nie kszta\u0142cenia - pisze w czwartek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2310502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ledwo-powstaly-a-juz-grozi-im-zamkniecie-Waza-sie-losy-nowych-wydzialow-lekarskich-8906811.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ledwo powsta\u0142y, a ju\u017c grozi im zamkni\u0119cie. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy nowych wydzia\u0142\u00f3w lekarskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/7b196bd82c8d79-948-568-577-127-2422-1453.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trwaj\u0105 prace nad wdro\u017ceniem pozas\u0105dowego rozwi\u0105zania ma\u0142\u017ce\u0144stwa. Resort sprawiedliwo\u015bci chce powierzy\u0107 to zadanie urz\u0119dom stanu cywilnego, ale gotowo\u015b\u0107 deklaruj\u0105 wci\u0105\u017c notariusze - informuje czwartkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2310506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozwod-w-kilka-minut-Zamiast-sedziego-urzednik-a-byc-moze-wystarczy-tylko-sam-notariusz-8906810.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozw\u00f3d w kilka minut. Zamiast s\u0119dziego urz\u0119dnik, a by\u0107 mo\u017ce wystarczy tylko sam notariusz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/4e7e46d45707ae-948-568-0-104-1992-1195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kolejny miesi\u0105c z rz\u0119du szukaj\u0105cy aut w komisach mogli liczy\u0107 na obni\u017cki cen, kt\u00f3re w kilku wojew\u00f3dztwach by\u0142y tak\u017ce ni\u017csze ni\u017c przed rokiem. To pok\u0142osie p\u0119czniej\u0105cej oferty polskich komis\u00f3w.</p>",
        "id": 2310262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-aut-zsuwaja-sie-z-gorki-ale-do-podnoza-bardzo-daleko-8906309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny aut zsuwaj\u0105 si\u0119 z g\u00f3rki, ale do podn\u00f3\u017ca bardzo daleko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/9cfc16d1408f88-948-568-85-29-1088-653.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Sub-portfele, wyp\u0142ata odsetek, transakcje warunkowe, a nawet znane z kryptowalut HTLC \u2013 takie rozwi\u0105zania znalaz\u0142y si\u0119 we wst\u0119pnych za\u0142o\u017ceniach cyfrowego szekla. Bank Izraela wyja\u015bni\u0142 tak\u017ce, jak zamierza osi\u0105gn\u0105\u0107 poziom prywatno\u015bci \u201ezbli\u017cony do\u201d got\u00f3wki.</p>",
        "id": 2310265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyfrowy-szekel-na-horyzoncie-Bank-Izraela-ma-ciekawe-pomysly-na-CBDC-8906443.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyfrowy szekel na horyzoncie. Bank Izraela ma ciekawe pomys\u0142y na CBDC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/ffc375dc073908-948-568-160-149-1840-1103.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0119gierski odpowiednik naszego Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsumenta - The Hungarian Competition Authority (GVH) \u2013 rozpocz\u0105\u0142 dochodzenie w sprawie sp\u00f3\u0142ki Euronet Banktechnikai Kft. \u2013 donosz\u0105 w\u0119gierskie media. Chodzi o mo\u017cliwe wprowadzenie w b\u0142\u0105d komunikatami wy\u015bwietlanymi na ekranach bankomat\u00f3w.</p>",
        "id": 2310267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Euronet-na-Wegrzech-pod-lupa-Chodzi-o-menu-bankomatow-8906515.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Euronet na W\u0119grzech pod lup\u0105. Chodzi o menu bankomat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/8775dac9eecfc6-948-568-0-80-2939-1763.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u0142acasz kilka kredyt\u00f3w i nie nad\u0105\u017casz z terminami? Nowa oferta kredytu konsolidacyjnego w VeloBanku pozwala po\u0142\u0105czy\u0107 zobowi\u0105zania w jedn\u0105 rat\u0119 \u2013 bez prowizji i obowi\u0105zkowego ubezpieczenia. Sprawdzamy, czy to rzeczywi\u015bcie si\u0119 op\u0142aca i na co warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 przed podj\u0119ciem decyzji.</p>",
        "id": 2310271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Masz-kilka-kredytow-VeloBank-oferuje-rozwiazanie-Sprawdzamy-czy-warto-8906272.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz kilka kredyt\u00f3w? VeloBank oferuje rozwi\u0105zanie. Sprawdzamy, czy warto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/1283158fe8c12d-948-568-0-225-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprawa Aforti Holding zostanie zapami\u0119tana prawdopodobnie jako jeden z najwi\u0119kszych przekr\u0119t\u00f3w w historii polskiego rynku kapita\u0142owego. Z ustale\u0144 zarz\u0105dcy przymusowego sp\u00f3\u0142ki, wy\u0142ania si\u0119 obraz oszuka\u0144czej struktury, kt\u00f3ra poch\u0142on\u0119\u0142a setki milion\u00f3w z\u0142otych po\u017cyczonych jej przez osoby fizyczne. \u015awiat\u0142o na dzia\u0142alno\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ki rzuca tak\u017ce relacja jej by\u0142ego pracownika, kt\u00f3ry zgodzi\u0142 si\u0119 porozmawia\u0107 z nasz\u0105 redakcj\u0105.</p>",
        "id": 2310261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ogromny-przekret-na-polskiej-gieldzie-Wszyscy-cieszyli-sie-ze-znalezli-takiego-jelenia-8906163.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny przekr\u0119t na polskiej gie\u0142dzie. \u201eWszyscy cieszyli si\u0119, \u017ce znale\u017ali takiego jelenia\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/39a1ac79e2d699-948-568-0-89-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rafa\u0142 Brzoska chce upro\u015bci\u0107 podatki, ale czy fiskus \nmu na to pozwoli? Projekt zmian zak\u0142ada domniemanie niewinno\u015bci \npodatnika, likwidacj\u0119 podwy\u017cszonych odsetek i brak kar za niecelowe \nb\u0142\u0119dy. Eksperci s\u0105 podzieleni \u2013 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w to szansa, ale \nurz\u0119dnicy mog\u0105 stawia\u0107 op\u00f3r. Pojawiaj\u0105 si\u0119 te\u017c obawy o skutki \nderegulacji dla pracownik\u00f3w. Czy to prawdziwa rewolucja podatkowa, czy \ntylko obietnice bez pokrycia?</p>",
        "id": 2310266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatkowa-rewolucja-Brzoski-Czy-przedsiebiorcy-odetchna-z-ulga-8906120.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatkowa rewolucja Brzoski. Czy przedsi\u0119biorcy odetchn\u0105 z ulg\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/236b6b94bd57b7-948-568-686-112-3010-1806.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jedena\u015bcie agencji prowadzi(\u0142o) post\u0119powania przeciwko sze\u015bciu firmom Elona Muska co najmniej 32 post\u0119powania - informuje \"New York Times\". Tych samych, kt\u00f3re DOGE wzi\u0105\u0142 na celownik i zacz\u0105\u0142 bez opami\u0119tania wr\u0119cza\u0107 wypowiedzenia pod p\u0142aszczykiem oszcz\u0119dno\u015bci i walk\u0105 z rozpasan\u0105 administracj\u0105. Jednocze\u015bnie jednak r\u0119ka mu nie zadr\u017ca\u0142a, gdy odbiera\u0142 czeki na \u0142\u0105cznie 38 mld dolar\u00f3w dla swoich przedsi\u0119wzi\u0119\u0107 od tych\u017ce agencji. \"Musk popada w szale\u0144stwo przez depresj\u0119, stres, nadu\u017cywanie lek\u00f3w i nielegalnych u\u017cywek\" - skwitowa\u0142 na X Seth Abramson, jego biograf.\u00a0</p>",
        "id": 2310263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przeglad-naduzyc-biznesow-szalonego-Muska-Tnie-etaty-w-agencjach-ktore-mu-sie-sprzeciwia-8906138.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przegl\u0105d nadu\u017cy\u0107 biznes\u00f3w \u201eszalonego\u201d Muska. Tnie etaty w agencjach, kt\u00f3re mu si\u0119 sprzeciwi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/0216de50f8e23e-948-568-31-81-2387-1432.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stawka procentowa to parametr, kt\u00f3ry przykuwa wzrok potencjalnego deponenta. Dla niskiej kwoty maksymalnej oferta mo\u017ce jednak nie by\u0107 ju\u017c tak atrakcyjna, dlatego w najnowszym zestawieniu sprawdzamy nie tylko oprocentowanie, ale te\u017c inne cechy szczeg\u00f3lne poszczeg\u00f3lnych ofert. Spoiler: zwyci\u0119zca nie oferuje najwy\u017cszej stawki.</p>",
        "id": 2310270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-oszczednosciowych-marzec-2025-r-Najlepsze-konta-oszczednosciowe-8906356.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ranking kont oszcz\u0119dno\u015bciowych. Wa\u017cna nie tylko stawka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/ea102ce90bdb48-948-568-0-0-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ubieg\u0142ym roku Polacy sp\u0119dzili rekordowe 240 mln dni na zwolnieniach lekarskich - wynika z najnowszych danych ZUS. Kontrole wykaza\u0142y jednak, \u017ce znaczn\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 L4 stanowi\u0142y nadu\u017cycia. Zakwestionowane zosta\u0142y \u015bwiadczenia chorobowe na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 ponad 52 mln z\u0142. Co \u201echorzy\u201d robili na L4?\u00a0\n\u00a0</p>",
        "id": 2310269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Remont-druga-praca-albo-leczenie-kaca-Na-to-Polacy-biora-L4-8906516.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remont, druga praca albo leczenie kaca. Na to Polacy bior\u0105 L4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T05:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/495dbed1ba3573-948-568-283-359-975-585.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto grupy PKO BP w czwartym kwartale 2024 roku wzr\u00f3s\u0142 do  2.446 mln z\u0142 z 681 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank w raporcie. Zysk PKO BP okaza\u0142 8 proc. powy\u017cej oczekiwa\u0144 rynku, kt\u00f3ry spodziewa\u0142 si\u0119, \u017ce wyniesie on 2.274 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2310264,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-PKO-BP-w-IV-kw-24-wyniosl-2-446-mln-zl-powyzej-oczekiwan-8906771.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zysk netto grupy PKO BP w 2024 by\u0142 69,1 proc. wy\u017cszy ni\u017c w roku poprzednim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T04:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/b/30d126149acc7a-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Drogi rowerowe w polskich miastach opanowuj\u0105 kurierzy na pojazdach elektrycznych rozp\u0119dzaj\u0105cych si\u0119 do ok. 50 km/h. To niebezpieczne i nielegalne - czytamy w czwartkowym \"Dzienniku Gazecie Prawnej\".</p>",
        "id": 2310503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pedza-po-sciezkach-na-elektrycznym-dopalaczu-Rowerzysci-kontra-kurierzy-co-jest-dozwolone-8906757.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0119dz\u0105 po \u015bcie\u017ckach na elektrycznym dopalaczu. Rowerzy\u015bci kontra kurierzy: co jest dozwolone?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T04:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/0486a8564ea327-948-568-86-38-1645-987.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak wynika z informacji \"Rzeczpospolitej\", po wyroku S\u0105dy Najwy\u017cszego \"sieci kin posz\u0142y za ciosem\". Helios wypowiedzia\u0142 umow\u0119 SFP-ZAPA, a Cinema City ZAIKS-owi - czytamy w czwartkowym wydaniu dziennika.</p>",
        "id": 2310774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-tantiem-od-filmow-z-USA-Kina-zrywaja-umowy-bo-pieniadze-i-tak-nie-trafialy-do-tworcow-8906755.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec tantiem od film\u00f3w z USA. Kina zrywaj\u0105 umowy, bo pieni\u0105dze i tak nie trafia\u0142y do tw\u00f3rc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T02:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/8/fcf1bd04d3fdd3-948-568-9-25-1157-694.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kibice pi\u0142karscy, zwi\u0105zkowcy i lewicowi demonstranci przy\u0142\u0105czyli si\u0119 w \u015brod\u0119 do emeryt\u00f3w protestuj\u0105cych w pobli\u017cu siedziby Kongresu w Buenos Aires. Policja u\u017cy\u0142a gumowych kul i gaz\u00f3w \u0142zawi\u0105cych. Co najmniej 23 osoby zosta\u0142y ranne, a ponad 150 zatrzymano \u2013 poda\u0142y media.</p>",
        "id": 2310772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Walki-na-ulicach-Buenos-Aires-Policja-uzyla-gumowych-kul-i-armatek-wodnych-wobec-protestujacych-przeciwko-polityce-Mileia-8906753.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walki na ulicach Buenos Aires. Policja u\u017cy\u0142a gumowych kul i armatek wodnych wobec protestuj\u0105cych przeciwko polityce Mileia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T00:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/4e2f979c9a4e2a-908-545-65-17-908-545.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Allegro.eu zak\u0142ada wzrost skorygowanego zysku EBITDA grupy w 2025 roku o 10-17 proc. r/r, za\u015b skonsolidowany CAPEX szacuje na 920 mln z\u0142 - 1,1 mld z\u0142 - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Wyniki grupy w IV kwartale 2024 roku na poziomie skorygowanej EBITDA okaza\u0142y si\u0119 lepsze od oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w.</p>",
        "id": 2310268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Allegro-zaklada-wzrost-skorygowanego-zysku-EBITDA-grupy-w-2025-r-o-10-17-proc-8906739.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allegro zak\u0142ada dwucyfrowym wzrost zysku. \"Udowodnili\u015bmy, \u017ce mo\u017cemy\"",
        "vote": 0
    }
]