[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T20:45:15+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone badaj\u0105 mo\u017cliwo\u015bci wsp\u00f3\u0142pracy z Gazpromem w zakresie globalnych projekt\u00f3w. To, jak informuje agencja Bloomberga, ma by\u0107 z jednej strony krokiem do zacie\u015bnienia wi\u0119zi z Kremlem, a z drugiej pr\u00f3b\u0105 wynegocjowania porozumienia pokojowego na Ukrainie.",
        "id": 2316849,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nieoficjalnie-ameryka-zaczyna-flirt-z-gazpromem/nttshhb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie. Ameryka zaczyna flirt z Gazpromem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T20:17:21+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski skomentowa\u0142 wypowiedzi prezydenta Rosji W\u0142adimira Putina na temat negocjowanego zawieszenia broni. \"W obawie przed prezydentem USA Donaldem Trumpem manipuluje odpowiedzi\u0105\" \u2014 podkre\u015bla\u0142.",
        "id": 2316850,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-oskarza-wladimira-putina-o-manipulacje/7jsknks",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski oskar\u017ca W\u0142adimira Putina o manipulacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T19:37:55+00:00",
        "description": "Zbigniew Ziejewski, wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o z\u0142o\u017ceniu dymisji ze sprawowanej funkcji \u2014 poinformowa\u0142 wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak Kamysz.",
        "id": 2316360,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiceminister-aktywow-panstwowych-podal-sie-do-dymisji/mhnfvfl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych poda\u0142 si\u0119 do dymisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T19:20:04+00:00",
        "description": "Potrzebujemy silnego polskiego, ale tak\u017ce silnego europejskiego przemys\u0142u obronnego. Musimy wzi\u0105\u0107 wi\u0119ksz\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107, jako Europa, za nasze w\u0142asne bezpiecze\u0144stwo \u2014 powiedzia\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w \"Pytaniu dnia\" w TVP.",
        "id": 2316361,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-domanski-chcemy-zwiekszenia-wydatkow-na-obronnosc/6t47gm1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Doma\u0144ski: Chcemy zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:57:18+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump zagrozi\u0142 na\u0142o\u017ceniem 200-proc. ce\u0142 na wina i inne alkohole z pa\u0144stw Unii Europejskiej. Jest to odpowied\u017a na deklaracj\u0119 Unii Europejskiej, kt\u00f3ra dzie\u0144 wcze\u015bniej zapowiedzia\u0142a wprowadzenie ce\u0142 na ameryka\u0144sk\u0105 whiskey. Francuski minister ds. handlu zagranicznego Laurent Saint-Martin nazwa\u0142 dzia\u0142ania Trumpa \"eskalacj\u0105 w wojnie handlowej\".",
        "id": 2315819,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-grozba-200-proc-cel-na-wina-z-unii-europejskiej/4e8pnx0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna handlowa z USA. Francja m\u00f3wi o eskalacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:45:46+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump podczas spotkania z sekretarzem generalnym NATO Markiem Ruttem poinformowa\u0142, \u017ce w najbli\u017cszym czasie mo\u017ce doj\u015b\u0107 do przy\u0142\u0105czenia Grenlandii. Podkre\u015bla\u0142 tak\u017ce, \u017ce sekretarz generalny NATO mo\u017ce w tym by\u0107 bardzo pomocny.",
        "id": 2315820,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-o-grenlandii-mysle-ze-do-tego-dojdzie/prxp14m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump o aneksji Grenlandii. \"My\u015bl\u0119, \u017ce do tego dojdzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T18:14:10+00:00",
        "description": "Elon Musk przegra\u0142 s\u0105dow\u0105 batali\u0119 dotycz\u0105c\u0105 zwolnionych w zesz\u0142ym miesi\u0105cu pracownik\u00f3w agencji federalnych, zatrudnionych na okres pr\u00f3bny. Decyzja obejmuje ok. 24 tys. zwolnionych urz\u0119dnik\u00f3w. Multimiliarder, pe\u0142ni\u0105cy funkcj\u0119 specjalnego doradcy w administracji Donalda Trumpa, odpowiada za redukcj\u0119 koszt\u00f3w.",
        "id": 2315821,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-przegral-w-sadzie-zatrudni-24-tys-zwolnionych-urzednikow/ej480sc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk kaza\u0142 zwolni\u0107 24 tys. pracownik\u00f3w. Teraz musi ich przyj\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T17:46:47+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia uwa\u017ca, \u017ce prezydent powinien zainicjowa\u0107 rozmow\u0119 o reformie podzia\u0142u administracyjnego Polski. Wed\u0142ug niego taka rozmowa powinna si\u0119 zacz\u0105\u0107, poniewa\u017c bezpiecznego kraju nie zbuduje si\u0119 w oparciu o kilka wielkich o\u015brodk\u00f3w.",
        "id": 2315306,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/holownia-o-reformie-podzialu-polski-prezydent-powinien-zaczac-rozmowe/n3yn3n3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaka liczba wojew\u00f3dztw jest optymalna? Ho\u0142ownia si\u0119 zastanawia i chce zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T17:33:58+00:00",
        "description": "W artykule magazynu \"Foreign Affairs\" poruszono kwesti\u0119 stref wp\u0142yw\u00f3w w stosunkach mi\u0119dzynarodowych, zauwa\u017caj\u0105c, \u017ce USA dokonuj\u0105 najwi\u0119kszego zwrotu w swojej polityce zagranicznej od II wojny \u015bwiatowej. Pojawia si\u0119 pytanie, czy negocjacje dotycz\u0105ce zako\u0144czenia wojny Rosji z Ukrain\u0105 b\u0119d\u0105 przypomina\u0142y now\u0105 Ja\u0142t\u0119.",
        "id": 2315307,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/strefy-wplywow-a-przyszlosc-swiata-czy-zbliza-sie-nowa-jalta/0e682n0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje w sprawie Ukrainy b\u0119d\u0105 now\u0105 Ja\u0142t\u0105? \"Mocarstwa chc\u0105 u\u0142o\u017cy\u0107 nowy globalny porz\u0105dek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T17:12:42+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump skomentowa\u0142 post\u0119p rozm\u00f3w, jakie prowadz\u0105 przedstawiciele jego administracji z Rosj\u0105. Stwierdzi\u0142, \u017ce wszystko zmierza w dobrym kierunku. \"Prowadzimy powa\u017cne dyskusje z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem i otrzymujemy sygna\u0142y, \u017ce id\u0105 one dobrze\" \u2014 powiedzia\u0142 w czwartek w Waszyngtonie.",
        "id": 2315308,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-zadowolony-z-wyniku-rozmow/5wpqbxs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zadowolony z wyniku rozm\u00f3w. Rosja \"zrobi s\u0142uszn\u0105 rzecz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T16:55:41+00:00",
        "description": "Rosyjski gaz wraca do Europy? Jest to bardzo mo\u017cliwe. Wszystko zale\u017cy od wyniku rozm\u00f3w, jakie prowadzi obecnie Rosja ze Stanami Zjednoczonymi w Arabii Saudyjskiej. W\u0142adimir Putin, komentuj\u0105c ich post\u0119p, wyrazi\u0142 opini\u0119, \u017ce jest otwarty na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 energetyczn\u0105.",
        "id": 2315309,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/powstanie-nowy-gazociag-do-europy-wladimir-putin-o-wspolpracy-energetycznej-z-usa/y2fkdgw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy gazoci\u0105g do Europy? W\u0142adimir Putin o wsp\u00f3\u0142pracy energetycznej z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T16:49:03+00:00",
        "description": "Pomimo sankcji Stan\u00f3w Zjednoczonych i Unii Europejskiej do Rosji nadal trafiaj\u0105 urz\u0105dzenia wykorzystywane do nawigacji dron\u00f3w. Mowa tutaj o rozwi\u0105zaniach powstaj\u0105cych tak w Chinach, jak i na Zachodzie \u2014 poinformowa\u0142 rosyjski niezale\u017cny serwis Insider.",
        "id": 2314612,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sankcje-dziurawe-jak-sito/363xpj8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sankcje dziurawe jak sito. Zakazany sprz\u0119t p\u0142ynie do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T16:33:28+00:00",
        "description": "Administracja Trumpa na\u0142o\u017cy\u0142a sankcje na kilkana\u015bcie tankowc\u00f3w transportuj\u0105cych ira\u0144sk\u0105 rop\u0119 naftow\u0105 do Chin, w ramach tzw. floty cieni. Sankcjami obj\u0119to tak\u017ce ira\u0144skiego ministra ropy naftowej Mohsena Pakned\u017cada oraz firmy zwi\u0105zane z tymi statkami. Dotkni\u0119te sankcjami podmioty zarejestrowane s\u0105 w Chinach, Indiach, Singapurze, Indonezji, Panamie, jak r\u00f3wnie\u017c w wielu wyspiarskich pa\u0144stwach z Karaib\u00f3w, Afryki i Pacyfiku.",
        "id": 2314613,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ameryka-kontra-flota-cieni-sankcje-na-statki-z-iranska-ropa/h5n01ws",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja Trumpa nak\u0142ada presj\u0119 na Iran. Celem flota cieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T16:07:48+00:00",
        "description": "Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce Rosja zgadza si\u0119 na propozycj\u0119 USA zaprzestania walk. Stwierdzi\u0142 przy tym, \u017ce w obecnych warunkach 30-dniowe zawieszenie broni by\u0142oby korzystne dla Ukrainy.",
        "id": 2314614,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wladimir-putin-o-zawieszeniu-broni-korzystne-dla-ukrainy/yesxc4v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin o zawieszeniu broni. \"Korzystne dla Ukrainy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T16:01:30+00:00",
        "description": "Belgijscy prokuratorzy federalni og\u0142osili aresztowanie kilku os\u00f3b w ramach \u015bledztwa korupcyjnego zwi\u0105zanego z Parlamentem Europejskim. Ma to zwi\u0105zek z doniesieniami lokalnych medi\u00f3w, \u017ce chi\u0144ska firma Huawei przekupi\u0142a unijnych prawodawc\u00f3w.",
        "id": 2314615,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korupcja-w-parlamencie-europejskim-slady-prowadza-do-chin/zge0gb6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korupcja w Parlamencie Europejskim? \u015alady prowadz\u0105 do Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T15:48:31+00:00",
        "description": "Tymczasowy prezydent Syrii, Ahmed al-Szara, podpisa\u0142 tymczasow\u0105 konstytucj\u0119, kt\u00f3ra b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 przez pi\u0119\u0107 lat. Dokument ten zapewnia podzia\u0142 w\u0142adzy, wolno\u015b\u0107 s\u0142owa oraz prawa spo\u0142eczne i ekonomiczne dla kobiet, jednocze\u015bnie uwzgl\u0119dniaj\u0105c znaczenie prawa muzu\u0142ma\u0144skiego. Syria dalej ma jednak sporo problem\u00f3w.",
        "id": 2313999,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/syria-tymczasowy-prezydent-podpisal-nowa-konstytucje/c8wdptc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syria ma now\u0105, tymczasow\u0105, konstytucj\u0119. To jednak nie koniec problem\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T15:30:32+00:00",
        "description": "Inflacja w Polsce jest du\u017co za du\u017ca, co przyznaje prezes NBP, czyli instytucji, kt\u00f3rej g\u0142\u00f3wnym celem jest dbanie o stabilny poziom cen w kraju. By\u0142oby gorzej, gdyby nie silny z\u0142oty. To nie jedyny pow\u00f3d do zadowolenia w banku. Drugim jest wype\u0142niaj\u0105cy si\u0119 z\u0142otem skarbiec.",
        "id": 2314000,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/mocny-zloty-i-kolejne-zakupy-zlota-prezes-nbp-adam-glapinski-komentuje/wsgng7b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocny z\u0142oty i kolejne zakupy z\u0142ota. Prezes NBP ma si\u0119 czym pochwali\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T15:28:21+00:00",
        "description": "Litwa szykuje si\u0119 do szybkiego utworzenia dywizji narodowej oraz rezerwy si\u0142 zbrojnych \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek premier tego kraju Gintautas Paluckas dziennikarzom w litewskim parlamencie.",
        "id": 2314001,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/litwa-premier-gintautas-paluckas-o-planach-na-narodowa-dywizje/qmdkx9r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj wschodniej flanki NATO si\u0119 zbroi. Chce szybko powo\u0142a\u0107 dywizj\u0119 narodow\u0105 i rezerwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:56:28+00:00",
        "description": "W Danii sie\u0107 dyskont\u00f3w spo\u017cywczych Netto rozpocz\u0119\u0142a w czwartek oznaczanie europejskich produkt\u00f3w za pomoc\u0105 gwiazdki. Inicjatywa ma pom\u00f3c w wyborze klientom, kt\u00f3rzy bojkotuj\u0105 towary z USA. W polskich sklepach Netto podobne metki na razie si\u0119 jednak nie pojawi\u0105.",
        "id": 2314002,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/netto-wprowadza-gwiazdke-w-danii-akcja-przeciw-towarom-z-usa/71h88fz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana sie\u0107 chce u\u0142atwi\u0107 klientom w Danii bojkotowanie produkt\u00f3w z USA. B\u0119d\u0105 oznacza\u0107 towary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:48:35+00:00",
        "description": "Rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak potwierdzi\u0142 w czwartek, \u017ce w kwietniu ub. roku utworzono na jednym z komunikator\u00f3w \"grup\u0119 wej\u015bcie\" i nale\u017ca\u0142 do niej m.in. pose\u0142 Dariusz Matecki. Grupa mia\u0142a s\u0142u\u017cy\u0107 do ostrzegania si\u0119 przed dzia\u0142aniami organ\u00f3w \u015bcigania ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2314003,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tajemnicza-aktywnosc-mateckiego-na-jednym-z-komunikatorow-prokuratura-potwierdza/98lrdyy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza aktywno\u015b\u0107 Mateckiego na jednym z komunikator\u00f3w. Prokuratura potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:40:17+00:00",
        "description": "CDU/CSU i SPD rozpoczynaj\u0105 w czwartek negocjacje koalicyjne. 256 delegat\u00f3w, podzielonych na 16 grup roboczych po 16 os\u00f3b ka\u017cda, ma w najbli\u017cszym czasie opracowa\u0107 umow\u0119 koalicyjn\u0105 chadek\u00f3w i socjaldemokrat\u00f3w.",
        "id": 2314004,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zadnych-selfie-i-komunikatow-prawica-i-lewica-negocjuja-koalicje-w-niemczech/wh0bbzs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017badnych selfie i komunikat\u00f3w\". Prawica i lewica negocjuj\u0105 koalicj\u0119 w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:40:17+00:00",
        "description": "CDU/CSU i SPD rozpoczynaj\u0105 w czwartek negocjacje koalicyjne. 256 delegat\u00f3w, podzielonych na 16 grup roboczych po 16 os\u00f3b ka\u017cda, ma w najbli\u017cszym czasie opracowa\u0107 umow\u0119 koalicyjn\u0105 chadek\u00f3w i socjaldemokrat\u00f3w.",
        "id": 2313396,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zadnych-selfie-i-komunikatow-prawica-i-lewica-w-niemczech-negocjuja-koalicje/wh0bbzs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u017badnych selfie i komunikat\u00f3w\". Prawica i lewica w Niemczech negocjuj\u0105 koalicj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:37:40+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka Marka Zuckerberga poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce 18 marca rozpocznie testowanie programu sprawdzania fakt\u00f3w. Pocz\u0105tkowo b\u0119dzie on oparty na systemie ocen u\u017cywanym przez platform\u0119 \"X\" Elona Muska.",
        "id": 2313397,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/facebook-idzie-sladem-x-bedzie-sprawdzac-fakty-jak-platforma-muska/jbrytsm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facebook idzie \u015bladem \"X\". B\u0119dzie sprawdza\u0107 fakty jak platforma Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:29:53+00:00",
        "description": "Komisja Europejska zaapelowa\u0142a w czwartek do pa\u0144stw cz\u0142onkowskich UE, \u017ceby ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa zakaza\u0142y lub ograniczy\u0142y wykorzystanie sprz\u0119tu chi\u0144skiej firmy Huawei w swoich sieciach 5G. Jak dot\u0105d zrobi\u0142a to Wielka Brytania i 11 kraj\u00f3w unijnych. W\u015br\u00f3d nich nie ma Polski. Decyzja ta mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z afer\u0105 z udzia\u0142em przedstawicieli Huawei w Parlamencie Europejskim. Mieli oni wr\u0119cza\u0107 \u0142ap\u00f3wki europos\u0142om.",
        "id": 2313398,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lapowki-od-lobbystow-huawei-w-pe-unia-naklada-ograniczenia-na-chinskiego-giganta/v7v6zzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ap\u00f3wki od lobbyst\u00f3w Huawei w PE. Unia nak\u0142ada ograniczenia na chi\u0144skiego giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:16:06+00:00",
        "description": "Fundusz Inwestycji Publicznych Arabii Saudyjskiej zap\u0142aci 3,5 mld dol. za zakup dzia\u0142u gier dewelopera Niantic. Firma ta odpowiada m.in. za popularn\u0105 na ca\u0142ym \u015bwiecie gr\u0119 mobiln\u0105 Pok\u00e9mon Go.",
        "id": 2313399,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gra-pokemon-go-przejeta-przez-arabie-saudyjska/gddsfsq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokemony przenosz\u0105 si\u0119 do Arabii Saudyjskiej. Wielka transakcja na rynku gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:14:56+00:00",
        "description": "D\u0105\u017cymy do tego, \u017ceby 50 proc. tego, co Polska wydaje na sprz\u0119t wojskowy, zosta\u0142o w polskim przemy\u015ble obronnym \u2014 zapewni\u0142 wiceszef MON Cezary Tomczyk po wizycie premiera Donalda Tuska w Turcji. Wyrazi\u0142 te\u017c nadziej\u0119, \u017ce projekt Tarczy Wsch\u00f3d w 60-70 proc. b\u0119dzie sfinansowany ze \u017ar\u00f3de\u0142 zewn\u0119trznych.",
        "id": 2313400,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wazna-deklaracja-wiceszefa-mon-dot-przemyslu-zbrojeniowego-dazymy-do-50-proc/tkl3jbr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna deklaracja wiceszefa MON dot. przemys\u0142u zbrojeniowego. \"D\u0105\u017cymy do 50 proc.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:13:27+00:00",
        "description": "Sie\u0107 market\u00f3w Dino, kt\u00f3ra od kilku lat dynamicznie rozwija si\u0119 na polskim rynku, og\u0142osi\u0142a now\u0105 rekrutacj\u0119, oferuj\u0105c ponad 1300 miejsc pracy. Wiadomo te\u017c, ile mo\u017cna zarobi\u0107.",
        "id": 2313401,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/dino-ponad-1300-ofert-pracy-ile-mozna-zarobic/6ltlfsz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska sie\u0107 sklep\u00f3w dynamicznie si\u0119 rozwija. Potrzebuje 1300 nowych pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:03:28+00:00",
        "description": "Prezes NBP nie ma dobrych informacji. Przyznaje, \u017ce bank nie realizuje celu inflacyjnego, bo ceny rosn\u0105 dwa razy szybciej, ni\u017c powinny. To nie zapowiada szybkich obni\u017cek st\u00f3p procentowych.",
        "id": 2314005,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/adam-glapinski-nie-ma-zadnych-podstaw-do-obnizenia-stop-procentowych/vd4p8nx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes NBP przyznaje, \u017ce od d\u0142ugiego czasu nie udaje si\u0119 opanowa\u0107 inflacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T14:03:28+00:00",
        "description": "Prezes NBP nie ma dobrych informacji. Przyznaje, \u017ce bank nie realizuje celu inflacyjnego, bo ceny rosn\u0105 dwa razy szybciej, ni\u017c powinny. To nie zapowiada szybkich obni\u017cek st\u00f3p procentowych.",
        "id": 2313402,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/prezes-nbp-przyznaje-ze-od-dlugiego-czasu-nie-udaje-sie-opanowac-inflacji/vd4p8nx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes NBP przyznaje, \u017ce od d\u0142ugiego czasu nie udaje si\u0119 opanowa\u0107 inflacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:57:00+00:00",
        "description": "Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce decyzje dotycz\u0105ce ewentualnego rozmieszczenia broni j\u0105drowej w Polsce powinny zapada\u0107 sojuszniczo, najlepiej w oparciu o NATO. Doda\u0142, \u017ce stanowisko prezydenta Andrzeja Dudy w tej sprawie nie jest niczym nowym.",
        "id": 2313403,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kosiniak-kamysz-o-broni-jadrowej-decyzje-powinny-byc-sojusznicze/x4zjyfm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosiniak-Kamysz skomentowa\u0142 s\u0142owa Dudy o broni j\u0105drowej. \"Nic nowego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:56:08+00:00",
        "description": "Obecny harmonogram budowy pierwszej polskiej elektrowni j\u0105drowej zak\u0142ada, \u017ce pr\u0105d z niej pop\u0142ynie do sieci w 2036 r. \u2014 przekaza\u0142o w czwartek Ministerstwo Przemys\u0142u. Rozpocz\u0119cie zasadniczej budowy planowane jest w 2028 r., a uko\u0144czenie ostatniego z trzech blok\u00f3w \u2014 w 2038 r.",
        "id": 2313404,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pierwszy-prad-z-polskiej-elektrowni-jadrowej-wiemy-kiedy-poplynie/7ep6ywn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy pr\u0105d z polskiej elektrowni j\u0105drowej. Wiemy, kiedy pop\u0142ynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:55:23+00:00",
        "description": "ElevenLabs zas\u0142yn\u0105\u0142 ze swojego zaawansowanego oprogramowania do generowania mowy i audio. Firma zyska\u0142a rozg\u0142os dzi\u0119ki wykorzystaniu najnowszych technologii AI i uczenia maszynowego, co pozwala jej tworzy\u0107 naturalnie brzmi\u0105ce g\u0142osy na niespotykan\u0105 dot\u0105d skal\u0119. Obecnie szuka ju\u017c pracownik\u00f3w w Polsce.",
        "id": 2313405,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/elevenlabs-szuka-juz-specjalistow-w-polsce-praca-zdalna-i-w-warszawie/kjs1sfx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ElevenLabs szuka ju\u017c specjalist\u00f3w w Polsce. Praca zdalna i w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:53:40+00:00",
        "description": "Premier Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce cz\u0142onkowie rz\u0105du i ich urz\u0119dnicy tak\u017ce przejd\u0105 przeszkolenie wojskowe. \u2014 Minister Tomasz Siemoniak p\u00f3jdzie na takie szkolenie. I nie tylko on \u2014 przekaza\u0142 w rozmowie z Business Insider Polska Jacek Dobrzy\u0144ski, rzecznik MSWiA.",
        "id": 2313406,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-tym-resorcie-minister-pojdzie-na-szkolenie-do-wojska/qvjb9wg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tym resorcie minister p\u00f3jdzie na szkolenie do wojska. Mamy deklaracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:41:20+00:00",
        "description": "Koszty ryzyka prawnego kredyt\u00f3w frankowych w 2024 r. w PKO BP wynios\u0142y prawie 5 mld z\u0142. \"Saga frankowa w zasadniczym swoim kszta\u0142cie zosta\u0142a zaadresowana, w tym roku przewidujemy jeszcze dzia\u0142ania w tym zakresie, ale mamy nadziej\u0119, \u017ce w 2026 r. b\u0119dziemy wchodzi\u0107 z czyst\u0105 kart\u0105\" \u2014 wskazuje wiceprezes najwi\u0119kszego polskiego banku.",
        "id": 2312820,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/kredyty-frankowe-kosztuja-banki-miliardy-pko-bp-chce-z-tym-skonczyc/l22s4js",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKO BP chce zamkn\u0105\u0107 \"sag\u0119 frankow\u0105\". Wskazuje termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:37:23+00:00",
        "description": "Jak poda\u0142a Agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a, Rosja przedstawi\u0142a Stanom Zjednoczonym swoje \u017c\u0105dania dotycz\u0105ce zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Maj\u0105 by\u0107 one podobne do tych, kt\u00f3re Moskwa ju\u017c kiedy\u015b wyrazi\u0142a publicznie \u2014 dotycz\u0105ce m.in. zablokowania Ukrainie drogi do NATO i uznania czterech okupowanych obwod\u00f3w Ukrainy za rosyjskie.",
        "id": 2312821,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-naciska-na-dlugoterminowy-pokoj-w-ukrainie-takie-zadania-przedstawila-usa/nfmhlgl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja naciska na d\u0142ugoterminowy pok\u00f3j w Ukrainie. Takie \u017c\u0105dania przedstawi\u0142a USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:21:24+00:00",
        "description": "Konsorcjum, w sk\u0142ad kt\u00f3rego wchodzi Budimex, wygra\u0142o przetarg na zaprojektowanie i budow\u0119 g\u0142\u00f3wnej linii Rail Baltica w Estonii, na odcinku P\u00e4rnu \u2013 granica \u0141otwy. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 kontraktu to ok. 332 miliony euro (ok. 1,4 miliard\u00f3w z\u0142otych).",
        "id": 2312822,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/kolejny-krok-w-ekspansji-budimeksu-konsorcjum-z-udzialem-spolki-zdobywa-prestizowy/c15tl4s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny krok w ekspansji Budimeksu. Konsorcjum z udzia\u0142em Sp\u00f3\u0142ki zdobywa presti\u017cowy kontrakt w Estonii o warto\u015bci szacunkowej 332 milion\u00f3w euro.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:09:34+00:00",
        "description": "Lip-Bu Tan to mened\u017cer i inwestor z wieloletnim do\u015bwiadczeniem w bran\u017cy p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w. Zajmie stanowisko CEO Intela w krytycznym momencie dla kalifornijskiego producenta. Tan zast\u0119puje dotychczasowych, tymczasowych co-CEO \u2014 Davida Zinsnera i Michelle Johnston Holthaus \u2014 i b\u0119dzie musia\u0142 zmierzy\u0107 si\u0119 z wyzwaniem przywr\u00f3cenia firmie dawnej pozycji rynkowego lidera.",
        "id": 2312823,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/intel-ma-nowego-szefa-akcje-rosna-ale-oczekiwania-sa-ogromne/0hrt5mm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intel ma nowego szefa. Akcje rosn\u0105, ale oczekiwania s\u0105 ogromne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:05:43+00:00",
        "description": "Pod koniec lutego na Morzu \u017b\u00f3\u0142tym mi\u0119dzy Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 i Chinami w efekcie zderzenia zaton\u0105\u0142 statek Pjongjangu. W ramach \"pa\u0144stwowego przemytu\" mia\u0142 wywozi\u0107 obj\u0119ty sankcjami p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144ski w\u0119giel. Statek, aby znikn\u0105\u0107 z radar\u00f3w, zastosowa\u0142 najprawdopodobniej patent rosyjskiej \"floty cieni\". Chiny nie potwierdzi\u0142y oficjalnie zaj\u015bcia.",
        "id": 2312824,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tajemnicza-katastrofa-statku-z-korei-polnocnej-wiozl-do-chin-zakazany-towar/6mpnqg2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza katastrofa statku z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Wi\u00f3z\u0142 do Chin zakazany towar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:05:05+00:00",
        "description": "Zbigniew Ziejewski, wiceminister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych i polityk PSL, znalaz\u0142 si\u0119 w centrum kontrowersji z powodu tocz\u0105cego si\u0119 sporu z Krajowym O\u015brodkiem Wsparcia Rolnictwa (KOWR), kt\u00f3ry cz\u0119\u015bciowo podlega jego nadzorowi. Spraw\u0119 skomentowa\u0142 ju\u017c premier Donald Tusk i wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 2312825,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tusk-o-ziejewskim-osobiscie-zajme-sie-ta-sprawa/szp1f45",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z wiceministrem Ziejewskim? Tusk i Kosniak-Kamysz zabieraj\u0105 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:04:05+00:00",
        "description": "Puma, znana na ca\u0142ym \u015bwiecie marka odzie\u017cy i but\u00f3w sportowych, zapowiada masowe zwolnienia. Jest to spowodowane pogarszaj\u0105cymi si\u0119 wynikami finansowymi firmy. Decyzja ju\u017c poskutkowa\u0142a drastycznym spadkiem akcji firmy na gie\u0142dzie.",
        "id": 2312826,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kryzys-sportowego-giganta-jest-decyzja-o-masowych-zwolnieniach/qkvn09j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sportowy gigant og\u0142asza masowe zwolnienia. Prac\u0119 straci kilkaset os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T13:01:55+00:00",
        "description": "Wielka Brytania nie wyklucza mo\u017cliwo\u015bci na\u0142o\u017cenia ce\u0142 handlowych na Tesl\u0119 \u2014 donosi \"The Telegraph\". Tamtejszy rz\u0105d mo\u017ce to zrobi\u0107 w ramach odwetu na dzia\u0142ania Donalda Trumpa, kt\u00f3ry na\u0142o\u017cy\u0142 25-proc. c\u0142a na importowan\u0105 stal i aluminium. Minister biznesu i handlu Jonathan Reynolds podkre\u015bla, \u017ce rz\u0105dz\u0105cy \"zastrzegaj\u0105 sobie prawa do podj\u0119cia wszelkich dzia\u0142a\u0144 w odpowiedzi na jakiekolwiek zmiany w stosunkach handlowych\".",
        "id": 2312827,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/brytyjczycy-szykuja-uderzenie-w-elona-muska-to-odwet-za-ruch-donalda-trumpa/4wmqf82",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy szykuj\u0105 uderzenie w Elona Muska. To odwet za ruch Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:57:01+00:00",
        "description": "Wzrost produktywno\u015bci w Polsce wyni\u00f3s\u0142 prawie 10 proc. i by\u0142 wy\u017cszy ni\u017c w Stanach Zjednoczonych oraz innych krajach zachodnich w okresie od 2019 do 2024 r. \u2014 wynika z analiz EY. Najwi\u0119ksze przyspieszenie w ostatnich latach mo\u017cna obserwowa\u0107 w sektorze rolnictwa i na rynku nieruchomo\u015bci. Eksperci oceniaj\u0105, \u017ce do 2027 r. powinni\u015bmy pozosta\u0107 w trendzie wzrostowym.",
        "id": 2312828,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-goni-europe-zachodnia-tak-wyglada-produktywnosc/hh728s4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie produktywno\u015b\u0107 w Polsce. Zostawiamy w tyle USA i Niemcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:26:59+00:00",
        "description": "Jak podaje Bloomberg, prezydent USA Donald Trump zagrozi\u0142 wprowadzeniem 200-procentowych ce\u0142 na europejskie wino, szampana i inne napoje alkoholowe. Agencja podkre\u015bla, \u017ce stanowi to eskalacj\u0119 wojny handlowej mi\u0119dzy USA a UE.",
        "id": 2312300,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-znow-zagrozil-ue-sugeruje-wprowadzenie-200-procentowych-cel/d2mme7s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zn\u00f3w zagrozi\u0142 UE. Sugeruje wprowadzenie 200-procentowych ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:16:54+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu najbli\u017cszych dw\u00f3ch lat na terenie Wielkiej Brytanii w sprzeda\u017cy b\u0119d\u0105 dost\u0119pne wytwarzane metodami biotechnologicznymi produkty spo\u017cywcze, takie jak mi\u0119so, cukier i wyroby mleczne \u2013 informuje BBC News.",
        "id": 2312301,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rewolucja-w-brytyjskich-sklepach-na-polki-trafi-zywnosc-wytworzona-w-laboratorium/vxkxn6t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w brytyjskich sklepach. Na p\u00f3\u0142ki trafi \u017cywno\u015b\u0107 wytworzona w laboratorium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T12:01:57+00:00",
        "description": "Wielomiesi\u0119czna afera dotycz\u0105ca popularnej platformy wymiany walut Cinkciarz.pl przybiera nowe kszta\u0142ty. W akcji jest prokuratura, areszt i zarzuty dotycz\u0105ce oszustw. W tym kontek\u015bcie pada kwota prawie 50 mln z\u0142.",
        "id": 2312302,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/afera-w-cinkciarzpl-tymczasowy-areszt-dla-czlonka-zarzadu/h9rvypx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aresztowany cz\u0142onek zarz\u0105du Cinkciarz.pl. Prokuratura stawia powa\u017cne zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T11:58:28+00:00",
        "description": "Uczniowie szk\u00f3\u0142 w Korei P\u00f3\u0142nocnej i ich rodzice odczuwaj\u0105 presj\u0119 kupowania prezent\u00f3w dla nauczycieli na koniec roku szkolnego. Zazwyczaj nie s\u0105 to kwiaty czy czekoladki, ale kosztowne upominki, kt\u00f3re bywaj\u0105 powa\u017cnym uszczerbkiem w rodzinnym bud\u017cecie. Pedagodzy dostaj\u0105 m.in. telewizory, drogie tkaniny i sprz\u0119ty \u2014 informuje portal Dailynk.com.",
        "id": 2312303,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/drogie-prezenty-dla-nauczycieli-w-korei-polnocnej-przekaz-jest-jasny/8r5trnq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosztowny \"obowi\u0105zek\" w Korei P\u00f3\u0142nocnej. Odczuwaj\u0105 go ca\u0142e rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T11:56:38+00:00",
        "description": "Jak informuje dziennik \"Financial Times\" d\u0105\u017cenie Elona Muska do zwi\u0119kszenia efektywno\u015bci wydatk\u00f3w rz\u0105dowych nie odnios\u0142o do tej pory oczekiwanych rezultat\u00f3w. W lutym wydatki federalne wzros\u0142y do rekordowego poziomu 603 mld dol., pisze dziennik, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na najnowsze dane rz\u0105du federalnego USA.",
        "id": 2312304,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slabe-efekty-pracy-elona-muska-w-administracji-trumpa-wydatki-usa-nadal-wysokie/f3pecj9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna pora\u017cka Elona Muska. Wydatki administracji Trumpa rosn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T11:35:49+00:00",
        "description": "Inwestorzy z warszawskiej gie\u0142dy wyceniaj\u0105 biznes Allegro na prawie 34 mld z\u0142. Ta ocena bardzo mocno wzros\u0142a w ci\u0105gu kilku ostatnich godzin, gdy notowania akcji skoczy\u0142y o kilkana\u015bcie procent. W\u0142adze firmy ujawni\u0142y kilka istotych informacji.",
        "id": 2312305,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/allegro-ujawnia-ilu-ma-klientow-notowania-akcji-wystrzelily/qhf9kw4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy gracz na polskim rynku zakup\u00f3w online robi furor\u0119. Akcje wystrzeli\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T11:13:34+00:00",
        "description": "Jak stwierdzi\u0142 Jurij Uszakow, doradca W\u0142adimira Putina do spraw polityki zagranicznej, proponowane tymczasowe zawieszenie broni w Ukrainie to tylko tymczasowe wytchnienie dla ukrai\u0144skiego wojska.",
        "id": 2311812,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-o-zawieszeniu-broni-w-ukrainie-doradca-putina-mowi-wprost/nqj7ycm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja o zawieszeniu broni w Ukrainie. Doradca Putina m\u00f3wi wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T11:02:43+00:00",
        "description": "Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os na konferencji prasowej po swoim przylocie z Ankary, stolicy Turcji, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Turcji Recepem Tayyipem Erdoganem. Polski premier zosta\u0142 zapytany o pomys\u0142 prezydenta Andrzeja Dudy dotycz\u0105cy wezwania USA do przekazania broni j\u0105drowej na terytorium Polski. \"Bardzo by mi zale\u017ca\u0142o, aby\u015bmy formu\u0142owali pewne oczekiwania, kiedy robimy to publicznie, wtedy kiedy mamy pewno\u015b\u0107, \u017ce tego typu apele czy wezwania znajd\u0105 pos\u0142uch\" \u2014 powiedzia\u0142 premier.",
        "id": 2311813,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-zostal-zapytany-o-pomysl-andrzeja-dudy-warto-sie-wczesniej-upewnic/w1bl3rp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zosta\u0142 zapytany o pomys\u0142 Andrzeja Dudy. \"Warto si\u0119 wcze\u015bniej upewni\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:59:51+00:00",
        "description": "Karta bankomatowa czy kredytowa nie powinna by\u0107 wykorzystywana przez osoby postronne. Przypomina o tym jeden z bank\u00f3w, kt\u00f3ry zwraca uwag\u0119 na sytuacje, w kt\u00f3rej kelner lub sprzedawca chce na chwil\u0119 przej\u0105\u0107 nasz\u0105 kart\u0119. Bank uczula wszystkich, aby stanowczo zareagowa\u0107.",
        "id": 2311814,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oddajesz-karte-kelnerowi-nie-maja-prawa-o-to-prosic/memery7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oddajesz kart\u0119 kelnerowi? Nie maj\u0105 prawa o to prosi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:57:29+00:00",
        "description": "W zesz\u0142ym roku w sklepach convenience (czyli takich jak np. \u017babka) wyra\u017anie zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 ruch \u2014 a\u017c o 14,2 proc. Natomiast spadki by\u0142y w supermarketach, a tak\u017ce w dyskontach \u2013 wynika z danych Proxi.cloud i UCE Research. Polska Rada Centr\u00f3w Handlowych wskazuje natomiast, \u017ce nieco wzros\u0142a odwiedzalno\u015b\u0107 galerii.",
        "id": 2311815,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dyskonty-traca-na-takie-sklepy-stawiaja-polacy/ycgmsxg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyskonty trac\u0105. Na takie sklepy stawiaj\u0105 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:46:56+00:00",
        "description": "Produkcja w przemy\u015ble europejskim w ci\u0105gu miesi\u0105ca uros\u0142a bardziej od prognoz i unikn\u0119\u0142a przewidywanego spadku w por\u00f3wnaniu z pocz\u0105tkiem 2024 r. Miesi\u0119czny wzrost w Niemczech zr\u00f3wnowa\u017cy\u0142 ujemne odczyty np. we W\u0142oszech i Hiszpanii Na plusie jest te\u017c Polska.",
        "id": 2311816,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-na-plusie-i-dno-w-niemczech-nowe-dane-z-przemyslu/9cn7h69",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki przemys\u0142 prawdopodobnie osi\u0105gn\u0105\u0142 dno. Jest pozytywne zaskoczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:32:15+00:00",
        "description": "Wszyscy klienci fintechu Revolut na pewno doceniaj\u0105 konto, kt\u00f3re pozwala na zakupy w wielu krajach \u015bwiata i p\u0142acenie za us\u0142ugi podczas podr\u00f3\u017cy. S\u0105 jednak tacy, dla kt\u00f3rych g\u0142\u00f3wn\u0105 zalet\u0105 fintechu jest fakt, \u017ce \u015brodk\u00f3w nie mo\u017ce zaj\u0105\u0107 komornik. Wyja\u015bniamy, dlaczego tak si\u0119 dzieje.",
        "id": 2311817,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-komornik-moze-zajac-konto-revolut/7bh6vg8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy komornik mo\u017ce zaj\u0105\u0107 konto Revolut?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:27:33+00:00",
        "description": "Podczas pierwszej kadencji prezydenta Donalda Trumpa Steven Mnuchin by\u0142 nazywany \"g\u0142osem rozs\u0105dku\" czy \"zaklinaczem Wall Street\". By\u0142 ceniony za tonowanie nastroj\u00f3w, czego wyra\u017anie brakuje rynkom przy chaotycznym stylu drugiej kadencji Trumpa. Dzi\u015b Mnuchin twierdzi, \u017ce niestabilno\u015b\u0107 na gie\u0142dzie to \"zdrowa korekta indeks\u00f3w\" i nie widzi zapowiedzi recesji.",
        "id": 2311412,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/cla-trumpa-steven-mnuchin-uspokaja-rynki-to-naturalna-korekta/xsdbe65",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie zapowied\u017a recesji a \"zdrowa korekta\". By\u0142y wsp\u00f3\u0142pracownik Trumpa o ameryka\u0144skim rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:26:10+00:00",
        "description": "Trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 4,4 w rejonie P\u00f3l Flegrejskich ko\u0142o Neapolu na po\u0142udniu W\u0142och zanotowano w nocy ze \u015brody na czwartek. W mie\u015bcie wybuch\u0142a panika, wiele os\u00f3b sp\u0119dzi\u0142o noc na ulicy. Jedna osoba zosta\u0142a ranna, wstrz\u0105sy wywo\u0142a\u0142y te\u017c niewielkie zniszczenia.",
        "id": 2311413,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/we-wloszech-budzi-sie-wulkan-mieszkancy-w-poblizu-neapolu-odczuli-niepokojace/k6djq0w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Neapolu. Tysi\u0105ce os\u00f3b sp\u0119dzi\u0142o noc na ulicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:17:50+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski wys\u0142annik ds. Bliskiego Wschodu, Steve Witkoff, dotar\u0142 w czwartek do Moskwy, gdzie planuje spotka\u0107 si\u0119 z prezydentem Rosji, W\u0142adimirem Putinem \u2013 poda\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjskie \u017ar\u00f3d\u0142a medialne. Jednym z temat\u00f3w rozm\u00f3w mo\u017ce by\u0107 ameryka\u0144ska propozycja 30-dniowego zawieszenia broni na Ukrainie. Bloomberg donosi, \u017ce Rosja mo\u017ce postawi\u0107 trudne warunki dotycz\u0105ce tymczasowego rozejmu w tym regionie.",
        "id": 2311818,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czlowiek-trumpa-przylecial-do-moskwy-media-putin-moze-postawic-twarde-warunki/jx5cysw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142owiek Trumpa przylecia\u0142 do Moskwy. Media: Putin mo\u017ce postawi\u0107 twarde warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:17:50+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski wys\u0142annik ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff przyby\u0142 w czwartek do Moskwy, gdzie ma si\u0119 spotka\u0107 z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem \u2014 poda\u0142 Reuters za rosyjskimi mediami. Tematem rozm\u00f3w mo\u017ce by\u0107 ameryka\u0144ska propozycja 30-dniowego zawieszenia broni w Ukrainie. Bloomberg informowa\u0142 o tym, \u017ce Rosja mo\u017ce postawi\u0107 surowe warunki, je\u015bli chodzi o ustanowienie czasowego rozejmu w Ukrainie.",
        "id": 2311414,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyslannik-trumpa-przybyl-do-moskwy-media-putin-moze-postawic-twarde-warunki/jx5cysw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Trumpa przyby\u0142 do Moskwy. Media: Putin mo\u017ce postawi\u0107 twarde warunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:10:02+00:00",
        "description": "Do ko\u0144ca tego roku podwy\u017cki cen w krajach pos\u0142uguj\u0105cych si\u0119 walut\u0105 euro powinny wr\u00f3ci\u0107 do normy. G\u0142\u0119boko wierzy w to szef niemieckiego banku centralnego, kt\u00f3ry z niepokojem przyznaje, \u017ce Niemcy s\u0105 szczeg\u00f3lnie nara\u017cone na op\u0142aty handlowe na\u0142o\u017cone przez prezydenta USA Donalda Trumpa.",
        "id": 2311415,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/szef-bundesbanku-obawia-sie-recesji-wskazuje-co-z-inflacja/sswld8l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Bundesbanku obawia si\u0119 recesji. Wskazuje, kiedy inflacja osi\u0105gnie cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:04:31+00:00",
        "description": "Jak poinformowa\u0142o Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych w swoim najnowszym komunikacie, Poczta Polska otrzyma\u0142a w czwartek dotacj\u0119 celow\u0105 w kwocie 963 619 096,38 z\u0142 na pokrycie kosztu netto z tytu\u0142u obowi\u0105zku \u015bwiadczenia powszechnych us\u0142ug pocztowych za 2023 r. Jak dodaje MAP, mo\u017cliwo\u015b\u0107 dokonania takiej dotacji oraz przysz\u0142ych wyp\u0142at za lata 2024\u20132025 to wynik zesz\u0142orocznych stara\u0144 Kierownictwa MAP w Komisji Europejskiej.",
        "id": 2311416,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/podatnicy-dorzuca-sie-do-poczty-polskiej-ministerstwo-wyplacilo-spora-dotacje/jc2f4pc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatnicy dorzuc\u0105 si\u0119 do Poczty Polskiej. Ministerstwo wyp\u0142aci\u0142o spor\u0105 dotacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T10:04:20+00:00",
        "description": "Prezes Narodowego Banku Polskiego Adam Glapi\u0144ski chcia\u0142, aby Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej przyj\u0119\u0142a stanowisko w sprawie listu, jaki wys\u0142a\u0142 do niego marsza\u0142ek Sejmu i kandydat na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia. Cz\u0142onkowie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie poparli projektu dokumentu, z kt\u00f3rym na posiedzeniu pojawi\u0142 si\u0119 szef banku centralnego \u2013 wynika z ustale\u0144 Business Insider Polska. Marsza\u0142ek Sejmu prosi\u0142 prezesa NBP o ci\u0119cie st\u00f3p procentowych.",
        "id": 2311417,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/rada-polityki-pienieznej-nie-reaguje-na-list-holowni-glapinski-bez-wsparcia/ckqehyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Glapi\u0144ski dosta\u0142 czarn\u0105 polewk\u0119. Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie popar\u0142a go",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:58:57+00:00",
        "description": "Wiceszef Ministerstwa Obrony Narodowej, Pawe\u0142 Zalewski, wskazuje na kluczow\u0105 rol\u0119 Turcji w dzia\u0142aniach na rzecz stabilno\u015bci w regionie Morza Czarnego. To odpowied\u017a na \u015brodowe rozmowy mi\u0119dzy premierem Donaldem Tuskiem a prezydentem Turcji, Recepem Tayyipem Erdoganem, kt\u00f3re mia\u0142y miejsce w Ankarze.",
        "id": 2311418,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wizyta-tuska-w-turcji-apel-dudy-o-bron-jadrowa-mon-tlumaczy-dzialania-polski/x0p7stc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizyta premiera w Turcji, apel prezydenta o bro\u0144 j\u0105drow\u0105. MON t\u0142umaczy dzia\u0142ania Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:48:32+00:00",
        "description": "Chiny o\u015bwiadczy\u0142y, \u017ce zdecydowanie rozprawi\u0142y si\u0119 z handlem fentanylem i pot\u0119pi\u0142y c\u0142a na\u0142o\u017cone przez prezydenta Donalda Trumpa \u2014 podaje Yahoo News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje Bloomberga. Urz\u0119dnik chi\u0144skiego Ministerstwa Spraw Zagranicznych stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce Stany Zjednoczone s\u0105 im winne podzi\u0119kowania.",
        "id": 2311419,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/chiny-o-handlu-fentanylem-usa-powinny-podziekowac-zamiast-nakladac-cla/49d0g1g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny domagaj\u0105 si\u0119 podzi\u0119kowa\u0144 od USA i Donalda Trumpa. Chodzi o fentanyl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:38:07+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 podczas spotkania z premierem Irlandii Michealem Martinem, \u017ce Palesty\u0144czycy nie s\u0105 zmuszani do opuszczenia Strefy Gazy. S\u0142owa te zosta\u0142y dobrze przyj\u0119te zar\u00f3wno przez w\u0142adze Egiptu, jak i palesty\u0144ski Hamas. Jednocze\u015bnie sama polityka ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy wobec Bliskiego Wschodu wywo\u0142a\u0142a kontrowersje na arenie mi\u0119dzynarodowej.",
        "id": 2311420,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwrot-trumpa-ws-strefy-gazy-nikt-nie-wypedza-palestynczykow/4tzxgxk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot Trumpa w sprawie Strefy Gazy? \"Nikt nie wyp\u0119dza Palesty\u0144czyk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:29:42+00:00",
        "description": "Rosyjskie ministerstwo obrony twierdzi, \u017ce jego si\u0142y przej\u0119\u0142y kontrol\u0119 nad miasteczkiem Sud\u017ca w obwodzie kurskim. Sud\u017ca by\u0142a najwi\u0119kszym miastem w obwodzie kurskim, kt\u00f3re zosta\u0142o zaj\u0119te przez si\u0142y ukrai\u0144skie. Rosyjski MON informuje przy tym, \u017ce rosyjska armia odbi\u0142a tak\u017ce dwie wsie obwodu kurskiego w pobli\u017cu Sud\u017cy: Podol i Melovoi.",
        "id": 2311421,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przelom-walk-w-obwodzie-kurskim-rosyjski-mon-potwierdza-odbicie-waznej-miejscowosci/7mps057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om walk w obwodzie kurskim? Rosyjski MON potwierdza odbicie wa\u017cnej miejscowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:23:31+00:00",
        "description": "Niespodziewana wizyta W\u0142adimira Putina w obwodzie kurskim. Prezydent Rosji przyby\u0142 do jednego z posterunk\u00f3w.",
        "id": 2311422,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niespodziewana-wizyta-putin-w-mundurze-na-posterunku/0w5681e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewana wizyta. Putin w mundurze na posterunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:21:16+00:00",
        "description": "W czwartek Senat nie wprowadzi\u0142 poprawek do nowelizacji ustawy o udzielaniu cudzoziemcom ochrony na terytorium RP. Ustawa zak\u0142ada mo\u017cliwo\u015b\u0107 czasowego, terytorialnego ograniczenia prawa do azylu.",
        "id": 2311423,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ograniczenie-prawa-do-azylu-senat-podjal-decyzje-ws-ustawy/sm963yd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ograniczenie prawa do azylu. Senat podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T09:13:35+00:00",
        "description": "Ukrainie sko\u0144czy\u0142y si\u0119 pociski balistyczne ATACMS \u2014 napisa\u0142a agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ameryka\u0144skie i ukrai\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142a. Przedstawiciel w\u0142adz USA poinformowa\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone \u0142\u0105cznie przekaza\u0142y Ukrainie mniej ni\u017c 40 tych rakiet, a Ukraina wyczerpa\u0142a te zapasy pod koniec stycznia.",
        "id": 2311067,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukrainie-skonczyla-sie-wazna-bron-od-usa-przekazanie-jej-krytykowal-elon-musk/j4d0wnj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainie sko\u0144czy\u0142a si\u0119 wa\u017cna bro\u0144 od USA. Przekazanie jej krytykowa\u0142 Elon Musk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T08:47:55+00:00",
        "description": "W marcu 2025 r. inflacja mo\u017ce osi\u0105gn\u0105c szczyt i do jesieni b\u0119dzie przestrze\u0144 do wyhamowania wzrostu cen. Czynniki zewn\u0119trzne, maj\u0105ce wp\u0142yw na krajow\u0105 inflacj\u0119, sprzyjaj\u0105 jej obni\u017caniu. Zagro\u017ceniem jest polityka celna Donalda Trumpa.",
        "id": 2311068,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pierwsze-oznaki-stabilizacji-cen-co-mowi-wskaznik-przyszlej-inflacji/wyblbms",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 pierwsze oznaki stabilizacji inflacji. Marzec mo\u017ce by\u0107 prze\u0142omowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T08:47:28+00:00",
        "description": "Czy ameryka\u0144ska bro\u0144 j\u0105drowa powinna znale\u017a\u0107 si\u0119 na terytorium Polski? W czwartek minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak wskaza\u0142 w rozmowie z TVN24, \u017ce dyskusja na ten temat wymaga prowadzenia takich rozm\u00f3w z poszanowaniem ich poufnego charakteru. \u2014 Nie ma tutaj du\u017cej geopolitycznej r\u00f3\u017cnicy mi\u0119dzy tymi \u0142adunkami, kt\u00f3re od dziesi\u0105tk\u00f3w lat s\u0105 w Niemczech, a Polsk\u0105. Na pewno by\u0142by to mocny sygna\u0142 \u2014 dodawa\u0142.",
        "id": 2311069,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-msw-o-broni-jadrowej-dla-polski-odnosi-sie-do-slow-prezydenta/rl83f03",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef MSW o broni j\u0105drowej dla Polski. Odnosi si\u0119 do s\u0142\u00f3w prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T08:46:59+00:00",
        "description": "\u2014 Z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105 jeste\u015bmy bli\u017cej ni\u017c kiedykolwiek, bior\u0105c pod uwag\u0119 w\u0142a\u015bnie sytuacj\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 \u2014 tak prezydencki minister Wojciech Kolarski skomentowa\u0142 apel Andrzeja Dudy do rozmieszczenia broni j\u0105drowej na terytorium Polski.",
        "id": 2311070,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bron-jadrowa-w-polsce-prezydencki-minister-jestesmy-tego-blizej-niz-kiedykolwiek/s8lrq90",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bro\u0144 j\u0105drowa w Polsce? Prezydencki minister: jeste\u015bmy tego bli\u017cej ni\u017c kiedykolwiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T08:10:52+00:00",
        "description": "Zyski grupy bankowej PKO BP w ostatnim kwartale by\u0142y ponad trzykrotnie wi\u0119ksze ni\u017c rok wcze\u015bniej i si\u0119gn\u0119\u0142y niemal 2,5 mld z\u0142. Tym samym najwi\u0119kszy polski bank znacz\u0105co pobi\u0142 rekord rocznych wynik\u00f3w. Szczeg\u00f3\u0142owe dane zaprezentowa\u0142 w sprawozdaniu finansowym.",
        "id": 2310794,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/rekordowe-zyski-pko-bp-najwiekszy-polski-bank-odkryl-karty/0r4nj0d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absolutny rekord najwi\u0119kszego polskiego banku. Pokaza\u0142, ile zarobi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T08:07:46+00:00",
        "description": "Telewizja Republika zmienia nazw\u0119. Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji udzieli\u0142a zgod\u0119 w tej kwestii.",
        "id": 2310795,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/media/telewizja-republika-bedzie-miec-nowa-nazwe-jest-zgoda-krrit/hcmnxhs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Telewizja Republika b\u0119dzie mie\u0107 now\u0105 nazw\u0119. Jest zgoda KRRiT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T08:00:00+00:00",
        "description": "Maciek: W pi\u0105tek robi\u0142em imprez\u0119. Na dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b dwie pi\u0142y. No, mo\u017ce trzy, W tym naszym warszawskim wielkomiejskim \u015brodowisku to si\u0119 zaczyna robi\u0107 naturalne, jest taka moda na niepicie.",
        "id": 2311424,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/koniec-ery-trzeba-to-oblac-zjawisko-nolo-przyjmuje-sie-w-polsce/zqwnl51",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trzeba to obla\u0107\" zamienia si\u0119 w \"w\u00f3da to wiocha\". NoLo wypiera alkohol w\u015br\u00f3d \"warszawki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:46:58+00:00",
        "description": "Zimbabwe chce do\u0142\u0105czy\u0107 do BRICS. Minister spraw zagranicznych tego kraju, Amon Murwira, z\u0142o\u017cy\u0142 w ubieg\u0142ym tygodniu odpowiedni wniosek podczas swojej wizyty w Moskwie. Kraj ma pot\u0119\u017cne z\u0142o\u017ca litu, kt\u00f3re ju\u017c teraz wydobywaj\u0105 chi\u0144skie firmy.",
        "id": 2310796,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejne-panstwo-chce-dolaczyc-do-brics-ma-imponujace-zloza-litu/jfmt762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne pa\u0144stwo chce do\u0142\u0105czy\u0107 do BRICS. Ma imponuj\u0105ce z\u0142o\u017ca litu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:34:45+00:00",
        "description": "57 proc. Amerykan\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce prezydent Donald Trump jest zbyt niekonsekwentny w swoich dzia\u0142aniach maj\u0105cych na celu wstrz\u0105\u015bni\u0119cie ameryka\u0144sk\u0105 gospodark\u0105 \u2014 wynika z sonda\u017cu Reuters/Ipsos.",
        "id": 2310797,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-amerykanie-sadza-o-donaldzie-trumpie-nowy-sondaz/pylnj6q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To Amerykanie s\u0105dz\u0105 o Donaldzie Trumpie. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:15:25+00:00",
        "description": "Zako\u0144czenie wojny w Ukrainie mo\u017ce przynie\u015b\u0107 znacz\u0105ce zmiany na polskim rynku pracy. Krzysztof Inglot, za\u0142o\u017cyciel Personnel Service, przewiduje, \u017ce podj\u0119cie pokojowych rozwi\u0105za\u0144 pozwoli \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 do Polski co najmniej p\u00f3\u0142 miliona m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy wype\u0142ni\u0105 luk\u0119 w wakatach. W ocenie ekspert\u00f3w Ukrai\u0144cy ju\u017c teraz stanowi\u0105 istotny filar dla wielu bran\u017c w kraju.",
        "id": 2310798,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/koniec-wojny-pomoze-polskiej-gospodarce-spodziewamy-sie-500-tys-mezczyzn/tvr3jcb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec wojny wyd\u017awignie polsk\u0105 gospodark\u0119? \"Spodziewamy si\u0119 co najmniej p\u00f3\u0142 miliona m\u0119\u017cczyzn\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T07:00:45+00:00",
        "description": "65 proc. Polak\u00f3w planuje zosta\u0107 w kraju w razie ewentualnego wybuchu wojny \u2014 wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\".",
        "id": 2310524,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-polacy-zostana-w-kraju-gdy-wybuchnie-wojna-sondaz/20e6zfm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polacy zostan\u0105 w kraju, gdy wybuchnie wojna? Sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:52:12+00:00",
        "description": "Niemiecki sektor zbrojeniowy przyspiesza. Przoduj\u0105ca firma bran\u017cy, Rheinmetall, zapowiada znaczne zwi\u0119kszenie zatrudnienia oraz rekordow\u0105 liczb\u0119 zam\u00f3wie\u0144. Eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119 na rosn\u0105cy potencja\u0142 niemieckich fabryk zbrojeniowych w kontek\u015bcie nowych potrzeb pa\u0144stw NATO.",
        "id": 2310525,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemiecka-zbrojeniowka-wrzuca-wyzszy-bieg-rekordowe-zamowienia/cxg7h8b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka zbrojeni\u00f3wka wrzuca wy\u017cszy bieg. Rekordowe zam\u00f3wienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:30:45+00:00",
        "description": "\u015arodowa sesja na nowojorskiej gie\u0142dzie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 z przewag\u0105 wzrost\u00f3w w\u015br\u00f3d g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, cho\u0107 inwestorzy pozostaj\u0105 ostro\u017cni po ostatnich spadkach. Analitycy s\u0105 zgodni, \u017ce ostatnia wyprzeda\u017c akcji mog\u0142a by\u0107 przesadzona, ale rynek wci\u0105\u017c balansuje mi\u0119dzy pesymizmem a nadziej\u0105 na odbicie.",
        "id": 2310526,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/widmo-recesji-w-usa-odwolane-wall-street-odbija-analitycy-uspokajaja/me123yx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widmo recesji w USA odwo\u0142ane? Wall Street odbija, analitycy uspokajaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:19:33+00:00",
        "description": "Rozmowa z nastolatkiem to wycieczka po polu minowym. Wszystko robisz \u017ale, niczego nie rozumiesz i na pewno za du\u017co wymagasz. Jak przetrwa\u0107 ten czas i jednak nie poddawa\u0107 si\u0119 w pr\u00f3bach nawi\u0105zania kontaktu? Jennifer Barton podpowiada, co pomog\u0142o w odbudowaniu wi\u0119zi z jej 14-letni\u0105 c\u00f3rk\u0105.",
        "id": 2310527,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/relacja-matka-corka-otwarte-drzwi-nawet-gdy-trzaskaja-nimi-nastolatki/mxrpnj1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak \u017cy\u0107 z nastolatk\u0105 w domu? \"Wycieczka po polu minowym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:14:18+00:00",
        "description": "Izera podpisa\u0142a porozumienie na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z chi\u0144skim Geely, ale nowa koncepcja projektu sprawia, \u017ce firma zastanawia si\u0119 nad innym partnerem technologicznym i nie wyklucza zmiany. \u2014 Ze wzgl\u0119du na op\u00f3\u017anienia w ca\u0142ym procesie finansowania te\u017c jeste\u015bmy otwarci na to, \u017ceby rozmawia\u0107 z partnerami alternatywnymi \u2014 stwierdzi\u0142 \u0141ukasz Maliczenko, wiceprezes Electromobility Poland w programie Onet Rano Finansowo.",
        "id": 2310528,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/zwrot-nowej-izery-w-rozmowach-z-chinczykami-jestesmy-otwarci-na-partnerow/d1frxy8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot nowej Izery w rozmowach z Chi\u0144czykami. \"Jeste\u015bmy otwarci na partner\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:13:54+00:00",
        "description": "Minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski poinformowa\u0142 o planach zwi\u0105zanych z przygotowaniem w Polsce podatku cyfrowego. Inspiracj\u0105 dla tego rozwi\u0105zania maj\u0105 by\u0107 regulacje funkcjonuj\u0105ce ju\u017c w innych pa\u0144stwach, zar\u00f3wno w Europie, jak i poza jej granicami. Czy Polska p\u00f3jdzie \u015bladem Wielkiej Brytanii, W\u0142och, Francji i innych kraj\u00f3w, kt\u00f3re zdecydowa\u0142y si\u0119 na znalezienie \u017ar\u00f3de\u0142 zysk\u00f3w w obrotach mi\u0119dzynarodowych gigant\u00f3w technologicznych?",
        "id": 2310529,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/podatek-cyfrowy-sie-oplaca-oto-jak-zarabiaja-kraje-ktore-go-wprowadzily/dvlw390",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek cyfrowy si\u0119 op\u0142aca. Oto jak zarabiaj\u0105 kraje, kt\u00f3re go wprowadzi\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:10:46+00:00",
        "description": "Decyzja o zmianie sposobu wykorzystania samochodu osobowego z tzw. u\u017cytku mieszanego na wy\u0142\u0105cznie firmowe otwiera przedsi\u0119biorcom drzwi do pe\u0142nego, 100-procentowego odliczenia VAT. Aby jednak skorzysta\u0107 z tej mo\u017cliwo\u015bci, niezb\u0119dne jest spe\u0142nienie okre\u015blonych warunk\u00f3w oraz dokonanie korekty podatku VAT, kt\u00f3ry zosta\u0142 ju\u017c wcze\u015bniej odliczony. Eksperci podatkowi podkre\u015blaj\u0105, \u017ce proces ten wymaga dok\u0142adnego zaplanowania i przestrzegania przepis\u00f3w.",
        "id": 2310530,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/zmiana-przeznaczenia-samochodu-jak-odliczyc-100-proc-vat/d7ty3kk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d w firmie. Odliczasz po\u0142ow\u0119, a chcesz odlicza\u0107 ca\u0142y VAT? Przemy\u015bl to",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:05:44+00:00",
        "description": "Gdy jesieni\u0105 2016 r. Donald Trump po raz pierwszy wygrywa\u0142 w wyborach prezydenckich w USA, inwestorzy byli sceptyczni, indeksy gie\u0142dowe zachowywa\u0142y si\u0119 s\u0142abo i dopiero w kolejnych miesi\u0105cach rynek zacz\u0105\u0142 mocno zyskiwa\u0107. Tym razem sytuacja jest odwrotna: du\u017ce oczekiwania wywindowa\u0142y indeksy gie\u0142dowe w USA, ale ju\u017c obj\u0119cie w\u0142adzy i pierwsze decyzje Trumpa przyczyni\u0142y si\u0119 do sporych spadk\u00f3w.",
        "id": 2310531,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/rynek-zmeczyl-sie-donaldem-trumpem-trojglowy-potwor-wyzwaniem-dla-rynku/bbhe8re",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c nie ten Donald Trump co kiedy\u015b. Rynek obawia si\u0119 \"tr\u00f3jg\u0142owego potwora\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:01:43+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 13 marca 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 2310292,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-13-marca-2025-r/ww03qkd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:01:33+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 13 marca 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,1903\u00a0z\u0142.",
        "id": 2310293,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-13-marca-2025-r/yctqe48",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:01:31+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 13 marca 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 3,8476\u00a0z\u0142.",
        "id": 2310294,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-13-marca-2025-r/l1gtmhj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:01:22+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105ce notowania kursu franka szwajcarskiego (CHF). Poznaj, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiej waluty (PLN). Czy polska waluta umacnia si\u0119, czy os\u0142abia? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142: 4,3622\u00a0z\u0142. O dzisiejszych zmianach dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u.",
        "id": 2310295,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-13-marca-2025-r/6tqrv1v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:01:19+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs funta brytyjskiego. Wczoraj kurs wynosi\u0142 4,9894\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za funta brytyjskiego trzeba zap\u0142aci\u0107 dzi\u015b, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 2310296,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-13-marca-2025-r/tf4lmfe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:01:10+00:00",
        "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 13 marca 2025r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1674\u00a0z\u0142.",
        "id": 2310297,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-13-marca-2025-r/3k1kyk1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:01:08+00:00",
        "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3620\u00a0z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.",
        "id": 2310298,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-13-marca-2025-r/7vxdjtb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:58+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz pozna\u0107 aktualny kurs korony szwedzkiej, to jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. Tutaj znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania SEK i sprawdzisz, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem szwedzkiej waluty. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,3817\u00a0z\u0142.",
        "id": 2310299,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-13-marca-2025-r/sj4z2rb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:56+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, jeste\u015b we w\u0142a\u015bciwym miejscu. W tym artykule znajdziesz bie\u017c\u0105ce notowania DKK. B\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem du\u0144skiej waluty.",
        "id": 2310300,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-13-marca-2025-r/ngdbcpm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:46+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 13 marca 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 2310301,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-13-marca-2025-r/wen2c9p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T06:00:45+00:00",
        "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z najnowszymi notowaniami zmian kursu tureckiej liry. S\u0105 one szczeg\u00f3lnie intersuj\u0105ce dla turyst\u00f3w. Turcja to jeden z najpopularniejszych kierunk\u00f3w urlopowych dla Polak\u00f3w.",
        "id": 2310302,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-13-marca-2025-r/1w574hs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 13 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T05:55:58+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda wezwa\u0142 Stany Zjednoczone, by przenie\u015b\u0107 arsena\u0142 nuklearny na terytorium Polski \u2014 pisze \"Financial Times\". Temat mia\u0142 by\u0107 niedawno omawiany z Keithem Kelloggiem, specjalnym wys\u0142annikiem USA ds. Ukrainy. \"W Moskwie taki ruch by\u0142by odebrany jako eskalacja militarnych napi\u0119\u0107\" \u2014 ocenia dziennik.",
        "id": 2310303,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-o-broni-atomowej-w-polsce-rozmawial-z-ludzmi-trumpa/8nq4mq3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda zabiera g\u0142os w sprawie broni atomowej w Polsce. Rozmawia\u0142 z cz\u0142owiekiem Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T05:41:14+00:00",
        "description": "Elon Musk powinien przeprosi\u0107 Rados\u0142awa Sikorskiego za nazwanie go \"ma\u0142ym cz\u0142owieczkiem\" \u2014 uwa\u017caj\u0105 Polacy. Tak wynika z sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2310304,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-powinien-przeprosic-radoslawa-sikorskiego-to-sadza-polacy-sondaz/1bx3w5j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk powinien przeprosi\u0107 Rados\u0142awa Sikorskiego? To s\u0105dz\u0105 Polacy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T05:37:05+00:00",
        "description": "Unia Europejska nie zamierza pozostawa\u0107 bierna w obliczu zaostrzaj\u0105cych si\u0119 napi\u0119\u0107 handlowych z USA. \u2014 Unia Europejska zawsze b\u0119dzie mia\u0142a wyci\u0105gni\u0119t\u0105 r\u0119k\u0119, ale je\u015bli b\u0119dzie to konieczne, jeste\u015bmy gotowi na starcie \u2014 powiedzia\u0142 wiceszef Komisji Europejskiej, odpowiedzialny za strategi\u0119 przemys\u0142ow\u0105, Stephane Sejourne.",
        "id": 2310305,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/komisja-europejska-mocno-o-clach-usa-jestesmy-gotowi-na-starcie/29s9rz6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska mocno o c\u0142ach USA. \"Jeste\u015bmy gotowi na starcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T05:19:10+00:00",
        "description": "Czo\u0142owy republika\u0144ski senator Lindsey Graham og\u0142osi\u0142 plany wprowadzenia \"mia\u017cd\u017c\u0105cych sankcji\" przeciwko Rosji, je\u015bli W\u0142adimir Putin nie zdecyduje si\u0119 na zawarcie rozejmu. \"Je\u015bli nie b\u0119d\u0105 d\u0105\u017cy\u0107 do zawieszenia broni z takim samym zapa\u0142em jak Ukraina, zap\u0142ac\u0105 piekieln\u0105 cen\u0119\" \u2014 ostrzeg\u0142.",
        "id": 2310306,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wplywowy-polityk-z-usa-ostrzega-rosje-zaplaca-piekielna-cene-za-brak-rozejmu/q54wxkd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142ywowy polityk z USA ostrzega Rosj\u0119 przed sankcjami. \"Zap\u0142ac\u0105 piekieln\u0105 cen\u0119 za brak rozejmu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T05:18:05+00:00",
        "description": "Rosja planuje budow\u0119 fabryki na Bia\u0142orusi, kt\u00f3ra b\u0119dzie mog\u0142a produkowa\u0107 do 100 tys. dron\u00f3w rocznie. Moskwa twierdzi, \u017ce zak\u0142ad zapewni Mi\u0144skowi \"realne bezpiecze\u0144stwo\", ale nie sprecyzowa\u0142a, czy chodzi o drony bojowe. Planu zosta\u0142y og\u0142oszone podczas wystawy dron\u00f3w w Mi\u0144sku, Bia\u0142oru\u015b og\u0142osi\u0142a, \u017ce jest otwarta na rozmowy o budowie fabryk. To oznacza, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 produkcji mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 w bezpo\u015bredniej blisko\u015bci Polski.",
        "id": 2310307,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowa-fabryka-dronow-na-bialorusi-moskwa-zapowiada-bezpieczenstwo/7vtd1l4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma zamiar budowa\u0107 100 tys. dron\u00f3w rocznie. Tu\u017c przy granicy NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T05:11:24+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z c\u0142ami i regulacjami, kt\u00f3re wchodz\u0105 w \u017cycie, prawdopodobnie b\u0119dzie ich mniej ni\u017c wcze\u015bniej \u2013 m\u00f3wi o wsp\u00f3lnych projektach firm z Chin i USA Phil Mottram, wiceprezes wykonawczy Hewlett Packard Enterprise i dyrektor generalny dzia\u0142u HPE Intelligent Edge w wywiadzie z Business Insiderem. I t\u0142umaczy, dlaczego, cho\u0107 wielu Europejczyk\u00f3w jest liderami prac nad sztuczn\u0105 inteligencj\u0105, to prawie wszyscy pracuj\u0105 w USA dla ameryka\u0144skich firm.",
        "id": 2310308,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/wielki-biznes-odczuje-starcie-chin-i-usa-amerykanski-potentat-zabiera-glos/dkldmw6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Odczuj\u0105 je wszyscy\". Wiceprezes Hewlett Packard o ameryka\u0144skich c\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T05:02:00+00:00",
        "description": "Decyzje Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej z prezesem NBP Adamem Glapi\u0144skim na czele s\u0105 trudne do przewidzenia. Ekonomi\u015bci wskazuj\u0105 jednak, \u017ce troch\u0119 przesadzamy ze zbyt wysokimi stopami procentowymi, co \u015bci\u0105ga do nas zbyt du\u017co kapita\u0142u kr\u00f3tkoterminowego. Prognozy inflacji jednak nie spadaj\u0105, wi\u0119c Rada ma podstawy do wyd\u0142u\u017cenia oczekiwania. Ekonomi\u015bci zrobili si\u0119 do\u015b\u0107 zgodni co do tego, kiedy dojdzie do pierwszej obni\u017cki.",
        "id": 2310309,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rynek-ma-pewnosc-co-do-obnizek-stop-barometr-business-insidera/exjr9jn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek ma pewno\u015b\u0107 co do obni\u017cek st\u00f3p. Barometr Business Insidera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-13T04:00:00+00:00",
        "description": "Za ile mo\u017cna sprzeda\u0107 miejsce postojowe w gara\u017cu w du\u017cym mie\u015bcie, gdzie ich dost\u0119pno\u015b\u0107 jest mocno ograniczona? W Warszawie nawet za 250 tys. z\u0142. A je\u015bli spojrzymy na prywatne hale gara\u017cowe w centrum miasta, to nawet za 2 mln z\u0142. Czy op\u0142aca si\u0119 inwestowa\u0107 w gara\u017ce i o czym trzeba pami\u0119ta\u0107 przy zakupie lub sprzeda\u017cy takich nieruchomo\u015bci? Oto kr\u00f3tki przewodnik.",
        "id": 2310065,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/warszawa-garaz-za-250-tys-zl-czy-hala-za-2-mln-inwestycje-parkingowe/xzq649z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "250 tys. z\u0142 za miejsce w gara\u017cu, 2 mln z\u0142 za prywatn\u0105 hal\u0119. Tylko w stolicy",
        "vote": 0
    }
]