[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T22:03:33.455908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T20:45:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2019665-londyn-ph8538947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak w centrum Londynu. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, s\u0105 ranni\" />\n    Londy\u0144ska policja poinformowa\u0142a, \u017ce w centrum miasta kilka os\u00f3b zosta\u0142o zaatakowanych no\u017cem. Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn zgin\u0119\u0142o, a dw\u00f3ch innych zosta\u0142o rannych. W zwi\u0105zku z tym zatrzymano jednego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry sam przebywa w szpitalu w stanie zagra\u017caj\u0105cym \u017cyciu.",
        "id": 3220533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wielka-brytania-atak-w-centrum-londynu-dwie-osoby-nie-zyja-sa-ranni-st8576519?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2019665-londyn-ph8538947/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Atak w centrum Londynu. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T22:03:33.636508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T20:17:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2110616-wyrzutnia-rakiet-zamontowana-na-czolgu-t-72-ph8576513/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Financial Times\": Rosja wyczerpa\u0142a swoje zapasy broni z czas\u00f3w Zwi\u0105zku Radzieckiego\u00a0\u00a0\" />\n    Rosja wyczerpa\u0142a swoje zapasy broni z czas\u00f3w Zwi\u0105zku Radzieckiego - poinformowa\u0142 dziennik \"Financial Times\". Powo\u0142a\u0142 si\u0119 na dane Kijowskiego Instytutu Ekonomicznego (KSE). Wed\u0142ug raportu przep\u0142yw sprz\u0119tu wojskowego z magazyn\u00f3w na lini\u0119 frontu spad\u0142 obecnie do poziomu sprzed 2022 roku.",
        "id": 3220534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/financial-times-rosja-wyczerpala-swoje-zapasy-broni-z-czasow-zwiazku-radzieckiego-st8576500?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2110616-wyrzutnia-rakiet-zamontowana-na-czolgu-t-72-ph8576513/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Financial Times\": Rosja wyczerpa\u0142a swoje zapasy broni z czas\u00f3w Zwi\u0105zku Radzieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T22:03:33.862316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T20:02:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-622376-tydzien-bez-tramwajow-miedzy-bemowem-a-bielanami-ph8576128/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tydzie\u0144 bez tramwaj\u00f3w pomi\u0119dzy Bemowem i Bielanami\" />\n    Tramwajarze zaplanowali napraw\u0119 przejazdu przez tory na ulicy Powsta\u0144c\u00f3w \u015al\u0105skich. Z tego powodu przez tydzie\u0144 tramwaje nie b\u0119d\u0105 kursowa\u0107 pomi\u0119dzy Bemowem i Bielanami. Zmieni\u0105 si\u0119 tak\u017ce trasy kilku linii.",
        "id": 3220535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-tydzien-bez-tramwajow-pomiedzy-bemowem-i-bielanami-st8576118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-622376-tydzien-bez-tramwajow-miedzy-bemowem-a-bielanami-ph8576128/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tydzie\u0144 bez tramwaj\u00f3w pomi\u0119dzy Bemowem i Bielanami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:42.339488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T17:01:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7c122o-warszawa-ludzie-ulica-lato-7907832/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ekspert o wp\u0142ywie ce\u0142 na Polsk\u0119. \"Skutki mog\u0105 odczu\u0107 \u015brednie biznesy\"\" />\n    Skutki porozumienia handlowego Unii Europejskiej z USA b\u0119d\u0105 odczuwalne w Polsce przez \u015brednie firmy - oceni\u0142 profesor Jacek Tomkiewicz z Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego. Doda\u0142, \u017ce chodzi tu g\u0142\u00f3wnie o polskich podwykonawc\u00f3w dla niemieckiego przemys\u0142u motoryzacyjnego.",
        "id": 3218204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ekspert-o-wplywie-cel-na-polske-skutki-moga-odczuc-srednie-biznesy-st8576228?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7c122o-warszawa-ludzie-ulica-lato-7907832/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ekspert o wp\u0142ywie ce\u0142 na Polsk\u0119. \"Skutki mog\u0105 odczu\u0107 \u015brednie biznesy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:42.527813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:55:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6227142-agnieszka-glapiak-wiceprzewodniczaca-krajowej-rady-radiofonii-i-telewizji-ph8576298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Agnieszka Glapiak zast\u0105pi Macieja \u015awirskiego. To bohaterka \"afery zegarkowej\" w MON \" />\n    Nast\u0119pczyni\u0105 Macieja \u015awirskiego, kt\u00f3ry zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji przewodnicz\u0105cego Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji, zostanie Agnieszka Glapiak. Jej nazwisko jest kojarzone z tak zwan\u0105 \"afer\u0105 zegarkow\u0105\" w resorcie obrony u schy\u0142ku rz\u0105d\u00f3w PiS-u.",
        "id": 3218205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/agnieszka-glapiak-zastapi-macieja-swirskiego-na-funkcji-przewodniczacego-krrit-to-bohaterka-afery-zegarkowej-w-mon-st8576297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6227142-agnieszka-glapiak-wiceprzewodniczaca-krajowej-rady-radiofonii-i-telewizji-ph8576298/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Agnieszka Glapiak zast\u0105pi Macieja \u015awirskiego. To bohaterka \"afery zegarkowej\" w MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:42.709789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:54:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-741454-zderzenie-pieciu-aut-na-dk-50-pod-sochaczewem-ph8576295/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki i trzy auta osobowe. Wypadek na krajowej \"50\"\" />\n    W miejscowo\u015bci Kuznocin (Mazowieckie) dosz\u0142o do zderzenia pi\u0119ciu aut, w kt\u00f3rych podr\u00f3\u017cowa\u0142o dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b. Jedna z nich trafi\u0142a do szpitala. Droga by\u0142a zablokowana.",
        "id": 3218206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/dk-50-kuznocin-zderzenie-pieciu-aut-st8576306?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-741454-zderzenie-pieciu-aut-na-dk-50-pod-sochaczewem-ph8576295/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwie ci\u0119\u017car\u00f3wki i trzy auta osobowe. Wypadek na krajowej \"50\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:42.900329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:47:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3664035-polonia-warszawa-wydala-oswiadczenie-ph8576267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Baner \"\u017cadnej integracji \u2013 wszyscy do deportacji\" na meczu Polonii. Klub zapowiada konsekwencje\" />\n    Klub Polonia Warszawa zabra\u0142 g\u0142os po meczu z GKS-em Tychy, podczas kt\u00f3rego na trybunie stadionu pojawi\u0142 si\u0119 transparent z has\u0142em skierowanym przeciwko imigrantom. W \u015bwiadczeniu Polonia przekaza\u0142a mi\u0119dzy innymi, \u017ce \"takie zachowania s\u0105 sprzeczne z misj\u0105 i warto\u015bciami klubu\".",
        "id": 3218207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-transparent-przeciwko-imigrantom-na-meczu-oswiadczenie-polonii-warszawa-st8576258?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3664035-polonia-warszawa-wydala-oswiadczenie-ph8576267/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Baner \"\u017cadnej integracji \u2013 wszyscy do deportacji\" na meczu Polonii. Klub zapowiada konsekwencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:43.089845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:29:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6979452-szymon-holownia-w-sejmie-ph8572883/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przes\u0142uchanie Ho\u0142owni w sprawie \"zamachu stanu\"? Prokuratura: wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek\" />\n    Do Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek o przes\u0142uchanie Szymona Ho\u0142owni. Chodzi o pod\u017ceganie marsza\u0142ka Sejmu do \"zamachu stanu\". Rzecznik prokuratury Piotr Antoni Skiba poinformowa\u0142, \u017ce \u015bledczy b\u0119d\u0105 chcieli przes\u0142ucha\u0107 Ho\u0142owni\u0119 w ramach \"czynno\u015bci sprawdzaj\u0105cych\".",
        "id": 3218208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-moze-byc-przesluchany-w-sprawie-zamachu-stanu-prokuratura-wplynal-wniosek-w-tej-sprawie-st8576229?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6979452-szymon-holownia-w-sejmie-ph8572883/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przes\u0142uchanie Ho\u0142owni w sprawie \"zamachu stanu\"? Prokuratura: wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:43.267450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:12:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xirqvo-maciej-swirski-6156540/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awirski odwo\u0142any z funkcji szefa KRRiT\" />\n    Cz\u0142onkowie Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji odwo\u0142ali Macieja \u015awirskiego z funkcji przewodnicz\u0105cego KRRiT. Now\u0105 szefow\u0105 rady zosta\u0142a Agnieszka Glapiak.",
        "id": 3218209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/maciej-swirski-odwolany-z-funkcji-szefa-krrit-st8576289?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xirqvo-maciej-swirski-6156540/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015awirski odwo\u0142any z funkcji szefa KRRiT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:43.447965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:10:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8634807-stock-photo-vaindloo-is-a-small-island-located-in-the-gulf-of-finland-in-the-baltic-sea-it-belongs-to-estonia-1225560583-ph8576288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Powa\u017cny i nieakceptowalny incydent\" na Ba\u0142tyku. Rosja naruszy\u0142a granic\u0119\" />\n    Rosyjski okr\u0119t patrolowy wp\u0142yn\u0105\u0142 na esto\u0144skie wody bez uprzedniego poinformowania o takim zamiarze. To naruszenie w\u00f3d terytorialnych kraju NATO trwa\u0142o ponad p\u00f3\u0142 godziny - poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek wojsko tego ba\u0142tyckiego kraju.",
        "id": 3218210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-naruszyla-wody-terytorialne-estonii-powazny-i-nieakceptowalny-incydent-st8576225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8634807-stock-photo-vaindloo-is-a-small-island-located-in-the-gulf-of-finland-in-the-baltic-sea-it-belongs-to-estonia-1225560583-ph8576288/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Powa\u017cny i nieakceptowalny incydent\" na Ba\u0142tyku. Rosja naruszy\u0142a granic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:43.623582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:08:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4875913-elon-musk-ph7883936/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musk og\u0142asza now\u0105 umow\u0119. \"Trudno przeceni\u0107 strategiczne znaczenie\"\" />\n    Samsung Electronics poinformowa\u0142 o zam\u00f3wieniu na p\u00f3\u0142przewodniki o warto\u015bci ponad 16 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Po\u0142udniowokorea\u0144ska firma nie poda\u0142a nazwy zleceniodawcy. Kilka godzin p\u00f3\u017aniej Elon Musk przekaza\u0142 jednak, \u017ce to Tesla z\u0142o\u017cy\u0142a zam\u00f3wienie i zasugerowa\u0142, \u017ce skala umowy mo\u017ce by\u0107 du\u017co wi\u0119ksza.",
        "id": 3218211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/elon-musk-oglasza-nowa-umowe-z-samsungiem-trudno-przecenic-strategiczne-znaczenie-st8576269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4875913-elon-musk-ph7883936/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Musk og\u0142asza now\u0105 umow\u0119. \"Trudno przeceni\u0107 strategiczne znaczenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:43.833162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:59:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3080862-czarnek-o-najwiekszym-bezrobociu-wsrod-mlodych-co-na-to-dane-ph8575979/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czarnek o \"najwi\u0119kszym bezrobociu\" w\u015br\u00f3d m\u0142odych. Co na to dane?\" />\n    Pose\u0142 PiS Przemys\u0142aw Czarnek, krytykuj\u0105c obecny rz\u0105d, stwierdzi\u0142, \u017ce doprowadzi\u0142 on do \"najwi\u0119kszego bezrobocia w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy\". Ten przekaz politycy PiS rozpowszechniaj\u0105 od jakiego\u015b czasu. Sp\u00f3jrzmy wi\u0119c w dane.",
        "id": 3218212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/przemyslaw-czarnek-mowi-o-najwiekszym-bezrobociu-wsrod-mlodych-co-na-to-dane-st8575265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3080862-czarnek-o-najwiekszym-bezrobociu-wsrod-mlodych-co-na-to-dane-ph8575979/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czarnek o \"najwi\u0119kszym bezrobociu\" w\u015br\u00f3d m\u0142odych. Co na to dane?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:44.009565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:54:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3212505-afganistan-kobiety-na-ulicach-prowincji-kandahar-ph8576257/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do pracy tylko pod nadzorem m\u0119\u017cczyzny i ze specjaln\u0105 kart\u0105\" />\n    W\u0142adze prowincji Kandahar na po\u0142udniu Afganistanu zarz\u0105dzi\u0142y, \u017ce kobiety mog\u0105 odt\u0105d stawia\u0107 si\u0119 w pracy wy\u0142\u0105cznie w towarzystwie m\u0119skiego opiekuna. Jeszcze mocniej ograniczy\u0142o to i tak ju\u017c niewielkie mo\u017cliwo\u015bci zawodowe Afganek.",
        "id": 3218213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/afganistan-praca-tylko-pod-nadzorem-mezczyzny-nowe-przepisy-jeszcze-mocniej-ograniczaja-mozliwosci-kobiet-st8576216?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3212505-afganistan-kobiety-na-ulicach-prowincji-kandahar-ph8576257/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Do pracy tylko pod nadzorem m\u0119\u017cczyzny i ze specjaln\u0105 kart\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:44.249634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:45:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-mj61cf-wodociagi-zdjecie-ilustracyjne-14331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119d\u0105 monitorowa\u0107 poziom plastiku w sieci wodoci\u0105gowej i w rzekach\" />\n    We Wroc\u0142awiu powstanie system monitoruj\u0105cy poziom plastiku w sieci wodoci\u0105gowej i w rzekach. B\u0119dzie to mo\u017cliwe dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy naukowc\u00f3w z Politechniki Wroc\u0142awskiej, start-upu Techsy, wroc\u0142awskiego MPWiK oraz W\u00f3d Polskich.",
        "id": 3218214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-beda-monitorowac-poziom-plastiku-w-sieci-wodociagowej-i-w-rzekach-st8576157?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-mj61cf-wodociagi-zdjecie-ilustracyjne-14331/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119d\u0105 monitorowa\u0107 poziom plastiku w sieci wodoci\u0105gowej i w rzekach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:44.426765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:43:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rgyi82-willa-na-dachu-bloku-w-jastrzebiu-zdroju-7817555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kabina statku znikn\u0119\u0142a z dachu bloku\" />\n    Prawie cztery miliony z\u0142otych kosztowa\u0142a rozbi\u00f3rka cz\u0119\u015bci willi na dachu bloku w Jastrz\u0119biu-Zdroju. Znikn\u0119\u0142a najdziwniejsza konstrukcja, przypominaj\u0105ca kabin\u0119 statku lub samolotu. Ale na zlikwidowanie reszty budowli sp\u00f3\u0142dzielnia nie ma pieni\u0119dzy.",
        "id": 3218215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/jastrzebie-zdroj-rozebrano-czesc-slynnej-wilii-na-dachu-bloku-st8575840?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rgyi82-willa-na-dachu-bloku-w-jastrzebiu-zdroju-7817555/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kabina statku znikn\u0119\u0142a z dachu bloku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:44.603712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:42:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4426466-kim-jo-dzong-mun-jae-in-kim-dzong-un-ph7155058/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pot\u0119\u017cna siostra\" Kima nie chce \u0142agodzenia napi\u0119\u0107. M\u00f3wi o \"wrogu\"\" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna odrzuca propozycje rozm\u00f3w pokojowych z Kore\u0105 Po\u0142udniow\u0105. Gdy w czerwcu prezydentem tej drugiej zosta\u0142 Li Dze Mjung, pojawi\u0142a si\u0119 nadzieja, \u017ce uda si\u0119 poprawi\u0107 stosunki. Jednak s\u0142owa siostry Kim Dzong Una nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144.",
        "id": 3218216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-siostra-kim-dzong-una-odrzuca-starania-pokojowe-korei-poludniowej-st8575859?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4426466-kim-jo-dzong-mun-jae-in-kim-dzong-un-ph7155058/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Pot\u0119\u017cna siostra\" Kima nie chce \u0142agodzenia napi\u0119\u0107. M\u00f3wi o \"wrogu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:44.779524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:39:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-744127-robert-bakiewicz-ph7751255/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0105kiewicz us\u0142yszy zarzuty. Polecenie dla prokuratora\" />\n    Prokuratura Regionalna w Szczecinie wyda\u0142a polecenie postawienia zarzut\u00f3w Robertowi B\u0105kiewiczowi - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik Prokuratury Krajowej Przemys\u0142aw Nowak. Chodzi o zaj\u015bcie przy granicy z Niemcami. B\u0105kiewicz mia\u0142 zniewa\u017cy\u0107 \u017co\u0142nierzy \u017bandarmerii Wojskowej i Stra\u017cy Granicznej.",
        "id": 3218217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/robert-bakiewicz-uslyszy-zarzuty-za-zniewazenie-funkcjonariuszy-strazy-granicznej-i-zolnierzy-zandarmerii-wojskowej-polecenie-prokuratury-st8576171?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-744127-robert-bakiewicz-ph7751255/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0105kiewicz us\u0142yszy zarzuty. Polecenie dla prokuratora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:44.955340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:32:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9970995-portugalia-pozar-ph8576080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogie\u0144 zabija i rani. Ograniczono dost\u0119p do zabytk\u00f3w\" />\n    W Portugalii, nieopodal p\u00f3\u0142nocnej granicy z Hiszpani\u0105, szalej\u0105 po\u017cary. W ich wyniku zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba, kilkana\u015bcie zosta\u0142o rannych, a kilkaset - ewakuowanych. Poniewa\u017c pogoda sprzyja kolejnym wybuchom ognia, miejscami ograniczono dost\u0119p do zabytk\u00f3w.",
        "id": 3218218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/portugalia-ogien-zabija-i-rani-ograniczono-dostep-do-zabytkow-st8576090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9970995-portugalia-pozar-ph8576080/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ogie\u0144 zabija i rani. Ograniczono dost\u0119p do zabytk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:45.131582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:15:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3466934-protest-kolejarzy-w-czarlinie-ph8576158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Protest kolejarzy. \"Z naszej strony jest to akt desperacji\"\" />\n    Kolejarze w kilkunastu miejscach w kraju blokowali drogi, protestuj\u0105c przeciwko - ich zdaniem - wygaszaniu przewoz\u00f3w towarowych kolej\u0105. Zwi\u0105zkowcy chc\u0105 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 rz\u0105du na skutki polityki transportowej faworyzuj\u0105cej transport drogowy. - Z naszej strony jest to akt desperacji - powiedzia\u0142 szef Zwi\u0105zku Zawodowego Maszynist\u00f3w Kolejowych Leszek Mi\u0119tek.",
        "id": 3218219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/protest-kolejarzy-z-naszej-strony-jest-to-akt-desperacji-st8576096?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3466934-protest-kolejarzy-w-czarlinie-ph8576158/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Protest kolejarzy. \"Z naszej strony jest to akt desperacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:45.308456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:10:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5788461-bogumila-siedlecka-goslicka-ph8576070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To sprawdzian z cz\u0142owiecze\u0144stwa\". Maj\u0105 pytanie do premiera\" />\n    Polska 2050 i Lewica apelowa\u0142y w poniedzia\u0142ek w Sejmie o prace nad rz\u0105dowym projektem ustawy o asystencji osobistej os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami. Bo\u017cenna Ho\u0142ownia (Polska 2050) oceni\u0142a, \u017ce za spraw\u0105 s\u0142\u00f3w premiera na ten temat tysi\u0105com os\u00f3b \"odebrano nadziej\u0119\". Bogumi\u0142a Siedlecka-Go\u015blicka z Fundacji Avalon zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 za\u015b z pytaniem do Donalda Tuska.",
        "id": 3218220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/osobom-z-niepelnosprawnosciami-odebrano-nadzieje-krytyka-po-slowach-donalda-tuska-o-asystencji-st8575931?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5788461-bogumila-siedlecka-goslicka-ph8576070/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To sprawdzian z cz\u0142owiecze\u0144stwa\". Maj\u0105 pytanie do premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:45.518513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:02:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-564805-kostnica-szpitalna-zdjecie-ilustracyjne-ph8576137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nagrali szcz\u0105tki w \"opuszczonej\" kostnicy. Uniwersytet informuje o w\u0142amaniu \" />\n    Uniwersytet w Li\u00e8ge zawiadomi\u0142 policj\u0119 o incydencie z udzia\u0142em dw\u00f3ch youtuber\u00f3w. M\u0119\u017cczy\u017ani mieli wtargn\u0105\u0107 na teren dawnego instytutu medycyny s\u0105dowej uczelni i nagra\u0107 jego wn\u0119trza, w tym wci\u0105\u017c u\u017cywan\u0105 kostnic\u0119. Na niekt\u00f3rych kadrach wida\u0107 przechowywane w ch\u0142odni szcz\u0105tki ludzkie.",
        "id": 3218221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/belgia-nagrali-szczatki-w-opuszczonej-kostnicy-uniwersytet-informuje-o-wlamaniu-st8575998?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-564805-kostnica-szpitalna-zdjecie-ilustracyjne-ph8576137/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nagrali szcz\u0105tki w \"opuszczonej\" kostnicy. Uniwersytet informuje o w\u0142amaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:45.694177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:00:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7845621-arcybiskup-senior-archidiecezji-gnieznienskiej-jozef-kowalczyk-ph8576126/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Arcybiskup Kowalczyk w szpitalu. Powa\u017cny stan\" />\n    Prymas Polski arcybiskup Wojciech Polak poprosi\u0142 o modlitw\u0119 w intencji arcybiskupa seniora J\u00f3zefa Kowalczyka, by\u0142ego prymasa i nuncjusza apostolskiego w Polsce. Duchowny \"w powa\u017cnym stanie\" przebywa w szpitalu.",
        "id": 3218222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/arcybiskup-jozef-kowalczyk-w-powaznym-stanie-w-szpitalu-prymas-polski-prosi-o-modlitwe-st8576121?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7845621-arcybiskup-senior-archidiecezji-gnieznienskiej-jozef-kowalczyk-ph8576126/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Arcybiskup Kowalczyk w szpitalu. Powa\u017cny stan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:45.870429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:59:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-x4r9ee-kobra-krolewska-zdjecie-pogladowe-6176426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwulatek \"zabi\u0142 na miejscu\" jadowitego w\u0119\u017ca\" />\n    Dwuletnie dziecko w p\u00f3\u0142nocnych Indiach zagryz\u0142o jadowit\u0105 kobr\u0119 - przekaza\u0142y w poniedzia\u0142ek lokalne i brytyjskie media. Dwulatek trafi\u0142 do szpitala w ci\u0119\u017ckim stanie, ale wed\u0142ug relacji lekarza, nie zosta\u0142 uk\u0105szony.",
        "id": 3218223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-dziecko-zagryzlo-jadowita-kobre-st8576077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-x4r9ee-kobra-krolewska-zdjecie-pogladowe-6176426/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwulatek \"zabi\u0142 na miejscu\" jadowitego w\u0119\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:46.046264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:56:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1711780-punkt-dystrybucji-zywnosci-w-zikim-w-polnocnej-strefie-gazy-27-lipca-2025-roku-ph8576052/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Te dzieci wygl\u0105da\u0142y na g\u0142odne\". Trump o Strefie Gazy\" />\n    Donald Trump odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do kryzysu humanitarnego w Strefie Gazy. - Wysy\u0142amy tam wiele pieni\u0119dzy, wiele \u017cywno\u015bci i inne pa\u0144stwa te\u017c to robi\u0105. Chc\u0119, aby Izrael zapewni\u0142 po\u017cywienie tamtejszym mieszka\u0144com - powiedzia\u0142 ameryka\u0144ski prezydent. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce \"dzieci wygl\u0105daj\u0105 na g\u0142odne\".",
        "id": 3218224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-chce-aby-izrael-zapewnil-pozywienie-mieszkancom-strefy-gazy-st8576016?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1711780-punkt-dystrybucji-zywnosci-w-zikim-w-polnocnej-strefie-gazy-27-lipca-2025-roku-ph8576052/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Te dzieci wygl\u0105da\u0142y na g\u0142odne\". Trump o Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:46.222050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:53:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8997099-psycholog-ph8526729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Psychoterapeuta po ASP? \"Pacjent musi wiedzie\u0107 do kogo przyszed\u0142\"\" />\n    Projekt ustawy o zawodzie psychoterapeuty nie zapewnia bezpiecze\u0144stwa pacjentowi - ocenili eksperci medyczni. - On ma wiedzie\u0107, po co przyszed\u0142, na co przyszed\u0142, czego oczekiwa\u0107 i jakie ryzyko mo\u017ce si\u0119 wi\u0105za\u0107 z tym procesem\u00a0-\u00a0m\u00f3wi\u0142a dr Aleksandra Krasowska, specjalista psychiatrii, w pi\u0105tek w Sejmie. Kto m\u00f3g\u0142by prowadzi\u0107 psychoterapi\u0119? To r\u00f3wnie\u017c budzi kontrowersje.",
        "id": 3218225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/ustawa-o-zawodzie-psychoterapeuty-jakie-zmiany-proponuja-lekarze-st8575789?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8997099-psycholog-ph8526729/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Psychoterapeuta po ASP? \"Pacjent musi wiedzie\u0107 do kogo przyszed\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:46.397428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:46:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2128791-berkowicz-i-jego-sposob-na-zycie-z-fejkow-ph8576065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Berkowicz i jego \"spos\u00f3b na \u017cycie z fejk\u00f3w\". Nie tylko jego \" />\n    \"Bezczelna i prymitywna manipulacja\", \"ty sobie z dezinformacji i fejk\u00f3w zrobi\u0142e\u015b spos\u00f3b na \u017cycie\" - pisz\u0105 internauci oburzeni postem Konrada Berkowicza. Dotyczy\u0142 migrant\u00f3w, fa\u0142szywie sugeruj\u0105c, \u017ce wdra\u017cany ju\u017c jest pakt migracyjny. Lecz nie tylko ten pose\u0142 tak post\u0119puje. I nie by\u0142 to raczej wypadek przy pracy. Ekspert wyja\u015bnia dlaczego.",
        "id": 3218226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/konrad-berkowicz-i-jego-sposob-na-zycie-z-fejkow-nie-tylko-jego-st8572246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2128791-berkowicz-i-jego-sposob-na-zycie-z-fejkow-ph8576065/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Berkowicz i jego \"spos\u00f3b na \u017cycie z fejk\u00f3w\". Nie tylko jego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:46.572657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:44:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-163623-nowe-oznakowanie-na-wislostradzie-ph8575935/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dodatkowe oznaczenia na remontowanym odcinku Wis\u0142ostrady, niedawno zgin\u0119li tu ojciec z synem\" />\n    Na remontowanym odcinku Wis\u0142ostrady pojawi\u0142y si\u0119 dodatkowe oznaczenia rozdzielaj\u0105ce dwa kierunki jazdy. To uchylne separatory umieszczone wzd\u0142u\u017c linii podw\u00f3jnej ci\u0105g\u0142ej. 10 lipca dosz\u0142o tam do tragicznego wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119li ojciec i syn jad\u0105cy motocyklem. Sprawca, kierowca samochodu, uciek\u0142 z miejsca zdarzenia.",
        "id": 3218227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-dodatkowe-oznaczenia-na-remontowanym-odcinku-wislostrady-st8575474?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-163623-nowe-oznakowanie-na-wislostradzie-ph8575935/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dodatkowe oznaczenia na remontowanym odcinku Wis\u0142ostrady, niedawno zgin\u0119li tu ojciec z synem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:16.643501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:05:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1663956-shutterstock-328551347-ph8575911/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To daje nadziej\u0119 dla niemieckiej motoryzacji\"\" />\n    Porozumienie handlowe Unii Europejskiej z USA budzi optymizm w niemieckiej bran\u017cy motoryzacyjnej - stwierdzi\u0142 Mariusz Zielonka z Konfederacji Lewiatan. Zastrzeg\u0142 jednak, \u017ce w kontek\u015bcie og\u00f3lnych ustale\u0144 trudno m\u00f3wi\u0107 o sukcesie.",
        "id": 3216784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/to-daje-nadzieje-dla-niemieckiej-motoryzacji-st8575869?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1663956-shutterstock-328551347-ph8575911/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To daje nadziej\u0119 dla niemieckiej motoryzacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:16.823053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T13:54:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6994543-dziecko-stopka-stopa-niemowle-shutterstock-1391758724-ph7882256/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zniknie kolejna porod\u00f3wka? Po\u0142o\u017cne i mieszka\u0144cy protestuj\u0105\" />\n     \"Bez porod\u00f3wki, bez przysz\u0142o\u015bci\", \"Nie likwidacji szpitala. Porod\u00f3wka to tylko wst\u0119p\" - takie has\u0142a pojawi\u0142y si\u0119 na transparentach podczas protestu przed szpitalem powiatowym w Jarocinie. W\u0142adze plac\u00f3wki planuj\u0105 od 1 listopada zamkn\u0105\u0107 oddzia\u0142 ginekologiczno-po\u0142o\u017cniczy i noworodkowy. Zdaniem starosty jaroci\u0144skiego Mariusza Stoleckiego decyzja o zamkni\u0119ciu jest nieunikniona. Wed\u0142ug burmistrz Jarocina to pocz\u0105tek likwidacji szpitala.",
        "id": 3216785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/jarocin-szpital-powiatowy-ma-stracic-oddzial-ginekologiczno-polozniczy-i-noworodkowy-st8575003?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6994543-dziecko-stopka-stopa-niemowle-shutterstock-1391758724-ph7882256/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zniknie kolejna porod\u00f3wka? Po\u0142o\u017cne i mieszka\u0144cy protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:17.036953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T13:43:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5897921-prace-na-budowie-drugiej-linii-metra-na-bemowie-ph8575830/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Coraz wyra\u017aniej wida\u0107 konstrukcje przysz\u0142ych stacji\" />\n    Miasto pokaza\u0142o post\u0119p prac na budowie drugiej linii metra na Bemowie.\u00a0Na Lazurowej powstaj\u0105 \u015bciany kolejnych pomieszcze\u0144 technicznych, a tak\u017ce pod\u0142ogi. Z kolei na stacji Chrzan\u00f3w trwaj\u0105 prace przy budowie peronu. Budowa zachodniego odcinka drugiej linii metra zako\u0144czy si\u0119 pod koniec 2026 roku.",
        "id": 3216786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-budowa-drugiej-linii-metra-na-bemowie-ratusz-pokazuje-postep-prac-st8575851?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5897921-prace-na-budowie-drugiej-linii-metra-na-bemowie-ph8575830/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Coraz wyra\u017aniej wida\u0107 konstrukcje przysz\u0142ych stacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:17.247516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T13:41:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xzh6yl-kambo-zaba-shutterstock_2225212415-7113702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podda\u0142a si\u0119 rytua\u0142owi kambo. Drgawki, brak kontaktu  \" />\n    Zaburzenia \u015bwiadomo\u015bci, drgawki, utrata przytomno\u015bci - to tylko cz\u0119\u015b\u0107 objaw\u00f3w jakie pojawi\u0142y si\u0119 u 37-latki po zastosowaniu toksycznej wydzieliny \u017caby amazo\u0144skiej. \u015arodek ten jest u\u017cywany podczas szama\u0144skiego rytua\u0142u kambo. Kobieta trafi\u0142a do pozna\u0144skiego szpitala. Toksykolog przestrzega: - To jest jaka\u015b paranauka, jaka\u015b magia po\u0142\u0105czona z dzia\u0142alno\u015bci\u0105 szkodliw\u0105 dla cz\u0142owieka.",
        "id": 3216787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poddala-sie-rytualowi-kambo-drgawki-brak-kontaktu-st8575431?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xzh6yl-kambo-zaba-shutterstock_2225212415-7113702/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podda\u0142a si\u0119 rytua\u0142owi kambo. Drgawki, brak kontaktu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:17.425427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T13:31:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8140678-zolnierz-armii-demokratycznej-republiki-konga-ph8576006/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"40 os\u00f3b zabitych podczas nocnego czuwania w ko\u015bciele. Napastnicy u\u017cyli maczet\" />\n    Ponad 40 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o na wschodzie Demokratycznej Republiki Konga w ataku na ko\u015bci\u00f3\u0142, kt\u00f3rego dokonali rebelianci wspierani przez tzw. Pa\u0144stwo Islamskie - podaje wojsko i ONZ. Kilka os\u00f3b porwano, podpalono okoliczne sklepy i domy.",
        "id": 3216788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kongo-rebelianci-zaatakowali-wiernych-w-kosciele-jest-ponad-40-zabitych-st8575438?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8140678-zolnierz-armii-demokratycznej-republiki-konga-ph8576006/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "40 os\u00f3b zabitych podczas nocnego czuwania w ko\u015bciele. Napastnicy u\u017cyli maczet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:17.603336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T13:30:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1868054-glucholazy-ph8574541/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalana ulica w G\u0142ucho\u0142azach. Burmistrz uspokaja: to nie rzeka, kt\u00f3ra wyst\u0105pi\u0142a z koryta\" />\n    W G\u0142ucho\u0142azach na Opolszczy\u017anie sytuacja wygl\u0105da lepiej ni\u017c wskazywa\u0142yby na to nagrania, kt\u00f3re obieg\u0142y internet. W Czechowicach-Dziedzicach z koryta wyst\u0105pi\u0142a rzeka I\u0142ownica. W ca\u0142ym wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim odnotowano ponad 500 interwencji.",
        "id": 3216789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/glucholazy-czechowice-dziedzice-zalane-we-wrzesniu-znow-w-niebezpieczenstwie-st8575429?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1868054-glucholazy-ph8574541/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zalana ulica w G\u0142ucho\u0142azach. Burmistrz uspokaja: to nie rzeka, kt\u00f3ra wyst\u0105pi\u0142a z koryta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:17.960798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T13:22:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-8065481-motocyklista-stracil-prawo-jazdy-jechal-o-118-km-h-za-szybko-ph8575816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocyklista straci\u0142 prawo jazdy. Jecha\u0142 o 118 km/h za szybko\" />\n    Funkcjonariusze z Rybnika zatrzymali motocyklist\u0119, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 dopuszczaln\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 o 118 km/h. 30-latek zosta\u0142 ukarany mandatem i czasowo straci\u0142 prawo jazdy.",
        "id": 3216791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/rybnik-motocyklista-stracil-prawo-jazdy-jechal-o-118-km-h-za-szybko-st8575516?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-8065481-motocyklista-stracil-prawo-jazdy-jechal-o-118-km-h-za-szybko-ph8575816/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Motocyklista straci\u0142 prawo jazdy. Jecha\u0142 o 118 km/h za szybko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:18.170907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:56:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-qewyte-okno-zycia-zdjecie-ilustracyjne-6509290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwuletni ch\u0142opiec pozostawiony w oknie \u017cycia. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura\" />\n    Prokuratura Rejonowa Katowice-Zach\u00f3d prowadzi post\u0119powanie w zwi\u0105zku z odnalezieniem dwuletniego ch\u0142opca w oknie \u017cycia przy ulicy Piotrowickiej w Katowicach. Jak informuje zast\u0119pca prokuratora, \"wykonywane czynno\u015bci procesowe zmierzaj\u0105 do ustalenia to\u017csamo\u015bci ch\u0142opca, danych jego rodzic\u00f3w oraz motyw\u00f3w dzia\u0142ania kobiety, kt\u00f3ra go pozostawi\u0142a\".",
        "id": 3216792,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-dwuletni-chlopiec-pozostawiony-w-oknie-zycia-sprawa-zajela-sie-prokuratura-st8575838?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/katowice/cdn-zdjecie-qewyte-okno-zycia-zdjecie-ilustracyjne-6509290/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwuletni ch\u0142opiec pozostawiony w oknie \u017cycia. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:18.525623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:47:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5877787-ryanair-bagaz-shutterstock-1463509661-ph8575524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ryanair zwi\u0119kszy nagrody za wykrycie pasa\u017cer\u00f3w ze zbyt du\u017cym baga\u017cem\" />\n    Szef Ryanaira Michael O'Leary przyzna\u0142, \u017ce jego pracownicy s\u0105 nagradzani za wykrycie ka\u017cdego przypadku ponadwymiarowego baga\u017cu u pasa\u017cer\u00f3w. I \u017ce rozwa\u017ca w\u0142a\u015bnie zwi\u0119kszenie tych nagr\u00f3d. - Jeste\u015bmy zdeterminowani, by eliminowa\u0107 plag\u0119 pasa\u017cer\u00f3w ze zbyt du\u017cym baga\u017cem - m\u00f3wi.",
        "id": 3216794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/ryanair-zwiekszy-nagrody-za-wykrycie-zbyt-duzego-bagazu-podrecznego-st8575430?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5877787-ryanair-bagaz-shutterstock-1463509661-ph8575524/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ryanair zwi\u0119kszy nagrody za wykrycie pasa\u017cer\u00f3w ze zbyt du\u017cym baga\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:18.703278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:43:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3047487-maskotka-chuck-e-cheese-ph8575523/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna w kostiumie myszy zatrzymany przez policj\u0119\" />\n    Ameryka\u0144skie media obieg\u0142y zdj\u0119cia m\u0119\u017cczyzny w kostiumie myszy, wyprowadzanego w kajdankach z restauracji na Florydzie. 41-latek zosta\u0142 zatrzymany za kradzie\u017c karty kredytowej jednej z klientek - poda\u0142a policja.",
        "id": 3216795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-mezczyzna-w-kostiumie-myszy-zatrzymany-przez-policje-st8575450?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3047487-maskotka-chuck-e-cheese-ph8575523/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "M\u0119\u017cczyzna w kostiumie myszy zatrzymany przez policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:18.879981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:42:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1611028-beyonce-ph8153409/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump chce \u015bciga\u0107 Beyonc\u00e9. Media przyjrza\u0142y si\u0119 \"niedorzecznym op\u0142atom\", o kt\u00f3rych pisa\u0142 \" />\n    Donald Trump oskar\u017ca Beyonc\u00e9 o z\u0142amanie prawa. Twierdzi, \u017ce artystka przyj\u0119\u0142a 11 milion\u00f3w dolar\u00f3w w zamian za poparcie Kamali Harris na ubieg\u0142orocznym wiecu wyborczym. CNN i \"The Hill\" zgodnie zauwa\u017caj\u0105, \u017ce nie ma \u017cadnych dowod\u00f3w na poparcie s\u0142\u00f3w prezydenta.",
        "id": 3216796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-trump-oskarza-beyonce-o-zlamanie-prawa-media-nie-ma-dowodow-st8575762?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1611028-beyonce-ph8153409/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump chce \u015bciga\u0107 Beyonc\u00e9. Media przyjrza\u0142y si\u0119 \"niedorzecznym op\u0142atom\", o kt\u00f3rych pisa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:19.057369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:41:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8229960-komputer-laptop-smartfon-telefon-shutterstock-1481978639-ph8575459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zielone \u015bwiat\u0142o dla centralnej e-rejestracji. \"Chodzi o skr\u00f3cenie kolejek\"\" />\n    Od 2026 roku ma ruszy\u0107 centralna rejestracja elektroniczna na pierwsz\u0105 wizyt\u0119 do kardiologa oraz na mammografi\u0119 i cytologi\u0119. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy wprowadzaj\u0105cej j\u0105 jako rozwi\u0105zanie systemowe. Do ko\u0144ca tego roku us\u0142uga b\u0119dzie natomiast dzia\u0142a\u0107 w ramach pilota\u017cu. Nowy system ma skr\u00f3ci\u0107 czas oczekiwania na wizyt\u0119 u lekarzy, zwi\u0119kszy\u0107 dost\u0119pno\u015b\u0107 termin\u00f3w i u\u0142atwi\u0107 pacjentom wyb\u00f3r plac\u00f3wki.",
        "id": 3216797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/zielone-swiatlo-dla-centralnej-e-rejestracji-chodzi-o-skrocenie-kolejek-st8575444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8229960-komputer-laptop-smartfon-telefon-shutterstock-1481978639-ph8575459/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zielone \u015bwiat\u0142o dla centralnej e-rejestracji. \"Chodzi o skr\u00f3cenie kolejek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:19.270802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:36:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5762185-akademia-wymiaru-sprawiedliwosci-ph8575781/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skandal na uczelni. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci reaguje\" />\n    \"Z poruszeniem przyj\u0119\u0142am anonimow\u0105 informacj\u0119 od studentek Akademii Wymiaru Sprawiedliwo\u015bci o mo\u017cliwych nadu\u017cyciach o charakterze seksualnym, kt\u00f3rych mia\u0142 dopuszcza\u0107 si\u0119 jeden z nauczycieli\" - o\u015bwiadczy\u0142a wiceszefowa Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci Maria Ejchart. Przekaza\u0142a, \u017ce zobowi\u0105za\u0142a rektora uczelni do z\u0142o\u017cenia wyja\u015bnie\u0144. W planach s\u0105 te\u017c rozwi\u0105zania prawne. Skandal w AWS nag\u0142o\u015bni\u0142a w swoim tek\u015bcie dziennikarka tvn24.pl Maria Pankowska.",
        "id": 3216798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/skandal-na-akademii-wymiaru-sprawiedliwosci-wiceministra-maria-ejchart-poruszona-chce-informacji-i-wyjasnien-od-rektora-st8575550?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5762185-akademia-wymiaru-sprawiedliwosci-ph8575781/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skandal na uczelni. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:19.450778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:20:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7612896-mezczyzna-przewozil-drzwi-na-skuterze-ph8575572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przywi\u0105za\u0142 linkami drzwi do skutera i ruszy\u0142 w podr\u00f3\u017c. Zosta\u0142 zatrzymany\" />\n    W \u015awieciu policjanci zatrzymali 61-latka, kt\u00f3ry przewozi\u0142 drzwi na skuterze. Mundurowi nie pozwolili mu na kontynuowanie jazdy. Teraz m\u0119\u017cczyzna b\u0119dzie musia\u0142 si\u0119 liczy\u0107 z konsekwencjami prawnymi.",
        "id": 3216799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/swiecie-przewozil-drzwi-na-skuterze-zostal-zatrzymany-st8575580?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7612896-mezczyzna-przewozil-drzwi-na-skuterze-ph8575572/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przywi\u0105za\u0142 linkami drzwi do skutera i ruszy\u0142 w podr\u00f3\u017c. Zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:17.781952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:18:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5871546-donald-trump-ph8575855/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump \"bardzo rozczarowany\" Putinem. Wyznaczy\u0142 kr\u00f3tszy termin\" />\n    Zamierzam skr\u00f3ci\u0107 50 dni, kt\u00f3re da\u0142em Putinowi, do mniejszej liczby - zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent USA Donald Trump. Doprecyzowa\u0142, \u017ce wyznacza Rosji termin oko\u0142o 10 lub 12 dni.",
        "id": 3216790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-rosja-donald-trump-daje-jeszcze-mniej-czasu-wladimirowi-putinowi-znam-odpowiedz-co-sie-stanie-st8575754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5871546-donald-trump-ph8575855/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump \"bardzo rozczarowany\" Putinem. Wyznaczy\u0142 kr\u00f3tszy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:19.626805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:09:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5971008-koszalin-lpr-w-centrum-miasta-ph8575551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amig\u0142owiec LPR l\u0105dowa\u0142 w centrum miasta\" />\n    W centrum Koszalina l\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec Lotniczego Pogotowia Ratunkowego, kt\u00f3ry zosta\u0142 wezwany do 80-latka. W akcji pomagali stra\u017cacy. Nagranie otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 3216800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/koszalin-80-latek-wymagal-pomocy-medycznej-ladowal-smiglowiec-lpr-st8575540?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5971008-koszalin-lpr-w-centrum-miasta-ph8575551/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amig\u0142owiec LPR l\u0105dowa\u0142 w centrum miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:19.802924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:01:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3650513-porzucony-aksolotl-wraca-do-zdrowia-ph8575526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez kilka miesi\u0119cy czeka\u0142 na pomoc. Aksolotl Zenek wraca do zdrowia\" />\n    Porzucony w mieszkaniu przez by\u0142\u0105 w\u0142a\u015bcicielk\u0119 aksolotl o imieniu Zenek wraca do zdrowia. \"Smocza Mama\", kt\u00f3ra zaj\u0119\u0142a si\u0119 p\u0142azem informuje, \u017ce \"przyty\u0142 oko\u0142o 12 gram\u00f3w i znacznie si\u0119 o\u017cywi\u0142\". Jego by\u0142a w\u0142a\u015bcicielka us\u0142ysza\u0142a zarzuty zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119ciem.",
        "id": 3216801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/swietochlowice-przez-kilka-miesiecy-czekal-na-pomoc-aksolotl-zenek-wraca-do-zdrowia-st8575539?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3650513-porzucony-aksolotl-wraca-do-zdrowia-ph8575526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przez kilka miesi\u0119cy czeka\u0142 na pomoc. Aksolotl Zenek wraca do zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:19.979821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:48:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3407238-perspektywa-ulicy-marszalkowskiej-w-strone-al-jerozolimskich-w-oddali-widoczna-fasada-hotelu-polonia-ph8575530/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Warszawa niezrealizowana. O wizjach miasta, kt\u00f3re trafi\u0142y do szuflady\" />\n    Na warszawskim Barbakanie, do 22 sierpnia, mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 wystaw\u0119 prezentuj\u0105c\u0105 niezrealizowane koncepcje architektoniczne i urbanistyczne stolicy. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 prezentowanych prac stanowi\u0105 powojenne rysunki czo\u0142owych architekt\u00f3w odpowiedzialnych za odbudow\u0119 miasta.",
        "id": 3216802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-niezrealizowana-o-wizjach-miasta-ktore-trafily-do-szuflady-st8575095?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3407238-perspektywa-ulicy-marszalkowskiej-w-strone-al-jerozolimskich-w-oddali-widoczna-fasada-hotelu-polonia-ph8575530/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Warszawa niezrealizowana. O wizjach miasta, kt\u00f3re trafi\u0142y do szuflady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:52.504549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:30:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4009615-rumunia-ph8575452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wody powodziowe zr\u00f3wna\u0142y z ziemi\u0105 g\u00f3rskie miasto\" />\n    Obfite opady deszczu doprowadzi\u0142y do powstania gwa\u0142townej powodzi w mie\u015bcie Brosteni\u00a0na p\u00f3\u0142nocy Rumunii. W wyniku \u017cywio\u0142u zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba - poda\u0142a agencja Reuters.",
        "id": 3215794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wody-powodziowe-zrownaly-z-ziemia-gorskie-miasto-st8575409?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4009615-rumunia-ph8575452/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wody powodziowe zr\u00f3wna\u0142y z ziemi\u0105 g\u00f3rskie miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:52.696373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:22:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7994809-motocykl-kask-shutterstock-2564556015-ph8574078/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjant zgin\u0105\u0142 w wypadku. \u015aledztwo prokuratury\" />\n    Prokuratura w Ostro\u0142\u0119ce bada okoliczno\u015bci sobotniego wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 funkcjonariusz policji z Suwa\u0142k. 58-latek jecha\u0142 motocyklem.",
        "id": 3215795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/lyse-policjant-zginal-w-wypadku-jest-sledztwo-prokuratury-st8575477?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7994809-motocykl-kask-shutterstock-2564556015-ph8574078/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policjant zgin\u0105\u0142 w wypadku. \u015aledztwo prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:52.889872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:22:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-9021314-kolizja-na-trasie-kaszubskiej-kierowca-zasnal-w-trakcie-jazdy-ph8575463/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolizja na trasie kaszubskiej. Kierowca zasn\u0105\u0142 w trakcie jazdy\" />\n    Na zje\u017adzie z trasy kaszubskiej w kierunku Luzina dosz\u0142o do kolizji drogowej. Jak informuje policja, 23-letni kierowca zasn\u0105\u0142 za kierownic\u0105, a jego pojazd uderzy\u0142 w bariery ochronne. M\u0119\u017cczyzna wi\u00f3z\u0142 dw\u00f3ch pasa\u017cer\u00f3w. Dosta\u0142 mandat i punkty karne.",
        "id": 3215796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/luzino-kolizja-na-trasie-kaszubskiej-kierowca-zasnal-w-trakcie-jazdy-st8575434?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-9021314-kolizja-na-trasie-kaszubskiej-kierowca-zasnal-w-trakcie-jazdy-ph8575463/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolizja na trasie kaszubskiej. Kierowca zasn\u0105\u0142 w trakcie jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:53.077086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:20:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5791791-intel-rezygnuje-z-inwestycji-w-polsce-politycy-pis-efekt-tuska-czego-nie-mowia-ph8575498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Intel rezygnuje z inwestycji w Polsce. Politycy PiS: \"efekt Tuska\". Czego nie m\u00f3wi\u0105\" />\n    Politycy PiS stawiaj\u0105 zarzut rz\u0105dowi Donalda Tuska, \u017ce nie powstrzyma\u0142 ameryka\u0144skiego koncernu przed rezygnacj\u0105 z budowy w Polsce fabryki p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w. Sprawdzili\u015bmy, co w swoich przekazach pomijaj\u0105 politycy prawicy.",
        "id": 3215797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/intel-nie-zbuduje-w-polsce-fabryki-polprzewodnikow-dlaczego-st8574639?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5791791-intel-rezygnuje-z-inwestycji-w-polsce-politycy-pis-efekt-tuska-czego-nie-mowia-ph8575498/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Intel rezygnuje z inwestycji w Polsce. Politycy PiS: \"efekt Tuska\". Czego nie m\u00f3wi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:53.254718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:14:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3073315-wlaczu241022-11-ph8551852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezes Cinkciarza poszukiwany listem go\u0144czym\" />\n    Prokuratura Regionalna w Poznaniu poinformowa\u0142a, \u017ce Marcin P., prezes zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki Cinkciarz.pl jest poszukiwany listem go\u0144czym. Obecnie m\u0119\u017cczyzna znajduje si\u0119 poza Polsk\u0105, s\u0105d zdecydowa\u0142 o jego tymczasowym aresztowaniu.",
        "id": 3215798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/cinkciarz-prezes-spolki-odpowiedzialnej-za-internetowy-kantor-poszukiwany-listem-gonczym-st8575417?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3073315-wlaczu241022-11-ph8551852/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezes Cinkciarza poszukiwany listem go\u0144czym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:53.435267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:05:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1423466-wypadek-trojkat-droga-ph8575049/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 stra\u017caczk\u0119 i odjecha\u0142. By\u0142 pijany\" />\n    Stra\u017cacy zostali wezwani do K\u0105clowej (Ma\u0142opolska) w zwi\u0105zku z lokalnymi podtopieniami i konieczno\u015bci\u0105 udro\u017cnienia drogi. Podczas dzia\u0142a\u0144 jedna z druhen Ochotniczej Stra\u017cy Po\u017carnej zosta\u0142a potr\u0105cona przez motocyklist\u0119. Kierowca nie zatrzyma\u0142 si\u0119, by jej pom\u00f3c.",
        "id": 3215799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/kaclowa-potracil-strazaczke-i-odjechal-byl-pijany-st8575456?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1423466-wypadek-trojkat-droga-ph8575049/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 stra\u017caczk\u0119 i odjecha\u0142. By\u0142 pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:53.643563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:59:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-5328983-matka-i-corka-zaginely-po-wizycie-u-lekarza-whisper-owen-i-sandra-mccarty-ph8575308/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kobieta i niemowl\u0119 zagin\u0119\u0142y po wizycie u lekarza. \"Jakby rozp\u0142yn\u0119\u0142y si\u0119 w powietrzu\"\" />\n    36-latka oraz jej o\u015bmiomiesi\u0119czna c\u00f3rka nie wr\u00f3ci\u0142y do domu po wizycie u lekarza. Cho\u0107 kamery monitoringu uchwyci\u0142y, \u017ce ruszy\u0142y w trzygodzinn\u0105 drog\u0119 powrotn\u0105 do domu, to do niego nie dotar\u0142y.",
        "id": 3215800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kalifornia-kobieta-i-8-miesieczna-corka-zaginely-po-wizycie-u-lekarza-st8575306?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/swiat/cdn-zdjecie-5328983-matka-i-corka-zaginely-po-wizycie-u-lekarza-whisper-owen-i-sandra-mccarty-ph8575308/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kobieta i niemowl\u0119 zagin\u0119\u0142y po wizycie u lekarza. \"Jakby rozp\u0142yn\u0119\u0142y si\u0119 w powietrzu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:53.819806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:58:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5336959-policja-zatrzymala-podejrzanego-o-kradziez-50-tysiecy-zlotych-zdjecie-ilustracyjne-ph8566330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jednego uderzy\u0142 butelk\u0105 w g\u0142ow\u0119, drugiego kopa\u0142 i bi\u0142 po ca\u0142ym ciele. 15-latek z zarzutami\" />\n    Policjanci z Wielunia (\u0141\u00f3dzkie) zatrzymali 15-latka, kt\u00f3ry brutalnie pobi\u0142 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. O jego losie zdecyduje s\u0105d dla nieletnich.",
        "id": 3215801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/wielun-15-latek-z-zarzutami-za-brutalne-pobicie-st8575414?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5336959-policja-zatrzymala-podejrzanego-o-kradziez-50-tysiecy-zlotych-zdjecie-ilustracyjne-ph8566330/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jednego uderzy\u0142 butelk\u0105 w g\u0142ow\u0119, drugiego kopa\u0142 i bi\u0142 po ca\u0142ym ciele. 15-latek z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:53.996448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:47:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6795556-joanna-kolaczkowska-jako-hrabina-paczek-z-pudrem-ph8560264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017cegnanie Joanny Ko\u0142aczkowskiej. \"Martwi\u0119 si\u0119, co b\u0119dzie, jak mnie nie b\u0119dzie\"\" />\n    - Martwi\u0119 si\u0119, co b\u0119dzie, jak mnie nie b\u0119dzie - m\u00f3wi\u0142a w programie Piotra Jaconia Joanna Ko\u0142aczkowska. W poniedzia\u0142ek bliscy i wielbiciele \u017cegnaj\u0105 artystk\u0119 na warszawskich Pow\u0105zkach. Co sama m\u00f3wi\u0142a o \u015bmierci i jak j\u0105 postrzega\u0142a?",
        "id": 3215802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/pozegnanie-joanny-kolaczkowskiej-co-artystka-mowila-o-smierci-st8575407?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6795556-joanna-kolaczkowska-jako-hrabina-paczek-z-pudrem-ph8560264/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017cegnanie Joanny Ko\u0142aczkowskiej. \"Martwi\u0119 si\u0119, co b\u0119dzie, jak mnie nie b\u0119dzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:54.368571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:45:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1881830-na-miejsce-wyslano-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-ph8279874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uszkodzony dach, woda wlewa\u0142a si\u0119 do mieszka\u0144. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    W Tczewie (Pomorskie) wskutek uszkodzenia dachu zalane zosta\u0142y mieszkania w jednym z budynk\u00f3w. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3215804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/tczew-uszkodzony-dach-woda-wlewala-sie-do-mieszkan-ewakuowano-mieszkancow-st8575406?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1881830-na-miejsce-wyslano-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-ph8279874/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uszkodzony dach, woda wlewa\u0142a si\u0119 do mieszka\u0144. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:54.561712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:32:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7319508-agresywny-pacjent-zaatakowal-ratownikow-ph8575360/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"43-latek zaatakowa\u0142 ratownik\u00f3w medycznych. Kopa\u0142, popycha\u0142 i obra\u017ca\u0142\" />\n    W Toruniu agresywny i pijany pacjent zaatakowa\u0142 na ulicy ratownik\u00f3w medycznych, kt\u00f3rzy chcieli udzieli\u0107 mu pomocy. M\u0119\u017cczyzna obra\u017ca\u0142, popycha\u0142 oraz kopa\u0142 ich. 43-latek us\u0142ysza\u0142 zarzut naruszenia nietykalno\u015bci cielesnej oraz zniewa\u017cenia ratownik\u00f3w medycznych na s\u0142u\u017cbie. W trybie przyspieszonym zosta\u0142 skazany przez s\u0105d.",
        "id": 3215805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-43-latek-zaatakowal-ratownikow-medycznych-st8575363?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7319508-agresywny-pacjent-zaatakowal-ratownikow-ph8575360/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "43-latek zaatakowa\u0142 ratownik\u00f3w medycznych. Kopa\u0142, popycha\u0142 i obra\u017ca\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:54.752997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:25:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5591463-przywodcy-tajlandii-i-kambodzy-zgodzili-sie-na-natychmiastowe-i-bezwarunkowe-zawieszenie-broni-ph8575412/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Natychmiastowe i bezwarunkowe\". B\u0119dzie zawieszenie broni\" />\n    Przyw\u00f3dcy Tajlandii i Kambod\u017cy zgodzili si\u0119 na natychmiastowe i bezwarunkowe zawieszenie broni, aby zako\u0144czy\u0107 starcia na granicy - poinformowa\u0142 premier Malezji Anwar Ibrahim po negocjacjach, kt\u00f3re si\u0119 tam odby\u0142y.",
        "id": 3215806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konflikt-tajlandia-kambodza-przywodcy-zgodzili-sie-na-natychmiastowe-zawieszenie-broni-st8575403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5591463-przywodcy-tajlandii-i-kambodzy-zgodzili-sie-na-natychmiastowe-i-bezwarunkowe-zawieszenie-broni-ph8575412/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Natychmiastowe i bezwarunkowe\". B\u0119dzie zawieszenie broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:54.941842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:25:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3195275-budowa-kladki-w-porcie-czerniakowskim-ph8331718/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142adka w Porcie Czerniakowskim. Jest wst\u0119pny termin jej otwarcia\" />\n    Budowa k\u0142adki w Porcie Czerniakowskim dobiega ko\u0144ca. Wst\u0119pne plany zak\u0142ada\u0142y, \u017ce przeprawa mia\u0142a by\u0107 gotowa w sierpniu. Zapytali\u015bmy Zarz\u0105d Zieleni, czy uda si\u0119 dotrzyma\u0107 terminu.",
        "id": 3215807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-kiedy-kladka-w-porcie-czerniakowskim-bedzie-gotowa-jest-termin-st8573431?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3195275-budowa-kladki-w-porcie-czerniakowskim-ph8331718/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "K\u0142adka w Porcie Czerniakowskim. Jest wst\u0119pny termin jej otwarcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:55.132434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:19:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-964658-woda-nie-nadaje-sie-do-picia-zdjecie-ilustracyjne-ph8273498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Woda w kranach jest, ale ska\u017cona. Problem dotyczy kilku tysi\u0119cy os\u00f3b\" />\n    Cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w gminy Rychwa\u0142 (woj. wielkopolskie) od niedzieli jest pozbawiona bie\u017c\u0105cej wody pitnej. W stacji uzdatniania wody wykryto bakterie z grupy coli. Zorganizowano punkty poboru wody i podj\u0119to dzia\u0142ania naprawcze.",
        "id": 3215808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/rychwal-woda-pitna-nie-do-spozycia-zakazenie-bakteriami-z-grupy-coli-st8575072?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-964658-woda-nie-nadaje-sie-do-picia-zdjecie-ilustracyjne-ph8273498/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Woda w kranach jest, ale ska\u017cona. Problem dotyczy kilku tysi\u0119cy os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:55.327096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:18:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ajr286-shutterstock_2035616408-7913040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hakerzy uderzyli w rosyjskie linie lotnicze\" />\n    Grupa hakerska Cichy Kruk opublikowa\u0142a o\u015bwiadczenie, w kt\u00f3rym przyzna\u0142a si\u0119 do odpowiedzialno\u015bci za awari\u0119 systemu informatycznego rosyjskiego Aerof\u0142otu. Z jej powodu odwo\u0142ano ponad 40 lot\u00f3w.",
        "id": 3215809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/hakerzy-uderzyli-w-aeroflot-st8575342?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ajr286-shutterstock_2035616408-7913040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Hakerzy uderzyli w rosyjskie linie lotnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:18.348091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:17:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7405481-rzucil-psem-o-ziemie-ph8575304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chwyci\u0142 psa i rzuci\u0142 go na drog\u0119. Zarzut dla 29-latka\" />\n    M\u0119\u017cczyzna podszed\u0142 do le\u017c\u0105cego na ziemi psa, podni\u00f3s\u0142 go i cisn\u0105\u0142 zwierz\u0119ciem o drog\u0119. Nagranie obieg\u0142o internet. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja z Gryfina (Zachodniopomorskie). 29-latek zosta\u0142 zatrzymany i us\u0142ysza\u0142 zarzut.",
        "id": 3216793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/ognica-chwycil-psa-i-rzucil-go-na-droge-zarzut-dla-29-latka-st8575233?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7405481-rzucil-psem-o-ziemie-ph8575304/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chwyci\u0142 psa i rzuci\u0142 go na drog\u0119. Zarzut dla 29-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:55.517783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:17:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7405481-rzucil-psem-o-ziemie-ph8575304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chwyci\u0142 psa i rzuci\u0142 go na drog\u0119. Zatrzymali 29-latka\" />\n    M\u0119\u017cczyzna podszed\u0142 do le\u017c\u0105cego na ziemi psa, podni\u00f3s\u0142 go i cisn\u0105\u0142 zwierz\u0119ciem o drog\u0119. Nagranie obieg\u0142o internet. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja z Gryfina (Zachodniopomorskie). 29-latek zosta\u0142 zatrzymany.",
        "id": 3215810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/ognica-chwycil-psa-i-rzucil-go-na-droge-zatrzymali-29-latka-st8575233?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7405481-rzucil-psem-o-ziemie-ph8575304/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chwyci\u0142 psa i rzuci\u0142 go na drog\u0119. Zatrzymali 29-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:55.708469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:15:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7202239-podwojne-zabojstwo-pod-ilawa-ph8575397/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dostali zg\u0142oszenie o napa\u015bci, w domu znale\u017ali dwa cia\u0142a. W sprawie zatrzymany syn\" />\n    Policjanci otrzymali zg\u0142oszenie o nocnej napa\u015bci w domu w jednej z gmin pod I\u0142aw\u0105 (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie). Kiedy przyjechali na miejsce, znale\u017ali dwa cia\u0142a: 77-letniego m\u0119\u017cczyzny i 71-letniej kobiety. W sprawie zatrzymano syna pary, kt\u00f3ry przebywa\u0142 ponad 400 kilometr\u00f3w od miejsca zbrodni.",
        "id": 3215811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/gmina-zalewo-podwojne-zabojstwo-pod-ilawa-w-sprawie-zatrzymany-syn-zabitej-pary-st8575385?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7202239-podwojne-zabojstwo-pod-ilawa-ph8575397/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dostali zg\u0142oszenie o napa\u015bci, w domu znale\u017ali dwa cia\u0142a. W sprawie zatrzymany syn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:55.900995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:08:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-982211-antigua-i-barbuda-shutterstock-2324217821-ph8575343/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kup tu dom, dostaniesz paszport. Program budzi kontrowersje\" />\n    Coraz wi\u0119cej os\u00f3b kupuje domy na Karaibach, otrzymuj\u0105c w zamian paszport jednego z kraj\u00f3w regionu - pisze portal BBC. Program szczeg\u00f3lnie atrakcyjny ma by\u0107 dla Amerykan\u00f3w niezadowolonych z \"niestabilnej sytuacji politycznej\" Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 3215812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/karaiby-kup-dom-dostaniesz-paszport-program-budzi-kontrowersje-st8575174?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-982211-antigua-i-barbuda-shutterstock-2324217821-ph8575343/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kup tu dom, dostaniesz paszport. Program budzi kontrowersje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:56.091161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:08:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7219329-pogotowie-ratunkowe-w-katowicach-ph8575345/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Agresywny i wulgarny\". Obywatelskie zatrzymanie pijanego kierowcy. To ratownik medyczny\" />\n    Nietrze\u017awy kierowca zosta\u0142 zatrzymany przez m\u0119\u017cczyzn\u0119 w Gliwicach. Wcze\u015bniej wjecha\u0142 w znaki, a wobec interweniuj\u0105cych policjant\u00f3w by\u0142 \"agresywny i wulgarny\". Jak uda\u0142o nam si\u0119 dowiedzie\u0107, pijany kierowca to ratownik medyczny, kt\u00f3ry obecnie przebywa na zwolnieniu lekarskim.",
        "id": 3215813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/agresywny-i-wulgarny-obywatelskie-zatrzymanie-pijanego-kierowcy-to-ratownik-medyczny-st8575259?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7219329-pogotowie-ratunkowe-w-katowicach-ph8575345/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Agresywny i wulgarny\". Obywatelskie zatrzymanie pijanego kierowcy. To ratownik medyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:56.288760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:00:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-455760-ksiadz-nalezy-juz-do-stanu-swieckiego-zdjecie-ilustracyjne-ph8498897/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105dz mia\u0142 ukra\u015b\u0107 600 tysi\u0119cy z\u0142otych, kt\u00f3re nale\u017ca\u0142y si\u0119 parafii\" />\n    By\u0142y proboszcz parafii w Je\u017cowem (Podkarpackie) odpowie za przyw\u0142aszczenie ponad 600 tys. z\u0142 nale\u017c\u0105cych do parafii. Duchowny mia\u0142 te\u017c usun\u0105\u0107 \u015blady swojego dzia\u0142ania z ksi\u0119gi rachunkowej.",
        "id": 3215814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jezowe-ksiadz-mial-ukrasc-600-tysiecy-zlotych-ktore-nalezaly-sie-parafii-st8575379?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-455760-ksiadz-nalezy-juz-do-stanu-swieckiego-zdjecie-ilustracyjne-ph8498897/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ksi\u0105dz mia\u0142 ukra\u015b\u0107 600 tysi\u0119cy z\u0142otych, kt\u00f3re nale\u017ca\u0142y si\u0119 parafii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:56.473785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:57:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9515193-56-latkowi-grozi-do-pieciu-lat-wiezienia-ph8575232/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"19 wizyt, 30 tysi\u0119cy z\u0142otych strat\" />\n    Policjanci z posterunku w Pilawie zatrzymali 56-letniego mieszka\u0144ca powiatu garwoli\u0144skiego. Jest on podejrzany o 19 kradzie\u017cy w jednym z miejscowych market\u00f3w. \u0141\u0105czna warto\u015b\u0107 strat wynosi blisko 30 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 3215815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pilawa-19-wizyt-30-tysiecy-zlotych-strat-st8575247?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9515193-56-latkowi-grozi-do-pieciu-lat-wiezienia-ph8575232/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "19 wizyt, 30 tysi\u0119cy z\u0142otych strat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:56.826152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:51:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6637479-dach-blacha-rdza-shutterstock-2243689999-ph8575361/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przew\u00f3d elektryczny spad\u0142 na blaszany dach. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby\" />\n    Co najmniej dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a kilkana\u015bcie zosta\u0142o rannych po wybuchu paniki w \u015bwi\u0105tyni w Indiach. Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o po tym, jak zerwany przez ma\u0142py przew\u00f3d elektryczny spad\u0142 na blaszany dach, pod kt\u00f3rym stali wierni.",
        "id": 3215817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-panika-w-tlumie-w-swiatyni-malpy-zerwaly-kabel-elektryczny-ofiary-smiertelne-st8575211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6637479-dach-blacha-rdza-shutterstock-2243689999-ph8575361/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przew\u00f3d elektryczny spad\u0142 na blaszany dach. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:54.175157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:50:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4137253-13-11-2023-nowo-wybrany-marszalek-sejmu-szymon-holownia-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-szef-klubu-parlamentarnego-pis-mariusz-blaszczak-oraz-posel-pis-marek-suski-na-sali-sejmowej-w-warszawie-podczas-posiedzenia-inaugurujacego-ph8567691/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 Ho\u0142owni. \"Wszystko straci\", \"si\u0119ga granicy\"\" />\n    Debiutanci polityczni tak maj\u0105, tylko \u017ce ten debiutant bardzo \u017ale si\u0119 bawi - oceni\u0142 pose\u0142 lewicy Tomasz Trela, odnosz\u0105c si\u0119 do ostatniej wypowiedzi o \"zamachu stanu\" i spotka\u0144 z politykami PiS Szymona Ho\u0142owni. Krzysztof Kwiatkowski, senator KO ufa, \u017ce marsza\u0142ek Sejmu wyci\u0105gnie wnioski. Spraw\u0119 komentuj\u0105 te\u017c inni politycy.",
        "id": 3215803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szymon-holownia-o-sugestiach-zamachu-stanu-katarzyna-pelczynska-nalecz-o-naciskach-komentarze-politykow-st8575242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4137253-13-11-2023-nowo-wybrany-marszalek-sejmu-szymon-holownia-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-szef-klubu-parlamentarnego-pis-mariusz-blaszczak-oraz-posel-pis-marek-suski-na-sali-sejmowej-w-warszawie-podczas-posiedzenia-inaugurujacego-ph8567691/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 Ho\u0142owni. \"Wszystko straci\", \"si\u0119ga granicy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:15.837234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:52:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8673964-prezydent-przekroczyl-predkosc-o-52-km-h-ph8575199/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107, straci\u0142 prawo jazdy, ale mandatu nie przyj\u0105\u0142\" />\n    Prezydent Grudzi\u0105dza przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 w terenie zabudowanym a\u017c o 52 kilometry. Policjanci zatrzymali mu prawo jazdy, ale Maciej Glamowski nie przyj\u0105\u0142 mandatu. O wykroczeniu poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3215170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/grudziadz-prezydent-przekroczyl-predkosc-stracil-prawo-jazdy-ale-mandatu-nie-przyjal-st8575188?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8673964-prezydent-przekroczyl-predkosc-o-52-km-h-ph8575199/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107, straci\u0142 prawo jazdy, ale mandatu nie przyj\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:16.019032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:52:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-546194-podejrzenie-czadu-w-gdynskim-mieszkaniu-okazalo-sie-ze-to-udar-ph8575165/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podejrzewali zatrucie tlenkiem w\u0119gla. Stan pacjenta \"sugerowa\u0142 inny powa\u017cny problem\"\" />\n    W jednym z mieszka\u0144 w Gdyni s\u0142u\u017cby ratunkowe interweniowa\u0142y po zg\u0142oszeniu dotycz\u0105cym podejrzenia zatrucia czadem. Po przybyciu na miejsce obecno\u015bci tlenku w\u0119gla nie potwierdzono, ale pacjent i tak wymaga\u0142 hospitalizacji.",
        "id": 3215171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-podejrzenie-czadu-w-jednym-z-mieszkan-okazalo-sie-ze-to-udar-st8575006?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-546194-podejrzenie-czadu-w-gdynskim-mieszkaniu-okazalo-sie-ze-to-udar-ph8575165/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podejrzewali zatrucie tlenkiem w\u0119gla. Stan pacjenta \"sugerowa\u0142 inny powa\u017cny problem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:16.196703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:39:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-603227-szczecin-rozrzucil-gwozdzie-po-ulicy-ph8574974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Celowo rozsypywa\u0142\" na drodze gwo\u017adzie, \u015bruby i metalowe haki. Szukaj\u0105 poszkodowanych\" />\n    \"Celowo rozsypywa\u0142\" na drodze gwo\u017adzie, \u015bruby i metalowe haki - informuj\u0105 policjanci ze Szczecina, kt\u00f3rzy w tej sprawie zatrzymali 40-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Sprawa jest rozwojowa. Pojawi\u0142 si\u0119 apel do kierowc\u00f3w.",
        "id": 3215172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-rozsypywal-gwozdzie-i-sruby-na-drodze-uszkodzil-siedem-aut-szukaja-poszkodowanych-st8574987?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-603227-szczecin-rozrzucil-gwozdzie-po-ulicy-ph8574974/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Celowo rozsypywa\u0142\" na drodze gwo\u017adzie, \u015bruby i metalowe haki. Szukaj\u0105 poszkodowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:16.374422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:36:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7423283-viktor-orban-ph8530534/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orban nie gryzie si\u0119 w j\u0119zyk\" />\n    Umowa handlowa, kt\u00f3r\u0105 Stany Zjednoczone i Unia Europejska zawar\u0142y w niedziel\u0119, jest gorsza od porozumienia osi\u0105gni\u0119tego wcze\u015bniej przez USA z Wielk\u0105 Brytani\u0105 - oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek premier W\u0119gier Viktor Orban.",
        "id": 3215173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/orban-komentuje-porozumienie-handlowe-miedzy-ue-a-usa-st8575217?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7423283-viktor-orban-ph8530534/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Orban nie gryzie si\u0119 w j\u0119zyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:16.551866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:32:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5331791-policjanci-przed-swiatlami-poczuli-zapach-alkoholu-z-sasiedniego-auta-kierowca-mial-ponad-cztery-promile-ph8575104/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przed \u015bwiat\u0142ami poczuli zapach alkoholu. Cztery promile kierowcy, pasa\u017cerowie w cz\u0119\u015bci \u0142adunkowej\" />\n    Policjanci z patrolu motocyklowego, czekaj\u0105c na zmian\u0119 \u015bwiate\u0142 poczuli intensywny zapach alkoholu z auta stoj\u0105cego obok. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce za kierownic\u0105 siedzia\u0142 36-latek z ponad czteroma promilami. Wi\u00f3z\u0142 dw\u00f3ch pasa\u017cer\u00f3w w cz\u0119\u015bci \u0142adunkowej.",
        "id": 3215174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-przed-swiatlami-poczuli-zapach-alkoholu-cztery-promile-kierowcy-pasazerowie-w-czesci-ladunkowej-st8575110?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5331791-policjanci-przed-swiatlami-poczuli-zapach-alkoholu-z-sasiedniego-auta-kierowca-mial-ponad-cztery-promile-ph8575104/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przed \u015bwiat\u0142ami poczuli zapach alkoholu. Cztery promile kierowcy, pasa\u017cerowie w cz\u0119\u015bci \u0142adunkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:16.729486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:23:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5760352-trojka-dzieci-na-jednej-hulajnodze-ph8575109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Troje dzieci, jedna hulajnoga, zero kask\u00f3w. Nagranie\" />\n    Mieszkaniec Stalowej Woli nagra\u0142 troje dzieci, jad\u0105cych na hulajnodze elektrycznej przez osiedle. Najprawdopodobniej zmierza\u0142y na plac zabaw. Jak relacjonuje \u015bwiadek, hulajnoga porusza\u0142a si\u0119 bardzo szybko.",
        "id": 3215175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/stalowa-wola-troje-dzieci-jechalo-na-jednej-hulajnodze-nagranie-st8575091?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5760352-trojka-dzieci-na-jednej-hulajnodze-ph8575109/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Troje dzieci, jedna hulajnoga, zero kask\u00f3w. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:16.905688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:19:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xrctka-gielda-rynki-maklerzy-analitycy-notowania-waluty-ekonomia-gospodarka-ph7950232/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rynki reaguj\u0105 na porozumienie handlowe\" />\n    Rynki pozytywnie zareagowa\u0142y na osi\u0105gniecie porozumienia handlowego pomi\u0119dzy Stanami Zjednoczonymi a Uni\u0105 Europejsk\u0105. Ameryka\u0144ski dolar umocni\u0142 si\u0119 wobec euro oraz japo\u0144skiego jena, z kolei bitcoin jest wyceniany po oko\u0142o 119 tysi\u0119cy dolar\u00f3w za jeden token.",
        "id": 3215176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rynki-reaguja-na-porozumienie-handlowe-ue-usa-st8575171?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-xrctka-gielda-rynki-maklerzy-analitycy-notowania-waluty-ekonomia-gospodarka-ph7950232/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rynki reaguj\u0105 na porozumienie handlowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:17.084987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:18:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/07-10-2017-19-lat-temu-zabil-i-oskorowal-dziewczyne-trafil-do-aresztu-9991667689/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To, jaki koszmar przeszed\u0142 ten cz\u0142owiek, trudno jest opisa\u0107\"\" />\n    To, jaki koszmar przeszed\u0142 ten cz\u0142owiek, trudno jest opisa\u0107 - powiedzia\u0142 \u0141ukasz Fr\u0105tczak, dziennikarz \"Czarno na bia\u0142ym\". Mowa o Robercie Janczewskim, kt\u00f3ry zosta\u0142 uniewinniony w sprawie \"Sk\u00f3ry\", morderstwa sprzed niemal 30 lat. Wcze\u015bniej Janczewski skazany zosta\u0142 na do\u017cywocie.",
        "id": 3215177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-skory-to-jaki-koszmar-przeszedl-ten-czlowiek-trudno-jest-opisac-st8575061?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/07-10-2017-19-lat-temu-zabil-i-oskorowal-dziewczyne-trafil-do-aresztu-9991667689/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To, jaki koszmar przeszed\u0142 ten cz\u0142owiek, trudno jest opisa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:17.650795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:01:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9084310-tragiczny-wypadek-w-gminie-rychtal-ph8575127/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch aut. Reanimowali kierowc\u00f3w \" />\n    S\u0142u\u017cby walczy\u0142y o \u017cycie dw\u00f3ch kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy ucierpieli w wypadku w gminie Rychtal (Wielkopolska) na drodze krajowej nr 39. Mimo reanimacji nie uda\u0142o si\u0119 ich uratowa\u0107. Wiadomo, \u017ce auta zderzy\u0142y si\u0119 czo\u0142owo. Na miejscu s\u0105 medycy, policja i stra\u017c po\u017carna. Droga jest ca\u0142kowicie zablokowana.",
        "id": 3215180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/piotrowka-wypadek-na-dk-39-zderzenie-dwoch-aut-dwoch-kierowcow-nie-zyje-st8575077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9084310-tragiczny-wypadek-w-gminie-rychtal-ph8575127/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch aut. Reanimowali kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:17.828353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:00:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i9y7k3-grzejnik-6145716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwolnione ceny ciep\u0142a. Minister: to by\u0142aby jedna z odpowiedzi\" />\n    Ceny ciep\u0142a uwolniono 1 lipca. Jak poinformowa\u0142 minister energii Mi\u0142osz Motyka, obecnie jego resort pracuje nad rozwi\u0105zaniem, kt\u00f3re ograniczy\u0142oby podwy\u017cki na rachunkach. Wskaza\u0142 przy tym, \u017ce ewentualne przed\u0142u\u017cenie zamro\u017cenia cen kosztowa\u0142oby bud\u017cet pa\u0144stwa do 1,5 miliarda z\u0142otych.",
        "id": 3215181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/uwolnione-ceny-ciepla-minister-energii-milosz-motyka-o-mozliwych-podwyzkach-st8575075?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-i9y7k3-grzejnik-6145716/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uwolnione ceny ciep\u0142a. Minister: to by\u0142aby jedna z odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:18.005512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T07:55:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1149822-strzelanina-na-targu-or-tor-kor-w-bangkoku-ph8575114/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzelanina na targu. Nie \u017cyje co najmniej sze\u015b\u0107 os\u00f3b\" />\n    Co najmniej sze\u015b\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w strzelaninie na targu Or Tor Kor w Bangkoku, stolicy Tajlandii - poinformowa\u0142a lokalna policja.",
        "id": 3215182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strzelanina-na-targu-w-bangkoku-nie-zyje-co-najmniej-szesc-osob-st8575101?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1149822-strzelanina-na-targu-or-tor-kor-w-bangkoku-ph8575114/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strzelanina na targu. Nie \u017cyje co najmniej sze\u015b\u0107 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:18.184889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T07:48:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7963091-policja-zatrzymala-agresywnego-kolumbijczyka-zdj-ilustracyjne-ph8566190/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 16-latka i odjecha\u0142. Policja znalaz\u0142a kierowc\u0119\" />\n    Zatrzymano kierowc\u0119, kt\u00f3ry w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek \u015bmiertelnie potr\u0105ci\u0142 16-latka w powiecie nowotarskim. Jak podaje policja, sprawca odjecha\u0142, nie udzielaj\u0105c nastolatkowi pomocy.",
        "id": 3215183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/nowy-targ-trute-smiertelne-potracenie-16-latka-policja-znalazla-kierowce-st8575103?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7963091-policja-zatrzymala-agresywnego-kolumbijczyka-zdj-ilustracyjne-ph8566190/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amiertelnie potr\u0105ci\u0142 16-latka i odjecha\u0142. Policja znalaz\u0142a kierowc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:56.649623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T07:29:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1876625-ostrzezenia-hydrologiczne-wysoki-stan-wody-ph8546334/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czerwone alarmy przed wezbraniami rzek\" />\n    W zwi\u0105zku z intensywnymi opadami deszczu Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wyda\u0142 ostrze\u017cenia hydrologiczne przed wezbraniami rzek. Obowi\u0105zuj\u0105 alarmy nawet trzeciego stopnia.",
        "id": 3215816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/czerwone-alarmy-przed-wezbraniami-rzek-st8575044?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1876625-ostrzezenia-hydrologiczne-wysoki-stan-wody-ph8546334/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czerwone alarmy przed wezbraniami rzek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:18.363951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T07:29:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8245945-wezbrany-potok-ph8549659/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia hydrologiczne. W mocy nawet czerwone alarmy\" />\n    W zwi\u0105zku z intensywnymi opadami deszczu Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej (IMGW) wyda\u0142 ostrze\u017cenia hydrologiczne. W mocy s\u0105 alarmy nawet trzeciego stopnia.",
        "id": 3215184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-hydrologiczne-w-mocy-nawet-czerwone-alarmy-st8575044?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8245945-wezbrany-potok-ph8549659/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostrze\u017cenia hydrologiczne. W mocy nawet czerwone alarmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:18.571987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T07:14:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8236693-powazny-wypadek-na-autostradzie-a1-w-powiecie-leczyckim-ph8575017/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"40-latka uderzy\u0142a w bariery na A1, wcze\u015bniej w pobli\u017cu dachowa\u0142 inny kierowca\" />\n    Kieruj\u0105ca samochodem osobowym kobieta straci\u0142a panowanie nad pojazdem i uderzy\u0142a w bariery na autostradzie A1 w okolicach Pi\u0105tku (\u0141\u00f3dzkie). 40-latka trafi\u0142a do szpitala, jeden pas ruchu w kierunku Gda\u0144ska zosta\u0142 zablokowany.",
        "id": 3215185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/bielawy-40-latka-uderzyla-w-bariery-na-autostradzie-a1-st8575055?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8236693-powazny-wypadek-na-autostradzie-a1-w-powiecie-leczyckim-ph8575017/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "40-latka uderzy\u0142a w bariery na A1, wcze\u015bniej w pobli\u017cu dachowa\u0142 inny kierowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:18.755158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T07:12:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8165211-phil-collins-w-2019-roku-ph8574978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Phil Collins w szpitalu. Rzecznik muzyka zabra\u0142 g\u0142os\" />\n    Phil Collins przebywa w szpitalu po operacji kolana - przekaza\u0142 dziennikowi \"Independent\" przedstawiciel perkusisty i wokalisty, dementuj\u0105c tym samym plotki o jego rzekomym pobycie w hospicjum.",
        "id": 3215186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/muzyka-phil-collins-w-szpitalu-przedstawiciel-muzyka-dementuje-plotki-o-pobycie-w-hospicjum-st8574981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8165211-phil-collins-w-2019-roku-ph8574978/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Phil Collins w szpitalu. Rzecznik muzyka zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:16.649205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:41:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5050975-41-latek-zostal-zatrzymany-ph8574972/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 14-latk\u0119 na pasach i uciek\u0142. Mia\u0142 trzy zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w\" />\n    Policjanci zatrzymali 41-letniego mieszka\u0144ca Nowego Dworu Mazowieckiego, kt\u00f3ry jest podejrzany o potr\u0105cenie na przej\u015bciu dla pieszych 14-letniej dziewczynki i ucieczk\u0119 z miejsca zdarzenia. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 zas\u0105dzone trzy zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w, trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 3214676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nowy-dwor-mazowiecki-potracil-14-latke-na-pasach-i-uciekl-mial-trzy-zakazy-prowadzenia-pojazdow-st8574969?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5050975-41-latek-zostal-zatrzymany-ph8574972/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 14-latk\u0119 na pasach i uciek\u0142. Mia\u0142 trzy zakazy prowadzenia pojazd\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:16.826531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:39:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9766669-marcin-kierwinski-ph8574998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MSWiA: w kilku miejscach sytuacja jest naprawd\u0119 trudna\" />\n    W kilku miejscach sytuacja jest naprawd\u0119 trudna. M\u00f3wi\u0119 o powiecie bielskim i o rzekach Wapienica i \u0141owica Bia\u0142a - przekaza\u0142 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Marcin Kierwi\u0144ski. Powiedzia\u0142 tak\u017ce, \u017ce \"s\u0142u\u017cby s\u0105 gotowe, aby w razie czego podejmowa\u0107 najbardziej radykalne dzia\u0142ania\".",
        "id": 3214677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szef-mswia-w-kilku-miejscach-sytuacja-jest-naprawde-trudna-st8574993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9766669-marcin-kierwinski-ph8574998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef MSWiA: w kilku miejscach sytuacja jest naprawd\u0119 trudna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:17.036297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:14:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1563511-twarog-twarozek-kanapki-kanapka-sniadanie-shutterstock-2451054591-ph8574588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Produkt tak popularny, \u017ce nie nad\u0105\u017caj\u0105 z dostawami. \"Pracujemy bez przerwy\"\" />\n    Serek wiejski wraca do \u0142ask - jego popularno\u015b\u0107 w USA ro\u015bnie tak szybko, \u017ce w niekt\u00f3rych sklepach zaczyna go brakowa\u0107.\u00a0Produkt, kt\u00f3ry przez lata kojarzony by\u0142 g\u0142\u00f3wnie z diet\u0105 i kuchni\u0105 sprzed dekad, zyska\u0142 drugie \u017cycie dzi\u0119ki m\u0142odym konsumentom i przepisom publikowanym na TikToku. Sprzeda\u017c w Stanach Zjednoczonych wzros\u0142a o 20 procent w ci\u0105gu ostatniego roku, a producenci nie nad\u0105\u017caj\u0105 za popytem.",
        "id": 3214678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/moda-na-serek-wiejski-wraca-przez-hit-tiktoka-nie-nadazaja-z-dostawami-st8574575?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1563511-twarog-twarozek-kanapki-kanapka-sniadanie-shutterstock-2451054591-ph8574588/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Produkt tak popularny, \u017ce nie nad\u0105\u017caj\u0105 z dostawami. \"Pracujemy bez przerwy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:17.214164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:07:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1589028-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8574949/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142owa o \"zamachu stanu\". Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: by\u0142y naciski i to publiczne\" />\n    By\u0142y naciski i to te\u017c publiczne, \u017ceby nie dosz\u0142o do zwo\u0142ania Zgromadzenia Narodowego - powiedzia\u0142a w \"Jeden na jeden\" w TVN24 ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz pytana o niedawne s\u0142owa Szymona Ho\u0142owni w sprawie \"zamachu stanu\".",
        "id": 3214679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slowa-o-zamachu-stanu-pelczynska-nalecz-byly-naciski-i-to-publiczne-st8574933?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1589028-katarzyna-pelczynska-nalecz-ph8574949/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0142owa o \"zamachu stanu\". Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: by\u0142y naciski i to publiczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:17.424199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:48:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2184825-smiertelne-potracenie-na-dk7-ph8574938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zgin\u0105\u0142 potr\u0105cony przez dwa samochody\" />\n    W niedziel\u0119 wieczorem na drodze krajowej numer 7 w Pie\u0144kowie ko\u0142o Nowego Dworu Mazowieckiego dosz\u0142o do \u015bmiertelnego potr\u0105cenia pieszego. W wypadku zgin\u0105\u0142 49-letni m\u0119\u017cczyzna.",
        "id": 3214680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/pienkow-49-latek-zginal-potracony-przez-dwa-samochody-st8574937?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2184825-smiertelne-potracenie-na-dk7-ph8574938/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zgin\u0105\u0142 potr\u0105cony przez dwa samochody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:17.601725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:44:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8557314-pozar-skladowiska-odpadow-w-rzeczycy-ziemianskiej-ph8574967/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car sk\u0142adowiska odpad\u00f3w, na niebie k\u0142\u0119by czarnego dymu\" />\n    W Rzeczycy Ziemia\u0144skiej (wojew\u00f3dztwo lubelskie) p\u0142onie zak\u0142ad recyklingu, ogniem obj\u0119te s\u0105 mi\u0119dzy innymi ha\u0142dy sprasowanych plastikowych butelek. Trwa akcja stra\u017cak\u00f3w, s\u0142u\u017cby monitoruj\u0105 stan powietrza.",
        "id": 3214681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/rzeczyca-ziemianska-pozar-skladowiska-odpadow-st8574957?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8557314-pozar-skladowiska-odpadow-w-rzeczycy-ziemianskiej-ph8574967/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car sk\u0142adowiska odpad\u00f3w, na niebie k\u0142\u0119by czarnego dymu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:17.779643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:22:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-864792-pkp-cargo-nie-moze-wozic-polskiego-wojska-powraca-zdementowany-przekaz-ph8571557/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejarze zablokuj\u0105 drogi. Lista utrudnie\u0144\" />\n    Zwi\u0105zek Zawodowy Maszynist\u00f3w Kolejowych przy wsparciu OPZZ b\u0119dzie od poniedzia\u0142ku do \u015brody blokowa\u0107 drogi w kilku lokalizacjach w Polsce. Zdaniem zwi\u0105zkowc\u00f3w, rz\u0105d prowadzi antykolejow\u0105 polityk\u0119, faworyzowany jest natomiast transport drogowy.",
        "id": 3214682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/blokady-drog-w-13-miejscach-w-polsce-protesty-kolejarzy-lista-i-mapa-utrudnien-st8574912?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-864792-pkp-cargo-nie-moze-wozic-polskiego-wojska-powraca-zdementowany-przekaz-ph8571557/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejarze zablokuj\u0105 drogi. Lista utrudnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:17.981825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:21:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4946440-damaszek-ph8457574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory po obaleniu Baszara al-Asada. Wiadomo, kiedy si\u0119 odb\u0119d\u0105\" />\n    We wrze\u015bniu odb\u0119d\u0105 si\u0119 pierwsze wybory parlamentarne w Syrii od obalenia re\u017cimu Baszara al-Asada - przekaza\u0142 urz\u0119dnik odpowiedzialny za proces wyborczy Mohamed Taha. Po g\u0142osowaniu w\u0142adz\u0119 ma odda\u0107 przej\u015bciowa administracja, kt\u00f3ra odegra\u0142a g\u0142\u00f3wn\u0105 rol\u0119 w obaleniu Asada.",
        "id": 3214683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/syria-pierwsze-wybory-po-obaleniu-dyktatora-st8574881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4946440-damaszek-ph8457574/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybory po obaleniu Baszara al-Asada. Wiadomo, kiedy si\u0119 odb\u0119d\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:18.158913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:15:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5732380-burza-deszcz-ph8514583/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? K\u0142\u0119bi\u0105 si\u0119 ciemne chmury, grzmi\" />\n    Gdzie jest burza? W poniedzia\u0142ek 28.07 nad Polsk\u0105 pojawiaj\u0105 si\u0119 burze, kt\u00f3re nios\u0105 ze sob\u0105 silne opady deszczu i porywisty wiatr. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w Polsce w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3214684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-poniedzialek-28-lipca-radar-opadow-i-mapa-burz-st8574895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5732380-burza-deszcz-ph8514583/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? K\u0142\u0119bi\u0105 si\u0119 ciemne chmury, grzmi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:17.473942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:15:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8732433-nawalny-deszcz-ph8546200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Tu pada najmocniej\" />\n    Gdzie jest burza? W poniedzia\u0142ek 28.07 rano zagrzmia\u0142o w cz\u0119\u015bci kraju. Aktualnie si\u0119 nie b\u0142yska, ale intensywnie pada deszcz. Opady s\u0105 zwi\u0105zane z ni\u017cem genue\u0144skim, kt\u00f3ry w\u0119druje nad Polsk\u0105. W ci\u0105gu ostatniej doby opady przekroczy\u0142y 120-140 litr\u00f3w na metr kwadratowy.",
        "id": 3215179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-poniedzialek-28-lipca-radar-opadow-i-mapa-burz-ulewy-w-polsce-gdzie-najmocniej-pada-deszcz-st8574895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8732433-nawalny-deszcz-ph8546200/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Tu pada najmocniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:18.338378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7244757-61-latek-zostal-przewieziony-do-aresztu-ph8574759/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"24 lata w ukryciu. Przeprowadza\u0142 si\u0119 i zmienia\u0142 dane\" />\n    Od 24 lat zmienia\u0142 miejsca zamieszkania, s\u0105siedzi znali go pod innym imieniem i nazwiskiem. By\u0142 zaskoczony, gdy odwiedzili go policjanci i ju\u017c z prawdziwymi danymi zawie\u017ali go do aresztu.",
        "id": 3214685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-od-24-lat-przeprowadzal-sie-i-podawal-inne-dane-st8574764?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7244757-61-latek-zostal-przewieziony-do-aresztu-ph8574759/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "24 lata w ukryciu. Przeprowadza\u0142 si\u0119 i zmienia\u0142 dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:18.514568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:50:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2114272-ukraina-zolnierze-ph8134495/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie wbijaj\u0105 si\u0119\u00a0mi\u0119dzy dwa miasta. \"Kluczowy odcinek frontu\"\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1251 dni temu. Wojska rosyjskie rozwijaj\u0105 ofensyw\u0119 mi\u0119dzy miastami Konstantyn\u00f3wka i Pokrowsk w obwodzie donieckim na wschodzie Ukrainy - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 rzecznik zgrupowania wojsk ukrai\u0144skich Chortyca Wiktor Trehubow. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny.",
        "id": 3214686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/najwazniejsze-informacje-z-ukrainy-28-lipca-2025-rosjanie-wbijaja-sie-miedzy-dwa-miasta-kluczowy-odcinek-frontu-st8574884?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2114272-ukraina-zolnierze-ph8134495/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosjanie wbijaj\u0105 si\u0119\u00a0mi\u0119dzy dwa miasta. \"Kluczowy odcinek frontu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:26.188841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:17:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6444710-trasaprzebiegala-przez-samo-centrum-stolicy-wielkiej-brytanii-ph8574875/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekord pobity. Wielka Parada R\u00f3wno\u015bci w Londynie\" />\n    To najwi\u0119ksza tego typu impreza na \u015bwiecie - poinformowali w niedziel\u0119 organizatorzy londy\u0144skiej Parady R\u00f3wno\u015bci, kt\u00f3rzy twierdz\u0105, \u017ce wzi\u0119\u0142o w niej udzia\u0142 ponad 100 tysi\u0119cy os\u00f3b. To oznacza\u0142oby, \u017ce ubieg\u0142oroczny rekord frekwencji zosta\u0142\u00a0pobity o 60 tysi\u0119cy.",
        "id": 3214271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nawet-100-tysiecy-ludzi-na-paradzie-rownosci-w-londynie-st8574878?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6444710-trasaprzebiegala-przez-samo-centrum-stolicy-wielkiej-brytanii-ph8574875/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rekord pobity. Wielka Parada R\u00f3wno\u015bci w Londynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:26.366520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:10:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7475527-patrol-agatona-przebiega-chlodna-przy-skrzyzowaniu-z-wronia-ph8573860/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do powstania poszed\u0142 z aparatem. Fotografowa\u0142 do ostatniego dnia\" />\n    Dokumentowa\u0142 Powstanie Warszawskie od pierwszego do ostatniego dnia. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 jego zdj\u0119\u0107 posz\u0142a z dymem, ale w\u015br\u00f3d nielicznych, kt\u00f3re si\u0119 zachowa\u0142y, s\u0105 fotografie ikoniczne. W plenerowej galerii na \u017boliborzu od wtorku mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 zdj\u0119cia Stefana Ba\u0142uka.",
        "id": 3214272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/zoliborz/warszawa-zdjecia-stefana-baluka-wystawa-na-zoliborzu-st8574619?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7475527-patrol-agatona-przebiega-chlodna-przy-skrzyzowaniu-z-wronia-ph8573860/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Do powstania poszed\u0142 z aparatem. Fotografowa\u0142 do ostatniego dnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:26.544097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:08:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6061703-szesc-osob-trafilo-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-ph8574888/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto dachowa\u0142o na A1, w \u015brodku by\u0142o siedem os\u00f3b\" />\n    Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 wieczorem na autostradzie A1 niedaleko w\u0119z\u0142a Pi\u0105tek (\u0141\u00f3dzkie). Samoch\u00f3d osobowy, kt\u00f3rym jecha\u0142o siedem os\u00f3b, uderzy\u0142 w bariery i dachowa\u0142. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala.",
        "id": 3214273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/auto-dachowalo-na-a1-w-srodku-bylo-siedem-osob-st8574887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6061703-szesc-osob-trafilo-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-ph8574888/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Auto dachowa\u0142o na A1, w \u015brodku by\u0142o siedem os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:26.789761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T03:25:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1701082-katastrofa-kolejowa-w-badenii-wirtembergii-ph8574837/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Katastrofa poci\u0105gu, umowa mi\u0119dzy UE i USA, br\u0105z Polek\" />\n    Na po\u0142udniowym zachodzie Niemiec wykolei\u0142 si\u0119 poci\u0105g pasa\u017cerski, s\u0105 ofiary \u015bmiertelne i wielu rannych. Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone i Unia Europejska osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie w sprawie umowy handlowej. Polskie siatkarki w spotkaniu o br\u0105zowy medal Ligi Narod\u00f3w 2025 pokona\u0142y Japonki 3:1. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 27 lipca.",
        "id": 3214274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szesc-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-poniedzialek-28-lipca-najwazniejsze-informacje-st8574873?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1701082-katastrofa-kolejowa-w-badenii-wirtembergii-ph8574837/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Katastrofa poci\u0105gu, umowa mi\u0119dzy UE i USA, br\u0105z Polek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:26.967403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T03:20:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-986957-polskie-f-16-ph8057357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja uderzy\u0142a w Ukrain\u0119, Polska poderwa\u0142a samoloty\" />\n    Polskie Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych poinformowa\u0142o, \u017ce polskie i sojusznicze samoloty zosta\u0142y poderwane w celu zabezpieczenia polskiej przestrzeni powietrznej. Dzia\u0142ania polskiego wojska zwi\u0105zane by\u0142o z rosyjskimi atakami rakietowymi i dronowymi na Ukrain\u0119.",
        "id": 3214275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rosja-uderzyla-w-ukraine-polska-poderwala-samoloty-st8574889?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-986957-polskie-f-16-ph8057357/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosja uderzy\u0142a w Ukrain\u0119, Polska poderwa\u0142a samoloty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T01:51:50.906421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vvih-intensywne-opady-deszczu-ulewa-7280851/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 28.07. W pogodzie b\u0119dzie si\u0119 du\u017co dzia\u0107\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 28.07 up\u0142ynie pod znakiem opad\u00f3w deszczu, a tak\u017ce mo\u017cliwo\u015bci\u0105 burz w znacznej wi\u0119kszo\u015bci kraju. Prognozowane s\u0105 te\u017c silne porywy wiatru. Termometry poka\u017c\u0105 do 25 stopni Celsjusza.",
        "id": 3213840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-28-07-burze-ulewny-deszcz-silny-wiatr-w-pogodzie-bedzie-sie-duzo-dziac-st8574740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-vvih-intensywne-opady-deszczu-ulewa-7280851/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 28.07. W pogodzie b\u0119dzie si\u0119 du\u017co dzia\u0107",
        "vote": 0
    }
]