[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T21:56:29.540608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T21:56:28+00:00",
        "description": "Umowa z Azerbejd\u017canem, otwiera Ukrainie nowy szlak dostaw b\u0142\u0119kitnego paliwa. Zwi\u0119kszy bezpiecze\u0144stwo energetyczne walcz\u0105cego z rosyjsk\u0105 napa\u015bci\u0105 kraju. Przy okazji Azerbejd\u017can pokazuje Rosji \u015brodkowy palec,.",
        "id": 3220482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art42767871-azerbejdzan-dostarczy-gaz-ukrainie-w-tle-konflikt-rosyjsko-azerski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azerbejd\u017can dostarczy gaz Ukrainie. W tle konflikt rosyjsko-azerski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:41:53.450850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T19:41:52+00:00",
        "description": "Indyjska rafineria ropy naftowej Nayara Energy kontrolowana przez biznes rosyjski, pozwa\u0142a Microsoft do s\u0105du. Amerykanie odci\u0119li rafinerii dost\u0119p do kluczowych us\u0142ug, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na 18 pakiet sankcji Unii Europejskiej.",
        "id": 3219418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art42767791-microsoft-odlaczyl-rosnieft-od-serwerow-rosjanie-ida-do-sadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Microsoft od\u0142\u0105czy\u0142 Rosnieft od serwer\u00f3w. Rosjanie id\u0105 do s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:41:53.635457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T19:41:52+00:00",
        "description": "Ju\u017c za 10 lat udzia\u0142 w\u0119gla w produkcji energii elektrycznej ma by\u0107 \u015bladowy, a dominuj\u0105cym \u017ar\u00f3d\u0142em energii ma by\u0107 OZE. Ta zmiana miksu energetycznego ma przynie\u015b\u0107 Polsce znacz\u0105ce spadki cen energii \u2013 wynika z za\u0142o\u017ce\u0144 do nowej wersji ambitnego scenariusza Krajowego Planu na Rzecz Energii i Klimatu (tzw. ma\u0142a strategia energetyczna).",
        "id": 3219419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ceny-energii/art42767581-wiecej-oze-a-mniej-wegla-to-recepta-rzadu-na-spadek-cen-energii-znamy-strategie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej OZE, a mniej w\u0119gla. To recepta rz\u0105du na spadek cen energii. Znamy strategi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:41:53.814833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T19:31:07+00:00",
        "description": "Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska zaprezentowa\u0142o za\u0142o\u017cenia nowego Krajowego Planu na rzecz Energii i Klimatu. Tzw. ma\u0142\u0105 strategi\u0119 energetyczn\u0105 przygotowa\u0142 jeszcze resort klimatu. Teraz dokument b\u0119dzie konsultowany przez nowy resort energii. Jednak ju\u017c wida\u0107, \u017ce wsp\u00f3\u0142praca mi\u0119dzy resortami nie b\u0119dzie \u0142atwa, tym bardziej \u017ce resort klimatu zak\u0142ada, i\u017c ju\u017c za 15 lat w miksie energetycznym ma praktycznie nie by\u0107 w\u0119gla.",
        "id": 3219420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art42766051-nowy-konflikt-w-rzadzie-koalicjanci-spieraja-sie-o-oze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy konflikt w rz\u0105dzie? Koalicjanci spieraj\u0105 si\u0119 o OZE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:35:44.170565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:35:43+00:00",
        "description": "Wbrew doniesieniom medialnym, francuski koncern energetyczny nie zamierza redukowa\u0107 swojej aktywno\u015bci w Polsce. Jak si\u0119 dowiedzieli\u015bmy, EDF potwierdza, \u017ce nie podj\u0119to \u017cadnej decyzji o wycofaniu si\u0119 z jakiegokolwiek nowego projektu j\u0105drowego, w kt\u00f3ry firma jest zaanga\u017cowana.",
        "id": 3215736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/atom/art42764261-edf-chce-nadal-budowac-atom-w-polsce-duze-zmiany-w-strategii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EDF chce nadal budowa\u0107 atom w Polsce. Du\u017ce zmiany w strategii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:35:43.992641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:35:43+00:00",
        "description": "Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej w ramach akcji \u201eCzyste Powietrze\u201d nadal nie wyp\u0142aci\u0142 wszystkich zaleg\u0142ych dotacji beneficjentom, kt\u00f3rzy zmodernizowali ju\u017c swoje budynki. Tempo wyp\u0142aty wniosk\u00f3w jednak przyspieszy\u0142o.",
        "id": 3215735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art42764601-spadaja-zaleglosci-w-wyplatach-w-ramach-programu-czyste-powietrze-problem-jest-gdzie-indziej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadaj\u0105 zaleg\u0142o\u015bci w wyp\u0142atach w ramach programu \u201eCzyste Powietrze\u201d. Problem jest gdzie indziej",
        "vote": 0
    }
]