[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T22:03:24.320868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T20:23:32+00:00",
        "description": "Ostrze\u017cenia I, II i III stopnia przed burzami, silnym wiatrem oraz przed wzrostami stan\u00f3w wody wyda\u0142 Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Obj\u0119\u0142y one po\u0142ow\u0119 terytorium kraju. Dla cz\u0119\u015bci Pomorza wydano alert RCB przed ewentualnymi podtopieniami. - Wszystkie s\u0142u\u017cby s\u0105 w stanie podwy\u017cszonej gotowo\u015bci - przekaza\u0142 minister infrastruktury. Sytuacj\u0119 monitoruje tak\u017ce szef MSWiA.",
        "id": 3220523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-trudna-sytuacja-pogodowa-sluzby-postawione-w-stan-gotowosci,nId,22169627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudna sytuacja pogodowa. S\u0142u\u017cby postawione w stan gotowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:46:28.562467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T19:15:38+00:00",
        "description": "Kremlowska propaganda rozpowszechnia nagranie z - jak twierdzi - ukrai\u0144skim \u017co\u0142nierzem, kt\u00f3ry zbuntowa\u0142 si\u0119 przeciwko dow\u00f3dcy, zaatakowa\u0142 go, a nast\u0119pnie rzekomo podda\u0142 si\u0119 rosyjskiemu wojsku. To kolejne k\u0142amstwo - przekaza\u0142y ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby, punktuj\u0105c, co wed\u0142ug nich \u015bwiadczy o fa\u0142szerstwie.",
        "id": 3219488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-demaskuja-klamstwa-rosji-wymyslili-historie-o-buncie,nId,22169621",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demaskuj\u0105 k\u0142amstwa Rosji. \"Wymy\u015blili histori\u0119 o buncie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:46:28.740247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T18:54:58+00:00",
        "description": "\"To pr\u00f3ba zastraszenia i uciszenia mnie, motywowana nie wzgl\u0119dami prawnymi, lecz ch\u0119ci\u0105 os\u0142abienia dzia\u0142alno\u015bci Ruchu Obrony Granic\" - tak Robert B\u0105kiewicz zareagowa\u0142 na decyzj\u0119 prokuratury o wydaniu polecenia przedstawienia mu zarzutu zniewa\u017cenia funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej i \u017bandarmerii Wojskowej. Dzia\u0142acz \u015brodowisk narodowych zaprzecza, \u017ce dosz\u0142o do takiego zdarzenia. \"Nie zamierzam si\u0119 wycofa\u0107\" - o\u015bwiadczy\u0142.",
        "id": 3219489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bakiewicz-reaguje-na-decyzje-prokuratury-chca-mnie-uciszyc,nId,22169614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0105kiewicz reaguje na decyzj\u0119 prokuratury. \"Chc\u0105 mnie uciszy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:46:28.920753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T18:43:47+00:00",
        "description": "\"Ka\u017cde nowe ultimatum Trumpa jest gro\u017ab\u0105 i krokiem w stron\u0119 wojny. I to nie mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105, ale (Rosj\u0105 - red.) i jego w\u0142asnym krajem\" - napisa\u0142 Dmitrij Miedwiediew, komentuj\u0105c zapowiedzi ameryka\u0144skiego prezydenta. Lider USA wskaza\u0142, \u017ce je\u015bli Kreml nie dojdzie do porozumienia z Ukrain\u0105 w ci\u0105gu 12 dni, na\u0142o\u017cy na Rosj\u0119 dotkliwe sankcje.",
        "id": 3219490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miedwiediew-o-nowym-ultimatum-trumpa-grozba-i-krok-w-strone,nId,22169617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew o nowym ultimatum Trumpa. \"Gro\u017aba i krok w stron\u0119 wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:46:29.099627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T18:31:53+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 szefa Pentagonu Pete'a Hegsetha na polecenie z Bia\u0142ego Domu przesta\u0142 wykorzystywa\u0107 wykrywacz k\u0142amstw - poda\u0142 \"Washington Post\". Jak donosi gazeta, wariograf u\u017cywany by\u0142 \"do poszukiwania os\u00f3b odpowiedzialnych za wycieki informacji do medi\u00f3w\". Wcze\u015bniej w tej sprawie z\u0142o\u017cono skarg\u0119 w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 3219491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-skarga-na-pentagon-podzialala-bialy-dom-wydal-polecenie-dla,nId,22169609",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarga na Pentagon podzia\u0142a\u0142a? Bia\u0142y Dom wyda\u0142 polecenie dla zespo\u0142u Hegsetha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:46:29.292016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T18:03:51+00:00",
        "description": "Trwa akcja poszukiwawcza na pla\u017cy w Dziwn\u00f3wku (woj. zachodniopomorskie). Jak dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia, pod wod\u0105 znalaz\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w. Jednemu z nich uda\u0142o si\u0119 wydosta\u0107 na brzeg. Drugiego poszukuj\u0105 s\u0142u\u017cby.",
        "id": 3219492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-akcja-ratunkowa-nad-baltykiem-nastolatek-zniknal-pod-woda,nId,22169620",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja ratunkowa nad Ba\u0142tykiem. Nastolatek znikn\u0105\u0142 pod wod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:46:29.483773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T18:01:42+00:00",
        "description": "Abp senior J\u00f3zef Kowalczyk trafi\u0142 do szpitala - poinformowa\u0142o w poniedzia\u0142ek biuro prasowe Konferencji Episkopatu Polski. Stan by\u0142ego nuncjusza apostolskiego w Polsce okre\u015blany jest jako \"powa\u017cny\". Prymas abp Wojciech Polak wzywa wiernych do modlitwy.",
        "id": 3219493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-byly-prymas-w-szpitalu-episkopat-wydal-komunikat-stan-jest-p,nId,22169597",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prymas w szpitalu. Episkopat wyda\u0142 komunikat, stan jest \"powa\u017cny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:46:29.702663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T17:31:58+00:00",
        "description": "Z informacji Interii wynika, \u017ce w kierownictwie Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci nie dojdzie do trz\u0119sienia ziemi. Zmiany w resorcie i prokuraturze jednak nast\u0105pi\u0105. Nieoficjalnie wiadomo, \u017ce ma do nich doj\u015b\u0107 w ci\u0105gu najbli\u017cszych 10 dni. Nazwiskiem, o kt\u00f3rym najwi\u0119cej m\u00f3wi si\u0119 w kontek\u015bcie zmian, jest prokurator krajowy Dariusz Korneluk.",
        "id": 3219494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czystki-nie-bedzie-zmiany-tak-minister-zurek-z-wyraznymi-pri,nId,22169607",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery priorytety ministra \u017burka. Na czele listy \"deziobryzacja\" prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:09.339369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:09:25+00:00",
        "description": "Rosyjskie wojska zacz\u0119\u0142y cz\u0119\u015bciej u\u017cywa\u0107 pojazd\u00f3w opancerzonych w atakach na ukrai\u0144skim froncie - podaje ISW. Wed\u0142ug analityk\u00f3w taka zmiana taktyki mo\u017ce by\u0107 pr\u00f3b\u0105 sprawdzenia s\u0142abych punkt\u00f3w ukrai\u0144skiej obrony. Jednocze\u015bnie Rosjanie powoli zwi\u0119kszaj\u0105 swoj\u0105 zdolno\u015b\u0107 do odnawiania pojazd\u00f3w opancerzonych.",
        "id": 3216768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-chce-sprawdzic-slabe-punkty-testuja-nowa-taktyke,nId,22169482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja chce sprawdzi\u0107 s\u0142abe punkty. \"Testuj\u0105 now\u0105 taktyk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:09.516886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:04:52+00:00",
        "description": "Ukraina musi mierzy\u0107 si\u0119 z inwazj\u0105 szara\u0144czy, kt\u00f3ra pojawi\u0142a si\u0119 na po\u0142udniu kraju. Ukrai\u0144skie w\u0142adze nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce w tym przypadku winni s\u0105 Rosjanie. Szara\u0144cza to owad, kt\u00f3ry mo\u017ce niszczy\u0107 plony rolne.",
        "id": 3216769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-walczy-z-podstepna-plaga-wladze-z-pilnym-apelem-do-r,nId,22169550",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina walczy z podst\u0119pn\u0105 plag\u0105. W\u0142adze z pilnym apelem do rolnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:09.694915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:02:17+00:00",
        "description": "Prezes PiS tonuje zbyt euforyczne, jego zdaniem, nastroje w partii i jednocze\u015bnie przestrzega swoich polityk\u00f3w przed rzucaniem si\u0119 w ramiona Konfederacji. Kaczy\u0144ski stawia raczej na \"m\u0105dr\u0105 konfrontacj\u0119\", by wzmocni\u0107 PiS przed wyborami parlamentarnymi.",
        "id": 3216770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koalicja-z-mentzenem-nieunikniona-prezes-reaguje-nerwowo,nId,22169471",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja z Mentzenem nieunikniona? \"Prezes reaguje nerwowo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:09.872027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T13:16:12+00:00",
        "description": "- Nie by\u0142oby spotkania u Adama (Bielana), gdyby g\u0142upia Platforma nie zacz\u0119\u0142a podwa\u017ca\u0107 wyniku wybor\u00f3w - stwierdzi\u0142 Micha\u0142 Kami\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do lipcowego spotkania z przedstawicielami PiS w mieszkaniu europos\u0142a. Wicemarsza\u0142ek Senatu skomentowa\u0142 te\u017c swoje zwi\u0105zki z parti\u0105 Kaczy\u0144skiego. - Nie wr\u00f3ci\u0142em do PiS w tamtym czasie (w latach 2019-2023) i nie wr\u00f3c\u0119 teraz - zaznaczy\u0142 Kami\u0144ski.",
        "id": 3216771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaminski-o-kulisach-spotkania-holowni-i-kaczynskiego-glupia,nId,22169480",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kami\u0144ski o kulisach spotkania Ho\u0142owni i Kaczy\u0144skiego. \"G\u0142upia Platforma\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:10.051779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T13:12:40+00:00",
        "description": "Rosjanie zaatakowali w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek dronami i rakietami miasto Starokonstantyn\u00f3w. Znajduje si\u0119 tam baza lotnicza, w kt\u00f3rej maj\u0105 stacjonowa\u0107 samoloty F-16, kt\u00f3re Ukraina otrzyma\u0142a od sojusznik\u00f3w. Nie ma informacji, by jakakolwiek maszyna zosta\u0142a zniszczona.",
        "id": 3216772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nocny-atak-rosji-mial-jeden-cel-wiadomo-w-co-usilowali-uderz,nId,22169508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny atak Rosji mia\u0142 jeden cel. Wiadomo, w co usi\u0142owali uderzy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:10.229195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:42:26+00:00",
        "description": "Tajlandia i Kambod\u017ca porozumia\u0142y si\u0119 w kwestii zawieszenia broni. Ma ono zacz\u0105\u0107 obowi\u0105zywa\u0107 od p\u00f3\u0142nocy czasu lokalnego, co oznacza, \u017ce kluczowe b\u0119d\u0105 najbli\u017csze godziny. Sytuacja wci\u0105\u017c jest jednak napi\u0119ta, a tury\u015bci mog\u0105 odczuwa\u0107 niepok\u00f3j. W tle konfliktu rozgrywa si\u0119 rywalizacja supermocarstw o wp\u0142ywy. Z kolei w stolicy kraju dosz\u0142o do strzelaniny, w wyniku kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142o pi\u0119\u0107 os\u00f3b.",
        "id": 3216773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wojna-wydawala-sie-nieunikniona-doszlo-do-zwrotu-to-nie-koni,nId,22169469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna wydawa\u0142a si\u0119 nieunikniona, dosz\u0142o do zwrotu. To nie koniec napi\u0119\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:10.408230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:19:54+00:00",
        "description": "- Jestem rozczarowany prezydentem W\u0142adimirem Putinem. Skr\u00f3c\u0119 te 50 dni, kt\u00f3re mu da\u0142em, bo my\u015bl\u0119, \u017ce ju\u017c znam odpowied\u017a na pytanie, co si\u0119 stanie - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Trump. Jednocze\u015bnie prezydent USA wskaza\u0142 nowy termin postawionego Rosji ultimatum w sprawie wojny w Ukrainie. - Oko\u0142o 10 lub 12 dni od dzi\u015b - zadeklarowa\u0142 ameryka\u0144ski polityk.",
        "id": 3216774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zmienia-zdanie-chodzi-o-ultimatum-dla-putina-znam-odpo,nId,22169518",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zmienia zdanie. Chodzi o ultimatum dla Putina. \"Znam odpowied\u017a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:10.585451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T12:01:58+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy, kt\u00f3ra zmienia wiek emerytalny dla jednego zawodu. Podniesienie wieku, kt\u00f3rym mo\u017cna przej\u015b\u0107 w stan spoczynku, zazwyczaj nie spotyka si\u0119 z entuzjazmem zainteresowanych, ale w tym przypadku jest odwrotnie. Komornicy czekaj\u0105 a\u017c nowelizacja ustawy wejdzie w \u017cycie.",
        "id": 3216775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wiek-emerytalny-mocno-w-gore-chodzi-tylko-o-jeden-zawod,nId,22169392",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiek emerytalny mocno w g\u00f3r\u0119. Chodzi tylko o jeden zaw\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T14:15:10.761880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:55:52+00:00",
        "description": "Donald Tusk nagrodzi\u0142 PSL drugim ju\u017c po MON \"superresortem\" w swoim rz\u0105dzie, podczas gdy Szymon Ho\u0142ownia dosta\u0142 od niego po \u0142apach. Premier ma wystarczaj\u0105ce do\u015bwiadczenie zar\u00f3wno ze wsp\u00f3\u0142pracy z PSL-em (czyli ze zdyscyplinowanym i przewidywalnym koalicjantem), jak te\u017c z \"rozbierania\" efemerycznych antysystemowych inicjatyw w rodzaju Ruchu Palikota. Wniosek jest oczywisty: PSL warto mie\u0107 w ca\u0142o\u015bci, parti\u0119 Ho\u0142owni b\u0119dzie mo\u017cna rozebra\u0107.",
        "id": 3216776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-czemu-tusk-az-tak-bardzo-nagrodzil-psl-przy-rekonstrukcji-rz,nId,22169453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czemu Tusk a\u017c tak bardzo nagrodzi\u0142 PSL przy rekonstrukcji rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:43.969102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:12:44+00:00",
        "description": "Samoloty coraz cz\u0119\u015bciej zmagaj\u0105 si\u0119 z turbulencjami. To efekt post\u0119puj\u0105cych zmian klimatu. Naukowcy przewiduj\u0105, \u017ce b\u0119dzie coraz gorzej. Pracuj\u0105 wi\u0119c nad rozwi\u0105zaniami nasilaj\u0105cego si\u0119 problemu, pok\u0142adaj\u0105c nadziej\u0119 w rozwoju sztucznej inteligencji.",
        "id": 3215777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-linie-lotnicze-walcza-z-poglebiajacym-sie-problemem-w-tle-zm,nId,22169456",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linie lotnicze walcz\u0105 z pog\u0142\u0119biaj\u0105cym si\u0119 problemem. W tle zmiany klimatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:44.161281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T11:03:48+00:00",
        "description": "Indyjska armia poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce w wyniku \"zaci\u0119tej strzelaniny\" w Kaszmirze zgin\u0119\u0142o trzech m\u0119\u017cczyzn. Mieli oni bra\u0107 udzia\u0142 w ataku terrorystycznym, kt\u00f3ry doprowadzi\u0142 do wybuchu konfliktu mi\u0119dzy Indiami a Pakistanem.",
        "id": 3215778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-indie-oglosily-nowa-operacje-zacieta-strzelanina-w-kaszmirze,nId,22169423",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie og\u0142osi\u0142y now\u0105 operacj\u0119. \"Zaci\u0119ta strzelanina\" w Kaszmirze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:44.355639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:54:44+00:00",
        "description": "\"Ci\u0105gle zadaj\u0119 sobie pytanie, czy po tak d\u0142ugim czasie mam szans\u0119 go odnale\u017a\u0107\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych ojciec Krzysztofa Dymi\u0144skiego. Rodzice nastolatka od dw\u00f3ch lat prowadz\u0105 akcj\u0119, w kt\u00f3rej teraz pomagaj\u0105 specjalnie wyszkolone psy. \"Dwa niezale\u017cnie zlokalizowa\u0142y ten sam punkt, kt\u00f3ry w najbli\u017cszych dniach b\u0119dziemy sprawdza\u0107\" - poinformowa\u0142 Daniel Dymi\u0144ski.",
        "id": 3215779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-poszukiwania-krzysztofa-dyminskiego-psy-zlokalizowaly-ten-sa,nId,22169447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ci\u0105gle zadaj\u0119 sobie pytanie\". Poruszaj\u0105cy wpis ojca Krzysztofa Dymi\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:44.550410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:35:32+00:00",
        "description": "Rosjanie trac\u0105 swoje zapasy, kt\u00f3re pochodz\u0105 jeszcze z czas\u00f3w radzieckich - informuje \"Financial Times\". Pa\u0144stwo Putina - wed\u0142ug raportu - stara si\u0119 wype\u0142nia\u0107 luk\u0119 dzi\u0119ki pomocy ze strony trzech najwa\u017cniejszych sojusznik\u00f3w. W\u015br\u00f3d nich znajduj\u0105 si\u0119 przede wszystkim Chiny, Korea P\u00f3\u0142nocna oraz Iran, kt\u00f3re dostarczaj\u0105 Rosji niezb\u0119dny ekwipunek do kontynuowania inwazji w Ukrainie.",
        "id": 3215780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zapasy-rosyjskiej-broni-na-wyczerpaniu-losy-moskwy-w-rekach,nId,22169434",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapasy rosyjskiej broni na wyczerpaniu. Losy Moskwy w r\u0119kach sojusznik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:44.744883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T10:34:51+00:00",
        "description": "Od momentu wyboru Leona XIV na Stolic\u0119 Piotrow\u0105 w\u015br\u00f3d wiernych i komentator\u00f3w \u017cycia Ko\u015bcio\u0142a nie cichn\u0105 spekulacje: czy nowy papie\u017c zdecyduje si\u0119 odwiedzi\u0107 USA? I co wa\u017cniejsze: co taka wizyta oznacza\u0142aby dla Ko\u015bcio\u0142a katolickiego na kontynencie zmagaj\u0105cym si\u0119 z sekularyzacj\u0105, podzia\u0142ami i nowymi wyzwaniami spo\u0142ecznymi w kraju rz\u0105dzonym przez Donalda Trumpa?",
        "id": 3215781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-to-moglby-byc-przelom-w-najpotezniejszym-kraju-swiata-czekaj,nId,22165031",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To m\u00f3g\u0142by by\u0107 prze\u0142om w najpot\u0119\u017cniejszym kraju \u015bwiata. Czekaj\u0105 na Leona XIV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:44.939272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:43:33+00:00",
        "description": "Co najmniej sze\u015b\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, gdy uzbrojony m\u0119\u017cczyzna otworzy\u0142 ogie\u0144 na targu w Bangkoku - poinformowa\u0142a policja w o\u015bwiadczeniu. Sprawca ataku odebra\u0142 sobie \u017cycie. Targowisko Or Tor Kor to miejsce cz\u0119sto odwiedzane przez turyst\u00f3w.",
        "id": 3215782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-strzelanina-na-targowisku-w-bangkoku-sa-ofiary,nId,22169403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina na targowisku w Bangkoku. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:45.129563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:36:20+00:00",
        "description": "Przepe\u0142nienie szybu kanalizacyjnego, kt\u00f3re doprowadzi\u0142o do osuni\u0119cia si\u0119 ziemi z nasypu kolejowego na tory, jest najprawdopodobniej przyczyn\u0105 katastrofy kolejowej w Niemczech. Do wypadku dosz\u0142o w niedziel\u0119. Zgin\u0119\u0142o w nim trzy osoby, kilkadziesi\u0105t zosta\u0142o rannych.",
        "id": 3215783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przyczyny-katastrofy-kolejowej-w-niemczech-sluzby-maja-hipot,nId,22169357",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyczyny katastrofy kolejowej w Niemczech. S\u0142u\u017cby maj\u0105 hipotez\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:45.330046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:35:07+00:00",
        "description": "Firma Google przyzna\u0142a, \u017ce jej system ostrzegania zawi\u00f3d\u0142 w 2023 roku, gdy w Turcji dosz\u0142o do tragicznego trz\u0119sienia ziemi, w wyniku kt\u00f3rego zgin\u0119\u0142o ponad 50 tys. os\u00f3b, a ponad 100 tys. zosta\u0142o rannych. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w na terenach dotkni\u0119tych katastrof\u0105 nie otrzyma\u0142a alertu o zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 kataklizmie.",
        "id": 3215784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-twierdzili-ze-system-dzialal-po-ponad-dwoch-latach-google-mo,nId,22169405",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twierdzili, \u017ce system dzia\u0142a\u0142. Po ponad dw\u00f3ch latach Google m\u00f3wi o b\u0142\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:45.536023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:24:38+00:00",
        "description": "Grupa haker\u00f3w zaatakowa\u0142a sie\u0107 informatyczn\u0105 rosyjskich linii lotniczych Aerof\u0142ot - podaj\u0105 zagraniczne media. Atak wywo\u0142a\u0142 chaos na rosyjskich lotniskach, a przewo\u017anik postanowi\u0142 odwo\u0142a\u0107 ponad 40 lot\u00f3w. \"Specjali\u015bci pracuj\u0105 obecnie nad zminimalizowaniem wp\u0142ywu awarii na rozk\u0142ad lot\u00f3w\" - poinformowano.",
        "id": 3215785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chaos-na-rosyjskich-lotniskach-hakerzy-przyznali-sie-do-atak,nId,22169394",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos na rosyjskich lotniskach. Hakerzy przyznali si\u0119 do ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:45.763815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:05:25+00:00",
        "description": "\u017bo\u0142nierz, mistyk i duchowy strateg - \u015bw. Ignacy Loyola ukszta\u0142towa\u0142 oblicze Ko\u015bcio\u0142a, tworz\u0105c duchowo\u015b\u0107 opart\u0105 na uwa\u017cnym rozeznawaniu i ca\u0142kowitym oddaniu Bogu. 31 lipca Ko\u015bci\u00f3\u0142 wspomina tego wyj\u0105tkowego za\u0142o\u017cyciela jezuit\u00f3w. Jak najlepiej uczci\u0107 jego wspomnienie?",
        "id": 3215786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-stworzyl-jedno-z-kluczowych-dziel-dla-wiernych-31-lipca-wypa,nId,22160874",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stworzy\u0142 jedno z kluczowych dzie\u0142 dla wiernych. 31 lipca wypada jego \u015bwi\u0119to",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:45.958216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:00:54+00:00",
        "description": "Centralnym tematem rekonstrukcji rz\u0105du sta\u0142a si\u0119, a jak\u017ceby inaczej, deregulacja. Donald Tusk zapowiedzia\u0142 walk\u0119 z \"biurokratyczn\u0105 hydr\u0105\", a celem ministr\u00f3w i minister ma by\u0107 jeszcze intensywniejsza realizacja zada\u0144 wskazanych przez \"zesp\u00f3\u0142\" SprawdzaMY. I w ten spos\u00f3b ogon zamacha\u0142 psem.",
        "id": 3215787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-kiedy-panstwo-mowi-glosem-lobbystow-opinia,nId,22169350",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy pa\u0144stwo m\u00f3wi g\u0142osem lobbyst\u00f3w [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:46.148625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:49:32+00:00",
        "description": "W miejscowo\u015bci Janiki Wielkie (woj. warmi\u0144sko - mazurskie) dosz\u0142o do zab\u00f3jstwa dw\u00f3ch os\u00f3b. Jak poda\u0142a asp. szt. Joanna Kwiatkowska, w sprawie zosta\u0142 zatrzymany 28-letni m\u0119\u017cczyzna.",
        "id": 3215788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-podwojne-zabojstwo-w-janikach-wielkich-zatrzymano-28-latka,nId,22169391",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podw\u00f3jne zab\u00f3jstwo w Janikach Wielkich. Zatrzymano 28-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T11:39:46.513151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T07:34:17+00:00",
        "description": "Zatrzymano kierowc\u0119, kt\u00f3ry jest podejrzany o \u015bmiertelnie potr\u0105cenie 16-latka w miejscowo\u015bci Trute niedaleko Nowego Targu. - Mimo walki lekarzy \u017cycia ch\u0142opca nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 - przekaza\u0142a policja. Do zdarzenia dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek o godz. 2 w nocy.",
        "id": 3215789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-pod-nowym-targiem-potracil-16-latka-i-uciekl,nId,22169366",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia pod Nowym Targiem. Potr\u0105ci\u0142 16-latka i uciek\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:45:53.959172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:29:42+00:00",
        "description": "Stra\u017cacy interweniowali ponad 1000 razy w zwi\u0105zku z podtopieniami spowodowanymi gwa\u0142townymi opadami. - Najwi\u0119cej interwencji w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim - przekaza\u0142 w rozmowie z Polsat News rzecznik IMGW Piotr B\u0142aszczyk. Meteorolodzy podkre\u015blaj\u0105, \u017ce czeka nas \"trudny dzie\u0144\". W niedziel\u0119 powiecie nowos\u0105deckim ranna zosta\u0142a druhna OSP.",
        "id": 3214662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekstremalne-ulewy-w-polsce-ponad-tysiac-interwencji-ludzie-b,nId,22169335",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstremalne ulewy w Polsce. Ponad tysi\u0105c interwencji, ludzie bez pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:45:54.136522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:17:55+00:00",
        "description": "- Mamy wydane ostrze\u017cenia, przed chwil\u0105 zosta\u0142o rozszerzone ostrze\u017cenie trzeciego stopnia o kolejnych 12 nowych powiat\u00f3w zlokalizowanych w zachodniej cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego. \u0141\u0105cznie mamy 80 powiat\u00f3w obj\u0119tych ostrzeniem trzeciego stopnia - przekaza\u0142 dyrektor Instytutu Meteorologii i Gospodarki Wodnej prof. dr hab. Robert Czerniawski. W siedzibie MSWiA trwa posiedzenie sztabu kryzysowego.",
        "id": 3214663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rozszerzone-ostrzezenie-trzeciego-stopnia-sztab-kryzysowy-w,nId,22169352",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rozszerzone ostrze\u017cenie trzeciego stopnia\". Zwo\u0142ano sztab kryzysowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:45:54.313670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:32:52+00:00",
        "description": "PiS cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym poparciem (28,3 proc.), a tu\u017c za parti\u0105 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego plasuje si\u0119 KO (25,8 proc.) - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Gdyby wybory odby\u0142y si\u0119 w minion\u0105 niedziel\u0119, miejsca w Sejmie straciliby pos\u0142owie PSL, Polski 2050 i partii Razem.",
        "id": 3214664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wielkie-zmiany-w-sejmie-to-bylby-koniec-koalicji-najnowszy-s,nId,22169333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zmiany w Sejmie, to by\u0142by koniec koalicji. Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:20:58.504481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:13:42+00:00",
        "description": "Ogromny po\u017car obj\u0105\u0142 firm\u0119 zajmuj\u0105c\u0105 si\u0119 recyklingiem w miejscowo\u015bci Rzeczyca Ziemia\u0144ska w okolicach Kra\u015bnika. Na miejscu z ogniem walczy 25 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej. Sytuacja jest ci\u0119\u017cka - przekaza\u0142 kpt. \u0141ukasz Chomczy\u0144ski z Wojew\u00f3dzkiego Stanowiska Koordynacji Ratownictwa w Lublinie.",
        "id": 3214269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-ogromny-pozar-pod-krasnikiem-plonie-skladowisko-odpadow,nId,22169330",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car pod Kra\u015bnikiem. P\u0142onie sk\u0142adowisko odpad\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:20:58.682901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T03:54:55+00:00",
        "description": "\"Poderwane zosta\u0142y polskie i sojusznicze dy\u017curne statki powietrzne, a naziemne systemy obrony powietrznej i rozpoznania radiolokacyjnego osi\u0105gn\u0119\u0142y stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\" - powiadomi\u0142o w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek Dow\u00f3dztwo Operacyjne RSZ. Dzia\u0142ania zwi\u0105zane s\u0105 z atakami rakietowymi Rosji na terytorium Ukrainy.",
        "id": 3214270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-poderwala-mysliwce-stan-najwyzszej-gotowosci,nId,22169329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. \"Stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\"",
        "vote": 0
    }
]