[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T22:03:35.496020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T22:03:34+00:00",
        "description": "Ju\u017c nied\u0142ugo na wybranych lotniskach w Unii Europejskiej zniesione zostanie ograniczenie dotycz\u0105ce pojemno\u015bci 100 mililitr\u00f3w p\u0142yn\u00f3w jakie wolno wnie\u015b\u0107 na pok\u0142ad samolot\u00f3w.",
        "id": 3220536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art42768391-unia-europejska-ulatwia-podroze-koniec-z-limitem-plynow-na-niektorych-lotniskach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia Europejska u\u0142atwia podr\u00f3\u017ce \u2013 koniec z limitem p\u0142yn\u00f3w na (niekt\u00f3rych) lotniskach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T22:03:35.809707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T21:57:00+00:00",
        "description": "Cho\u0107 by\u0107 mo\u017ce znowu podwoj\u0105 si\u0119 nasze dochody, jak od 2000 r., to po kolejnych 25 latach wcale nie b\u0119dziemy czu\u0107 si\u0119 lepiej ni\u017c obecnie. Nie tylko dlatego, \u017ce problemy, kt\u00f3re nam doskwieraj\u0105, nie znikn\u0105.",
        "id": 3220537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42768141-grzegorz-w-kolodko-bladzacy-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz W. Ko\u0142odko: B\u0142\u0105dz\u0105cy \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:50:04.970919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T19:50:04+00:00",
        "description": "Prokuratura Regionalna w Warszawie zbada czy dzieci Zygmunta Solorza oszuka\u0142y ojca w sierpniu 2024 r. Zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa z\u0142o\u017cy\u0142 pe\u0142nomocnik miliardera.",
        "id": 3219502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42767881-prokuratura-sprawdzi-czy-dzieci-oszukaly-zygmunta-solorza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura sprawdzi czy dzieci oszuka\u0142y Zygmunta Solorza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:50:04.741796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T19:50:04+00:00",
        "description": "Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych na\u0142o\u017cy\u0142 kar\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 na przedsi\u0119biorc\u0119 prowadz\u0105cego hotel i restauracj\u0119, na kt\u00f3rego poskar\u017cy\u0142a si\u0119 jedna z pracownic. Szef niezgodnie z prawem przetwarza\u0142 jej dane biometryczne.",
        "id": 3219501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art42767911-zbieral-odciski-palcow-pracownikow-zaplaci-za-opor",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbiera\u0142 odciski palc\u00f3w pracownik\u00f3w, zap\u0142aci za op\u00f3r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:50:05.263036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T19:34:24+00:00",
        "description": "Rosja przetestowa\u0142a nowy dron uderzeniowy podczas zakrojonych na szerok\u0105 skal\u0119 \u0107wicze\u0144 wojskowych \"Lipcowa Burza\". Na zaprezentowanych przez rosyjski resort obrony zdj\u0119ciach wida\u0107 siln\u0105 eksplozj\u0119. Eksperci zauwa\u017caj\u0105 jednak, \u017ce \"nowa\" rosyjska konstrukcja bardzo przypomina drony morskie, produkowane ju\u017c przez Ukrain\u0119.",
        "id": 3219503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42767411-eksplozje-na-baltyku-rosjanie-przetestowali-swoja-nowa-bron-bardzo-podobna-do-konstrukcji-ukrainskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje na Ba\u0142tyku. Rosjanie przetestowali swoj\u0105 now\u0105 bro\u0144, bardzo podobn\u0105 do konstrukcji ukrai\u0144skich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T19:50:05.507453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T19:25:00+00:00",
        "description": "Angielki ugruntowa\u0142y swoj\u0105 mocn\u0105 pozycj\u0119 w kobiecej pi\u0142ce, broni\u0105c w Szwajcarii tytu\u0142u mistrzy\u0144 Europy. W finale pokona\u0142y po rzutach karnych Hiszpanki.",
        "id": 3219504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42767451-euro-kobiet-renesans-zenskiego-futbolu-anglia-nadal-potega",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Euro kobiet. Renesans \u017ce\u0144skiego futbolu, Anglia nadal pot\u0119g\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:47.807143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T17:06:46+00:00",
        "description": "Unia Europejska potrzebuje pi\u0119ciu lat na budow\u0119 armii konwencjonalnej zdolnej odeprze\u0107 Rosj\u0119 W\u0142adimira Putina. Donald Trump wystawi\u0142 w niedziel\u0119 za to rachunek.",
        "id": 3218230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42765901-cena-bezpieczenstwa-europy-donald-trump-narzucil-ue-warunki-handlu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cena bezpiecze\u0144stwa Europy. Donald Trump narzuci\u0142 UE warunki handlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:48.260056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T17:06:46+00:00",
        "description": "Ministerstwo Kultury przedstawi\u0142o projekt zmian w ustawie o finansowym wspieraniu produkcji audiowizualnej. Ma ona zmniejszy\u0107 formalne obci\u0105\u017cenia producent\u00f3w i dystrybutor\u00f3w oraz u\u0142atwi\u0107 pozyskanie finansowania produkcji filmowych.",
        "id": 3218232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42764951-deregulacja-obejmie-tez-branze-filmowa-pieniadze-z-pisf-beda-wydawane-efektywniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deregulacja obejmie te\u017c bran\u017c\u0119 filmow\u0105. Pieni\u0105dze z PISF b\u0119d\u0105 wydawane efektywniej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:47.357287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T17:06:46+00:00",
        "description": "Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji poinformowa\u0142a, \u017ce Maciej \u015awirski zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji przewodnicz\u0105cego KRRiT. Wybrano te\u017c nowego przewodnicz\u0105cego.",
        "id": 3218228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/administracja-panstwowa/art42767401-maciej-swirski-nie-jest-juz-szefem-krrit-kto-po-nim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej \u015awirski nie jest ju\u017c szefem KRRiT. Kto po nim?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:47.566869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T17:06:46+00:00",
        "description": "Robert B\u0105kiewicz, lider Ruchu Obrony Granic, ma us\u0142ysze\u0107 zarzut zniewa\u017cenia funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej i \u017bandarmerii Wojskowej przy granicy polsko-niemieckiej w S\u0142ubicach.",
        "id": 3218229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42766751-robert-bakiewicz-uslyszy-zarzuty-prokuratorskie-za-incydent-w-slubicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert B\u0105kiewicz us\u0142yszy zarzuty prokuratorskie za incydent w S\u0142ubicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:48.051472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T17:06:46+00:00",
        "description": "Moskiewska gie\u0142da zareagowa\u0142a gwa\u0142town\u0105 wyprzeda\u017c\u0105 na o\u015bwiadczenie Donalda Trumpa o skr\u00f3ceniu czasu danego rosyjskiemu dyktatorowi na wstrzymanie agresji na Ukrainie. W godzin\u0119 akcje najwi\u0119kszych rosyjskich sp\u00f3\u0142ek potania\u0142y o 1,4 mld dolar\u00f3w.",
        "id": 3218231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42766181-rosyjscy-inwestorzy-uwierzyli-w-grozby-donalda-trumpa-gwaltowana-wyprzedaz-akcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjscy inwestorzy uwierzyli w gro\u017aby Donalda Trumpa gwa\u0142towana wyprzeda\u017c akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:48.468827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:59:00+00:00",
        "description": "S\u0105d Apelacyjny w Lublinie stwierdzi\u0142, \u017ce umowa do\u017cywocia zawarta z osob\u0105 po udarze - cho\u0107 zdaniem otoczenia dobrze odnajduj\u0105c\u0105 si\u0119 w sytuacjach \u017cycia codziennego, to wed\u0142ug bieg\u0142ego psychiatry niemog\u0105c\u0105 ju\u017c rozumie\u0107 konsekwencji takiej decyzji prawnej - jest niewa\u017cna.",
        "id": 3218233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42765321-sad-umowa-dozywocia-niewazna-nawet-jesli-otoczenie-nie-widzi-niepokojacych-sygnalow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d: umowa do\u017cywocia niewa\u017cna nawet, je\u015bli otoczenie nie widzi niepokoj\u0105cych sygna\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:48.662151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:54:27+00:00",
        "description": "Sfinansowanie koszt\u00f3w prania odzie\u017cy zleceniobiorcy, czy to rycza\u0142tem czy za zwrotem poniesionego wydatku nie jest \u015bwiadczeniem w interesie zleceniodawcy. Co do zasady jest to wi\u0119c opodatkowany przych\u00f3d, kt\u00f3ry korzysta ze zwolnienia w PIT.",
        "id": 3218234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42765111-pralnia-na-koszt-zleceniodawcy-to-przychod-tyle-ze-zwolniony-z-pit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pralnia na koszt zleceniodawcy to przych\u00f3d, tyle \u017ce zwolniony z PIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:48.851841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:36:13+00:00",
        "description": "W nowym badaniu widzimy spadek poparcia dla Koalicji Obywatelskiej. Kwestia wybor\u00f3w, ich wa\u017cno\u015bci i zaprzysi\u0119\u017cenia Karola Nawrockiego dzieli wyborc\u00f3w partii rz\u0105dz\u0105cych. Szymon Ho\u0142ownia m\u00f3wi o zamachu stanu, a sympatycy KO to jego oskar\u017caj\u0105 o zdrad\u0119. Donald Tusk spotyka si\u0119 z gniewem w\u0142asnego elektoratu.",
        "id": 3218235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42765171-michal-szuldrzynski-nowy-sondaz-pokazuje-co-dzis-jest-najwiekszym-zrodlem-bolu-glowy-donalda-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Nowy sonda\u017c pokazuje, co dzi\u015b jest najwi\u0119kszym \u017ar\u00f3d\u0142em b\u00f3lu g\u0142owy Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:49.059871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:33:24+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zagalopowa\u0142 si\u0119 i pope\u0142ni\u0142 bardzo ryzykowny b\u0142\u0105d, kt\u00f3ry niesie ze sob\u0105 powa\u017cne i nieodwracalne konsekwencje. Zw\u0142aszcza dla kraju w czwartym roku wojny.",
        "id": 3218236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42765541-ruslan-szoszyn-wolodymyr-zelenski-robi-krok-wstecz-ale-puszka-pandory-zostala-otwarta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski robi krok wstecz, ale puszka Pandory zosta\u0142a otwarta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:49.267415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:26:00+00:00",
        "description": "5 sierpnia Sejm ma rozwa\u017cy\u0107 uchylenie immunitetu poselskiego Antoniego Macierewicza - informuje RMF FM. Prokuratura  zamierza postawi\u0107 politykowi PiS zarzuty za ujawnienie tajnych informacji dotycz\u0105cych katastrofy smole\u0144skiej.",
        "id": 3218237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42765951-macierewicz-bez-immunitetu-juz-w-sierpniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macierewicz bez immunitetu ju\u017c w sierpniu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:49.462151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:06:00+00:00",
        "description": "Jeden z najbardziej ikonicznych projektant\u00f3w w historii motoryzacji, Giorgetto Giugiaro, zosta\u0142 powa\u017cnie ranny w wypadku samochodowym, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 25 lipca 2025 roku na Sardynii.",
        "id": 3218238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42765681-znany-projektant-samochodow-powaznie-ranny-w-wypadku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany projektant samochod\u00f3w powa\u017cnie ranny w wypadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:49.649044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T16:05:00+00:00",
        "description": "Kilka tygodni temu opublikowano najnowsze opracowanie bada\u0144 \u201eStudia psychologiczne w Polsce. Raport za lata 2019\u20132024. Aktualizacja czerwiec 2025\u201d. Z dokumentu wynika, \u017ce popularno\u015b\u0107 studi\u00f3w na kierunku psychologia sprawia, i\u017c jako\u015b\u0107 kszta\u0142cenia na nich zmierza w niepokoj\u0105cym kierunku.",
        "id": 3218239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42765421-zle-sie-dzieje-na-studiach-psychologicznych-w-polsce-wyniki-raportu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0179le si\u0119 dzieje na studiach psychologicznych w Polsce. Wyniki raportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:49.842577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:46:29+00:00",
        "description": "Mog\u0142o by\u0107 lepiej, ale mog\u0142o te\u017c by\u0107 znacznie gorzej. Krytycznie istotne jest to, \u017ce umowa zamyka okres szalonej niepewno\u015bci \u2013 m\u00f3wi Piotr Soroczy\u0144ski, g\u0142\u00f3wny ekonomista w Krajowej Izbie Gospodarczej.",
        "id": 3218240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42765631-kig-umowa-usa-ue-to-umiarkowany-sukces-warto-poszukac-polskich-szans",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KIG: Umowa USA-UE to umiarkowany sukces. Warto poszuka\u0107 polskich szans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:50.259186+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:32:29+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w pewnie oddycha dzi\u015b z ulg\u0105. Mo\u017cna b\u0119dzie prowadzi\u0107 biznes w oparciu o przewidywalne przes\u0142anki \u2013 m\u00f3wi \u0141ukasz Bernatowicz, prezes Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Business Centre Club.",
        "id": 3218242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42765391-lukasz-bernatowicz-umowa-usa-ue-to-wyprowadzenie-kozy-z-izby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Bernatowicz: Umowa USA-UE, to wyprowadzenie kozy z izby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:50.453989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:31:10+00:00",
        "description": "Czwarte zwyci\u0119stwo w Tour de France nie sprawi\u0142o, \u017ce Tadej Pogacar poczu\u0142 si\u0119 kolarzem nasyconym. Teraz marzy o wygraniu wy\u015bcigu Pary\u017c\u2013Roubaix. Ale nie wyklucza, \u017ce po igrzyskach olimpijskich w Los Angeles (2028) zako\u0144czy karier\u0119.",
        "id": 3218243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/inne-sporty/art42765581-tadej-pogacar-wygral-tour-de-france-mysli-juz-o-igrzyskach-w-los-angeles-i-sportowej-emeryturze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tadej Pogacar. Wygra\u0142 Tour de France, my\u015bli ju\u017c o igrzyskach w Los Angeles i sportowej emeryturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:50.680922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T15:17:00+00:00",
        "description": "Prokuratura Regionalna w Poznaniu zarz\u0105dzi\u0142a poszukiwanie listem go\u0144czym Marcina P., za\u0142o\u017cyciela i prezesa sp\u00f3\u0142ki Cinkciarz.pl oraz grupy Conotoxia. Ma on us\u0142ysze\u0107 zarzuty w zwi\u0105zku z doprowadzeniem wielu os\u00f3b do niekorzystnego rozporz\u0105dzenia mieniem.",
        "id": 3218244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42765641-list-gonczy-za-prezesem-cinkciarz-pl-gdzie-jest-marcin-p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "List go\u0144czy za prezesem Cinkciarz.pl. Gdzie jest Marcin P.?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:50.889210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:50:29+00:00",
        "description": "Skierowanie na przymusowy urlop zast\u0119pc\u0119 prokuratora generalnego Roberta Hernanda oraz zablokowanie jego karty wej\u015bciowej do budynku Prokuratury Krajowej nie stanowi\u0142y przest\u0119pstwa - tak uzna\u0142 S\u0105d Rejonowy dla Warszawy-Mokotowa.",
        "id": 3218245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42765371-sad-decyzje-personalne-adama-bodnara-ws-roberta-hernanda-byly-legalne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d: decyzje personalne Adama Bodnara ws. Roberta Hernanda by\u0142y legalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T17:06:50.050698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T14:41:00+00:00",
        "description": "- Zamierzam skr\u00f3ci\u0107 okres 50 dni, kt\u00f3re mu (W\u0142adimirowi Putinowi) da\u0142em, poniewa\u017c my\u015bl\u0119, \u017ce ju\u017c znam odpowied\u017a na pytanie, co si\u0119 wydarzy - m\u00f3wi\u0142 odpowiadaj\u0105c na pytanie dziennikarza prezydent USA Donald Trump.",
        "id": 3218241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42765481-donald-trump-skroce-czas-jaki-dalem-wladimirowi-putinowi-na-doprowadzenie-do-pokoju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Skr\u00f3c\u0119 czas, jaki da\u0142em W\u0142adimirowi Putinowi na doprowadzenie do pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:19.855017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:04:19+00:00",
        "description": "10 tys. mkw. powierzchni magazynowej w warszawskim kompleksie City Point Targ\u00f3wek wynaj\u0119\u0142a firma z bran\u017cy spo\u017cywczej.",
        "id": 3215187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42764441-magazyny-rekordowa-umowa-w-city-point-targowek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magazyny. Rekordowa umowa w City Point Targ\u00f3wek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:20.312101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:04:19+00:00",
        "description": "Co najmniej sze\u015b\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w strzelaninie, do jakiej dosz\u0142o na targu Or To Ko, jednym z najs\u0142ynniejszych targ\u00f3w w Bangkoku, stolicy Tajlandii.",
        "id": 3215189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42764001-strzelanina-w-stolicy-tajlandii-sa-ofiary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w stolicy Tajlandii. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:20.101503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:04:19+00:00",
        "description": "- Ja bym na miejscu Szymona (Ho\u0142owni) pi\u0119\u0107 razy si\u0119 zastanowi\u0142 zanim cokolwiek powiem i pi\u0119\u0107 razy si\u0119 zastanowi\u0142 zanim cokolwiek zrobi\u0119 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Radiem Zet wicemarsza\u0142ek Sejmu W\u0142odzimierz Czarzasty.",
        "id": 3215188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42764291-wlodzimierz-czarzasty-o-szymonie-holowni-historia-oceni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142odzimierz Czarzasty o Szymonie Ho\u0142owni: Historia oceni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:20.554966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T09:04:00+00:00",
        "description": "W dolinie Javari, na granicy Brazylii i Peru, misjonarze wykorzystuj\u0105 zaawansowane urz\u0105dzenia audio do ewangelizacji izolowanych spo\u0142eczno\u015bci tubylczych. Zasilane solarnie, niewielkie gad\u017cety recytuj\u0105 fragmenty Biblii i homilie.",
        "id": 3215190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42763951-solarni-poslancy-ewangelizuja-rdzenne-plemiona-amazonii-metoda-niemozliwa-do-zwalczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Solarni \u201ePos\u0142a\u0144cy\" ewangelizuj\u0105 rdzenne plemiona Amazonii. Metoda \u201eniemo\u017cliwa do zwalczenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T09:04:20.750258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T08:49:14+00:00",
        "description": "Od pi\u0105tku 25 lipca 2025 r. sp\u00f3\u0142ki, fundacje i stowarzyszenia mog\u0105 korzysta\u0107 z pe\u0142nego zakresu us\u0142ug e-Urz\u0119du Skarbowego w aplikacji mobilnej - poinformowa\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w.",
        "id": 3215191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42763901-przedstawiciele-spolek-moga-juz-zalatwiac-sprawy-podatkowe-przez-smartfona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedstawiciele sp\u00f3\u0142ek mog\u0105 ju\u017c za\u0142atwia\u0107 sprawy podatkowe przez smartfona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:19.948577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:46:19+00:00",
        "description": "Warszawa boryka si\u0119 z coraz dotkliwszym problemem ha\u0142asu drogowego, kt\u00f3ry zatruwa \u017cycie mieszka\u0144c\u00f3w. Rosn\u0105ca liczba pojazd\u00f3w z celowo zmodyfikowanymi lub uszkodzonymi t\u0142umikami, sprawia, \u017ce cisza staje si\u0119 luksusem. Policja i miasto wobec narastaj\u0105cej patologii wydaj\u0105 si\u0119 by\u0107 bezradne.",
        "id": 3214689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/aktualnosci/art42763451-bezsenne-noce-i-walka-o-cisze-warszawa-kontra-ryk-silnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezsenne noce i walka o cisz\u0119. Warszawa kontra ryk silnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:19.771830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:46:19+00:00",
        "description": "Tury\u015bci, kt\u00f3rym kliniki i apteki w kurortach nad Morzem Czerwonym pr\u00f3buj\u0105 sprzeda\u0107 lekarstwa po zawy\u017conych cenach, mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 pr\u00f3by oszustwa na specjaln\u0105 infolini\u0119. To odpowied\u017a w\u0142adz prowincji na coraz liczniej nap\u0142ywaj\u0105ce od oszukanych turyst\u00f3w skargi.",
        "id": 3214688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art42763751-egipt-wypowiadamy-wojne-aptekarzom-i-medykom-ktorzy-oszukuja-turystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egipt: Wypowiadamy wojn\u0119 aptekarzom i medykom, kt\u00f3rzy oszukuj\u0105 turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:19.595059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:46:19+00:00",
        "description": "Rozw\u00f3j AI ma znacz\u0105cy wp\u0142yw na wiele rodzaj\u00f3w pracy \u2014 szczeg\u00f3lnie na stanowiska pocz\u0105tkowe i role wymagaj\u0105ce du\u017cej automatyzacji. Czy m\u0142odzi ludzie powinni si\u0119 ba\u0107?",
        "id": 3214687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art42763741-firmy-juz-zastepuja-stazystow-sztuczna-inteligencja-te-zawody-sa-zagrozone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy ju\u017c zast\u0119puj\u0105 sta\u017cyst\u00f3w sztuczn\u0105 inteligencj\u0105. Te zawody s\u0105 zagro\u017cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:20.295553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:46:19+00:00",
        "description": "Opublikowano wyniki najnowszego sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. Badanie przeprowadzono ju\u017c po rekonstrukcji rz\u0105du.",
        "id": 3214691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42763651-nowy-sondaz-ko-z-najwiekszym-spadkiem-koalicjanci-poza-parlamentem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c: KO z najwi\u0119kszym spadkiem, koalicjanci poza parlamentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:20.087116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:46:19+00:00",
        "description": "Nie przesuwajmy teraz odpowiedzialno\u015bci za rzecz niezwykle niebezpieczn\u0105, jak\u0105 jest podwa\u017cenie spo\u0142ecznego zaufania do wybor\u00f3w - m\u00f3wi\u0142a ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz z Polski 2050, komentuj\u0105c s\u0142owa lidera swojej partii o zamachu stanu.",
        "id": 3214690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42763701-pelczynska-nalecz-debate-o-wyborach-nasz-koalicjant-prowadzil-maksymalnie-nieodpowiedzialnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz: Debat\u0119 o wyborach nasz koalicjant prowadzi\u0142 maksymalnie nieodpowiedzialnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:20.490748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T06:00:00+00:00",
        "description": "Po sze\u015bciu latach doczekali\u015bmy si\u0119. Minister finans\u00f3w wyda\u0142 obja\u015bnienia podatkowe dotycz\u0105ce stosowania tzw. klauzuli rzeczywistego w\u0142a\u015bciciela dla cel\u00f3w podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a (WHT).",
        "id": 3214692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/platnik-podatku-u-zrodla/art42757771-julita-karas-gasparska-wht-objasnienia-wreszcie-sa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: WHT: Obja\u015bnienia wreszcie s\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:20.704637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:50:00+00:00",
        "description": "Wskazanie, kt\u00f3re \u015bwiadczenia maj\u0105 zwi\u0105zek z nieruchomo\u015bciami, a kt\u00f3re nie, mo\u017ce by\u0107 kluczowe dla prawid\u0142owego rozliczenia VAT. Na t\u0119 kwesti\u0119 powinni zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 zw\u0142aszcza podatnicy prowadz\u0105cy dzia\u0142alno\u015b\u0107 transgraniczn\u0105.",
        "id": 3214693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/vat/art42757781-vat-ktore-uslugi-sa-zwiazane-z-nieruchomosciami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VAT: kt\u00f3re us\u0142ugi s\u0105 zwi\u0105zane z nieruchomo\u015bciami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:20.880763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:40:00+00:00",
        "description": "Kontrowersje zwi\u0105zane z esto\u0144skim CIT wynikaj\u0105 m.in. z coraz bardziej restrykcyjnej praktyki interpretacyjnej fiskusa dotycz\u0105cej rozpoznawania tzw. ukrytych zysk\u00f3w, szczeg\u00f3lnie w odniesieniu do po\u017cyczek i u\u017cytkowania samochod\u00f3w osobowych.",
        "id": 3214694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/estonski-cit/art42757801-ukryte-zyski-w-cit-estonskim-ciagle-budza-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukryte zyski w CIT esto\u0144skim ci\u0105gle budz\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:21.129579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:10:00+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c towar\u00f3w obj\u0119tych procedur\u0105 sk\u0142adowania celnego, dokonywana w sk\u0142adzie celnym podatnikowi VAT maj\u0105cemu siedzib\u0119 w\u00a0Polsce, podlega opodatkowaniu stawk\u0105 VAT wysoko\u015bci zero proc.",
        "id": 3214695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/stawki-vat/art42757861-dostawy-towarow-w-skladzie-celnym-z-zerowa-stawka-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostawy towar\u00f3w w\u00a0sk\u0142adzie celnym z\u00a0zerow\u0105 stawk\u0105 VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T06:46:21.336838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T05:00:00+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka ma prawo uj\u0105\u0107 w kosztach podatkowych wyp\u0142at\u0119 premii za dany rok na rzecz cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du w roku, w kt\u00f3rym premia zosta\u0142a przyznana i wyp\u0142acona.",
        "id": 3214696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/cit-koszty-uzyskania-przychodu/art42757851-premie-dla-zarzadu-sa-kosztem-podatkowym-cit-w-roku-wyplaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premie dla zarz\u0105du s\u0105\u00a0kosztem podatkowym CIT w roku wyp\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:28.895477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Arsenal ma do\u015b\u0107 patrzenia na sukcesy rywali, wi\u0119c wyda\u0142 ju\u017c na nowych pi\u0142karzy ponad 200 mln euro. Wszystko po to, by wreszcie zosta\u0107 mistrzem Anglii.",
        "id": 3214280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42762111-arsenal-chce-byc-w-koncu-mistrzem-anglii-wydal-juz-ponad-200-mln-euro-na-transfery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arsenal chce by\u0107 w ko\u0144cu mistrzem Anglii. Wyda\u0142 ju\u017c ponad 200 mln euro na transfery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:30.994508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Rozpisywanie i rozstrzyganie przetarg\u00f3w musi przyspieszy\u0107, a podej\u015bcie do oceny ofert wykonawc\u00f3w poprawi\u0107. Wojna cenowa si\u0119 zaostrza, sytuacja w bran\u017cy zaczyna si\u0119 destabilizowa\u0107 \u2013 ostrzega i apeluje Artur Popko, prezes Budimeksu.",
        "id": 3214290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art42763091-artur-popko-prezes-budimeksu-ciemne-chmury-nad-rynkiem-budowlanym-budimex-apeluje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Artur Popko, prezes Budimeksu: Ciemne chmury nad rynkiem budowlanym. Budimex apeluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:30.753477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Zapowied\u017a na\u0142o\u017cenia Donalda Trumpa 50-proc. ce\u0142 na brazylijskie towary pocz\u0105tkowo zaniepokoi\u0142a inwestor\u00f3w, ale jej skutki dla gospodarki nie powinny by\u0107 szczeg\u00f3lnie niszcz\u0105ce.",
        "id": 3214289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42763131-celne-starcie-amerykanskich-gigantow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celne starcie ameryka\u0144skich gigant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:30.122320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "W najbli\u017cszym czasie pojawi\u0105 si\u0119 kolejne raporty finansowe sp\u00f3\u0142ek z warszawskiej gie\u0142dy. Kt\u00f3re z nich pochwal\u0105 si\u0119 wyra\u017anie lepszymi wynikami?",
        "id": 3214286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42763171-faworyci-do-poprawy-wynikow-w-rozkrecajacym-sie-sezonie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faworyci do poprawy wynik\u00f3w w rozkr\u0119caj\u0105cym si\u0119 sezonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:28.487725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Zako\u0144czy\u0142 si\u0119 79. Festiwal Awinio\u0144ski, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 od politycznego trz\u0119sienia ziemi, jakim sta\u0142 si\u0119 tekst na temat Strefy Gazy jego dyrektora, re\u017cysera Tiago Rodriguesa, opublikowany w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych tu\u017c przed otwarciem imprezy.",
        "id": 3214278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42760301-festiwal-w-awinionie-masakra-w-gazie-i-proces-52-gwalcicieli-gisele-pelicot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Festiwal w Awinionie: Masakra w Gazie i proces 52 gwa\u0142cicieli Gis\u00e8le Pelicot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:30.332937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Janusz Wojciechowski, by\u0142y prezes NIK i by\u0142y unijny komisarz ds. rolnictwa, wys\u0142a\u0142 ju\u017c do Sejmu w tej kadencji cztery petycje. Korzysta z trybu przys\u0142uguj\u0105cego zwyk\u0142emu Kowalskiemu, bo twierdzi, \u017ce petycje to bardzo dobra formu\u0142a nawet dla kogo\u015b, kto zjad\u0142 z\u0119by na polityce.",
        "id": 3214287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42760291-jest-bylym-komisarzem-unijnym-sle-do-sejmu-petycje-jak-zwykly-obywatel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest by\u0142ym komisarzem unijnym, \u015ble do Sejmu petycje jak zwyk\u0142y obywatel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:29.308463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "To ju\u017c czas, by na powa\u017cnie zacz\u0105\u0107 si\u0119 martwi\u0107. Coraz cz\u0119\u015bciej te\u017c mo\u017cna us\u0142ysze\u0107 w dyskusjach i komentarzach pytania, czy doszli\u015bmy do momentu, w kt\u00f3rym w\u0142a\u015bciwe staj\u0105 si\u0119 odniesienia do owych najciemniejszych analogii z naszej historii. Czy to przesada?",
        "id": 3214282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42761681-marek-cichocki-najciemniejsze-strony-historii-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Cichocki: Najciemniejsze strony historii Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:29.519084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "W 2027 r. Chiny i Rosja mog\u0105 razem ruszy\u0107 na wojn\u0119, a wtedy w Polsce maj\u0105 odby\u0107 si\u0119 wybory. Czy zatem rz\u0105d b\u0119dzie budowa\u0142 narracj\u0119, \u017ce musi uspokoi\u0107 sytuacj\u0119 wewn\u0119trzn\u0105, aby obroni\u0107 si\u0119 przed Rosj\u0105?",
        "id": 3214283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42761151-marek-kozubal-w-2027-r-bedzie-wojna-naprawde",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kozubal: W 2027 r. b\u0119dzie wojna? Naprawd\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:31.803380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Znamy je z wyjazd\u00f3w do wakacyjnych kurort\u00f3w. Podobne emocje powinien wywo\u0142a\u0107 tak\u017ce rachunek z podsumowaniem koszt\u00f3w funkcjonowania pa\u0144stwa.",
        "id": 3214294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42763101-piotr-skwirowski-rachunek-grozy-od-panstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Skwirowski: Rachunek grozy od pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:28.277094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Przedstawiciele USA i Chin 28 lipca wznowi\u0105 w Sztokholmie rozmowy dotycz\u0105ce spor\u00f3w dotycz\u0105cych handlu mi\u0119dzy dwiema najwi\u0119kszymi gospodarkami \u015bwiata. Celem rozm\u00f3w jest przed\u0142u\u017cenie rozejmu w wojnie handlowej mi\u0119dzy Waszyngtonem a Pekinem o trzy miesi\u0105ce.",
        "id": 3214277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42763631-rozejm-w-wojnie-handlowej-usa-z-chinami-zostanie-przedluzony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozejm w wojnie handlowej USA z Chinami zostanie przed\u0142u\u017cony?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:29.714466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Pracownicy wyparci przez sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 d\u0142u\u017cej szukaj\u0105 nowego zatrudnienia, bo wielu z nich celuje w stanowiska, kt\u00f3re ju\u017c nie istniej\u0105 albo s\u0105 w kr\u00f3tkiej kolejce do likwidacji.",
        "id": 3214284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42763151-straciles-prace-przez-ai-nie-licz-ze-latwo-znajdziesz-podobna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straci\u0142e\u015b prac\u0119 przez AI? Nie licz, \u017ce \u0142atwo znajdziesz podobn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:30.543435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku wojny w Gazie nie by\u0142o takich nacisk\u00f3w na Izrael, by j\u0105 natychmiast zako\u0144czy\u0107. I powstrzyma\u0107 g\u0142\u00f3d.",
        "id": 3214288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42760961-strefa-gazy-zachod-nie-moze-juz-zniesc-informacji-o-umierajacych-z-glodu-dzieciach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strefa Gazy. Zach\u00f3d nie mo\u017ce ju\u017c znie\u015b\u0107 informacji o umieraj\u0105cych z g\u0142odu dzieciach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:31.593695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Przeci\u0119tny W\u0119gier jest ju\u017c biedniejszy nie tylko od statystycznego Rumuna, ale nawet Rosjanina. To mo\u017ce przes\u0105dzi\u0107 o wyniku wybor\u00f3w za kilka miesi\u0119cy.",
        "id": 3214293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42761481-system-orbana-bankrutuje-wegrzy-biednieja-w-oczach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System Orb\u00e1na bankrutuje. W\u0119grzy biedniej\u0105 w oczach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:29.891527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "AI nie jest ju\u017c traktowana jako wyzwanie dla nowych pokole\u0144. Szybkie tempo jej rozwoju i wdra\u017cania sprawi\u0142o, \u017ce z narz\u0119dziami AI oswajaj\u0105 si\u0119 tak\u017ce starsze generacje.",
        "id": 3214285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42763161-sztuczna-inteligencja-coraz-bardziej-zmienia-zycie-pracownikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja coraz bardziej zmienia \u017cycie pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:28.697621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dcy Tajlandii i Kambod\u017cy w poniedzia\u0142ek b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 rozmowy pokojowe w Malezji, kt\u00f3re maj\u0105 doprowadzi\u0107 do zawieszenia broni mi\u0119dzy dwoma azjatyckimi pa\u0144stwami.",
        "id": 3214279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42763601-tajlandia-pogodzi-sie-z-kambodza-rozmowy-w-malezji-z-udzialem-przedstawicieli-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajlandia pogodzi si\u0119 z Kambod\u017c\u0105? Rozmowy w Malezji z udzia\u0142em przedstawicieli USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:31.205617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Wbrew zapowiedziom polskiej prezydencji nie uda\u0142o si\u0119 doprowadzi\u0107 do zniesienia progu 150 euro, poni\u017cej kt\u00f3rego przesy\u0142ki spoza UE nie musz\u0105 by\u0107 clone. Czas na Dani\u0119.",
        "id": 3214291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42763141-temu-shein-i-aliexpress-pod-lupa-ue-branza-e-commerce-domaga-sie-zmian",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Temu, Shein i AliExpress pod lup\u0105 UE. Bran\u017ca e-commerce domaga si\u0119 zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:31.403147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "W czerwcu zarejestrowano w Polsce rekordow\u0105 liczb\u0119 3759 osobowych aut elektrycznych, o niemal tysi\u0105c wi\u0119cej ni\u017c w maju. Elektryki stanowi\u0142y prawie 8 proc. rynku, co jest kolejnym rekordem.",
        "id": 3214292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42755291-tesla-wraca-na-szczyt-chinskie-marki-w-ofensywie-elektryki-napedzaja-rynek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla wraca na szczyt, chi\u0144skie marki w ofensywie. Elektryki nap\u0119dzaj\u0105 rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:28.064600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 27 na 28 lipca Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce w zwi\u0105zku z rosyjskim atakiem powietrznym na Ukrain\u0119.",
        "id": 3214276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42763571-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1251",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1251",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-28T04:21:29.092284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-28T04:21:27+00:00",
        "description": "Publikacja danych osobowych na zamkni\u0119tych grupach Facebooka nie jest ich przetwarzaniem o czysto osobistym lub domowym charakterze i mo\u017ce stanowi\u0107 naruszenie RODO.",
        "id": 3214281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art42763331-za-cudze-nazwisko-w-poscie-na-e-forum-moze-grozic-kara-precedensowy-wyrok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za cudze nazwisko w po\u015bcie na e-forum mo\u017ce grozi\u0107 kara. Precedensowy wyrok",
        "vote": 0
    }
]