[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T19:51:24.189582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T19:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-563105-pozar-w-poblizu-miasta-taegu-ph8435493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu miasta. Ewakuowano cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Korea Po\u0142udniowa zmaga si\u0119 z kolejnym po\u017carem ro\u015blinno\u015bci. Z powodu pojawienia si\u0119 ognia niedaleko miasta Taegu na po\u0142udniu kraju lokalne w\u0142adze ewakuowa\u0142y ponad 1200 mieszka\u0144c\u00f3w oraz zablokowa\u0142y ruch na cz\u0119\u015bci autostrady. Z \u017cywio\u0142em walcz\u0105 setki stra\u017cak\u00f3w.",
        "id": 2550327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ogien-pojawil-sie-w-poblizu-miasta-ewakuowano-czesc-mieszkancow-st8435419?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w pobli\u017cu miasta. Ewakuowano cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T19:51:24.301076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T19:31:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9660665-sklep-w-usa-los-angeles-cla-trumpa-weszly-w-zycie-ph8401740/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sekretarz skarbu: nie martwi\u0119 si\u0119 o puste p\u00f3\u0142ki\" />\n    Sekretarz skarbu USA Scott Bessent poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce wkr\u00f3tce dojdzie do porozumienia handlowego z niekt\u00f3rymi pa\u0144stwami. Doda\u0142, \u017ce ch\u0119\u0107 negocjacji w sprawie ce\u0142 wyra\u017caj\u0105 tak\u017ce Chiny, dlatego \"nie martwi si\u0119 o puste p\u00f3\u0142ki\" w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 2550328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trump-naklada-cla-sekretarz-skarbu-usa-nie-boje-sie-pustych-polek-st8435466?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz skarbu: nie martwi\u0119 si\u0119 o puste p\u00f3\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T19:51:24.411598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T19:29:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7870437-strefa-gazy-ph8435469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet 500 dolar\u00f3w za worek m\u0105ki. Sytuacja humanitarna w Strefie Gazy zn\u00f3w si\u0119 znacznie pogorszy\u0142a\" />\n    Z powodu blokady mieszka\u0144cy Strefy Gazy \"powoli umieraj\u0105\" - ostrzega ONZ. Izrael dostawy pomocy humanitarnej wstrzyma\u0142 na pocz\u0105tku marca. W efekcie magazyny, kt\u00f3re zosta\u0142y wype\u0142nione podczas ostatniego zawieszenia broni, stoj\u0105 puste, a piekarnie, kt\u00f3re dostarcza\u0142y chleb setkom tysi\u0119cy ludzi, zosta\u0142y zamkni\u0119te. Polowe kuchnie musia\u0142y zmniejszy\u0107 wydawane porcje. Ceny produkt\u00f3w, kt\u00f3re jeszcze s\u0105 dost\u0119pne, gwa\u0142townie wzros\u0142y.",
        "id": 2550329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/nawet-500-dolarow-za-worek-maki-sytuacja-humanitarna-w-strefie-gazy-znow-sie-znacznie-pogorszyla-st8435462?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 500 dolar\u00f3w za worek m\u0105ki. Sytuacja humanitarna w Strefie Gazy zn\u00f3w si\u0119 znacznie pogorszy\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T19:51:24.522280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T19:27:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6899773-slawomir-mentzen-i-magdalena-biejat-ph8435374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biejat do Mentzena: jest pan po prostu sadyst\u0105\" />\n    W czasie debaty prezydenckiej dosz\u0142o do spi\u0119cia mi\u0119dzy Magdalen\u0105 Biejat a S\u0142awomirem Mentzenem o prawo aborcyjne. Kandydat Konfederacji przywo\u0142a\u0142 wydarzenia z Ole\u015bnicy i m\u00f3wi\u0142 o \"zabijaniu z zimn\u0105 krwi\u0105\". Kandydatka Lewicy wskazywa\u0142a, \u017ce w tym przypadku dziecko \"umar\u0142oby w kilka dni po porodzie w straszliwych m\u0119czarniach\". - Je\u015bli pan chce skazywa\u0107 tak\u0105 rodzin\u0119 i to dziecko na \u015bmier\u0107 w m\u0119czarniach, to jest pan po prostu sadyst\u0105 - doda\u0142a.",
        "id": 2550330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/starcie-magdaleny-biejat-i-slawomira-mentzena-o-aborcje-podczas-debaty-jest-pan-po-prostu-sadysta-st8435464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biejat do Mentzena: jest pan po prostu sadyst\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T19:51:24.633332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T19:03:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3369622-pawilon-na-skwerze-ormianskim-ph8435391/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosztowa\u0142 1,7 miliona z\u0142otych, stoi pusty.\u00a0Zwrot akcji w sprawie pawilonu\" />\n    Po fiasku dw\u00f3ch konkurs\u00f3w na gospodarza pawilonu na skwerze Ormia\u0144skim, zdecydowano, \u017ce budynek przejmie urz\u0105d dzielnicy Mokot\u00f3w. W budynku, na kt\u00f3ry wydano 1,7 miliona z\u0142otych, znajdzie si\u0119 punkt biblioteczny.",
        "id": 2550331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-dzielnica-bedzie-gospodarzem-pawilonu-na-skwerze-ormianskim-st8435271?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosztowa\u0142 1,7 miliona z\u0142otych, stoi pusty.\u00a0Zwrot akcji w sprawie pawilonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T19:51:24.744588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T18:58:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2685762-debata-ph8435429/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie rundy, pojedynki \"jeden na jeden\". Debata wszystkich kandydat\u00f3w\" />\n    Kandydaci na prezydenta zmierzyli si\u0119 w debacie organizowanej przez \"Super Express\". Trwa\u0142a ponad 2,5 godziny. W pierwszej rundzie kandydaci przepytywali siebie nawzajem. W drugiej wyg\u0142osili swobodne o\u015bwiadczenia.",
        "id": 2550332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-debata-wszystkich-kandydatow-st8435089?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie rundy, pojedynki \"jeden na jeden\". Debata wszystkich kandydat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:06.127358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T18:30:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/fakty-artykuly/cdn-zdjecie-7469012-biedaszyb-ph8435404/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biedaszyby wci\u0105\u017c istniej\u0105. Co zmusza do kopania w\u0119gla na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119? \"No, z biedy, ka\u017cdy si\u0119 ratuje, jak mo\u017ce\"\" />\n    Siedem z\u0142otych za jeden worek tego, co wykopi\u0105 spod ziemi. Kopacze z biedaszyb\u00f3w robi\u0105, co mog\u0105, \u017ceby zarobi\u0107. W nielegalnie wykopanym tunelu w\u0142asnymi r\u0119kami i kilofami wydobywaj\u0105 w\u0119giel.",
        "id": 2549837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/biedaszyby-wciaz-istnieja-co-zmusza-do-kopania-wegla-na-wlasna-reke-no-z-biedy-kazdy-sie-ratuje-jak-moze-st8435177?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biedaszyby wci\u0105\u017c istniej\u0105. Co zmusza do kopania w\u0119gla na w\u0142asn\u0105 r\u0119k\u0119? \"No, z biedy, ka\u017cdy si\u0119 ratuje, jak mo\u017ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:06.238354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T18:29:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-617039-odkryto-najstarszy-znany-nauce-gatunek-mrowki-ph8435380/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jej szcz\u0119ki przypomina\u0142y sierpy. \u017by\u0142a 113 milion\u00f3w lat temu\" />\n    Brazylijscy naukowcy zidentyfikowali najstarszy znany nauce gatunek mr\u00f3wki. Okaz znajdowa\u0142 si\u0119 w zbiorach muzeum zoologicznego nale\u017c\u0105cego do Uniwersytetu w Sao Paulo. Wed\u0142ug bada\u0144 prehistoryczna mr\u00f3wka \u017cy\u0142a w\u015br\u00f3d dinozaur\u00f3w 113 milion\u00f3w lat temu.",
        "id": 2549838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/jej-szczeki-przypominaly-sierpy-zyla-113-milionow-lat-temu-st8435281?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jej szcz\u0119ki przypomina\u0142y sierpy. \u017by\u0142a 113 milion\u00f3w lat temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:06.397343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T18:18:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2999512-lotnisko-w-lizbonie-ph8435381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Masa odwo\u0142anych lot\u00f3w, pasa\u017cerowie utkn\u0119li w poci\u0105gach\" />\n    Rozleg\u0142a awaria zasilania w Hiszpanii i Portugalii doprowadzi\u0142a do anulowania kilkudziesi\u0119ciu lot\u00f3w oraz zak\u0142\u00f3ce\u0144 w funkcjonowaniu sieci kolejowej - poda\u0142 portal stacji telewizyjnej BBC.",
        "id": 2549839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/awaria-na-polwyspie-iberyjskim-dziesiatki-odwolanych-lotow-pasazerowie-uwiezieni-w-pociagach-st8435248?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masa odwo\u0142anych lot\u00f3w, pasa\u017cerowie utkn\u0119li w poci\u0105gach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:06.506799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T18:14:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1685932-grzegorz-braun-ph8435383/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski i Biejat oburzeni s\u0142owami Brauna. \"\u015aciek\"\" />\n    \"Ja tego nie b\u0119d\u0119 s\u0142ucha\u0142\", \"antysemicki \u015bciek\". Rafa\u0142 Trzaskowski i Magdalena Biejat ostro zareagowali na antysemickie wypowiedzi Grzegorza Brauna podczas debaty kandydat\u00f3w na prezydenta w poniedzia\u0142ek.",
        "id": 2549840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-prezydencka-trzaskowski-i-biejat-oburzeni-po-slowach-brauna-sciek-st8435327?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski i Biejat oburzeni s\u0142owami Brauna. \"\u015aciek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:06.615529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T18:08:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9893830-karol-nawrocki-i-rafal-trzaskowski-ph8435317/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pi\u0105tka\" faworyt\u00f3w i pytanie o Macierewicza. \"Cz\u0142owiek z wielkimi zas\u0142ugami\"\" />\n    Karol Nawrocki zosta\u0142 zapytany w trakcie debaty prezydenckiej przez Rafa\u0142a Trzaskowskiego o Antoniego Macierewicza. M\u00f3wi\u0142 mi\u0119dzy innymi, \u017ce to \"cz\u0142owiek z wielkimi zas\u0142ugami w walce z komun\u0105\".",
        "id": 2549841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-prezydencka-28-kwietnia-karol-nawrocki-pytany-przez-rafala-trzaskowskiego-o-antoniego-macierewicza-st8435337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pi\u0105tka\" faworyt\u00f3w i pytanie o Macierewicza. \"Cz\u0142owiek z wielkimi zas\u0142ugami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:06.724109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T17:58:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2993117-25428436-ph8435066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Senyszyn \"kapelank\u0105 ateizmu\"? Odpowied\u017a Nawrockiego\" />\n    Podczas debaty kandydat\u00f3w na prezydenta Joanna Senyszyn pyta\u0142a Karola Nawrockiego o to, czy z\u0142o\u017cy\u0142by podpis pod ustaw\u0105 o powszechnym poborze. - Czy obowi\u0105zkowa s\u0142u\u017cba wojskowa\u00a0dotyczy\u0142aby r\u00f3wnie\u017c kobiet i czy mianowa\u0142by mnie pan kapelank\u0105 ateist\u00f3w, kt\u00f3rych jest coraz wi\u0119cej? - doda\u0142a.",
        "id": 2549842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-super-expressu-joanna-senyszyn-kapelanka-ateizmu-odpowiedz-karola-nawrockiego-st8435226?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senyszyn \"kapelank\u0105 ateizmu\"? Odpowied\u017a Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:06.834416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T17:57:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7636466-nie-w-amazonii-lecz-na-nowogrodzkiej-ph8434679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Egzotyczne papugi lata\u0142y na podw\u00f3rku przy Nowogrodzkiej\" />\n    Stra\u017cnicy miejscy dostali informacj\u0119, \u017ce na podw\u00f3rku jednej z kamienic przy Nowogrodzkiej lata egzotyczna papuga. Po przyje\u017adzie okaza\u0142o si\u0119, \u017ce papugi s\u0105 cztery. Trzy zosta\u0142y od\u0142owione i przewiezione do Ptasiego Azylu, a jedna uciek\u0142a.",
        "id": 2549843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-egzotyczne-papugi-lataly-na-podworku-przy-nowogrodzkiej-st8434677?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzotyczne papugi lata\u0142y na podw\u00f3rku przy Nowogrodzkiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:06.946847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T17:56:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2153739-policjanci-legitymowali-nieletnich-na-rynku-ph8435323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legitymowali nieletnich. Policjanci na niby zatrzymani\" />\n    Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani - jeden w wieku 39 lat, drugi 64-letni - zostali zatrzymani za podszywanie si\u0119 pod funkcjonariuszy policji. Fa\u0142szywi funkcjonariusze legitymowali nieletnich za je\u017cd\u017cenie hulajnog\u0105 elektryczn\u0105 po g\u0142\u00f3wnym placu Wadowic.",
        "id": 2549844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/legitymowali-nieletnich-policjanci-na-niby-zatrzymani-st8435325?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legitymowali nieletnich. Policjanci na niby zatrzymani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:07.062726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T17:50:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8003058-maciej-maciak-ph8435296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Maciak \"podziwia Putina\". Ostra reakcja Trzaskowskiego\" />\n    Maciej Maciak, zapytany w trakcie debaty prezydenckiej przez Marka Jakubiaka o to, czy podziwia W\u0142adimira Putina, odpar\u0142 twierdz\u0105co. Doda\u0142, \u017ce jest \"bardzo dobrym politykiem\". Na t\u0119 wypowied\u017a zareagowa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2549846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-prezydencka-28-kwietnia-maciej-maciak-pytany-czy-podziwia-wladimira-putina-reakcja-rafala-trzaskowskiego-st8435225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciak \"podziwia Putina\". Ostra reakcja Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:07.175231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T17:46:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7672122-emmanuel-macron-ph8388097/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To ma by\u0107 \"prze\u0142omowy traktat\". Macron poda\u0142 dat\u0119 \" />\n    Prezydent Francji Macron zapowiedzia\u0142 podpisanie traktatu o wzmocnionej przyja\u017ani i wsp\u00f3\u0142pracy z Polsk\u0105 9 maja.",
        "id": 2549847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/traktat-o-przyjazni-polska-francja-kiedy-podpisanie-emmanuel-macron-podal-date-st8435329?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ma by\u0107 \"prze\u0142omowy traktat\". Macron poda\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T18:46:07.285748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T17:44:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6583080-nowa-usluga-w-aplikacji-pkp-intercity-ph8435229/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z biletem na poci\u0105g za podr\u00f3\u017c po Warszawie zap\u0142acisz 2 z\u0142ote\" />\n    Pasa\u017cerowie podr\u00f3\u017cuj\u0105cy PKP Intercity b\u0119d\u0105 mogli kupi\u0107 taniej bilet na komunikacj\u0119 miejsk\u0105 w Warszawie. Nowa us\u0142uga w aplikacji przewo\u017anika pozwoli kupi\u0107 bilet \u0142\u0105czony na podr\u00f3\u017c poci\u0105giem oraz dojazd do lub z dworca.",
        "id": 2549848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-bilet-na-komunikacje-miejska-za-2-zlote-z-aplikacji-intercity-st8435057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z biletem na poci\u0105g za podr\u00f3\u017c po Warszawie zap\u0142acisz 2 z\u0142ote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T17:43:26.579914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T17:27:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3968232-25427141-ph8433074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Andrzej Duda sam m\u00f3wi\u0142, \u017ce prezydent nie powinien popiera\u0107 nikogo. Ale to rz\u0105dowi zarzuci\u0142 cynizm\" />\n    Cynizm i dra\u0144stwo zarzuci\u0142 prezydent Andrzej Duda rz\u0105dowi Donalda Tuska. Z kolei rz\u0105d zarzuca prezydentowi, \u017ce walnie przyczyni\u0142 si\u0119 do psucia pa\u0144stwa i za nic mia\u0142 konstytucj\u0119. W niedziel\u0119 Andrzej Duda popar\u0142 kandydata na prezydenta Karola Nawrockiego, chocia\u017c kilka miesi\u0119cy temu twierdzi\u0142, \u017ce prezydent \"nie jest od udzielania oficjalnego poparcia \u017cadnemu z kandydat\u00f3w\".",
        "id": 2549218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/andrzej-duda-sam-mowil-ze-prezydent-nie-powinien-popierac-nikogo-ale-to-rzadowi-zarzucil-cynizm-st8434894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda sam m\u00f3wi\u0142, \u017ce prezydent nie powinien popiera\u0107 nikogo. Ale to rz\u0105dowi zarzuci\u0142 cynizm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T17:43:26.844302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T17:04:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6750813-przymrozek-noc-ph8435232/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 29.04. W nocy pojawi\u0105 si\u0119 przymrozki\" />\n    Pogoda na jutro, czyli wtorek, 29.04. W nocy w wi\u0119kszo\u015bci kraju b\u0119dzie pogodnie, ale lokalnie na wschodzie i w centrum wyst\u0105pi\u0105 przygruntowe przymrozki. P\u00f3\u017aniej czeka nas pogodny i s\u0142oneczny dzie\u0144. Na termometrach zobaczymy nawet 22 stopnie Celsjusza.",
        "id": 2549220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-29-04-w-nocy-pojawia-sie-przymrozki-st8435107?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 29.04. W nocy pojawi\u0105 si\u0119 przymrozki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T17:43:26.692284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T16:55:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7446167-dwuletni-chlopczyk-nie-zyje-ph8435265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ni\u00f3s\u0142 dwuletniego syna, potr\u0105ci\u0142 ich ci\u0105gnik. Ch\u0142opczyk nie \u017cyje\" />\n    Policja pod nadzorem prokuratury wyja\u015bnia okoliczno\u015bci \u015bmierci dwuletniego ch\u0142opca. Dziecko - jak przekazuje m\u0142odszy brygadier Grzegorz R\u00f3\u017ca\u0144ski z komendy wojew\u00f3dzkiej Pa\u0144stwowej Stra\u017cy Po\u017carnej w Olsztynie - by\u0142o niesione \"na barana\" przez doros\u0142ego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Potr\u0105ci\u0142 ich ci\u0105gnik, kt\u00f3ry przed kabin\u0105 kierowcy przewozi\u0142 bele siana.",
        "id": 2549219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/bielskie-k-gizycka-mezczyzna-niosl-syna-potracil-ich-ciagnik-dwuletni-chlopczykl-nie-zyje-st8435210?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ni\u00f3s\u0142 dwuletniego syna, potr\u0105ci\u0142 ich ci\u0105gnik. Ch\u0142opczyk nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T17:43:26.964316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T16:50:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2507197-indyjscy-zolnierze-w-kaszmirze-ph8432892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Inwazja jest nieuchronna\". Mocarstwa atomowe przerzucaj\u0105 si\u0119 oskar\u017ceniami \" />\n    Po zamachu w Kaszmirze, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o 26 turyst\u00f3w, napi\u0119cie mi\u0119dzy Indiami a Pakistanem gwa\u0142townie wzros\u0142o. Indie oskar\u017caj\u0105 s\u0105siada o wspieranie sprawc\u00f3w ataku, Islamabad odrzuca zarzuty i mobilizuje si\u0142y zbrojne, ostrzegaj\u0105c przed mo\u017cliw\u0105 inwazj\u0105.",
        "id": 2549221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pakistan-i-indie-rosnie-napiecie-inwazja-jest-nieuchronna-st8435164?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Inwazja jest nieuchronna\". Mocarstwa atomowe przerzucaj\u0105 si\u0119 oskar\u017ceniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T17:43:27.074904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T16:44:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4674504-slawomir-mentzen-i-szymon-holownia-ph8435152/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spi\u0119cie z Trzaskowskim i \"selfie\" z Mentzenem. Tak pytania zadawa\u0142 Ho\u0142ownia\" />\n    Rafa\u0142 Trzaskowski, odpowiadaj\u0105c podczas debaty prezydenckiej na pytanie Szymona Ho\u0142owni, m\u00f3wi\u0142, \u017ce dziwi si\u0119, \u017ce marsza\u0142ek Sejmu \"atakuje Warszaw\u0119\", i przypomnia\u0142 mu, \u017ce cz\u0142onkowie jego ugrupowania r\u00f3wnie\u017c kieruj\u0105 miastem sto\u0142ecznym. Natomiast S\u0142awomir Mentzen, jeszcze zanim us\u0142ysza\u0142 pytanie od Ho\u0142owni, podszed\u0142 do niego i zrobi\u0142 sobie z nim \"selfie\".",
        "id": 2549222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-prezydencka-28-kwietnia-wybory-prezydenckie-2025-st8434801?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie z Trzaskowskim i \"selfie\" z Mentzenem. Tak pytania zadawa\u0142 Ho\u0142ownia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T17:43:27.185800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T16:43:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9433064-donald-trump-ph8406966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec wojny w 24 godziny? Trump obiecywa\u0142 to 53 razy\" />\n    Co najmniej 53 razy Donald Trump, jeszcze przed przej\u0119ciem urz\u0119du, obiecywa\u0142 zako\u0144czenie wojny w Ukrainie w ci\u0105gu jednej doby - to wyliczenia dziennikarzy CNN. Teraz prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych twierdzi, \u017ce \"m\u00f3wi\u0142 to w przeno\u015bni\".",
        "id": 2549223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/koniec-wojny-w-24-godziny-trump-obiecywal-to-53-razy-st8435153?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec wojny w 24 godziny? Trump obiecywa\u0142 to 53 razy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T17:43:27.295881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T16:42:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7797296-rafal-trzaskowski-ph8435119/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski z flag\u0105 Nawrockiego. Co si\u0119 sta\u0142o, \"gdy zgas\u0142y \u015bwiat\u0142a\"\" />\n    Podczas zorganizowanej przez \"Super Express\" debaty prezydenckiej kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski ustawi\u0142 na m\u00f3wnicy flag\u0119 Polski. - To jest polska flaga, z kt\u00f3r\u0105 pan Karol Nawrocki przyszed\u0142 na debat\u0119 do Ko\u0144skich - wyja\u015bni\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2549224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-super-expressu-trzaskowski-z-flaga-ktora-porzucil-nawrocki-st8435141?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski z flag\u0105 Nawrockiego. Co si\u0119 sta\u0142o, \"gdy zgas\u0142y \u015bwiat\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:34:11.900438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T16:04:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5758370-syn-stracil-smartfona-ojciec-ruszyl-na-poszukiwania-zdj-ilustracyjne-ph6166991/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ce zmiany dla klient\u00f3w najwi\u0119kszego banku w Polsce\" />\n    Od wtorku 6 maja w PKO BP zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 domy\u015blne limity dzienne na przelewy i p\u0142atno\u015bci w serwisie iPKO - przekaza\u0142 bank w komunikacie. Zmiany s\u0105 wprowadzane, by dodatkowo zwi\u0119kszy\u0107 bezpiecze\u0144stwo transakcji w internecie.",
        "id": 2548505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/limity-platnosci-w-pko-bp-bank-wyjasnia-st8435090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zmiany dla klient\u00f3w najwi\u0119kszego banku w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:34:12.162838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T15:45:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9374444-policja-szuka-tego-mezczyzny-ph8435040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja: to on podpali\u0142 market w Katowicach\" />\n    Policja w Katowicach opublikowa\u0142a wizerunek m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry - jak donosz\u0105 funkcjonariusze - odpowiada za podpalenie Biedronki w Katowicach. Do po\u017caru dosz\u0142o 10 lutego br.",
        "id": 2548507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/policja-to-on-podpalil-market-przy-ul-1-maja-w-katowicach-st8435065?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja: to on podpali\u0142 market w Katowicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:34:12.295107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T15:22:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2178271-dwoch-kierowcow-piec-promili-ph8434925/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie kontrole, dw\u00f3ch pijanych, pi\u0119\u0107 promili\" />\n    Policjanci z Rawy Mazowieckiej zatrzymali - jednego po drugim - dw\u00f3ch kompletnie pijanych kierowc\u00f3w. Na pierwszego zwr\u00f3cili uwag\u0119, bo jego pasa\u017cer wyrzuca\u0142\u00a0\u015bmieci przez okno. Na drugiego, bo run\u0105\u0142 na rowerze tu\u017c przed radiowozem.",
        "id": 2548508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/dwie-kontrole-dwoch-pijanych-piec-promili-st8434923?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie kontrole, dw\u00f3ch pijanych, pi\u0119\u0107 promili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:34:12.418024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T15:22:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8586008-sondaz-prezydencki-ph8378500/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto komu zadaje pytanie\" />\n    O godzinie 18.00 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 debata \"Super Expressu\" z udzia\u0142em kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich.\u00a0Kandydaci przepytuj\u0105 siebie nawzajem. Kto komu zadaje pytanie?",
        "id": 2548509,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-prezydencka-super-expressu-wiemy-kto-komu-zada-pytanie-st8434924?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto komu zadaje pytanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:34:12.539239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T15:19:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9120522-lotnisko-w-lizbonie-ph8434867/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Portugalski operator o prawdopodobnej przyczynie awarii pr\u0105du\" />\n    Portugalski operator przesy\u0142owy Ren przekaza\u0142, \u017ce przerwy w dostawie energii w Portugalii s\u0105 wynikiem awarii w hiszpa\u0144skiej sieci energetycznej, a ta z kolei jest zwi\u0105zana z \"rzadkim zjawiskiem atmosferycznym\".",
        "id": 2548510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-i-portugalia-awaria-pradu-portugalski-operator-o-rzadkim-zjawiskiem-atmosferycznym-st8434876?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugalski operator o prawdopodobnej przyczynie awarii pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:34:12.663546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T15:16:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8962145-gora-fudzi-w-japonii-ph8435039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwukrotnie w ci\u0105gu tygodnia \u015bci\u0105gali go ze s\u0142ynnej g\u00f3ry. 27-latek wr\u00f3ci\u0142 po telefon\" />\n    27-letni student z Chin dwukrotnie potrzebowa\u0142 pomocy ratownik\u00f3w podczas wspinaczki na szczyt g\u00f3ry Fud\u017ci w Japonii. Nie by\u0142oby w tym nic dziwnego, gdyby obie interwencje nie wydarzy\u0142y si\u0119 w tym samym miejscu w przeci\u0105gu jednego tygodnia.",
        "id": 2548511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/dwukrotnie-w-ciagu-tygodnia-sciagali-go-ze-slynnej-gory-27-latek-wrocil-po-telefon-st8434773?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwukrotnie w ci\u0105gu tygodnia \u015bci\u0105gali go ze s\u0142ynnej g\u00f3ry. 27-latek wr\u00f3ci\u0142 po telefon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:34:11.768996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T15:06:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5534912-szymon-holownia-i-rafal-trzaskowski-ph8435146/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podali sobie d\u0142onie, p\u00f3\u017aniej si\u0119 zacz\u0119\u0142o. Wymiana Ho\u0142owni z Trzaskowskim\u00a0\" />\n    Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 debata prezydencka organizowana przez \"Super Express\", w kt\u00f3rej udzia\u0142 bior\u0105 wszyscy kandydaci. Pierwsze pytanie od Szymona Ho\u0142owni skierowane zosta\u0142o do Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Koalicjanci podali sobie d\u0142onie, a p\u00f3\u017aniej dosz\u0142o do wymiany zda\u0144. TVN24 i TVN24+ przygotowa\u0142y specjalne programy wok\u00f3\u0142 wydarzenia. Zapraszamy do \u015bledzenia relacji z debaty w tvn24.pl.",
        "id": 2548504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/debata-prezydencka-28-kwietnia-relacja-na-zywo-st8434807?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podali sobie d\u0142onie, p\u00f3\u017aniej si\u0119 zacz\u0119\u0142o. Wymiana Ho\u0142owni z Trzaskowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:04:59.125053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:48:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1936834-pap-20241129-0jg-ph8209100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y dyrektor generalny Las\u00f3w Pa\u0144stwowych z zarzutami\" />\n    By\u0142y dyrektor generalny Las\u00f3w Pa\u0144stwowych J\u00f3zef K. us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Chodzi o spraw\u0119 dotycz\u0105c\u0105 wyrz\u0105dzenia szkody w mieniu Skarbu Pa\u0144stwa. K. nie przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanych czyn\u00f3w.",
        "id": 2547807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-dyrektor-generalny-lasow-panstwowych-z-zarzutami-st8434856?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y dyrektor generalny Las\u00f3w Pa\u0144stwowych z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:04:59.252572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:37:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8465670-barron-trump-ph8434645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Harvard nie przyj\u0105\u0142 na studia syna Trumpa? Sk\u0105d taka plotka\" />\n    Wojna prezydenta Donalda Trumpa z Uniwersytetem Harvarda trwa. Wed\u0142ug rozsy\u0142anego w sieci przekazu w odwecie za zabranie uczelni funduszy jej w\u0142adze odrzuci\u0142y aplikacj\u0119 najm\u0142odszego syna Trumpa - Barrona. Jednak \u017cadnych dowod\u00f3w na t\u0119 teori\u0119 nie ma.",
        "id": 2547808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/harvard-nie-przyjal-na-studia-syna-trumpa-skad-taka-plotka-st8434652?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Harvard nie przyj\u0105\u0142 na studia syna Trumpa? Sk\u0105d taka plotka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:04:59.373966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:36:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7380254-rak-piersi-ph8434676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rak to nie wyrok\", a onkolog \"leczy, nie walczy\"\" />\n    Rak to choroba, kt\u00f3r\u0105 w wi\u0119kszo\u015bci sytuacji mo\u017cna leczy\u0107 - m\u00f3wi dr n. med. Joanna Kufel-Grabowska, onkolog kliniczna i go\u015bcini \"Wywiadu medycznego\", nowego podcastu Joanny Kry\u0144skiej. Specjalistka obala mity zwi\u0105zane z chorob\u0105 nowotworow\u0105 i t\u0142umaczy, jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 terapia. Na przyk\u0142adzie swoich pacjentek podkre\u015bla, \u017ce \"po raku te\u017c jest \u017cycie\".",
        "id": 2547809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/rak-to-nie-wyrok-onkolog-leczy-nie-walczy-st8434615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rak to nie wyrok\", a onkolog \"leczy, nie walczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:04:59.495471+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:32:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-26b0i4-na-miejscu-interweniowala-straz-pozarna-zdj-ilustracyjne-5686138/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142onie budynek w o\u015brodku agroturystycznym\" />\n    Pod Ostrowi\u0105 Mazowieck\u0105 p\u0142onie budynek gospodarczy. Z po\u017carem walcz\u0105 stra\u017cacy.",
        "id": 2547810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/brok-plonie-budynek-w-osrodku-agroturystycznym-st8434847?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142onie budynek w o\u015brodku agroturystycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:34:12.901313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:32:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6382713-pozar-budynku-gospodarczego-ph8435069/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car budynku w o\u015brodku agroturystycznym\" />\n    Pod Ostrowi\u0105 Mazowieck\u0105 sp\u0142on\u0105\u0142 budynek gospodarczy na terenie o\u015brodka wypoczynkowego. - Ogie\u0144 nie przedosta\u0142 si\u0119 na inne zabudowania, w tym na cze\u015b\u0107 hotelow\u0105 - przekaza\u0142 reporter tvnwarszawa.pl.",
        "id": 2548512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/brok-pozar-budynku-w-osrodku-agroturystycznym-st8434847?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car budynku w o\u015brodku agroturystycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:04:59.616511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:27:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8156656-gene-hackman-i-betsy-arakawa-ph8434651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105 ostateczne wyniki sekcji zw\u0142ok Gene'a Hackmana i jego \u017cony\" />\n    Dwa miesi\u0105ce po odnalezieniu cia\u0142 aktora Gene'a Hackmana i jego \u017cony Betsy Arakawy w ich domu w Santa Fe (USA) portal stacji Fox News opublikowa\u0142 ustalenia z ostatecznego raportu z sekcji zw\u0142ok pary. Potwierdza on, \u017ce Hackman by\u0142 w zaawansowanym stadium choroby Alzheimera.",
        "id": 2547811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-ostateczne-wyniki-sekcji-zwlok-gene-a-hackmana-i-jego-zony-betsy-arakawy-st8434543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 ostateczne wyniki sekcji zw\u0142ok Gene'a Hackmana i jego \u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:04:59.735702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:25:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5719342-policjanci-wydostali-seniora-z-mokradla-ph8434843/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Senior wpad\u0142\u00a0po pachy do grz\u0119zawiska. Pomoc przysz\u0142a na czas \" />\n    Nigdy wcze\u015bniej nie szkolony do poszukiwa\u0144 pies pom\u00f3g\u0142 uratowa\u0107 \u017cycie schorowanego 76-latka, kt\u00f3ry w sobot\u0119 po po\u0142udniu wyszed\u0142 z domu i poszed\u0142 w kierunku lasu. Po drodze  m\u0119\u017cczyzna wpad\u0142 po pachy do mokrad\u0142a i nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 z niego wydosta\u0107.",
        "id": 2547812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/belchatow-senior-wpadl-po-pachy-do-grzezawiska-pomoc-przyszla-na-czas-st8434842?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senior wpad\u0142\u00a0po pachy do grz\u0119zawiska. Pomoc przysz\u0142a na czas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:04:59.857712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:25:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3758610-czlowiek-utknal-w-szybie-wentylacyjnym-ph8434763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0119\u017cczyzna utkn\u0105\u0142 w szybie wentylacyjnym. Stra\u017cacy go uwolnili, a policjanci zatrzymali\" />\n    Stra\u017cacy interweniowali na dachu budynku na warszawskiej Woli. Wezwano ich, poniewa\u017c w szybie wentylacyjnym utkn\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Gdy zosta\u0142 uwolniony z pu\u0142apki, trafi\u0142 w r\u0119ce policji.",
        "id": 2547813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-mezczyzna-utknal-w-szybie-wentylacyjnym-st8434744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna utkn\u0105\u0142 w szybie wentylacyjnym. Stra\u017cacy go uwolnili, a policjanci zatrzymali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:04:59.985627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:14:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7427088-w-ostatnich-dniach-znaleziono-ponad-330-pojemnikow-z-podejrzanymi-substancjami-ph8434780/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa miejsca, ponad 330 pojemnik\u00f3w z chemikaliami \" />\n    Na terenie Kielc oraz znajduj\u0105cej si\u0119 pod miastem gminy Daleszyce w ci\u0105gu kilku dni odnaleziono ponad 330 pojemnik\u00f3w z podejrzanymi substancjami. Stra\u017cacy potwierdzili obecno\u015b\u0107 zwi\u0105zk\u00f3w chloru i amoniaku.",
        "id": 2547814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-sluzby-znalazly-ponad-330-pojemnikow-z-chemikaliami-st8434799?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa miejsca, ponad 330 pojemnik\u00f3w z chemikaliami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:05:00.111369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:12:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjeciec20f240a969c7558fed78bdd55c742c3-nie-grozi-nam-brak-pradu-w-gniazdkach-operator-systemu-przesylowego-polskie-sieci-elektroenergetyczne-wraz-z-rzadowym-centrum-bezpieczenstwa-i-elektrowniami-na-biezaco-monitoruja-sytuacje-3902491/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blackout na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim. Polski operator zabiera g\u0142os\" />\n    Awaria pr\u0105du na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim nie doprowadzi\u0142a do zak\u0142\u00f3ce\u0144 w pracy krajowego systemu elektroenergetycznego - wynika z poniedzia\u0142kowego o\u015bwiadczenia Polskich Sieci Elektroenergetycznych. Rzecznik prasowy PSE zapewni\u0142, \u017ce polski operator jest przygotowany na takie zagro\u017cenia.",
        "id": 2547815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/blackout-na-polwyspie-iberyjskim-polski-operator-zabiera-glos-st8434832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blackout na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim. Polski operator zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:05:00.235531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T14:06:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8862392-shutterstock-2262953425-ph8434710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Stan\u0119\u0142yby niekt\u00f3re fabryki, a cz\u0119\u015b\u0107 szpitali mia\u0142aby problem z obsad\u0105 kadry\"\" />\n    Eksperci s\u0105 zgodni, \u017ce migranci s\u0105 nam potrzebni, bo w ci\u0105gu najbli\u017cszej dekady z polskiego rynku pracy ma znikn\u0105\u0107 nawet 2,1 miliona os\u00f3b. - Masowy nap\u0142yw cudzoziemc\u00f3w pozwoli\u0142 wype\u0142ni\u0107 luk\u0119, kt\u00f3ra powsta\u0142a z powodu starzenia si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwa i depopulacji - podkre\u015bla Andrzej Kubisiak z Polskiego Instytutu Ekonomicznego. Ale to ju\u017c nie wystarczy.",
        "id": 2547816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/migracja-i-migranci-w-polsce-ekspert-andrzej-kubisiak-komentuje-st8433817?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stan\u0119\u0142yby niekt\u00f3re fabryki, a cz\u0119\u015b\u0107 szpitali mia\u0142aby problem z obsad\u0105 kadry\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:05:00.383189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T13:57:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-433475-rafal-trzaskowski-ph8380424/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \"bonjour\", a deja vu. Najd\u0142u\u017csze pi\u0119\u0107 lat w \u017cyciu Trzaskowskiego\u00a0\" />\n    1771 dni. Ju\u017c wkr\u00f3tce mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119, \u017ce dok\u0142adnie tyle Rafa\u0142 Trzaskowski potrzebowa\u0142, aby z sukcesem zako\u0144czy\u0107 misj\u0119 \"prezydentura\". Misj\u0119, kt\u00f3ra - przynajmniej w sferze symboliki - rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 pi\u0119\u0107 lat temu, a mo\u017ce i du\u017co wcze\u015bniej. Drog\u0119 do najwa\u017cniejszego momentu w politycznym \u017cyciorysie kandydata Koalicji Obywatelskiej wype\u0142nia\u0142y zar\u00f3wno spektakularne sukcesy, jak i dotkliwe pora\u017cki.",
        "id": 2547817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-rafal-trzaskowski-kim-jest-kandydat-koalicji-obywatelskiej-st8425040?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \"bonjour\", a deja vu. Najd\u0142u\u017csze pi\u0119\u0107 lat w \u017cyciu Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:05:00.511584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T13:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3532681-las-tabliczka-ph8434751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy lasy na maj\u00f3wk\u0119 zostan\u0105 zamkni\u0119te? Minister odpowiada\" />\n    Zagro\u017cenie po\u017carowe w wielu regionach Polski jest wysokie - wynika z danych Instytutu Badawczego Le\u015bnictwa. Takie warunki tu\u017c przed zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 d\u0142ugim weekendem majowym wzbudzi\u0142y obawy o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zamkni\u0119cia las\u00f3w. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 minister spraw wewn\u0119trznych i administracji, Tomasz Siemoniak.",
        "id": 2547818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/czy-lasy-na-majowke-zostana-zamkniete-minister-odpowiada-st8434641?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy lasy na maj\u00f3wk\u0119 zostan\u0105 zamkni\u0119te? Minister odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:05:00.632447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T13:39:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1825099-cba-ph7918414/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CBA w domu wicestarosty otwockiego i by\u0142ego wiceprezesa PKOl\" />\n    Agenci Centralnego Biura Antykorupcyjnego pojawili si\u0119 w domu Dariusza Olszewskiego, by\u0142ego pos\u0142a i wiceprezesa Polskiego Komitetu Olimpijskiego. Funkcjonariusze zabezpieczyli prywatny telefon kom\u00f3rkowy polityka oraz zgrali dane z prywatnego komputera. - Nie posiadam statusu osoby podejrzanej, nie by\u0142em przes\u0142uchiwany - podkre\u015bla w rozmowie z tvnwarszawa.pl Dariusz Olszewski.",
        "id": 2547819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/cba-w-domu-wicestarosty-otwockiego-i-bylego-wiceprezesa-pkol-st8434247?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBA w domu wicestarosty otwockiego i by\u0142ego wiceprezesa PKOl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:05:00.755711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T13:28:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jy07ta-napad-na-stacje-paliw-5738628/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Maj\u00f3wkowe tankowanie ta\u0144sze ni\u017c przed rokiem\" />\n    Podczas maj\u00f3wki wi\u0119kszo\u015b\u0107 kierowc\u00f3w zatankuje taniej ni\u017c rok temu - zauwa\u017ca Urszula Cie\u015blak, dyrektor Dzia\u0142u Prognoz i Analiz Reflexu. Benzyna 95 jest ta\u0144sza o ponad 80 groszy na litrze, olej nap\u0119dowy o ponad 77 groszy, natomiast benzyna 98 - o 64 grosze. W ci\u0105gu ostatniego roku o 20 groszy podro\u017ca\u0142 natomiast autogaz.",
        "id": 2547820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/majowkowe-tankowanie-tansze-niz-przed-rokiem-st8434717?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wkowe tankowanie ta\u0144sze ni\u017c przed rokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T13:29:11.700478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T13:25:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7844589-sprawe-bada-policja-ph8434740/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zw\u0142oki niedaleko granicy polsko-bia\u0142oruskiej\" />\n    Policja ustala to\u017csamo\u015b\u0107 m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3rego cia\u0142o znaleziono w miejscowo\u015bci Straszewo w gminie Gr\u00f3dek. - Zw\u0142oki s\u0105 w znacznym stadium rozk\u0142adu, staramy si\u0119 ustali\u0107 to\u017csamo\u015b\u0107 denata i okoliczno\u015bci jego \u015bmierci - przekazuje sier\u017cant Konrad Karwacki z bia\u0142ostockiej komendy wojew\u00f3dzkiej.",
        "id": 2546969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/straszewo-w-gminie-grodek-zwloki-mezczyzny-niedaleko-granicy-polsko-bialoruskiej-st8434739?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u0142oki niedaleko granicy polsko-bia\u0142oruskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T13:29:11.882132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T13:20:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6828618-zatrzymano-kobiete-poszukiwana-czerwona-nota-interpolu-zdj-ilustracyjne-ph8434371/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poszukiwana czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu wpad\u0142a na Lotnisku Chopina\" />\n    W sobot\u0119 stra\u017c graniczna zatrzyma\u0142a na Lotnisku Chopina w Warszawie 54-latk\u0119. Kobieta by\u0142a poszukiwana czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu przez ukrai\u0144ski wymiar sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2546970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/warszawa-poszukiwana-czerwona-nota-interpolu-wpadla-na-lotnisku-chopina-st8434366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwana czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu wpad\u0142a na Lotnisku Chopina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T13:29:12.028210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T13:18:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lrlash-palac-prezydencki-7146796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy sonda\u017c prezydencki. Przewaga maleje\" />\n    Nowy sonda\u017c CBOS wskazuje, \u017ce najwi\u0119ksze poparcie w wyborach prezydenckich uzyska\u0142by Rafa\u0142 Trzaskowski, ale jego przewaga nad Karolem Nawrockim maleje. Frekwencja wynios\u0142aby 73 proc.",
        "id": 2546971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-nowy-sondaz-prezydencki-oni-maja-najwieksze-szanse-na-druga-ture-st8434718?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki. Przewaga maleje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T13:29:12.161214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T13:02:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3922342-lancuch-i-toga-sedziowska-ph8288350/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobi\u0142 ma\u0142\u017ce\u0144stwo, bo ich dziecko m\u00f3wi\u0142o po ukrai\u0144sku. S\u0105d nie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci\" />\n    Us\u0142ysza\u0142 rodzin\u0119 rozmawiaj\u0105c\u0105 na ulicy po ukrai\u0144sku i wszcz\u0105\u0142 awantur\u0119. Po chwili w ruch posz\u0142y te\u017c pi\u0119\u015bci. 42-latek oskar\u017cony o pobicie ma\u0142\u017ce\u0144stwa us\u0142ysza\u0142 wyrok. S\u0105d Okr\u0119gowy w Szczecinie wymierzy\u0142 mu kar\u0119 roku i dw\u00f3ch miesi\u0119cy pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 2546972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/sad-okregowy-w-szczecinie-oglosil-wyrok-w-sprawie-tomasza-a-mezczyzna-pobil-malzenstwo-z-ukrainy-st8434123?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobi\u0142 ma\u0142\u017ce\u0144stwo, bo ich dziecko m\u00f3wi\u0142o po ukrai\u0144sku. S\u0105d nie mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T13:29:12.299944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T12:54:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4957308-mark-carney-i-pierre-poilievre-ph8434671/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nast\u0119pca Trudeau czy \"kanadyjska wersja Trumpa\"? Trwaj\u0105 wybory w Kanadzie\" />\n    W poniedzia\u0142ek Kanadyjczycy wybieraj\u0105 parlament. Tegoroczne g\u0142osowanie odbywa si\u0119 w cieniu niespodziewanie trudnych relacji ze Stanami Zjednoczonymi. Wed\u0142ug sonda\u017cy premierem mo\u017ce pozosta\u0107 Mark Carney - jego Partia Liberalna mocno zyska\u0142a bowiem po ostatnich ruchach s\u0105siada z Po\u0142udnia. Depcze mu jednak po pi\u0119tach lider konserwatyst\u00f3w - Pierre Poilievre, okre\u015blony przez biografa mianem \"kanadyjskiej wersji Donalda Trumpa\".",
        "id": 2546973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kanada-wybory-parlamentarne-kim-sa-mark-carney-i-pierre-poilievre-st8434568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nast\u0119pca Trudeau czy \"kanadyjska wersja Trumpa\"? Trwaj\u0105 wybory w Kanadzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T13:29:12.449308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T12:35:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4732822-awaria-pradu-w-hiszpanii-ph8434589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Panuje ogromny chaos\". Polka o sytuacji w Hiszpanii \" />\n    W Hiszpanii i cz\u0119\u015bci Portugalii trwa awaria pr\u0105du. TVN24 skontaktowa\u0142 si\u0119 z Polk\u0105 mieszkaj\u0105c\u0105 w Alicante, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce w mie\u015bcie panuje \"ogromny chaos\". - Nie dzia\u0142aj\u0105 \u017cadne sygnalizacje \u015bwietlne, metro. S\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy s\u0105 w metrze, w  szpitalach - m\u00f3wi\u0142a.",
        "id": 2546974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/awaria-pradu-w-hiszpanii-relacja-polki-z-alicante-st8434613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Panuje ogromny chaos\". Polka o sytuacji w Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T15:05:01.009960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T12:35:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4732822-awaria-pradu-w-hiszpanii-ph8434589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Panuje ogromny chaos\". Relacje z Hiszpanii \" />\n    W Hiszpanii i cz\u0119\u015bci Portugalii trwa awaria pr\u0105du. Polka mieszkaj\u0105ca w Alicante poinformowa\u0142a TVN24, \u017ce w mie\u015bcie panuje \"ogromny chaos\". - Nie dzia\u0142aj\u0105 \u017cadne sygnalizacje \u015bwietlne, metro. S\u0105 ludzie, kt\u00f3rzy s\u0105 w metrze, w szpitalach - m\u00f3wi\u0142a. Polka mieszkaj\u0105ca w Marbelli powiedzia\u0142a, \u017ce gdy dosz\u0142o do awarii, by\u0142a w centrum handlowym. Relacjonowa\u0142a, \u017ce \"pracownicy w pop\u0142ochu opr\u00f3\u017cniaj\u0105 lod\u00f3wki\".",
        "id": 2547821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/awaria-pradu-w-hiszpanii-relacje-polek-z-alicante-i-marbelli-st8434613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Panuje ogromny chaos\". Relacje z Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T13:29:12.596937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T12:33:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6948382-18-latek-uslyszal-zarzut-ph8434556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sz\u0142a do swojego auta, nagle us\u0142ysza\u0142a strza\u0142. 18-latek z zarzutem\" />\n    Zatrzymanie i przedstawienie zarzutu - tak dla 18-latka z Gorzowa Wielkopolskiego zako\u0144czy\u0142o si\u0119 strzelanie ze \u015brutu. Na szcz\u0119\u015bcie tym razem sko\u0144czy\u0142o si\u0119 tylko na uszkodzeniu karoserii jednego z zaparkowanych aut. Jak przekazuje policja, m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna by\u0142 w stanie nietrze\u017awo\u015bci. Towarzysz\u0105cy mu 17-letni kolega zosta\u0142 przes\u0142uchany w charakterze \u015bwiadka.",
        "id": 2546975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-szla-do-swojego-auta-nagle-uslyszala-strzal-18-latek-z-zarzutem-st8434306?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sz\u0142a do swojego auta, nagle us\u0142ysza\u0142a strza\u0142. 18-latek z zarzutem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T13:29:12.731102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T12:31:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-634209-odpoczynek-wiosna-majowka-ph8434324/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na maj\u00f3wk\u0119. Mo\u017ce by\u0107 nawet 25 stopni\" />\n    Pogoda na maj\u00f3wk\u0119 2025. W kolejnych dniach czeka nas sporo s\u0142o\u0144ca i b\u0119dzie coraz cieplej. Pocz\u0105tek d\u0142ugiego weekendu majowego mo\u017ce przynie\u015b\u0107 lokalnie nawet 25 stopni Celsjusza. Zmiana na termometrach prognozowana jest jednak pod koniec tygodnia.",
        "id": 2546976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-majowke-2025-prognoza-na-dlugi-majowy-weekend-moze-byc-nawet-25-stopni-st8434276?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na maj\u00f3wk\u0119. Mo\u017ce by\u0107 nawet 25 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T13:29:12.854101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T12:22:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3969815-oceania-repo-w-go-ph8374978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oceania nie wyjdzie w morze. Kapitan statku nie posiada wystarczaj\u0105cych kwalifikacji\" />\n    Cz\u0142onek za\u0142ogi obejmuj\u0105cy stanowisko kapitana Oceanii nie posiada odpowiednich kwalifikacji - stwierdzi\u0142 Urz\u0105d Morski w Gdyni po przeprowadzeniu okresowej inspekcji tego statku badawczo-naukowego. W kwietniu jednostka nie opu\u015bci\u0142a nabrze\u017ca w Nowym Porcie w Gda\u0144sku, przy kt\u00f3rym cumuje.",
        "id": 2546977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/statek-badawczy-oceania-nie-wyjdzie-w-morze-kapitan-nie-posiada-wystarczajacych-kwalifikacji-st8433921?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oceania nie wyjdzie w morze. Kapitan statku nie posiada wystarczaj\u0105cych kwalifikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:50.308816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T12:01:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6524801-matura-2024-ph7995573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po maj\u00f3wce ruszaj\u0105 matury. Oto pe\u0142ny harmonogram\" />\n    Matury w 2025 roku, tak jak w latach poprzednich, rozpoczn\u0105 si\u0119 egzaminem z j\u0119zyka polskiego. Dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej przyjdzie czas na matematyk\u0119. Oto pe\u0142ny harmonogram egzamin\u00f3w maturalnych w tym roku.",
        "id": 2546356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/matura-2025-kiedy-egzaminy-wszystkie-terminy-i-harmonogram-st8434072?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po maj\u00f3wce ruszaj\u0105 matury. Oto pe\u0142ny harmonogram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:50.434528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:58:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9672640-podyktowala-tresc-testamentu-swojej-sasiadce-ph7874983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Resort szykuje zmiany w podatku\" />\n    Resort finans\u00f3w planuje uproszczenie przepis\u00f3w ustawy o podatku od spadk\u00f3w i darowizn, ograniczenie formalno\u015bci i zmniejszenie barier administracyjnych zwi\u0105zanych z ich stosowaniem - wynika z wpisu w wykazie prac legislacyjnych i programowych rz\u0105du.",
        "id": 2546357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/resort-finansow-planuje-uproszczenie-przepisow-o-podatku-od-spadkow-i-darowizn-st8434329?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resort szykuje zmiany w podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:50.550431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:41:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2941512-awaria-pradu-w-hiszpanii-na-zdjeciu-metro-w-madrycie-ph8434574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka awaria pr\u0105du w dw\u00f3ch europejskich krajach\" />\n    Kontynentalna Hiszpania i cz\u0119\u015b\u0107 Portugalii zosta\u0142y dotkni\u0119te w poniedzia\u0142ek du\u017c\u0105 awari\u0105 pr\u0105du - poinformowa\u0142a agencja EFE, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na krajowego dostawc\u0119 energii. Do awarii dosz\u0142o oko\u0142o godziny 12.30. W Madrycie nie dzia\u0142aj\u0105 mi\u0119dzy innymi sygnalizacja \u015bwietlna i metro",
        "id": 2546358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-i-portugalia-awaria-pradu-st8434323?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka awaria pr\u0105du w dw\u00f3ch europejskich krajach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:50.659790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:39:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7661893-do-wypadku-doszlo-w-piatek-ph8434234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzy\u0142y si\u0119 dwa auta, jedno wpad\u0142o na kapliczk\u0119\" />\n    Dwie osoby wymaga\u0142y hospitalizacji po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Zakulinie niedaleko \u0141yszkowic (woj. \u0142\u00f3dzkie). Kierowca jednego z samochod\u00f3w zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem do szpitala w Skierniewicach.",
        "id": 2546359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/zakulin-k-lyszkowic-zderzyly-sie-dwa-auta-jedno-wpadlo-na-kapliczke-st8434267?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzy\u0142y si\u0119 dwa auta, jedno wpad\u0142o na kapliczk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:50.770794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:39:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7482139-kreml-moskwa-rosja-ph8424995/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja zn\u00f3w \"wstrzymuje dzia\u0142ania bojowe\"\" />\n    Kreml: Rosja wstrzyma dzia\u0142ania bojowe od 8 maja do p\u00f3\u0142nocy 10 maja \"z powod\u00f3w humanitarnych\".\u00a09 maja wypada hucznie obchodzony w tym kraju Dzie\u0144 Zwyci\u0119stwa.",
        "id": 2546360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/komunikat-kremla-rosja-wstrzymuje-dzialania-bojowe-st8434370?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zn\u00f3w \"wstrzymuje dzia\u0142ania bojowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:50.881071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:36:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3437748-karol-nawrocki-ph8434363/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Swoisty coming out\" Nawrockiego\" />\n    Na niedzielnej konwencji wyborczej Karola Nawrockiego pojawili si\u0119 mi\u0119dzy innymi prezydent Andrzej Duda oraz prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Obaj wyrazili swoje poparcie dla kandydata. Konwencj\u0119 w poniedzia\u0142ek komentowali politycy.",
        "id": 2546361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/konwencja-karola-nawrockiego-politycy-komentuja-udzial-andrzeja-dudy-i-jaroslawa-kaczynskiego-st8434208?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Swoisty coming out\" Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:50.990496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:31:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-965837-polskie-emerytury-dla-hindusow-co-zaklada-ta-umowa-ph8429330/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Polskie emerytury dla Hindus\u00f3w\"? Co zak\u0142ada ta umowa\" />\n    Pose\u0142 Konfederacji Micha\u0142 Wawer straszy \"polskimi emeryturami dla Hindus\u00f3w\", czyli \u017ce ZUS b\u0119dzie hojnie dop\u0142aca\u0142 do \"skromnych indyjskich emerytur\". Mechanizm tej manipulacji jest podobny, jak w fa\u0142szywej narracji o uprawnieniach emerytalnych dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Chodzi o umowy o zabezpieczeniu spo\u0142ecznym, kt\u00f3re Polska standardowo zawiera z wieloma krajami.",
        "id": 2546362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/zus-polskie-emerytury-dla-hindusow-co-zaklada-ta-umowa-st8429349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polskie emerytury dla Hindus\u00f3w\"? Co zak\u0142ada ta umowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:51.101150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:29:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1006912-psy-byly-na-obserwacji-ph8004480/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Psy zagryz\u0142y siedmiolatk\u0119. W\u0142a\u015bcicielka hodowli stanie przed s\u0105dem\" />\n    W\u0142a\u015bcicielka hodowli ps\u00f3w w gminie Barczewo (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) stanie przed s\u0105dem po \u015bmierci siedmioletniej Natalii. Dziewczynka by\u0142a pod opiek\u0105 oskar\u017conej, kiedy wesz\u0142a do kojca z dogami niemieckimi, kt\u00f3re j\u0105 zagryz\u0142y. Jak ustalili \u015bledczy, psy nie mia\u0142y zaspokojonych potrzeb, by\u0142y nara\u017cone na cierpienie i przebywa\u0142y w zag\u0119szczonej hodowli.",
        "id": 2546363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/barczewo-psy-zagryzly-siedmiolatke-wlascicielka-hodowli-stanie-przed-sadem-st8434148?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Psy zagryz\u0142y siedmiolatk\u0119. W\u0142a\u015bcicielka hodowli stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:51.211052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:22:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7832446-nastoletni-streamerzy-znecaja-sie-nad-emerytem-ph8434256/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ku uciesze widz\u00f3w\" zn\u0119caj\u0105 si\u0119 nad nieporadnym emerytem i transmituj\u0105 to w sieci\" />\n    Grupa nastolatk\u00f3w wybra\u0142a na swoj\u0105 ofiar\u0119 samotnego seniora. W jego mieszkaniu na warszawskim Ursynowie zamontowali kamery i transmituj\u0105 na \u017cywo, jak podpalaj\u0105 mu w\u0142osy, popychaj\u0105 go, czy bij\u0105. Spraw\u0119 nag\u0142o\u015bni\u0142 youtuber Konopskyy. Nagrania zabezpieczy\u0142a r\u00f3wnie\u017c policja. Trwa ustalanie to\u017csamo\u015bci oprawc\u00f3w.",
        "id": 2546364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-patostreamerzy-znecaja-sie-nad-seniorem-sprawe-bada-policja-st8434217?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ku uciesze widz\u00f3w\" zn\u0119caj\u0105 si\u0119 nad nieporadnym emerytem i transmituj\u0105 to w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:51.320492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:21:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9qwxn0-piotr-jacon-7732623/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziennikarz TVN24 Piotr Jaco\u0144 nagrodzony na Toronto Film Week \" />\n    Dziennikarz TVN24 Piotr Jaco\u0144 zosta\u0142 wyr\u00f3\u017cniony na festiwalu Toronto Film Week 2025. Jego reporta\u017c \"Wszystko o moim pa\u0144stwie\" zdoby\u0142 dwie presti\u017cowe nagrody: za najlepszy pe\u0142nometra\u017cowy film dokumentalny oraz za najlepszy film LGBTQ+.",
        "id": 2546365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dziennikarz-tvn24-piotr-jacon-nagrodzony-na-toronto-film-week-st8434287?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarz TVN24 Piotr Jaco\u0144 nagrodzony na Toronto Film Week",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T11:16:41.836493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T11:09:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-892816-uczestnik-programu-innowacyjna-historia-ph8418556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co powinni wiedzie\u0107 rodzice dzieci, kt\u00f3re ogl\u0105da\u0142y filmy w VR i kto nara\u017cony jest na traum\u0119\" />\n    B\u0119d\u0105 osoby, kt\u00f3re powiedz\u0105: \"no, moment, przecie\u017c m\u0142odzie\u017c dzisiaj gra w brutalne gry, ogl\u0105da horrory, jak taki film mo\u017ce komu\u015b zaszkodzi\u0107?\". Ale wychodzenie z takiego za\u0142o\u017cenia, \u017ce dzi\u0119ki temu m\u0142odzie\u017c na pewno jest odporna psychicznie, by\u0142oby bardzo infantylne. Szczeg\u00f3lnie je\u015bli chodzi o do\u015bwiadczenie wirtualnej rzeczywisto\u015bci - m\u00f3wi psychotraumatolog. Dlatego Pola, u kt\u00f3rej zdiagnozowano PTSD, po obejrzeniu \"Kartki z powstania\" i \"Wiktorii 1920\" na lekcji, nie jest najpewniej jedyn\u0105.",
        "id": 2545824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/technologia/historia-w-vr-co-powinni-wiedziec-rodzice-dzieci-ktore-ogladaly-te-filmy-kto-narazony-jest-na-traume-st8418134?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co powinni wiedzie\u0107 rodzice dzieci, kt\u00f3re ogl\u0105da\u0142y filmy w VR i kto nara\u017cony jest na traum\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T11:16:41.955541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:52:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8225554-policyjny-kuter-na-labie-w-hamburgu-ph8434237/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znaleziono cia\u0142o autorki popularnych krymina\u0142\u00f3w. \u015aledztwo przej\u0105\u0142 wydzia\u0142 zab\u00f3jstw \" />\n    Alexandra Fr\u00f6hlich, niemiecka pisarka, zosta\u0142a znaleziona martwa na pok\u0142adzie swojej \u0142odzi. Zw\u0142oki autorki odkry\u0142 jej syn. Policja nie informuje o szczeg\u00f3\u0142ach sprawy. Wiadomo, \u017ce \u015bledztwo przej\u0119li funkcjonariusze z wydzia\u0142u zab\u00f3jstw.\u00a0Zgodnie z ustaleniami medi\u00f3w 58-latka mia\u0142a zosta\u0107 postrzelona.",
        "id": 2545825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/alexandra-frohlich-nie-zyje-sledztwo-w-sprawie-smierci-pisarki-prowadzi-wydzial-zabojstw-st8434164?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znaleziono cia\u0142o autorki popularnych krymina\u0142\u00f3w. \u015aledztwo przej\u0105\u0142 wydzia\u0142 zab\u00f3jstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T12:19:51.479296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:51:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-167bjt-kobieta-smutek-molestowanie-shutterstock735366892-5527376/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nauczyciel podejrzany o molestowanie uczennic. Do \u015bledczych zg\u0142osi\u0142o si\u0119 ponad 20 os\u00f3b \" />\n    47-letni nauczyciel jednej ze szk\u00f3\u0142 podstawowych w Gorzowie Wielkopolskim mia\u0142 molestowa\u0107 nastolatki. Kiedy \u015bledczy opowiadali o sytuacji na pocz\u0105tku kwietnia, m\u00f3wili o kilku poszkodowanych dziewczynach. Po apelu do prokuratury zg\u0142osi\u0142y si\u0119 22 osoby, kt\u00f3re maj\u0105 informacje zwi\u0105zane ze spraw\u0105. - Niewykluczone, \u017ce w\u015br\u00f3d nich s\u0105 te\u017c kolejne poszkodowane osoby - przekaza\u0142a rzeczniczka gorzowskiej prokuratury.",
        "id": 2546366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/gorzow-wielkopolski-nauczyciel-podejrzany-o-molestowanie-uczennic-do-sledczych-zglosilo-sie-ponad-20-osob-st8433820?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauczyciel podejrzany o molestowanie uczennic. Do \u015bledczych zg\u0142osi\u0142o si\u0119 ponad 20 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T11:16:42.075794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:51:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-167bjt-kobieta-smutek-molestowanie-shutterstock735366892-5527376/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nauczyciel podejrzany o molestowanie uczennic. Do \u015bledczych zg\u0142osi\u0142o si\u0119 ponad 20 os\u00f3b \" />\n    47-letni nauczyciel jednej ze szk\u00f3\u0142 podstawowych w Gorzowie Wielkopolskim mia\u0142 molestowa\u0107 nastolatki. Kiedy \u015bledczy opowiadali o sytuacji na pocz\u0105tku kwietnia, m\u00f3wili o kilku poszkodowanych dziewczynach. Po apelu do prokuratury zg\u0142osi\u0142y si\u0119 22 osoby, kt\u00f3re maj\u0105 informacje zwi\u0105zane ze spraw\u0105. - Niewykluczone, \u017ce w\u015br\u00f3d nich s\u0105 te\u017c kolejne poszkodowane osoby - przekaza\u0142a rzeczniczka gorzowskiej prokuratury.",
        "id": 2545826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/gorzow-wielkopolski-nauczyciel-podejrzany-o-molestowanie-uczennic-do-sledczych-zglosilo-sie-ponad-20-osob-st8433820?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauczyciel podejrzany o molestowanie uczennic. Do \u015bledczych zg\u0142osi\u0142o si\u0119 ponad 20 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T11:16:42.194019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:46:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1426107-epa12057802-ph8433870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reuters: jest data konklawe\" />\n    Agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a, poda\u0142a, kiedy rozpocznie si\u0119 konklawe, kt\u00f3re ma wybra\u0107 nowego papie\u017ca po \u015bmierci Franciszka.",
        "id": 2545827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/reuters-jest-data-konklawe-st8433837?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: jest data konklawe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T11:16:42.311939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:39:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie5f0b3a8da9a8e4dfd5b59cac2b3f82d7-przelew-zlecony-w-przedswiateczny-piatek-moze-trafic-na-konto-odbiorcy-dopiero-w-srode-przypomina-kir-4422050/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przerwa w realizacji przelew\u00f3w. P\u0142atno\u015bci warto zleci\u0107 z wyprzedzeniem\" />\n    Zbli\u017ca si\u0119 maj\u00f3wka. System rozliczeniowy Elixir, obs\u0142uguj\u0105cy przelewy mi\u0119dzybankowe w z\u0142otych, w czwartek (1 maja) b\u0119dzie mia\u0142 przerw\u0119 w standardowym funkcjonowaniu - poinformowa\u0142a Krajowa Izba Rozliczeniowa.",
        "id": 2545828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/majowka-2025-kiedy-wykonac-przelew-st8434090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerwa w realizacji przelew\u00f3w. P\u0142atno\u015bci warto zleci\u0107 z wyprzedzeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T11:16:42.431320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:29:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6663599-praca-pracownik-biuro-shutterstock-326441207-ph8308175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kr\u00f3tszy czas pracy, ta sama pensja. Zapowied\u017a ministry\" />\n    - Trzeba skr\u00f3ci\u0107 czas pracy Polek i Polak\u00f3w, oczywi\u015bcie przy zachowaniu tego samego poziomu wynagrodze\u0144 - powiedzia\u0142a w poniedzia\u0142ek ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka\u00a0Dziemianowicz-B\u0105k. Zapowiedzia\u0142a dobrowolny pilota\u017c dla r\u00f3\u017cnego rodzaju pracodawc\u00f3w.",
        "id": 2545829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/krotszy-czas-pracy-ta-sama-pensja-zapowiedz-ministry-st8434140?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3tszy czas pracy, ta sama pensja. Zapowied\u017a ministry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T11:16:42.552274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:27:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9547056-skradzione-monety-znaleziono-na-dnie-sadzawki-ph8433890/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142ote monety na dnie sadzawki. To nie by\u0142 skarb pirat\u00f3w\" />\n    Dwaj nastolatkowie w\u0142amali si\u0119 do domku letniskowego. Ich \u0142upem pad\u0142y mi\u0119dzy innymi kolekcjonerskie monety, pieni\u0105dze i alkohol. Policja znalaz\u0142a numizmaty na dnie oczka wodnego.",
        "id": 2545830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/poreba-wielka-nastolatkowie-odpowiedza-za-wlamanie-do-domku-letniskowego-st8433876?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142ote monety na dnie sadzawki. To nie by\u0142 skarb pirat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:44.827805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:06:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4137992-pijany-kierowca-wjechal-do-stawu-ph8434006/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto w stawie, kierowca na dachu. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany\" />\n    Policjanci i stra\u017cacy interweniowali w niedziel\u0119 w miejscowo\u015bci Chaj\u0119ty niedaleko Wo\u0142omina (Mazowieckie). Do stawu samochodem terenowym wjecha\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry nie do\u015b\u0107, \u017ce by\u0142 pijany, to w dodatku obra\u017ca\u0142 funkcjonariuszy i z\u0142ama\u0142 obowi\u0105zuj\u0105cy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w. Za wszystkie przewinienia grozi mu do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2545331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/chajety-pijany-wjechal-do-stawu-st8434016?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto w stawie, kierowca na dachu. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:44.964421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:04:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2306458-autobus-przytrzasnal-kobiecie-drzwiami-reke-ph8434120/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autobus ci\u0105gn\u0105\u0142 kobiet\u0119 kilkana\u015bcie metr\u00f3w. Uratowa\u0142y j\u0105 dwie dziewczynki\" />\n    Dwie dziewczynki w wieku 12 i 13 lat uratowa\u0142y \u017cycie 78-letniej kobiecie. Jecha\u0142y tym samym autobusem. Gdy zatrzyma\u0142 si\u0119 na przystanku, kobieta wysiad\u0142a, ale drzwi przytrzasn\u0119\u0142y jej r\u0119k\u0119. Kierowca ruszy\u0142, wtedy dziewczynki zacz\u0119\u0142y krzycze\u0107 na ca\u0142e gard\u0142o. Zatrzyma\u0142 si\u0119, kobieta upad\u0142a i z\u0142ama\u0142a r\u0119k\u0119. Dziewczynki wybieg\u0142y jej pom\u00f3c.",
        "id": 2545332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/jaworzno-autobus-przytrzasnal-drzwiami-reke-i-odjechal-ciagnac-kobiete-kilkanascie-metrow-uratowaly-ja-dwie-dziewczynki-st8434000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobus ci\u0105gn\u0105\u0142 kobiet\u0119 kilkana\u015bcie metr\u00f3w. Uratowa\u0142y j\u0105 dwie dziewczynki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:45.084525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:48:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-16725-w-poszukiwaniach-pomagal-policyjny-smiglowiec-ph8377176/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W poszukiwaniach bra\u0142o udzia\u0142 wojsko i drony. Po miesi\u0105cu znaleziono cia\u0142o 84-latki\" />\n    Odnaleziono cia\u0142o 84-latki, kt\u00f3ra zagin\u0119\u0142a ponad miesi\u0105c temu w Miastku (woj. pomorskie). W poszukiwaniach brali udzia\u0142 policjanci, wojsko, wykorzystano \u015bmig\u0142owiec i drony. Cia\u0142o przypadkowo znalaz\u0142 pracownik zak\u0142adu us\u0142ug le\u015bnych.",
        "id": 2545333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/miastko-w-poszukiwaniach-bralo-udzial-wojsko-i-drony-po-miesiacu-znaleziono-cialo-84-latki-st8433864?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W poszukiwaniach bra\u0142o udzia\u0142 wojsko i drony. Po miesi\u0105cu znaleziono cia\u0142o 84-latki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:45.203869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:46:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-353166-akcja-funkcjonariuszy-w-klubie-w-colorado-springs-ph8434021/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nalot s\u0142u\u017cb na imigrant\u00f3w w nocnym klubie. Ponad sto os\u00f3b zatrzymanych\" />\n    Ponad sto os\u00f3b o nieuregulowanym statusie imigracyjnym zosta\u0142o zatrzymanych w klubie nocnym w Colorado Springs w USA. W akcji bra\u0142o udzia\u0142 ponad 300 funkcjonariuszy r\u00f3\u017cnych agencji.",
        "id": 2545334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-akcja-przeciwko-imigrantom-w-klubie-nocnym-w-colorado-springs-zatrzymano-ponad-sto-osob-st8433879?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nalot s\u0142u\u017cb na imigrant\u00f3w w nocnym klubie. Ponad sto os\u00f3b zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:45.322982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:41:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8704104-a2-bramki-ph8079441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w ruchu na A2. Chodzi o odcinek w okolicy Poznania\" />\n    Ju\u017c od dzi\u015b zmiany w organizacji ruchu na autostradzie A2 w Wielkopolsce. Chodzi o licz\u0105cy trzy kilometry podpozna\u0144ski odcinek autostrady mi\u0119dzy w\u0119z\u0142em Pozna\u0144 Wsch\u00f3d a Miejscem Obs\u0142ugi Pasa\u017cer\u00f3w w Tulcach. Drogowcy nadal pracuj\u0105 przy rozbudowie innego - mierz\u0105cego pi\u0119\u0107 kilometr\u00f3w - odcinka trasy.",
        "id": 2545335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/zmiany-w-ruchu-na-a2-chodzi-o-odcinek-w-okolicy-poznania-st8433808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w ruchu na A2. Chodzi o odcinek w okolicy Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:45.446808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:38:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6404670-wir-plock-ph8433985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nagle przed nami wyr\u00f3s\u0142 ten wir\". Nagranie\" />\n    W P\u0142ocku w weekend pojawi\u0142 si\u0119 wir py\u0142owy. Nagranie tego zjawiska otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 2545336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/nagle-przed-nami-wyrosl-ten-wir-nagranie-st8433992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nagle przed nami wyr\u00f3s\u0142 ten wir\". Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:45.567559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:36:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6819720-scieki-w-piwnicy-krakow-ph8428184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez b\u0142\u0105d przy budowie linii tramwajowej fekalia wp\u0142yn\u0119\u0142y do bloku\" />\n    Odg\u0142os przelewaj\u0105cej si\u0119 wody i smr\u00f3d nie do wytrzymania zaalarmowa\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w jednego z blok\u00f3w przy ulicy M\u0142y\u0144skiej w Krakowie. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce do piwnic la\u0142y si\u0119 \u015bcieki, kt\u00f3re musieli potem wypompowa\u0107 stra\u017cacy. Przyczyna? B\u0142\u0105d przy budowie linii tramwajowej do Mistrzejowic.",
        "id": 2545337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-przez-blad-przy-budowie-linii-tramwajowej-do-mistrzejowic-fekalia-wplynely-do-bloku-st8431439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez b\u0142\u0105d przy budowie linii tramwajowej fekalia wp\u0142yn\u0119\u0142y do bloku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:45.685587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:23:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2820166-narodowy-marsz-zycia-w-warszawie-ph8433866/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulicami Warszawy przeszed\u0142 Marsz \u017bycia\" />\n    W niedziel\u0119 przez ulice Warszawy przeszed\u0142 Narodowy Marsz \u017bycia. Uczestnicy pod has\u0142em \"Tu jest Polska\" manifestowali rado\u015b\u0107 z okazji obchod\u00f3w tysi\u0105clecia Kr\u00f3lestwa Polskiego. Podczas marszu odczytano tak\u017ce przes\u0142anie prezydenta RP Andrzeja Dudy. Uczestnicy nie\u015bli ze sob\u0105 transparenty z has\u0142ami \"W obronie\u00a0\u017cycia\" czy \"Ka\u017cdy ma prawo do\u00a0\u017cycia\".",
        "id": 2545338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/przez-warszawe-przeszedl-narodowy-marsz-zycia-st8433854?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulicami Warszawy przeszed\u0142 Marsz \u017bycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:45.802694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:22:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8722327-49-letni-emil-r-doprowadzony-do-prokuratury-ph8049636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zada\u0142 \u017conie kilka cios\u00f3w no\u017cem. Stanie przed s\u0105dem\" />\n    49-letni Emil R., oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo \u017cony w Gda\u0144sku Oliwie, stanie przed s\u0105dem. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Jak t\u0142umaczy\u0142 wcze\u015bniej \u015bledczym, jego ma\u0142\u017ce\u0144stwo si\u0119 rozpad\u0142o, z czym on si\u0119 nie zgadza\u0142. \u015aledczy ustalili, \u017ce zada\u0142 \u017conie kilka cios\u00f3w no\u017cem. Grozi mu do\u017cywocie.",
        "id": 2545339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-emil-r-oskarzony-o-zabojstwo-zony-w-oliwie-kobieta-zostala-zamordowana-na-parkingu-st8434003?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zada\u0142 \u017conie kilka cios\u00f3w no\u017cem. Stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:45.925226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:14:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5489428-seniorka-ph8318813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koperty dla milion\u00f3w emeryt\u00f3w. Dwie wa\u017cne decyzje\" />\n    Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych zako\u0144czy\u0142 wyp\u0142at\u0119 dodatkowego rocznego \u015bwiadczenia pieni\u0119\u017cnego, czyli tak zwanej trzynastki. W tym roku do ponad 8,8 miliona os\u00f3b trafi\u0142o \u0142\u0105cznie blisko 16,5 miliarda z\u0142otych brutto.\u00a0ZUS\u00a0rozpocz\u0105\u0142 te\u017c coroczn\u0105 wysy\u0142k\u0119 list\u00f3w do emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w.",
        "id": 2545340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/trzynasta-emerytura-i-listy-do-emerytow-i-rencistow-z-zus-st8433979?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koperty dla milion\u00f3w emeryt\u00f3w. Dwie wa\u017cne decyzje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:46.063193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:08:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8691401-donald-trump-ph8430720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Amerykanie ocenili Trumpa. Najgorzej w historii \" />\n    Zaledwie 39 procent ankietowanych pozytywnie ocenia polityk\u0119 Donalda Trumpa po 100 dniach od jego zaprzysi\u0119\u017cenia - wskazuje najnowszy sonda\u017c Ipsos dla ABC News i \"Washington Post\". To najgorszy wynik w 80-letniej historii tych bada\u0144. Oceny poszczeg\u00f3lnych dzia\u0142a\u0144 prezydenta r\u00f3wnie\u017c s\u0105 dalekie od optymizmu.",
        "id": 2545341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sondaz-niska-ocena-donalda-trumpa-po-pierwszych-stu-dniach-prezydentury-st8433915?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie ocenili Trumpa. Najgorzej w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T10:11:46.187842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:05:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-453180-podpisanie-porozumienia-w-sprawie-budowy-pierwszej-polskiej-elektrowni-jadrowej-ph8433997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest umowa w sprawie budowy elektrowni j\u0105drowej w Polsce\" />\n    - Dzi\u0119ki nowej umowie z Westinghouse-Bechtel inwestycja w pierwsz\u0105 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 w Polsce staje si\u0119 pewniejsza - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Polska podpisa\u0142a w poniedzia\u0142ek z ameryka\u0144skimi wykonawcami, konsorcjum Westinghouse-Bechtel, umow\u0119 pomostow\u0105 (EDA) w sprawie budowy elektrowni j\u0105drowej na Pomorzu.",
        "id": 2545342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/pierwsza-polska-elektrownia-jadrowa-polska-podpisala-porozumienie-z-usa-st8433986?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest umowa w sprawie budowy elektrowni j\u0105drowej w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T09:07:44.257334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T09:01:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-358420-jak-dzialaja-gogle-vr-ph8426498/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co mo\u017cna zobaczy\u0107 i poczu\u0107 w goglach VR?\" />\n    Wirtualna rzeczywisto\u015b\u0107 (VR) to szybko zyskuj\u0105ca na popularno\u015bci technologia, kt\u00f3ra umo\u017cliwia \"przeniesienie\" si\u0119 do cyfrowego \u015bwiata. Dzi\u0119ki niej mo\u017cna porusza\u0107 si\u0119 po wygenerowanych komputerowo miejscach w spos\u00f3b bardziej realistyczny ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej. Technologia ta znajduje ju\u017c zastosowanie nie tylko w rozrywce, ale tak\u017ce w edukacji, medycynie czy marketingu.",
        "id": 2544932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/technologia/wirtualna-rzeczywistosc-co-to-jak-dziala-vr-mozliwosci-zastosowania-st8413392?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co mo\u017cna zobaczy\u0107 i poczu\u0107 w goglach VR?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T09:07:44.361564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T08:48:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p1308a-shutterstock_553848868-7406112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzi\u015b kolejna prezydencka debata. Programy specjalne w TVN24 i TVN24+\" />\n    W poniedzia\u0142ek wieczorem kandydaci na prezydenta zmierz\u0105 si\u0119 w kolejnej debacie wyborczej, tym razem organizowanej przez \"Super Express\". - To b\u0119dzie seria mini pojedynk\u00f3w - zapowiedzia\u0142 dziennikarz Jacek Prusinowski. TVN24 i TVN24+ przygotowa\u0142y specjalne programy wok\u00f3\u0142 wydarzenia.",
        "id": 2544933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydencka-debata-gdzie-ogladac-o-ktorej-godzinie-start-st8433910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b kolejna prezydencka debata. Programy specjalne w TVN24 i TVN24+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T09:07:44.464162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T08:46:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6507020-justyna-orlowska-na-pokazowej-lekcji-innowacyjnej-historii-ph8418435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ona by\u0142a na lekcji, jej m\u00f3zg na wojnie. Pola z 8c ma PTSD\" />\n    W \"Wiktorii 1920\" jest taka scena: Rosjanin zn\u0119ca si\u0119 nad polskim \u017co\u0142nierzem. Zanurza jego r\u0119k\u0119 w kotle z wrz\u0105tkiem. S\u0142yszymy, jak ofiara krzyczy. S\u0142yszymy, jak oprawca si\u0119 \u015bmieje. Widzimy, jak zdziera sk\u00f3r\u0119 z d\u0142oni u\u0142ana, jakby zdejmowa\u0142 r\u0119kawiczk\u0119. Jakby\u015bmy tam byli. Pola, kt\u00f3ra obejrza\u0142a film w szkole, od miesi\u0119cy myje si\u0119\u00a0zimn\u0105 wod\u0105, ostatnio po raz pierwszy zaparzy\u0142a wod\u0119 na herbat\u0119. Projekcje film\u00f3w wojennych w wirtualnej rzeczywisto\u015bci zafundowa\u0142 13- i 14-latkom minister Przemys\u0142aw Czarnek. Sprz\u0119t na \"lekcje\" dostarczy\u0142 koncern Meta - w\u0142a\u015bciciel Facebooka.",
        "id": 2544934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/technologia/innowacyjna-historia-ministra-czarnka-w-vr-dziecko-ma-ptsd-st8430999?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ona by\u0142a na lekcji, jej m\u00f3zg na wojnie. Pola z 8c ma PTSD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T09:07:44.566693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T08:33:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4411984-donald-trump-shutterstock-2589320063-ph8426813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy Trump rozmawia\u0142 z Chi\u0144czykami? Oni zaprzeczaj\u0105, jego cz\u0142owiek \"nie wie\"\" />\n    Donald Trump m\u00f3wi\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 z prezydentem Chin Xi Jinpingiem o umowie celnej mi\u0119dzy oba krajami. Sekretarz skarbu USA Scott Bessent przyzna\u0142 jednak, \u017ce nie wie, czy takie rozmowy rzeczywi\u015bcie si\u0119 odby\u0142y.",
        "id": 2544935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czy-donald-trump-rozmawial-z-chinczykami-oni-zaprzeczaja-jego-czlowiek-nie-wie-st8433655?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Trump rozmawia\u0142 z Chi\u0144czykami? Oni zaprzeczaj\u0105, jego cz\u0142owiek \"nie wie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T09:07:44.669616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T08:28:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8334188-oklahoma-ph8433913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto stoczy\u0142o si\u0119 do g\u0142\u0119bokiej wody. Wydobyto cia\u0142o\" />\n    W weekend po\u0142udniowo-zachodni\u0105 Oklahom\u0119 nawiedzi\u0142y ulewy. Co najmniej jedna osoba zgin\u0119\u0142a. To nie koniec gwa\u0142townych zjawisk w tej cz\u0119\u015bci USA. W poniedzia\u0142ek pogodowymi alarmami obj\u0119to ponad 36 milion\u00f3w mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 2544936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/auto-stoczylo-sie-do-glebokiej-wody-wydobyto-cialo-st8433885?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto stoczy\u0142o si\u0119 do g\u0142\u0119bokiej wody. Wydobyto cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T09:07:44.772161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T08:26:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6635639-francuska-policja-ph8433887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ataki na wi\u0119zienia. Dziesi\u0105tki zatrzymanych\" />\n    We Francji zatrzymano co najmniej 20 os\u00f3b w zwi\u0105zku z niedawnymi atakami na wi\u0119zienia. Szeroko zakrojona operacja odby\u0142a si\u0119 w regionie paryskim, a tak\u017ce w Marsylii, Lyonie i Bordeaux. Minister zapowiada, \u017ce Francja b\u0119dzie \"bezlitosna\".",
        "id": 2544937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-ataki-na-wiezienia-dziesiatki-zatrzymanych-st8433836?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ataki na wi\u0119zienia. Dziesi\u0105tki zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T09:07:44.875414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T08:20:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6715871-spotkanie-zelenskiego-i-trumpa-w-rzymie-ph8432486/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jeste\u015bmy najbli\u017cej zawieszenia broni od pocz\u0105tku rosyjskiej agresji\" />\n    1158 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119. Wypowiedzi Wo\u0142dymyra Ze\u0142enskiego i Donalda Trumpa po ich spotkaniu w Rzymie \u015bwiadcz\u0105 o tym, \u017ce jeszcze nigdy rozejm w Ukrainie nie by\u0142 tak bliski - oceni\u0142 \"Telegraph\". Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby zwi\u0105zane z wojn\u0105 w Ukrainie.",
        "id": 2544938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-28-kwietnia-2025-st8433596?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeste\u015bmy najbli\u017cej zawieszenia broni od pocz\u0105tku rosyjskiej agresji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T09:07:44.978251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T08:18:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8190008-shutterstock-545265070-ph8433875/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczne podr\u00f3bki w Polsce. S\u0142u\u017cby znajduj\u0105 \"fabryki\"\" />\n    - Podrabiane jest praktycznie wszystko: od p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w po artyku\u0142y spo\u017cywcze. A tak\u017ce, co najgorsze - zabawki, kt\u00f3re, podobnie jak kosmetyki, bywaj\u0105 w formie podr\u00f3bek bardzo niebezpieczne - powiedzia\u0142a wiceminister finans\u00f3w i zast\u0119pca szefa Krajowej Administracji Skarbowej Ma\u0142gorzata Krok.",
        "id": 2544939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/podrobki-w-polsce-jak-krajowa-administracja-skarbowa-z-nimi-walczy-st8433805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne podr\u00f3bki w Polsce. S\u0142u\u017cby znajduj\u0105 \"fabryki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T08:03:03.195527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T07:49:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7688142-andrzej-duda-zabral-glos-na-konwencji-karola-nawrockiego-ph8433066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politolog o ruchu Dudy: rzadko spotykana forma\" />\n    Prezydent Andrzej Duda oficjalnie zadeklarowa\u0142 poparcie dla Karola Nawrockiego. Zrobi\u0142 to jednak w momencie, gdy Nawrocki sta\u0142 si\u0119 ju\u017c bezdyskusyjnym faworytem do drugiej tury - zauwa\u017cy\u0142 politolog profesor Rafa\u0142 Chwedoruk. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce cho\u0107 wsparcie Dudy wzmacnia rozpoznawalno\u015b\u0107 kandydata PiS, nie nale\u017cy przecenia\u0107 jego roli.",
        "id": 2544525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-poparl-karola-nawrockiego-politolog-rzadko-spotykana-forma-st8433770?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politolog o ruchu Dudy: rzadko spotykana forma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T08:03:03.298724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T07:49:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6125774-strzelanina-na-uniwersytecie-elizabeth-city-state-university-w-karolinie-polnocnej-ph8433776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzelaniny na uniwersytecie i w turystycznym kurorcie. S\u0105 ofiary\" />\n    W weekend dosz\u0142o do dw\u00f3ch strzelanin w ameryka\u0144skich stanach Karolina P\u00f3\u0142nocna i Po\u0142udniowa. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby, a 17 zosta\u0142o rannych.",
        "id": 2544526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-strzelaniny-w-karolinie-polnocnej-i-poludniowej-sa-ofiary-i-ranni-st8433736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelaniny na uniwersytecie i w turystycznym kurorcie. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T08:03:03.402177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T07:39:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3021308-konklawe-w-2013-roku-ph8430415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwaj\u0105 przygotowania do konklawe. B\u0119dzie rekordowe\" />\n    W poniedzia\u0142ek w Watykanie kardyna\u0142owie wznawiaj\u0105 kongregacje, czyli obrady, kt\u00f3rych celem jest przygotowanie konklawe. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji, duchowni chc\u0105, aby zacz\u0119\u0142o si\u0119 ono 5 b\u0105d\u017a 6 maja.",
        "id": 2544527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/smierc-papieza-kiedy-zacznie-sie-konklawe-trwaja-przygotowania-st8433749?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwaj\u0105 przygotowania do konklawe. B\u0119dzie rekordowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T08:03:03.505398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T07:27:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-130549-popiol-wulkaniczny-przeslonil-niebo-nad-prowincja-sorsogon-na-wyspie-luzon-ph8433791/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142\u0119by popio\u0142u spad\u0142y na wysp\u0119\" />\n    Bulusan, czynny wulkan po\u0142o\u017cony na filipi\u0144skiej wyspie Luzon, niepokoi mieszka\u0144c\u00f3w. W poniedzia\u0142ek dosz\u0142o do erupcji. Z krateru wydoby\u0142a si\u0119 kolumna popio\u0142u, kt\u00f3ra wzbi\u0142a si\u0119 na wysoko\u015b\u0107 4,5 kilometra.",
        "id": 2544528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/filipiny-erupcja-wulkanu-kleby-popiolu-spadly-na-wyspe-st8433786?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142\u0119by popio\u0142u spad\u0142y na wysp\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T08:03:03.712659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T07:06:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4161832-chinska-straz-przybrzezna-z-flaga-na-sandy-cay-ph8433795/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny zaanektowa\u0142y ma\u0142\u0105 mielizn\u0119. Kolejna ods\u0142ona sporu\" />\n    Chi\u0144ska armia zaj\u0119\u0142a sporn\u0105 raf\u0119 Sandy Cay na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim. To strategiczne dla Chin terytorium, bo znajduje si\u0119 blisko wa\u017cnej plac\u00f3wki wojskowej Filipin - donosi dziennik \"Financial Times\".",
        "id": 2544530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strategiczne-terytorium-na-morzu-poludniowochinskim-zajete-przez-chinczykow-st8433657?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny zaanektowa\u0142y ma\u0142\u0105 mielizn\u0119. Kolejna ods\u0142ona sporu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T08:03:03.818719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T06:51:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4697498-poscig-przez-dwa-wojewodztwa-za-samochodem-z-narkotykami-zdj-ilustracyjne-ph8433755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policyjny po\u015bcig i rozbite radiowozy. Szukaj\u0105 trzech os\u00f3b\" />\n    Policjanci z Ciechanowa podejrzewali, \u017ce jeden z kierowc\u00f3w przewozi narkotyki. Gdy chcieli zatrzyma\u0107 auto do kontroli, jego kierowca zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. \u015acigali go przez dwa wojew\u00f3dztwa. Po drodze kieruj\u0105cy dwukrotnie zderzy\u0142 si\u0119 z radiowozem. W ko\u0144cu on i pasa\u017cerowie uciekli pieszo. Trwaj\u0105 ich poszukiwania.",
        "id": 2544531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/poscig-za-autem-z-narkotykami-przez-dwa-wojewodztwa-poszukiwane-trzy-osoby-st8433752?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny po\u015bcig i rozbite radiowozy. Szukaj\u0105 trzech os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:40:49.650241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T06:34:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9769329-pap-20230728-0ed-ph8433734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Junta znowu pozwoli\u0142a Rosji na wydobycie z\u0142ota\" />\n    Burkina Faso, kt\u00f3r\u0105 od zamachu stanu w 2022 roku rz\u0105dzi kapitan Ibrahim Traore, przyzna\u0142a kolejn\u0105 licencj\u0119 rosyjskiej firmie na wydobycie z\u0142ota. Junta szacuje, \u017ce ten projekt przyniesie ogromne zyski.",
        "id": 2544270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/burkina-faso-junta-znowu-pozwolila-rosji-na-wydobycie-zlota-st8433624?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Junta znowu pozwoli\u0142a Rosji na wydobycie z\u0142ota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T08:03:03.608567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T06:15:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7403352-smiertelny-wypadek-w-bedzieszynie-ph8433848/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie busa i samochodu osobowego. Nie \u017cyje kobieta, pi\u0119\u0107 os\u00f3b jest rannych\" />\n    Mi\u0119dzy Brzeskiem a Nowym S\u0105czem zderzy\u0142y si\u0119 samoch\u00f3d osobowy i bus. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych, \u017cycia jednej z nich nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 2544529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/bedzieszyna-zderzenie-dwoch-samochodow-nie-zyje-kobieta-piec-osob-jest-rannych-st8433728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie busa i samochodu osobowego. Nie \u017cyje kobieta, pi\u0119\u0107 os\u00f3b jest rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:40:49.753120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T06:15:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2566848-zderzenie-samochodow-na-s2-zdjecie-ilustracyjne-ph8418959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie busa i samochodu osobowego. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych\" />\n    Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wypadku mi\u0119dzy Brzeskiem a Nowym S\u0105czem. Zderzy\u0142y si\u0119 tam dwa pojazdy - samoch\u00f3d osobowy i bus.",
        "id": 2544271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/bedzieszyn-zderzenie-dwoch-samochodow-sa-ranni-st8433728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie busa i samochodu osobowego. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:40:49.874213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T06:00:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7894370-28-0730-piasecki-gosc-0003-ph8433703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mastalerek t\u0142umaczy ruch Dudy\" />\n    Marcin Mastalerek, szef gabinetu prezydenta Andrzeja Dudy wyja\u015bnia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w poniedzia\u0142ek, \u017ce \"prezydent jest konsekwentny, ale zmieni\u0142y si\u0119 okoliczno\u015bci\" i dlatego zdecydowa\u0142 si\u0119 na wsparcie kandydata PiS Karola Nawrockiego. Wcze\u015bniej prezydent m\u00f3wi\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie udziela\u0142 oficjalnego poparcia \u017cadnemu z kandydat\u00f3w.",
        "id": 2544272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/duda-wsparla-karola-nawrockiego-w-wyborach-marcin-mastalerek-tlumaczy-ruch-prezydenta-st8433715?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mastalerek t\u0142umaczy ruch Dudy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:40:49.977437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T05:52:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3564779-policjanci-zatrzymali-do-kontroli-kierujacego-skuterem-ph8433272/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 skuterem bez kasku, mia\u0142 blisko 2,5 promila\" />\n    Pod Piasecznem policjanci zatrzymali do kontroli kieruj\u0105cego skuterem. Powodem by\u0142 brak kasku. Problem\u00f3w jednak przyby\u0142o, gdy\u017c 46-latek wydmucha\u0142 blisko 2,5 promila alkoholu.",
        "id": 2544273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/krzaki-czaplinkowskie-piaseczno-jechal-bez-kasku-okazalo-sie-ze-byl-pijany-st8433121?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 skuterem bez kasku, mia\u0142 blisko 2,5 promila",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:40:50.080351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T05:46:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6878462-szczeniak-przezyl-potezna-eksplozje-ph8433691/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szczeniak prze\u017cy\u0142 pot\u0119\u017cn\u0105 eksplozj\u0119\" />\n    Szczeniak prze\u017cy\u0142 pot\u0119\u017cn\u0105 eksplozj\u0119, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w weekend w najwi\u0119kszym porcie handlowym Iranu. Jak pisze agencja Reuters, ma\u0142ego czworonoga wyci\u0105gni\u0119to spod gruz\u00f3w. Pomocy udzielili mu wolontariusze ira\u0144skiego Czerwonego P\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca.",
        "id": 2544274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/iran-potezna-eksplozja-szczeniak-przezyl-potezna-eksplozje-st8433676?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczeniak prze\u017cy\u0142 pot\u0119\u017cn\u0105 eksplozj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:40:50.183613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T05:45:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4454802-warszawa-wiezowce-biurowce-warszawska-wola-biznes-warszawski-widok-skyline-ph8042349/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"100 tysi\u0119cy z\u0142otych za metr kwadratowy\" />\n    Ceny\u00a0luksusowych mieszka\u0144 w Polsce nieustannie rosn\u0105. Metr kwadratowy nowej inwestycji deweloperskiej w Warszawie mo\u017ce kosztowa\u0107 100 tysi\u0119cy z\u0142otych - podaje poniedzia\u0142kowa \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2544275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/ceny-nieruchomosci-nawet-100-tysiecy-zlotych-za-metr-kwadratowy-luksusowego-mieszkania-st8433698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "100 tysi\u0119cy z\u0142otych za metr kwadratowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:40:50.287556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T05:38:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1907974-do-zdarzenia-doszlo-w-miejscowosci-nowy-cygow-ph8433682/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ch\u0142opiec przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na hulajnodze, zabra\u0142 go \u015bmig\u0142owiec\" />\n    W miejscowo\u015bci Nowy Cyg\u00f3w (Mazowieckie) dosz\u0142o w niedziel\u0119 wieczorem do zdarzenia drogowego z udzia\u0142em dziecka. Oko\u0142o 12-letni ch\u0142opiec zosta\u0142 zabrany do szpitala.",
        "id": 2544276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nowy-cygow-chlopiec-przewrocil-sie-na-hulajnodze-trafil-do-szpitala-st8433688?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u0142opiec przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na hulajnodze, zabra\u0142 go \u015bmig\u0142owiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T05:35:54.469518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T05:12:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5855334-palac-prezydencki-ph8396109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sonda\u017c prezydencki. Trzej kandydaci mocno trzymaj\u0105 si\u0119 podium \" />\n    Gdyby wybory prezydenckie odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, do drugiej tury weszliby kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski i kandydat PiS Karol Nawrocki - wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Polskiego Radia 24. Na kolejnych miejscach uplasowali si\u0119 S\u0142awomir Mentzen i Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 2543980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-sondaz-ibris-dla-polskiego-radia-24-28-kwietnia-st8433669?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c prezydencki. Trzej kandydaci mocno trzymaj\u0105 si\u0119 podium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T05:35:54.582686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T05:09:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2113421-zlotowki-pieniadze-pln-ph8427540/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Inflacja, skr\u00f3cony czas pracy i dwa wa\u017cne dokumenty \" />\n    W tym tygodniu G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny poda dane dotycz\u0105ce inflacji za kwiecie\u0144, Ministerstwo Finans\u00f3w przeprowadzi aukcj\u0119 d\u0142ugu, a rz\u0105d przyjmie za\u0142o\u017cenia makroekonomiczne na lata 2025-29 i pierwsze sprawozdanie dotycz\u0105ce procedury deficytu. Z kolei w pi\u0105tek pojawi si\u0119 odczyt wska\u017anika PMI z przemys\u0142u.",
        "id": 2543981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inflacja-skrocony-czas-pracy-i-dwa-wazne-dokumenty-st8433680?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inflacja, skr\u00f3cony czas pracy i dwa wa\u017cne dokumenty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T05:35:54.692367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T05:01:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7016885-koreanscy-zolnierze-ph8226835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna przyzna\u0142a to. Waszyngton wyda\u0142 komunikat \" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna po raz pierwszy przyzna\u0142a, \u017ce wys\u0142a\u0142a swoich \u017co\u0142nierzy do Rosji. Pjongjang wyja\u015bni\u0142, jakie s\u0105 przyczyny takiego posuni\u0119cia. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 Waszyngton.",
        "id": 2543982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-przyznala-to-waszyngton-wydal-komunikat-st8433663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna przyzna\u0142a to. Waszyngton wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T08:03:04.140962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T05:01:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7016885-koreanscy-zolnierze-ph8226835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korea P\u00f3\u0142nocna przyzna\u0142a to. Waszyngton wyda\u0142 komunikat, a Kreml dzi\u0119kuje\" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna po raz pierwszy przyzna\u0142a, \u017ce wys\u0142a\u0142a swoich \u017co\u0142nierzy do Rosji. Pjongjang wyja\u015bni\u0142, jakie s\u0105 przyczyny takiego posuni\u0119cia. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 Waszyngton. Komunikat w tej sprawie wyda\u0142 tak\u017ce Kreml.",
        "id": 2544532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-przyznala-to-waszyngton-wydal-komunikat-a-kreml-dziekuje-st8433663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna przyzna\u0142a to. Waszyngton wyda\u0142 komunikat, a Kreml dzi\u0119kuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T05:35:54.796073+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T04:53:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3230476-przystanek-autobusowy-w-tunelu-wislostrady-ph8430133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest nazywany \"najg\u0142o\u015bniejszym przystankiem w Polsce\". Szukaj\u0105 rozwi\u0105zania\" />\n    Przystanek autobusowy w tunelu Wis\u0142ostrady w Warszawie zosta\u0142 okrzykni\u0119ty \"najg\u0142o\u015bniejszym przystankiem w Polsce\". Poza godzinami szczytu poziom ha\u0142asu w tym miejscu si\u0119ga 85 decybeli. Inne dane wskazuj\u0105, \u017ce nat\u0119\u017cenie d\u017awi\u0119ku dochodzi nawet do 100. Miasto bierze pod uwag\u0119 dwa rozwi\u0105zania tego problemu.",
        "id": 2543983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-przystanek-w-tunelu-wislostrady-niebezpieczny-dla-zdrowia-miasto-szuka-rozwiazania-st8430137?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nazywany \"najg\u0142o\u015bniejszym przystankiem w Polsce\". Szukaj\u0105 rozwi\u0105zania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T05:35:54.905775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T04:48:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3421101-rosyjski-zolnierz-ph8047080/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy spos\u00f3b Rosjan na ukrai\u0144skie drony\" />\n    Rosja chce w\u0142\u0105cza\u0107 motocykle do operacji ofensywnych w Ukrainie - informuje ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Jedno\u015blady maj\u0105 pom\u00f3c rosyjskim \u017co\u0142nierzom unikn\u0105\u0107 ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w.",
        "id": 2543984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nowy-sposob-rosjan-na-ukrainskie-drony-st8433644?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy spos\u00f3b Rosjan na ukrai\u0144skie drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T04:30:51.758278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T04:24:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4098735-donald-trump-new-jersey-ph8433651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: my\u015bl\u0119, \u017ce Ze\u0142enski jest gotowy odda\u0107 Krym\" />\n    Donald Trump oceni\u0142, \u017ce Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski mo\u017ce by\u0107 gotowy odda\u0107 Krym w zamian za trwa\u0142y pok\u00f3j. Uwa\u017ca te\u017c, \u017ce prezydent Ukrainy jest spokojniejszy w por\u00f3wnaniu do ich poprzedniego spotkania i k\u0142\u00f3tni w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 2543683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-mysle-ze-zelenski-jest-gotowy-oddac-krym-za-trwaly-pokoj-st8433652?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: my\u015bl\u0119, \u017ce Ze\u0142enski jest gotowy odda\u0107 Krym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T04:30:51.890115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T04:09:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-537387-iran-eksplozja-ph8432087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigantyczna eksplozja w porcie. Operator zabra\u0142 g\u0142os\" />\n    Towary wyj\u0105tkowo niebezpieczne zosta\u0142y zadeklarowane jako zwyk\u0142e i by\u0142y sk\u0142adowane w porcie - powiedzia\u0142 operator ira\u0144skiego portu, w kt\u00f3rym dosz\u0142o w sobot\u0119 do gigantycznej eksplozji.",
        "id": 2543684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ogromny-wybuch-w-iranie-operator-portu-o-przyczynach-katastrofy-st8433646?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna eksplozja w porcie. Operator zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T04:30:51.993903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T04:02:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4506046-uroczystosci-pogrzebowe-papieza-franciszka-ph8431845/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Deep church\". Czy b\u0119dzie w stanie zatrzyma\u0107 reformy Franciszka?\" />\n    Analitycy \u017cycia Ko\u015bcio\u0142a, skupieni - zgodnie zreszt\u0105 z katolick\u0105 doktryn\u0105 - na osobie posiadaj\u0105cego absolutn\u0105 w\u0142adz\u0119 papie\u017ca, zapominaj\u0105, \u017ce i w tej instytucji istnieje \"deep state\". A mo\u017ce lepiej powiedzie\u0107 \"deep church\" - biurokracja, wp\u0142ywowi hierarchowie, liderzy opinii, kt\u00f3rzy nadaj\u0105 Ko\u015bcio\u0142owi kierunek niekiedy niezale\u017cnie od woli papie\u017ca. Homilia kardyna\u0142a Giovanni Battisty Re na pogrzebie Franciszka ujawnia ten model my\u015blenia - pisze dla TVN24+ Tomasz P. Terlikowski, filozof i publicysta.",
        "id": 2543685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kosciol-po-pogrzebie-papieza-deep-church-czy-bedzie-w-stanie-zatrzymac-reformy-franciszka-st8433595?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Deep church\". Czy b\u0119dzie w stanie zatrzyma\u0107 reformy Franciszka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T04:30:52.097215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T03:45:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9718610-tragedia-w-vancouver-ph8433658/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105 zarzuty dla sprawcy masakry w Vancouver. \"Najczarniejszy dzie\u0144\"\" />\n    Kierowca, kt\u00f3ry wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi w Vancouver, zosta\u0142 oskar\u017cony o pozbawienie \u017cycia wielu os\u00f3b. Dotychczas wysuni\u0119to przeciwko niemu osiem zarzut\u00f3w spowodowania \u015bmierci. Prokuratura poinformowa\u0142a, \u017ce \"kolejne zarzuty s\u0105 oczekiwane\".",
        "id": 2543686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sa-zarzuty-dla-sprawcy-masakry-w-vancouver-najczarniejszy-dzien-st8433659?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 zarzuty dla sprawcy masakry w Vancouver. \"Najczarniejszy dzie\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T04:30:52.200614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T03:34:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9848848-putin-ph8431127/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To by\u0142oby spe\u0142nienie marze\u0144 W\u0142adimira Putina\"\" />\n    Wida\u0107 oczekiwan\u0105 korekt\u0119 w wypowiedziach Donalda Trumpa. Jest stwierdzenie podstawowych fakt\u00f3w: \u017ce Rosja morduje cywili, uderza wysoce nieprecyzyjn\u0105 broni\u0105 w miasta - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 by\u0142y ambasador Polski w Ukrainie Bartosz Cichocki.",
        "id": 2543687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/byly-ambasador-polski-w-ukrainie-bartosz-cichocki-to-byloby-spelnienie-marzen-wladimira-putina-st8433647?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To by\u0142oby spe\u0142nienie marze\u0144 W\u0142adimira Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T03:25:54.690421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T03:21:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6772206-topr-gopr-ph8432898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deklaracja Dudy i \"pe\u0142na zgoda\" Tuska, tragedia w Kanadzie, \u015bmier\u0107 w Tatrach\" />\n    Prezydent Andrzej Duda popar\u0142 kandydata PiS Karola Nawrockiego i atakowa\u0142 rz\u0105d Donalda Tuska. Premier odpowiedzia\u0142 mu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. W Vancouver kierowca wjecha\u0142 w t\u0142um, nie \u017cyje 11 os\u00f3b. W Tatrach zgin\u0119\u0142y dwie osoby. W Warszawie rozpoczynaj\u0105 si\u0119 spotkania w ramach Inicjatywy Tr\u00f3jmorza. Przedstawiamy pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 28 kwietnia.",
        "id": 2543490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-28-kwietnia-najwazniejsze-wydarzenia-deklaracja-dudy-i-pelna-zgoda-tuska-tragedia-w-kanadzie-smierc-w-tatrach-st8433650?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracja Dudy i \"pe\u0142na zgoda\" Tuska, tragedia w Kanadzie, \u015bmier\u0107 w Tatrach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T00:12:20.782457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9831285-wiosna-slonce-cieplo-ph8433574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 28.04. Du\u017co s\u0142o\u0144ca i nawet 20 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 28.04 przyniesie sporo s\u0142o\u0144ca w ca\u0142ym kraju. Zrobi si\u0119 cieplej, termometry poka\u017c\u0105 nawet 20 stopni Celsjusza.",
        "id": 2542875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-28-04-duzo-slonca-i-nawet-20-stopni-st8433557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 28.04. Du\u017co s\u0142o\u0144ca i nawet 20 stopni",
        "vote": 0
    }
]