[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:27:20.933326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T16:27:20+00:00",
        "description": "Nie ma chyba uczelni, kt\u00f3ra nie aktualizowa\u0142aby swojej oferty edukacyjnej. Szko\u0142y wy\u017csze tworz\u0105 nowe kierunki, bo takie jest zapotrzebowanie rynku pracy. Z regu\u0142y nowo\u015bci jest kilka, czasem kilkana\u015bcie, a zdarza si\u0119, \u017ce jeszcze wi\u0119cej. Na tegorocznych maturzyst\u00f3w na uczelniach wy\u017cszych, opr\u00f3cz od lat znanych kierunk\u00f3w, czeka\u0107 b\u0119d\u0105 tak\u017ce zupe\u0142nie nowe, dopiero co tworzone. Jak m\u00f3wi Marcin Kubat, rzecznik Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego - Powstaj\u0105 one na podstawie analizy zar\u00f3wno zapotrzebowania wynikaj\u0105cego z otoczenia spo\u0142eczno-gospodarczego, w tym zapotrzebowania rynku pracy, jak i w duchu rozwijania potencja\u0142u dydaktycznego oraz badawczego uczelni.",
        "id": 2548340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/uczelnie-wyzsze/art42196901-polskie-szkoly-wyzsze-reaguja-na-potrzeby-rynku-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie szko\u0142y wy\u017csze reaguj\u0105 na potrzeby rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:28:15.746148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T06:28:15+00:00",
        "description": "Ju\u017c nied\u0142ugo absolwenci szk\u00f3\u0142 \u015brednich przyst\u0105pi\u0105 do egzamin\u00f3w maturalnych. Jakie warunki musz\u0105 spe\u0142ni\u0107, \u017ceby zda\u0107 matur\u0119 2025?",
        "id": 2544202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art42179831-jakie-warunki-trzeba-spelnic-aby-zdac-mature-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, aby zda\u0107 matur\u0119 2025?",
        "vote": 0
    }
]