[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T11:21:52.196387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T10:46:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1426107-epa12057802-ph8433870/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Watykan og\u0142osi\u0142 dat\u0119 konklawe\" />\n    Watykan poda\u0142, kiedy rozpocznie si\u0119 konklawe, kt\u00f3re ma wybra\u0107 nowego papie\u017ca po \u015bmierci Franciszka. Decyzja zapad\u0142a na spotkaniu kardyna\u0142\u00f3w za zamkni\u0119tymi drzwiami.",
        "id": 2545895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-oglosil-date-konklawe-st8433837?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Watykan og\u0142osi\u0142 dat\u0119 konklawe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T16:37:15.808840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T06:51:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4697498-poscig-przez-dwa-wojewodztwa-za-samochodem-z-narkotykami-zdj-ilustracyjne-ph8433755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policyjny po\u015bcig i rozbite radiowozy. Dwie osoby zatrzymane w polu\" />\n    Policjanci z Ciechanowa podejrzewali, \u017ce jeden z kierowc\u00f3w przewozi narkotyki. Gdy chcieli zatrzyma\u0107 auto do kontroli, zacz\u0105\u0142 ucieka\u0107. \u015acigali go przez dwa wojew\u00f3dztwa. Po drodze kieruj\u0105cy dwukrotnie zderzy\u0142 si\u0119 z radiowozem. W ko\u0144cu on i pasa\u017cerowie uciekli pieszo. Zatrzymano ich dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej.",
        "id": 2548613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/poscig-za-autem-z-narkotykami-przez-dwa-wojewodztwa-zatrzymania-st8433752?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny po\u015bcig i rozbite radiowozy. Dwie osoby zatrzymane w polu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:45:06.542665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T06:39:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2001380-twoj-e-pit-podatki-ph6759775/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie dni\u00a0na\u00a0rozliczenie si\u0119 z\u00a0fiskusem\" />\n    PIT za 2024 rok mo\u017cemy rozliczy\u0107 jeszcze tylko przez trzy dni. Ostateczny termin z\u0142o\u017cenia deklaracji podatku dochodowego up\u0142ywa w \u015brod\u0119 30 kwietnia. Zeznanie mo\u017cna wys\u0142a\u0107 drog\u0105 elektroniczn\u0105 lub na papierze i z\u0142o\u017cy\u0107 w Urz\u0119dzie Skarbowym albo wys\u0142a\u0107 poczt\u0105.",
        "id": 2544314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/rozliczenie-podatku-za-2024-rok-termin-do-30-kwietnia-2025-roku-st8433743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie dni\u00a0na\u00a0rozliczenie si\u0119 z\u00a0fiskusem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T06:45:06.663989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T06:15:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2566848-zderzenie-samochodow-na-s2-zdjecie-ilustracyjne-ph8418959/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie busa i samochodu osobowego. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych\" />\n    Sze\u015b\u0107 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wypadku mi\u0119dzy Brzeskiem a Nowym S\u0105czem. Zderzy\u0142y si\u0119 tam dwa pojazdy - samoch\u00f3d osobowy i bus.",
        "id": 2544315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/bedzieszyna-zderzenie-dwoch-samochodow-sa-ranni-st8433728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie busa i samochodu osobowego. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-28T04:36:07.320773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-28T03:21:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6772206-topr-gopr-ph8432898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deklaracja Dudy i \"pe\u0142na zgoda\" Tuska, tragedia w Kanadzie, \u015bmier\u0107 w Tatrach\" />\n    Prezydent Andrzej Duda popar\u0142 kandydata PiS Karola Nawrockiego i atakowa\u0142 rz\u0105d Donalda Tuska. Premier odpowiedzia\u0142 mu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. W Vancouver kierowca wjecha\u0142 w t\u0142um, nie \u017cyje 11 os\u00f3b. W Tatrach zgin\u0119\u0142y dwie osoby. W Warszawie rozpoczynaj\u0105 si\u0119 spotkania w ramach Inicjatywy Tr\u00f3jmorza. Przedstawiamy pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 28 kwietnia.",
        "id": 2543754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-28-kwietnia-najwazniejsze-wydarzenia-deklaracja-dudy-i-pelna-zgoda-tuska-tragedia-w-kanadzie-smierc-w-tatrach-st8433650?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracja Dudy i \"pe\u0142na zgoda\" Tuska, tragedia w Kanadzie, \u015bmier\u0107 w Tatrach",
        "vote": 0
    }
]