[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:38:21+00:00",
        "description": "Luise Scholz ist Ende 20, als die Mutter ihr einen Stapel Liebesbriefe \u00fcberreicht. Erst eineinhalb Jahrzehnte Jahre sp\u00e4ter traut sie sich, sie zu lesen \u2013 und erf\u00e4hrt so, wer wirklich ihr Vater ist.",
        "id": 1980423,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/aufwachsen-als-kuckuckskind-mein-vermeintlicher-onkel-ist-mein-leiblicher-vater-a-4e8d9018-745b-4d33-a500-a331a65fc867#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aufwachsen als Kuckuckskind: \u00bbMein vermeintlicher Onkel ist mein leiblicher Vater\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:38:21+00:00",
        "description": "Pflanzliches f\u00fcr Feinschmecker: Unser Autor hat in aktuellen fleischlosen Kochb\u00fcchern gest\u00f6bert. Besonders angetan ist er vom Werk eines Topkonditors, aber auch f\u00fcr den Hauptgang hat er Empfehlungen.",
        "id": 1980422,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/kueche/empfehlungen-fuer-vegetarische-und-vegane-kochbuecher-a-a30bc384-a343-42ca-8335-eda6e56566f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Empfehlungen f\u00fcr vegetarische und vegane Kochb\u00fccher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:38:21+00:00",
        "description": "H\u00e4rtere Migrationsgesetze, notfalls mit Stimmen der AfD \u2013 diesen Vorsto\u00df wiederholte Friedrich Merz in der CDU-Hochburg Fulda. Wie kommt der neue Kurs an der Basis an?",
        "id": 1980425,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/friedrich-merz-und-die-afd-die-brandmauer-loest-sich-langsam-in-wohlgefallen-auf-a-1e718309-1517-44e6-a51e-d469ddf6f70d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz und die AfD: \u00bbDie Brandmauer l\u00f6st sich langsam in Wohlgefallen auf\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:38:21+00:00",
        "description": "F\u00fcnf Menschen mit arabischen Wurzeln treffen sich in einem Berliner Restaurant. Nach \u00fcber einem Jahr Krieg in Gaza berichten sie von Entfremdung, Auswanderungspl\u00e4nen und Problemen in der eigenen Community.",
        "id": 1980426,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-gaza-und-nahost-ich-fuehle-mich-nicht-mehr-wohl-in-deutschland-a-78695046-2752-40ed-bed8-b0df6c01d30d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in Gaza und Nahost: \u00bbIch f\u00fchle mich nicht mehr wohl in Deutschland\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:38:21+00:00",
        "description": "In mehr als 70 L\u00e4ndern sind die \u00bb\u00c4rzte ohne Grenzen\u00ab im Einsatz. Im Kinder-Interview spricht die Deutschland-Chefin Parnian Parvanta mit Caspar und Elif, zw\u00f6lf und 13 Jahre alt, \u00fcber die Aufgaben der Hilfsorganisation.",
        "id": 1980420,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/mensch-ist-mensch-a-131b2c34-aa92-45bc-be27-4fc380d863bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbMensch ist Mensch\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:38:21+00:00",
        "description": "Das Erbe ist quadratisch, und auf ihm stehen vier alte B\u00e4ume. Wie m\u00fcssen die vier Schwestern das Grundst\u00fcck aufteilen, damit jede von ihnen ein gleich geformtes St\u00fcck Land bekommt, auf dem jeweils ein Baum steht?",
        "id": 1980424,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/raetsel-der-woche-vier-schwestern-vier-baeume-a-5a56971c-dd9c-4243-afb0-4a6a49c551cc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e4tsel der Woche: Vier Schwestern, vier B\u00e4ume",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:38:21+00:00",
        "description": "Unser Kolumnist zeigt an Beispielen aus der Literatur, wie kraftvoll die deutsche Sprache sein kann. Folge 114: Otfried Preu\u00dfler feiert einen Helden der Arbeit.",
        "id": 1980421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/schoener-schreiben-warum-hotzenplotz-der-lieblingsraeuber-der-deutschen-ist-a-5e68141b-674f-4c3e-97e7-d561c91b80df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sch\u00f6ner schreiben: Warum Hotzenplotz der Lieblingsr\u00e4uber der Deutschen ist",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:33:00+00:00",
        "description": "Drittes Grand-Slam-Finale, dritte Entt\u00e4uschung: Am unaufhaltsamen Jannik Sinner scheiterte Alexander Zverev kurz vor seinem gro\u00dfen Ziel. Nach dem Match fand er deutliche Worte \u2013 und wurde mit Misshandlungsvorw\u00fcrfen konfrontiert.",
        "id": 1980427,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/australian-open-alexander-zverev-verliert-gegen-jannik-sinner-es-reicht-einfach-nicht-a-b8bc1714-edf4-4a40-b515-57ecd03dea0f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open: Alexander Zverev verliert gegen Jannik Sinner - Es reicht einfach nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:08:00+00:00",
        "description": "Klimaschutz polarisiert die Gesellschaft und schreckt Menschen mit konservativen Werten oft ab. Eine neue Studie zeigt, dass sich das \u00e4ndern lie\u00dfe. Dabei geht es auch um die richtige Wortwahl.",
        "id": 1980428,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimaschutz-wie-klimapolitik-fuer-konservative-funktionieren-koennte-a-edff3e0b-b0db-4e23-9d15-6839903474d6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimaschutz: Wie Klimapolitik f\u00fcr Konservative funktionieren k\u00f6nnte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T14:06:00+00:00",
        "description": "Erst vor einem Monat hatte Skifahrerin Nina Ortlieb ihr Comeback gegeben \u2013 nach einer Unterschenkelfraktur. Jetzt hat sie sich die gleiche Verletzung noch einmal zugezogen, es wartet die 23. Operation ihrer Karriere.",
        "id": 1980429,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/ski-alpin-nina-ortlieb-bricht-sich-bei-sturz-in-der-abfahrt-das-bein-a-62560f8d-48fb-4e1a-9ba2-57d826f5e6f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ski alpin: Nina Ortlieb bricht sich bei Sturz in der Abfahrt das Bein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T13:33:00+00:00",
        "description": "Einmal w\u00e4hrend der Schulzeit nach Auschwitz oder in ein anderes ehemaliges Konzentrationslager? Bei einer Umfrage unter Erwachsenen war die H\u00e4lfte der Befragten f\u00fcr einen verpflichtenden Besuch in der Jugend.",
        "id": 1980430,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schulen-jeder-zweite-fuer-pflichtbesuche-in-kz-gedenkstaetten-a-299e81f0-a19a-4d07-b3c5-87b2bb90e10c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schulen: Jeder Zweite f\u00fcr Pflichtbesuche in KZ-Gedenkst\u00e4tten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T13:25:00+00:00",
        "description": "Bei einem \u00f6kumenischen Gottesdienst gedachte Aschaffenburg der Opfer der t\u00f6dlichen Messerattacke vor vier Tagen. \u00bbMitgef\u00fchl, Solidarit\u00e4t und Zusammenhalt sind wichtiger denn je\u00ab, sagte der Imam der Stadt.",
        "id": 1980431,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/soeder-und-faeser-bei-gedenkgottesdienst-aschaffenburg-trauert-um-opfer-von-messerangriff-a-8fbf2231-a09a-479b-8192-2cb293d83d35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00f6der und Faeser bei Gedenkgottesdienst: Aschaffenburg trauert um Opfer von Messerangriff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T13:23:00+00:00",
        "description": "Die Nato sei die billigste M\u00f6glichkeit f\u00fcr die USA, ihre Sicherheitsinteressen zu sch\u00fctzen, sagt Finnlands Pr\u00e4sident Alexander Stubb. Hier spricht er \u00fcber die Zukunft des B\u00fcndnisses und russische Sabotage gegen Unterseekabel.",
        "id": 1980432,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/finnland-praesident-stubb-in-vier-jahren-werden-die-usa-noch-immer-nato-mitglied-sein-a-4846604b-49ab-43ef-b604-11c9636b7e8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finnland-Pr\u00e4sident Stubb: \u00bbIn vier Jahren werden die USA noch immer Nato-Mitglied sein\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T13:00:00+00:00",
        "description": "Seit zweieinhalb Jahren sind Moritz Bleibtreu und seine 20 Jahre j\u00fcngere Frau Saskia verheiratet. Beim Filmball in M\u00fcnchen best\u00e4tigte das Paar die Geburt ihres Kindes. Der Schauspieler ist bereits Vater eines Teenagers.",
        "id": 1980433,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/moritz-bleibtreu-bestaetigt-beim-deutschen-filmball-sohn-mit-saskia-a-9ff6dfad-6aa1-4a77-b412-5f34e49335b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moritz Bleibtreu: Best\u00e4tigt beim Deutschen Filmball Sohn mit Saskia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T12:30:00+00:00",
        "description": "Experten beklagen schon seit Langem, dass Europas Wirtschaft unter der \u00fcberbordenden B\u00fcrokratie erstickt. Das Strategiepapier f\u00fcr ihren Abbau soll kommende Woche vorgestellt werden \u2013 einen Entwurf gibt es bereits.",
        "id": 1980434,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/buerokratie-bruessel-verspricht-beispiellose-anstrengung-beim-abbau-von-regeln-a-28e8bab0-c2c1-4c9a-95c8-ff64983209cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcrokratie: Br\u00fcssel verspricht beispiellose Anstrengung beim Abbau von Regeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T12:28:00+00:00",
        "description": "Der deutsche Tennisstar Alexander Zverev muss weiter auf seinen ersten Sieg bei einem Grand-Slam-Turnier warten. Im Finale der Australian Open unterlag er dem Weltranglistenersten Jannik Sinner deutlich.",
        "id": 1980435,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-alexander-zverev-verliert-gegen-jannik-sinner-und-verpasst-titel-bei-australian-open-a-eab899ea-c53f-4410-a3fb-642eafc241c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Alexander Zverev verliert gegen Jannik Sinner und verpasst Titel bei Australian Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T11:53:00+00:00",
        "description": "Essen in Timeslots, kein Tisch ohne Reservierung, und falls man nicht kommt, zahlt man No-Show-Geb\u00fchren. Warum nerven Restaurants so? Influencer Andy Zingler kommt aus der Gastronomie, hier erkl\u00e4rt er N\u00f6te und Trends der Branche.",
        "id": 1980436,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/influencer-ueber-gastro-trends-eine-schlange-ist-das-beste-was-einem-laden-passieren-kann-a-edba42ce-d5df-4025-99f2-80780cae96f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Influencer \u00fcber Gastro-Trends: \u00bbEine Schlange ist das Beste, was einem Laden passieren kann\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T11:44:00+00:00",
        "description": "Am Freitagabend wurde eine Leiche in einem Einfamilienhaus in Rosdorf aufgefunden. Die Polizei geht von einem gewaltsamen Tod aus und fahndet nach seiner Untermieterin.",
        "id": 1980437,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/landkreis-goettingen-81-jaehriger-tot-aufgefunden-untermieterin-auf-der-flucht-a-6fa43659-5ee8-43a1-91a1-787706301f13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Landkreis G\u00f6ttingen: 81-J\u00e4hriger tot aufgefunden \u2013 Untermieterin auf der Flucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T11:37:00+00:00",
        "description": "Die Pflege in der alternden Gesellschaft kostet immer mehr Geld. Einzelne Kassen ben\u00f6tigen trotz der Beitragserh\u00f6hungen zu Jahresbeginn schon wieder Liquidit\u00e4tshilfe aus dem Ausgleichsfonds.",
        "id": 1980438,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/pflegeversicherung-finanzlage-wird-zunehmend-bedrohlicher-a-03377d14-9ed2-4d67-939c-3693d2e3f1e3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pflegeversicherung: Finanzlage wird zunehmend bedrohlicher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T10:29:00+00:00",
        "description": "Vor 80 Jahren wurde Auschwitz befreit. Der Leiter der Gedenkst\u00e4tte erkl\u00e4rt, warum erstmals kein Politiker bei der Gedenkveranstaltung sprechen darf. Und was er \u00fcber Elon Musks m\u00f6glichen Hitlergru\u00df denkt.",
        "id": 1980440,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/auschwitz-gedenkstaettenleiter-heute-vergewaltigt-toetet-und-missbraucht-ein-teil-der-befreier-von-damals-a-fb924b66-38d0-4aec-ade1-ad66a18513e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auschwitz-Gedenkst\u00e4ttenleiter: \u00bbHeute vergewaltigt, t\u00f6tet und missbraucht ein Teil der Befreier von damals.\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T10:29:00+00:00",
        "description": "Am 27. Januar 1945 erreichten Soldaten der Roten Armee das Vernichtungslager. Niemand konnte die Soldaten darauf vorbereiten, was sie hier fanden. Erst nach und nach erschloss sich ihnen die Dimension der NS-Verbrechen.",
        "id": 1980439,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/kz-auschwitz-80-jahrestag-der-befreiung-was-im-kz-auschwitz-geschah-a-e37da706-cf68-4138-9a30-260f07fbaec1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KZ Auschwitz: 80. Jahrestag der Befreiung \u2013 Was im KZ Auschwitz geschah",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T10:25:00+00:00",
        "description": "Eine langwierige Bauchverletzung hatte Franz Wagner wochenlang au\u00dfer Gefecht gesetzt. Kaum zur\u00fcck, entscheidet der Basketball-Weltmeister schon wieder Spiele: Wagner hat die Niederlagenserie der Orlando Magic beendet.",
        "id": 1980441,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-franz-wagner-ueberragt-nach-comeback-bei-sieg-von-orlando-magic-gegen-detroit-pistons-a-363f826a-488a-4350-af38-79dfcd0de82e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Franz Wagner \u00fcberragt nach Comeback bei Sieg von Orlando Magic gegen Detroit Pistons",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T09:53:00+00:00",
        "description": "Social Media und die Wahl, die schw\u00e4chelnde Wirtschaft und Arroganz in Davos haben die SPIEGEL-Cartoonisten diese Woche besch\u00e4ftigt \u2013 und immer wieder Trump. Sehen Sie hier die Cartoons der Woche.",
        "id": 1980442,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/literatur/cartoons-der-woche-von-thomas-plassmann-klaus-stuttmann-und-chappatte-merz-auf-kurs-a-d7141fb4-c350-4d1b-82af-ce7022683267#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cartoons der Woche KW4/25 von Thomas Pla\u00dfmann, Klaus Stuttmann und Chappatte: Merz auf Kurs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T09:25:00+00:00",
        "description": "In der Vergangenheit hatten Wahlleiter erhebliche Schwierigkeiten, Helfer f\u00fcr die Wahllokale zu finden. Diesmal aber ist das Interesse in vielen Bundesl\u00e4ndern viel gr\u00f6\u00dfer. Liegt das auch am Geld?",
        "id": 1980443,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-gemeinden-erleben-unerwarteten-ansturm-auf-wahlhelfer-posten-a-219205f3-abcb-432c-a438-7d1c98c9a655#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Gemeinden erleben unerwarteten Ansturm auf Wahlhelfer-Posten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T09:19:00+00:00",
        "description": "Friedrich Merz, der Kanzlerkandidat der Union, nutzt die grauenhafte Bluttat von Aschaffenburg, um in markige Rhetorik zu verfallen. Das ist die Lage am Sonntag.",
        "id": 1980444,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-nutzt-die-gewalttat-von-aschaffenburg-fuer-markige-rhetorik-a-c8b2a5a9-9b6b-4002-921d-bac077665fac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz nutzt die Gewalttat von Aschaffenburg f\u00fcr markige Rhetorik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T09:00:00+00:00",
        "description": "Umgest\u00fcrzte Masten, zerrissene Kabel: Vor zwei Tagen hat \u00bb\u00c9owyn\u00ab gro\u00dfe Sch\u00e4den am Energienetz angerichtet. Auch die Wasserversorgung in Irland ist gest\u00f6rt. Jetzt droht ein neuer Sturm.",
        "id": 1980447,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sturm-in-irland-und-grossbritannien-hunderttausende-haushalte-nach-eowyn-noch-immer-ohne-strom-a-01fef188-75c6-4891-bda3-bca1826d59eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bb\u00c9owyn\u00ab in Irland und Gro\u00dfbritannien: Hunderttausende Haushalte noch immer ohne Strom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T09:00:00+00:00",
        "description": "In der Bundesliga so erfolgreich wie seit Pep Guardiola nicht mehr, in der Champions League nur Mittelma\u00df: In Freiburg zeigte der FC Bayern, was ihm in der K\u00f6nigsklasse fehlte \u2013 und Joshua Kimmich lie\u00df aufhorchen.",
        "id": 1980446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-sieg-gegen-freiburg-der-fc-bayern-ist-ein-topteam-aber-nur-in-der-bundesliga-a-a6787db5-7992-4842-8754-6748eadcf8ba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen vs. SC Freiburg: Bayern ist ein Topteam. Aber nur in der Bundesliga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T09:00:00+00:00",
        "description": "Krankenkassen und Patienten geben heute doppelt so viel f\u00fcr Heilmittel aus wie vor zehn Jahren. An der Zahl der Verordnungen liegt das allerdings nicht.",
        "id": 1980445,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/gesundheit-preise-fuer-heilmittel-extrem-gestiegen-a-ac5fd836-64e8-47bd-b92a-44c0b6669eed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krankenkassen: Ausgaben f\u00fcr Heilmittel steigen trotz stabiler Verordnungszahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T08:31:00+00:00",
        "description": "Vor dem Bruch hatte die Ampelkoalition einen Gesetzentwurf zum Schutz von Polizisten und Rettungskr\u00e4ften auf den Weg gebracht. Der liegt nun auf Eis. Die Union fordert mehr Sch\u00e4rfe.",
        "id": 1980448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/verhandlungen-ueber-gesetz-zum-schutz-von-rettungskraeften-gescheitert-a-f10e7447-7193-4c55-9e7c-1d872fd2d4f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ampel-Koalition: Gesetz zum Schutz von Rettungskr\u00e4ften vorerst gescheitert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-26T07:56:00+00:00",
        "description": "Im vergangenen Jahr sind in der Nordsee 20,8 Terawattstunden Windstrom produziert worden - und damit mehr als 2023. Rechnerisch reicht das f\u00fcr den Jahresbedarf von rund 6,5 Millionen Haushalten.",
        "id": 1980449,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/offshore-windparks-windstromproduktion-in-der-nordsee-steigt-um-acht-prozent-a-0709041f-0644-4e9f-af1d-6d00307b17d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Offshore-Windparks: Windstromproduktion in der Nordsee steigt um acht Prozent",
        "vote": 0
    }
]