[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T20:09:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5c8d93b8-6b38-4e52-83cc-ce3dba6a04be\" width=\"308\" /> Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powiedzia\u0142 we wtorek, \u017ce jednym z punkt\u00f3w Planu Zwyci\u0119stwa w wojnie z Rosj\u0105 s\u0105 inwestycje partner\u00f3w w wykorzystanie surowc\u00f3w mineralnych w jego kraju. Zapewni\u0142, \u017ce Ukraina jest otwarta na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 w tym zakresie i doda\u0142, \u017ce s\u0105 ju\u017c terminy roboczej wizyty delegacji USA.",
        "id": 2041608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/prezydent-ukrainy-odpowiada-na-ultimatum-donalda-trumpa-7121693581163328a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Ukrainy odpowiada na ultimatum Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T16:54:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4a59787b-2c64-4b76-b900-1d6af0ae66e0\" width=\"308\" /> Donald Trump zadecydowa\u0142 o zawieszeniu na 90 dni wszelkiej pomocy zagranicznej z USA. Cz\u0119\u015b\u0107 polskich podmiot\u00f3w otrzyma\u0142a ju\u017c wiadomo\u015bci informuj\u0105ce o zamro\u017ceniu pieni\u0119dzy. Sprawdzili\u015bmy, kto oraz jakie wsparcie z USA otrzyma\u0142 w ostatnich latach. Do Polski p\u0142yn\u0119\u0142y miliony dolar\u00f3w.",
        "id": 2039979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/trump-wstrzymuje-pomoc-organizacje-pozarzadowe-tlumacza-w-jakiej-sa-teraz-sytuacji-7120196691938080a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wstrzymuje pomoc. Organizacje pozarz\u0105dowe t\u0142umacz\u0105, w jakiej s\u0105 teraz sytuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T14:17:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/49def0f2-ada1-40cf-9c88-ec0fa5611f37\" width=\"308\" /> Dodatek mieszkaniowy dla s\u0142u\u017cb mundurowych b\u0119dzie wynosi\u0142 w zale\u017cno\u015bci od miejsca s\u0142u\u017cby od 900 do 1800 z\u0142 - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk na konferencji prasowej po posiedzeniu rz\u0105du.",
        "id": 2038850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/rzad-dosypie-pieniedzy-mundurowym-premier-podal-kwoty-zasilku-mieszkaniowego-7121612740156224a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d dosypie pieni\u0119dzy mundurowym. Premier poda\u0142 kwoty zasi\u0142ku mieszkaniowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T13:41:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cdd24de2-febe-490f-b5d0-b0d07c66b3b2\" width=\"308\" /> Micha\u0142 So\u0142owow, jeden z najbogatszych Polak\u00f3w, planuje budow\u0119 ma\u0142ego reaktora j\u0105drowego w Bu\u0142garii. Projekt realizowany b\u0119dzie dla firmy Solvay - informuje serwis wnp.pl.",
        "id": 2038331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polski-miliarder-inwestuje-w-atom-w-bulgarii-7121600559790880a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski miliarder inwestuje w atom w Bu\u0142garii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T13:41:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fb17576e-981d-43a1-b5dd-8677a1ea1852\" width=\"308\" /> W Hucie Cz\u0119stochowa uruchomiono walcowni\u0119 blach grubych - przekaza\u0142 we wtorek dzier\u017cawca zak\u0142adu, koncern W\u0119glokoks. By\u0142 to ostatni krok do przywr\u00f3cenia pe\u0142nej operacyjno\u015bci zak\u0142adu po ponad rocznej przerwie.",
        "id": 2038330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/slynna-huta-wznowila-produkcje-po-roku-przerwy-7121603435584320a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Hucie Cz\u0119stochowa rozpocz\u0119li walcowanie. \"Ogromny sukces\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T12:36:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/521c7aa0-1462-4b8a-b98f-b65226fdb982\" width=\"308\" /> Prokuratura skierowa\u0142a do S\u0105du Okr\u0119gowego w Warszawie akt oskar\u017cenia wobec sze\u015bciu os\u00f3b, m.in. ksi\u0119dza Micha\u0142a O., w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 Fundacji Profeto - poinformowa\u0142a rzeczniczka prokuratora generalnego Anna Adamiak.",
        "id": 2037893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/jest-akt-oskarzenia-ws-funduszu-sprawiedliwosci-7121585581386560a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest akt oskar\u017cenia ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T12:36:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/51b67551-5362-4967-803f-ece999cdf23f\" width=\"308\" /> Najwy\u017csza Izba Kontroli poinformowa\u0142a, \u017ce przygotowa\u0142a cztery zawiadomienia do prokuratury ws. niegospodarnego wydania \u015brodk\u00f3w publicznych na rz\u0105dowe kampanie spo\u0142eczne, realizowane w latach 2020-2023.",
        "id": 2037894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kolejne-zawiadomienia-do-prokuratury-w-tle-wydatki-na-rzadowe-kampanie-spoleczne-7121592381442848a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne zawiadomienia do prokuratury. W tle wydatki na rz\u0105dowe kampanie spo\u0142eczne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T12:36:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7bcbd70d-8c54-47cf-b87f-ac80d088488f\" width=\"308\" /> Zacz\u0105\u0142 od gr\u00f3\u017ab, ale szybko przeszed\u0142 co czyn\u00f3w. Donald Trump ani my\u015bli rezygnowa\u0107 ze swojego nowego ulubionego narz\u0119dzia do przebudowywania gospodarczych relacji zar\u00f3wno z partnerami, jak i wrogami Stan\u00f3w Zjednoczonych. Kto w Polsce mo\u017ce oberwa\u0107, je\u015bli na\u0142o\u017cy c\u0142a na UE? Lista jest d\u0142uga.",
        "id": 2037895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ue-bedzie-kolejna-trump-nie-kryje-frustracji-cla-moga-nas-zabolec-7121310732770112a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE b\u0119dzie kolejna? Trump nie kryje frustracji. C\u0142a mog\u0105 nas zabole\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T12:08:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0eb447d9-13d0-49e2-9390-9bf3048dde36\" width=\"308\" /> Emeryci i renci\u015bci otrzymaj\u0105 od organ\u00f3w rentowych roczne obliczenie podatku na formularzu PIT-40A lub informacj\u0119 o dochodach uzyskanych od organu rentowego na formularzu PIT-11A do ko\u0144ca lutego - przypomnia\u0142a we wtorek Krajowa Administracja Skarbowa.",
        "id": 2038332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/miliony-emerytow-otrzymaja-te-formularze-oto-co-musza-zrobic-7121569242782528a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony emeryt\u00f3w otrzymaj\u0105 te formularze. Oto co musz\u0105 zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T11:31:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/209c6db1-4261-4785-ba7d-079b124e7286\" width=\"308\" /> By\u0142o sekretarz generalny NATO i wieloletni premier Norwegii Jens Stoltenberg zosta\u0142 we wtorek nowym ministrem finans\u00f3w. O nominacji poinformowa\u0142 premier norweskiego rz\u0105du Jonas Gahr Stoere.",
        "id": 2037448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/byly-szef-nato-ma-nowa-prace-zostal-minister-finansow-7121582384204576a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef NATO ma now\u0105 prac\u0119. Zosta\u0142 minister finans\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T11:31:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0eb447d9-13d0-49e2-9390-9bf3048dde36\" width=\"308\" /> Emeryci i renci\u015bci otrzymaj\u0105 od organ\u00f3w rentowych roczne obliczenie podatku na formularzu PIT-40A lub informacj\u0119 o dochodach uzyskanych od organu rentowego na formularzu PIT-11A do ko\u0144ca lutego - przypomnia\u0142a we wtorek Krajowa Administracja Skarbowa.",
        "id": 2037449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/miliony-polakow-emerytow-otrzyma-te-formularze-oto-co-musza-zrobic-7121569242782528a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony emeryt\u00f3w otrzyma te formularze. Oto co musz\u0105 zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T11:31:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3d77dbd7-b358-4652-ac09-b635c2bf56f1\" width=\"308\" /> Polityka pieni\u0119\u017cna w Polsce powinna pozosta\u0107 restrykcyjna, a jej luzowanie b\u0119dzie mo\u017cliwe, gdy dane potwierdz\u0105 zanikanie presji inflacyjnej i zanikanie wolnych mocy wytw\u00f3rczych w gospodarce - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci OECD, w raporcie po\u015bwi\u0119conym Polsce.",
        "id": 2037450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/restrykcyjna-polityka-pieniezna-jest-raport-oecd-o-polsce-7121575167585056a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Restrykcyjna polityka pieni\u0119\u017cna\". Jest raport OECD o Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T11:15:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3df5cc71-77ad-4882-9983-28f97ec2c30b\" width=\"308\" /> OECD prognozuje, \u017ce PKB Polski w 2025 r. wzro\u015bnie o 3,4 proc., a w 2026 r. o 3 proc. - poinformowano w opublikowanym we wtorek raporcie OECD po\u015bwi\u0119conym Polsce. Zgodnie z nim inflacja CPI w Polsce ma wynie\u015b\u0107 w tym roku 5 proc., a w przysz\u0142ym 3,9 proc.",
        "id": 2037451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/najnowsze-prognozy-tak-ma-wzrosnac-polska-gospodarka-7121560623041312a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowsze prognozy. Tak ma wzrosn\u0105\u0107 polska gospodarka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T11:05:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7858482e-a3ef-447b-a4d8-fb30f18da0a4\" width=\"308\" /> Jednym ze skutk\u00f3w zaostrzenia polityki imigracyjnej Niemiec s\u0105 wyd\u0142u\u017caj\u0105ce si\u0119 kontrole na granicy z Polsk\u0105. To cios w bran\u017c\u0119, kt\u00f3ra odpowiada za 7 proc. polskiego PKB. - Samoch\u00f3d zarabia, gdy je\u017adzi, a nie jak stoi - m\u00f3wi Maciej Wro\u0144ski, prezes Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Transport i Logistyka Polska.",
        "id": 2037452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/niemcy-zaostrzaja-kontrole-mnoza-sie-problemy-waznej-branzy-dla-polskiego-pkb-7121555739659072a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zaostrzaj\u0105 kontrole. Mno\u017c\u0105 si\u0119 problemy wa\u017cnej bran\u017cy dla polskiego PKB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T10:26:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/47b6bf5a-f87d-4ae5-93e0-62f5837ca3bf\" width=\"308\" /> 9 tys. mieszka\u0144c\u00f3w i turyst\u00f3w opu\u015bci\u0142o greck\u0105 wysp\u0119 Santorini w zwi\u0105zku ze wzmo\u017con\u0105 aktywno\u015bci\u0105 sejsmiczn\u0105 w regionie i w obawie przed wyst\u0105pieniem silniejszego wstrz\u0105su. We wtorek nad ranem w porcie zapanowa\u0142 chaos. Linie lotnicze organizuj\u0105 dodatkowe rejsy.",
        "id": 2037140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/chaos-na-wyspie-tysiace-osob-opuscilo-santorini-w-obawie-przed-trzesieniem-ziemi-7121553837742880a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos na wyspie. Tysi\u0105ce os\u00f3b opu\u015bci\u0142o Santorini w obawie przed trz\u0119sieniem ziemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:21:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/41fc61ba-5249-4466-93d3-8c1897cc2b93\" width=\"308\" /> \u015amig\u0142owce Polskich Sieci Elektroenergetycznych patroluj\u0105 tras\u0119 mostu energetycznego LitPol Link, czyli po\u0142\u0105czenia elektroenergetycznego mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Litw\u0105, za kt\u00f3rego po\u015brednictwem odb\u0119dzie si\u0119 synchronizacja system\u00f3w Estonii, Litwy i \u0141otwy z sieciami Europy Zachodniej.",
        "id": 2036855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/smiglowce-patroluja-most-energetyczny-miedzy-polska-a-litwa-7121536043670304a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amig\u0142owce patroluj\u0105 most energetyczny mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Litw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:21:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/633771b3-7e13-4a08-8f45-d40589bce1f3\" width=\"308\" /> OECD rekomenduje Polsce wprowadzenie progresywnego podatku od nieruchomo\u015bci powi\u0105zanego z jej warto\u015bci\u0105 - podano w raporcie OECD po\u015bwi\u0119conemu Polsce. Organizacja postuluje r\u00f3wnie\u017c wprowadzenie podatku od pojazd\u00f3w spalinowych i ograniczenie stosowania preferencyjnych stawek VAT.",
        "id": 2036854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/to-oznaczaloby-rewolucje-rekomenduja-polsce-zmiany-w-podatkach-7121546362338112a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To oznacza\u0142oby rewolucj\u0119. Rekomenduj\u0105 Polsce zmiany w podatkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T09:21:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c8f10e55-8573-4bf0-b4d3-4316c0d11c68\" width=\"308\" /> W najbli\u017cszych dniach z\u0142oty mo\u017ce kontynuowa\u0107 os\u0142abienie, temat ce\u0142 pozostanie g\u0142\u00f3wnym czynnikiem determinuj\u0105cym globalne nastroje na rynkach - wskazuj\u0105 w porannych raportach ekonomi\u015bci. Indeks WIG20 otworzy\u0142 wtorkow\u0105 sesj\u0119 z niewielkim wzrostem 0,46 proc.",
        "id": 2036853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/wahania-na-gpw-niepewnosc-wokol-dzialan-donalda-trumpa-7121543774030656a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wahania na GPW. Niepewno\u015b\u0107 wok\u00f3\u0142 dzia\u0142a\u0144 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T08:59:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/793f72ad-2ba6-4fe5-9a9c-72bcc2b3fcce\" width=\"308\" /> ZUS opublikowa\u0142 prognozy wydatk\u00f3w Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych na lata 2025-2029, wskazuj\u0105c na rosn\u0105ce koszty emerytur i spadek wysoko\u015bci  waloryzacji \u015bwiadcze\u0144. Seniorzy musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na niskie podwy\u017cki - informuje dziennik \"Fakt\".",
        "id": 2036856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/podwyzki-emerytur-znow-moga-byc-niskie-zus-ma-prognoze-7121518427818784a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cki emerytur zn\u00f3w mog\u0105 by\u0107 niskie. ZUS ma prognoz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T08:16:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ed443b8a-78cb-47e3-a1e9-312660e51a95\" width=\"308\" /> Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku mocno spadaj\u0105 po tym, jak Chiny na\u0142o\u017cy\u0142y c\u0142a na ameryka\u0144skie towary, w tym rop\u0119 i skroplony gaz ziemny - informuj\u0105 maklerzy.",
        "id": 2036610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/chiny-odpowiadaja-trumpowi-efekty-juz-widac-7121517916011328a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny odpowiadaj\u0105 Trumpowi. Efekty ju\u017c wida\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T08:16:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b24b58cc-5183-458f-b089-49d9367247a9\" width=\"308\" /> Od 2025 roku podatnicy nie b\u0119d\u0105 mogli odlicza\u0107 koszt\u00f3w zakupu i monta\u017cu piec\u00f3w gazowych i olejowych w ramach ulgi termomodernizacyjnej - przypomina serwis bankier.pl. Osoby p\u0142ac\u0105ce podatki w Polsce mog\u0105 jeszcze skorzysta\u0107 z ulgi termomodernizacyjnej w rozliczeniu za 2024 rok.",
        "id": 2036611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/wymieniles-piec-chcesz-odliczyc-od-podatku-wazna-informacja-7121517830536000a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymieni\u0142e\u015b piec, chcesz odliczy\u0107 od podatku? Wa\u017cna informacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T07:11:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2cbc6cf3-2b15-4d91-ab7b-72a343693dd2\" width=\"308\" /> Prezydent Ekwadoru Daniel Noboa og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce jego rz\u0105d na\u0142o\u017cy 27-procentowe c\u0142a na import z Meksyku. Uzasadni\u0142, \u017ce w ten spos\u00f3b chce umocni\u0107 pozycj\u0119 lokalnych producent\u00f3w i sprzedawc\u00f3w.",
        "id": 2036373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kolejny-kraj-chce-nalozyc-clo-na-towary-z-meksyku-tuz-przed-wyborami-7121503767309088a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj chce na\u0142o\u017cy\u0107 c\u0142o na towary z Meksyku. Tu\u017c przed wyborami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T07:11:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/115d3593-5bca-4c45-a555-980f1cb3e15b\" width=\"308\" /> Trwa rodzinny konflikt o w\u0142adz\u0119 w imperium Zygmunta Solorza. Rusza kluczowa ods\u0142ona sporu o w\u0142adz\u0119 w fundacjach za\u0142o\u017conych przez miliardera. Jak podaje wtorkowa \"Rzeczpospolita\" - s\u0105d w Liechtensteinie zbiera si\u0119 w tym tygodniu.",
        "id": 2036371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/spor-o-wladze-w-imperium-solorza-sadne-dni-7121510133177120a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o w\u0142adz\u0119 w imperium Solorza. \"S\u0105dne dni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T07:11:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/ee9febaa-efd3-42c3-b5ce-01bd2fb6367e\" width=\"308\" /> We wtorek rozpocznie si\u0119 dwudniowe posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej. - RPP podczas lutowego posiedzenia nie obni\u017cy st\u00f3p procentowych - powiedzia\u0142 PAP ekonomista Banku Pekao Piotr Bartkiewicz. Do pierwszej obni\u017cki dojdzie po wakacjach - oceni\u0142.",
        "id": 2036372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/wazna-decyzja-dla-milionow-polakow-oto-nowa-prognoza-7121503102761792a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna decyzja dla milion\u00f3w Polak\u00f3w. Oto nowa prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T07:01:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f361ff5d-62b0-4cb5-9af7-4fa2ee21d03b\" width=\"308\" /> Chi\u0144skie ministerstwo finans\u00f3w poinformowa\u0142o we wtorek o na\u0142o\u017ceniu 15-procentowych ce\u0142 na import w\u0119gla i skroplonego gazu ziemnego ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. \u015arodki odwetowe w odpowiedzi na 10-procentowe c\u0142a na\u0142o\u017cone przez Waszyngton obejm\u0105 tak\u017ce wy\u017csze c\u0142a na import ropy naftowej i maszyn rolniczych.",
        "id": 2036374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/chiny-odpowiadaja-trumpowi-oglosily-cla-odwetowe-7121505542970144a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny odpowiadaj\u0105 Trumpowi. Og\u0142osi\u0142y c\u0142a odwetowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9754ca25-b271-46b9-b2f9-47426fa78a83\" width=\"308\" /> Chi\u0144skie ministerstwo finans\u00f3w poinformowa\u0142o we wtorek o na\u0142o\u017ceniu 15-procentowych ce\u0142 na import w\u0119gla i skroplonego gazu ziemnego ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. \u015arodki odwetowe w odpowiedzi na 10-procentowe c\u0142a na\u0142o\u017cone przez Waszyngton obejm\u0105 tak\u017ce wy\u017csze c\u0142a na import ropy naftowej i maszyn rolniczych.",
        "id": 2036150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/chiny-odpowiadaja-trumpowi-pekin-oglosil-cla-odwetowe-na-import-z-usa-7121505542970144a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny odpowiadaj\u0105 Trumpowi. Pekin og\u0142osi\u0142 c\u0142a odwetowe na import z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 04.02.2025. We wtorek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.1149 z\u0142.",
        "id": 2036154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-04-02-2025-7121505715497792a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 04.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 04.02.2025. We wtorek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2354 z\u0142.",
        "id": 2036151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-04-02-2025-7121505763289888a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 04.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 04.02.2025. We wtorek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5085 z\u0142.",
        "id": 2036152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-04-02-2025-7121505762032448a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 04.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 04.02.2025. We wtorek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.1011 z\u0142.",
        "id": 2036153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-04-02-2025-7121505761618720a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 04.02.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f8a2483d-9f87-4fd4-aea2-60d6d784c16a\" width=\"308\" /> 77,5 proc. ankietowanych w sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Rynkowych i Spo\u0142ecznych IBRiS pozytywnie ocenia kierunek nowej strategii Orlenu. Negatywne zdanie ma 6,4 proc. badanych, a 16 proc. nie ma sprecyzowanej opinii.",
        "id": 2036156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ocenili-strategiczny-plan-orlenu-jest-nowy-sondaz-7121494935616288a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ocenili strategiczny plan Orlenu. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cb4e28d5-3bb1-4c93-a876-e387d7c5495b\" width=\"308\" /> Podczas misji gospodarczej polskiego przemys\u0142u obronnego do Ukrainy Polska Grupa Zbrojeniowa (PGZ) zawar\u0142a porozumienie o rozszerzeniu wsp\u00f3\u0142pracy z ukrai\u0144skim koncernem Ukroboronprom \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek w Kijowie wiceszef MON Cezary Tomczyk.",
        "id": 2036155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/polska-zbrojeniowka-w-ukrainie-jest-porozumienie-7121498123582272a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zbrojeni\u00f3wka w Ukrainie. Jest porozumienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T06:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8d3de7dc-d303-4bbc-b4fc-d33f5f1c449f\" width=\"308\" /> Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska przygotowa\u0142o now\u0105 wersj\u0119 rozporz\u0105dzenia w sprawie drewna energetycznego. Nowa propozycja jest kompromisem, kt\u00f3ry mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 wielomiesi\u0119czny sp\u00f3r - podaje wtorkowy \"Puls Biznesu\".",
        "id": 2036157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/spor-ws-drewna-rzad-przygotowal-kluczowa-zmiane-7121491111041824a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r ws. drewna. Rz\u0105d przygotowa\u0142 kluczow\u0105 zmian\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T05:01:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/db1d9aa6-069b-4a70-8f6d-3a191683217c\" width=\"308\" /> - Bior\u0105c pod uwag\u0119 sytuacj\u0119 demograficzn\u0105, d\u0142u\u017csza praca jest konieczno\u015bci\u0105 - przekonuje w rozmowie z money.pl Agnieszka Ch\u0142o\u0144-Domi\u0144czak, profesor SGH i by\u0142a wiceminister pracy i polityki spo\u0142ecznej. M\u00f3wi te\u017c, \u017ce r\u00f3\u017cnicowanie wieku emerytalnego to dyskryminacja kobiet. Zabiera r\u00f3wnie\u017c g\u0142os ws. 800+ i zarobk\u00f3w nauczycieli.",
        "id": 2035900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/nie-ma-powrotu-byla-wiceminister-mowi-co-musi-sie-zmienic-w-emeryturach-7121305463790368a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie ma powrotu\". By\u0142a wiceminister m\u00f3wi, co musi si\u0119 zmieni\u0107 w emeryturach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-04T05:01:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b5ab8b04-e3dc-47d8-99fb-f92a6818f63f\" width=\"308\" /> Prezydent USA Donald Trump i premier Kanady Justin Trudeau og\u0142osili, \u017ce zapowiadane 25-proc. c\u0142a na towary z Kanady zostan\u0105 wstrzymane na 30 dni. Trudeau zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 do zwi\u0119kszenia ochrony granicy i wsp\u00f3\u0142pracy z USA przeciwko przemytowi fentanylu, powtarzaj\u0105c obietnice czynione ju\u017c w grudniu.",
        "id": 2035899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trump-zmienia-decyzje-ws-cel-na-kanade-7121487998430016a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zmienia decyzj\u0119 ws. ce\u0142 na Kanad\u0119",
        "vote": 0
    }
]