[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T21:41:10.125221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T20:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7a/95/1e/z32068474IHG,Adam-Bodnar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokurator generalny Adam Bodnar skierowa\u0142 pismo do szefowej S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej. Bodnar stwierdzi\u0142, \u017ce SN dopu\u015bci\u0142 si\u0119 \"ra\u017c\u0105cego naruszenia zasad\". Chodzi o decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 post\u0119powania ws. protest\u010f\u017c\u02ddw wyborczych.",
        "id": 3056182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32068469,spor-prokuratora-generalnego-z-sadem-najwyzszym-bodnar-pisze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7a/95/1e/z32068474IHG,Adam-Bodnar.jpg",
        "title": "Sp\u010f\u017c\u02ddr prokuratora generalnego z S\u0105dem Najwy\u017cszym. Bodnar pisze do Manowskiej. \"To ra\u017c\u0105ce naruszenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T20:36:18.166088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T19:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/95/1e/z32068448IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki w rozmowie z Polsatem News og\u0142osi\u0142, jakie b\u0119d\u0105 jego pierwsze decyzje po zaprzysi\u0119\u017ceniu. Co powiedzia\u0142 prezydent elekt?",
        "id": 3055707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32068427,nawrocki-ujawnil-swoje-pierwsze-plany-z-cala-pewnoscia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/60/95/1e/z32068448IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Nawrocki ujawni\u0142 swoje pierwsze plany. \"Z ca\u0142\u0105 pewno\u015bci\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T20:36:18.342122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T19:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/95/1e/z32068377IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do w\u0105tpliwo\u015bci wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. Nawrocki powiedzia\u0142, \u017ce zachowanie niekt\u010f\u017c\u02ddrych polityk\u010f\u017c\u02ddw to \"zagadnienie dla specjalist\u010f\u017c\u02ddw od medycyny, a nie od systemu polskiej demokracji\". Pochwali\u0142 zarazem dw\u010f\u017c\u02ddch przedstawicieli obozu rz\u0105dz\u0105cego.",
        "id": 3055708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32068342,karol-nawrocki-grzmi-o-neurozie-radykalnych-politykow-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/19/95/1e/z32068377IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki grzmi o \"neurozie radykalnych polityk\u010f\u017c\u02ddw\". \"To zagadnienie dla specjalist\u010f\u017c\u02ddw od medycyny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:29:12.406671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/95/1e/z32068233IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Fakt\" przekaza\u0142 najnowsze informacje o stanie zdrowia 73-letniej kobiety, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a zosta\u0107 zaatakowana przez swojego zi\u0119cia. 57-letni Tadeusz Duda jest poszukiwany listem go\u0144czym od ubieg\u0142ego pi\u0105tku.",
        "id": 3055227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32068171,zbrodnia-w-starej-wsi-mial-zaatakowac-tesciowa-nowe-informacje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/89/95/1e/z32068233IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Zbrodnia w Starej Wsi. Mia\u0142 zaatakowa\u0107 te\u015bciow\u0105. Nowe informacje ws. ci\u0119\u017cko rannej kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:25:03.905549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/95/1e/z32068170IHG,Granica-polsko-niemiecka-w-okolicach-Szczecina--04.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Opublikowano najnowsze dane o liczbie os\u010f\u017c\u02ddb pr\u010f\u017c\u02ddbuj\u0105cych przekroczy\u0107 granic\u0119 polsko-niemieck\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddre zosta\u0142y zawr\u010f\u017c\u02ddcone do Polski. Wiadomo te\u017c, ilu migrant\u010f\u017c\u02ddw przebywaj\u0105cych na terenie Niemiec odes\u0142ano w ostatnich latach do Polski.",
        "id": 3054691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32068156,tylu-migrantow-niemcy-zawracaja-do-polski-dotarli-do-najnowszych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4a/95/1e/z32068170IHG,Granica-polsko-niemiecka-w-okolicach-Szczecina--04.jpg",
        "title": "Tylu migrant\u010f\u017c\u02ddw Niemcy zawracaj\u0105 do Polski. Dotarli do najnowszych danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:25:04.106750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/93/1e/z32060084IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent elekt w rozmowie z Polsat News przedstawi\u0142 nazwiska cz\u0119\u015bci os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre znajd\u0105 si\u0119 w sk\u0142adzie jego kancelarii. Jak oceni\u0142, sk\u0142ad jego biura jest gotowy \"w 99 procentach\".",
        "id": 3054692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32068291,nawrocki-ujawnil-czesc-skladu-swojej-kancelarii-zdradzil-co.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/93/1e/z32060084IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Nawrocki ujawni\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 sk\u0142adu swojej kancelarii. Zdradzi\u0142, co z zatrudnieniem syna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:25:04.319903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/95/1e/z32068036IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce \"Niemcy regularnie przerzucaj\u0105 nielegalnych migrant\u010f\u017c\u02ddw\" przez granic\u0119 z Polsk\u0105. Prezes PiS przedstawi\u0142 dwa \u017c\u0105dania dotycz\u0105ce polityki migracyjnej. Przekaza\u0142 te\u017c, jakie dzia\u0142ania zamierza podj\u0105\u0107 w tej sprawie jego partia.",
        "id": 3054693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32068012,zadania-kaczynskiego-ws-granicy-z-niemcami-zapowiedzial-co.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c4/95/1e/z32068036IHG,Jaroslaw-Kaczynski.jpg",
        "title": "\u017b\u0105dania Kaczy\u0144skiego ws. granicy z Niemcami. Zapowiedzia\u0142, co zrobi PiS. \"Nie podlega negocjacjom\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:20:01.802924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T16:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/95/1e/z32067998IHG,Prokuratura-Okregowa-w-Warszawie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Warszawska prokuratura poinformowa\u0142a o nowej decyzji w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 z maja 2012 roku. Na Siekierkach w\u010f\u017c\u02ddwczas znaleziono zw\u0142oki 63-letniej kobiety i 62-letniego ci\u0119\u017cko rannego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Para emeryt\u010f\u017c\u02ddw pochodzi\u0142a z Niemiec i podr\u010f\u017c\u02dd\u017cowa\u0142a po Europie.",
        "id": 3054207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32067962,przelom-w-sprawie-sprzed-13-lat-69-latek-zostal-skazany-na.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9e/95/1e/z32067998IHG,Prokuratura-Okregowa-w-Warszawie.jpg",
        "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjstwo emeryt\u010f\u017c\u02ddw z Niemiec w Warszawie. Po 13 latach zapad\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:20:02.163762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T16:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/81/1e/z31989728IHG,Otwarcie-urny-i-przygotowanie-do-liczenia-glosow--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- P\u010f\u017c\u02dd\u0142 biedy jak Roman Giertych zajmowa\u0142 si\u0119 rozliczaniem PiS, teraz jego wypowiedzi, zw\u0142aszcza te o \"braciach kamratach\" w komisjach wyborczych zaczynaj\u0105 nam powa\u017cnie szkodzi\u0107 - przyznaje w rozmowie z Gazeta.pl polityk Koalicji Obywatelskiej. Cz\u0119\u015bci naszych rozm\u010f\u017c\u02ddwc\u010f\u017c\u02ddw, zw\u0142aszcza tym o liberalnych pogl\u0105dach, nie podoba si\u0119 akcesja Giertycha do PO.",
        "id": 3054209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32067774,prokuratura-bada-nieprawidlowosci-wyborcze-a-w-ko-narasta-irytacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e0/81/1e/z31989728IHG,Otwarcie-urny-i-przygotowanie-do-liczenia-glosow--.jpg",
        "title": "Prokuratura bada nieprawid\u0142owo\u015bci wyborcze, a w KO narasta irytacja dzia\u0142alno\u015bci\u0105 Romana Giertycha. \"To zab\u010f\u017c\u02ddjcze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:20:01.985992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T16:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/95/1e/z32067916IHG,Tomasz-Siemoniak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister spraw wewn\u0119trznych i administracji Tomasz Siemoniak zabra\u0142 g\u0142os ws. ob\u0142awy na Tadeusza Dud\u0119. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzewany o zastrzelenie dw\u010f\u017c\u02ddch os\u010f\u017c\u02ddb na terenie Starej Wsi. Szef MSWiA zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 z apelem dotycz\u0105cym poszukiwa\u0144 Tadeusza Dudy.",
        "id": 3054208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32067856,wazny-apel-ministra-ws-oblawy-na-tadeusza-dude-szef-mswia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4c/95/1e/z32067916IHG,Tomasz-Siemoniak.jpg",
        "title": "Wa\u017cny apel ministra ws. ob\u0142awy na Tadeusza Dud\u0119. Szef MSWiA prosi, by tego nie robi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:15:04.358802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/38/93/1e/z32062264IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jestem troch\u0119 zdziwiony tym, \u017ce wybuch\u0142a tak du\u017ca dyskusja wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 wyniku wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. Emocje budzi pewnie to, \u017ce wynik obu kandydat\u010f\u017c\u02ddw jest jednak bardzo bliski - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl Pawe\u0142 Predko z firmy IPSOS, kt\u010f\u017c\u02ddra przeprowadza\u0142a sonda\u017c exit poll w dniu g\u0142osowania. Ekspert wyja\u015bnia, jak 1 czerwca wraz z up\u0142ywem godzin zmienia\u0142o si\u0119 poparcie Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego.",
        "id": 3053535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32067271,ekspert-z-ipsos-zdradza-co-dzialo-sie-w-dniu-wyborow-kluczowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/38/93/1e/z32062264IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Ekspert z IPSOS zdradza, co dzia\u0142o si\u0119 w dniu wybor\u010f\u017c\u02ddw. Kluczowa by\u0142a godzina 19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:15:04.543557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/94/1e/z32067555IHG,Mysliwiec-F-16--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kolejny cenny ukrai\u0144ski my\u015bliwiec F-16 zosta\u0142 stracony podczas polowania na rosyjskie drony. Szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142\u010f\u017c\u02ddw nie podano, ale mo\u017cna si\u0119 domy\u015bli\u0107, \u017ce pad\u0142 ofiar\u0105 problemu tak starego, jak pierwsze takie lataj\u0105ce bomby. Ju\u017c w 1944 roku Brytyjczycy stwierdzili, \u017ce cho\u0107 teoretycznie bezbronne, to faktycznie stanowi\u0105 spore zagro\u017cenie dla nawet najlepszych my\u015bliwc\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3053536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32067520,to-byl-problem-juz-w-1944-roku-ukraincy-traca-przez-to-f-16.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e3/94/1e/z32067555IHG,Mysliwiec-F-16--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "To by\u0142 problem ju\u017c w 1944 roku. Ukrai\u0144cy trac\u0105 przez to F-16",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:15:04.722177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/13/95/1e/z32067603IHG,Adam-Bodnar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratorzy weszli do siedziby S\u0105du Najwy\u017cszego i za\u017c\u0105dali wydania akt dotycz\u0105cych protest\u010f\u017c\u02ddw wyborczych. Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 te\u017c specjalny zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142, kt\u010f\u017c\u02ddry ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bciami zwi\u0105zanymi z wyborami prezydenckimi. Konstytucjonalistka dr hab. Joanna Juchniewicz odnios\u0142a si\u0119 do dzia\u0142a\u0144 prokuratury w rozmowie z Gazeta.pl. - My\u015bl\u0119, \u017ce w tym ca\u0142ym zawirowaniu i dyskusjach dotycz\u0105cych wa\u017cno\u015bci wybor\u010f\u017c\u02ddw tracimy to, co jest bardzo istotne - powiedzia\u0142a.",
        "id": 3053537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32067337,ofensywa-bodnara-ws-wyborow-prezydenckich-ekspertka-alarmuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/13/95/1e/z32067603IHG,Adam-Bodnar.jpg",
        "title": "Ofensywa Bodnara ws. wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. Ekspertka alarmuje: Tracimy to, co jest bardzo istotne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:10:05.155447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/95/1e/z32067785IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Donald Tusk uderzy\u0142 podczas poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej w prezydenta Andrzeja Dud\u0119. Co dok\u0142adnie powiedzia\u0142 szef rz\u0105du?",
        "id": 3052920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32067775,tusk-wbil-szpilke-dudzie-mam-nadzieje-ze-tu-nastapi-opamietanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c9/95/1e/z32067785IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Tusk wbi\u0142 szpilk\u0119 Dudzie. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce tu nast\u0105pi opami\u0119tanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:10:05.336205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/95/1e/z32067733IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda skomentowa\u0142 ostatnie decyzje Adama Bodnara. Chodzi o dzia\u0142ania prokuratury ws. nieprawid\u0142owo\u015bci, do kt\u010f\u017c\u02ddrych mia\u0142o dochodzi\u0107 podczas wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. - Co\u015b si\u0119 dzieje niedobrego z intelektem, z g\u0142ow\u0105 ministra sprawiedliwo\u015bci - powiedzia\u0142 prezydent.",
        "id": 3052921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32067693,andrzej-duda-uderzyl-w-adama-bodnara-cos-niedobrego-dzieje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/95/95/1e/z32067733IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Andrzej Duda uderzy\u0142 w Adama Bodnara. \"Co\u015b niedobrego dzieje si\u0119 z jego g\u0142ow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:10:05.525548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/94/1e/z32063843IHG,Poszukiwany-Tadeusz-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Fakt\" ujawni\u0142 nowe, nieoficjalne informacje w sprawie 57-letniego Tadeusza Dudy, kt\u010f\u017c\u02ddry wci\u0105\u017c jest poszukiwany listem go\u0144czym. Z ustale\u0144 dziennika wynika, \u017ce zanim dosz\u0142o do tragedii, m\u0119\u017cczyzna celowa\u0142 do jeszcze jednej osoby.",
        "id": 3052923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32067550,nowe-ustalenia-ws-tadeusza-dudy-media-celowal-do-jeszcze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/63/94/1e/z32063843IHG,Poszukiwany-Tadeusz-Duda.jpg",
        "title": "Nowe ustalenia ws. Tadeusza Dudy. Media: Celowa\u0142 do jeszcze jednej osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:10:05.702734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/88/18/z25725110IHG,Policja-zmienia-numery-telefonow-do-jednostek-w-ca.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja uruchomi\u0142a specjaln\u0105 infolini\u0119, na kt\u010f\u017c\u02ddrej mo\u017cna anonimowo przekaza\u0107 funkcjonariuszom informacje na temat ukrywaj\u0105cego si\u0119 przed s\u0142u\u017cbami Tadeusza Dudy.",
        "id": 3052924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32067434,policja-uruchomila-infolinie-ws-tadeusza-dudy-kazda-informacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/88/18/z25725110IHG,Policja-zmienia-numery-telefonow-do-jednostek-w-ca.jpg",
        "title": "Policja uruchomi\u0142a infolini\u0119 ws. Tadeusza Dudy. \"Ka\u017cda informacja b\u0119dzie weryfikowana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:04:04.949113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/88/94/1e/z32067208IHG,Norweskie-F-35--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ministerstwo obrony Norwegii potwierdzi\u0142o, \u017ce my\u015bliwce F-35 trafi\u0105 niebawem do Polski. - Rosyjska agresja na Ukrain\u0119 pokaza\u0142a, jak wa\u017cna jest obrona powietrzna - powiedzia\u0142 minister obrony Tore O. Sandvik.",
        "id": 3052379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32067151,zapadla-decyzja-norwegia-wysyla-f-35-do-polski-wzmacnianie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/88/94/1e/z32067208IHG,Norweskie-F-35--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Zapad\u0142a decyzja. Norwegia wysy\u0142a F-35 do Polski. \"Wzmacnianie obrony NATO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:58:22.630809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/90/1e/z32050750IHG,32--posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do kwestii planowanej rekonstrukcji rz\u0105du. Premier poda\u0142 orientacyjny termin, kiedy dojdzie do zmian w zespole ministr\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3051493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32066835,wiadomo-kiedy-rekonstrukcja-rzadu-donald-tusk-podal-date.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3e/90/1e/z32050750IHG,32--posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji.jpg",
        "title": "Wiadomo, kiedy rekonstrukcja rz\u0105du. Donald Tusk poda\u0142 dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski, Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:58:22.818642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/24/8c/1e/z32034340IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do obecnej sytuacji na granicy polsko-niemieckiej. Premier zapowiedzia\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 przywr\u010f\u017c\u02ddcenia kontroli. - Je\u015bli b\u0119d\u0105 powtarza\u0142y si\u0119 przypadki, kt\u010f\u017c\u02ddre z naszego punktu widzenia s\u0105 w\u0105tpliwe - komentowa\u0142.",
        "id": 3051494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32066642,tusk-komentuje-sytuacje-na-granicy-z-niemcami-nie-wahalbym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/24/8c/1e/z32034340IHG.jpg",
        "title": "Tusk komentuje sytuacj\u0119 na granicy z Niemcami. \"Nie waha\u0142bym si\u0119 ani chwili\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:58:22.998026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/94/1e/z32066935IHG,Poszukiwania-Tadeusza-Dudy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mija czwarta doba, odk\u0105d policja rozpocz\u0119\u0142a ob\u0142aw\u0119 za Tadeuszem Dud\u0105. M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o zamordowanie swojej c\u010f\u017c\u02ddrki oraz zi\u0119cia, a tak\u017ce ranienie te\u015bciowej. W akcj\u0119 zaanga\u017cowano p\u010f\u017c\u02dd\u0142 tysi\u0105ca funkcjonariuszy policji czy stra\u017cy granicznej. Pomagaj\u0105 te\u017c le\u015bnicy i wojsko. Mimo zaanga\u017cowania takich si\u0142 57-latek wci\u0105\u017c pozostaje nieuchwytny. Dlaczego? - Prawda jest taka, \u017ce to, i\u017c poszukiwany ma 57 lat i jest zakwalifikowany do renty, wcale nie oznacza, \u017ce nie jest w stanie prze\u017cy\u0107 w lesie swobodnie i bezpiecznie od trzech dni - m\u010f\u017c\u02ddwi Dariusz Loranty.",
        "id": 3051495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32066074,zabojstwo-w-starej-wsi-pod-limanowa-byly-policjant-to-byla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/77/94/1e/z32066935IHG,Poszukiwania-Tadeusza-Dudy.jpg",
        "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjstwo w Starej Wsi pod Limanow\u0105. By\u0142y policjant: To by\u0142a zaplanowana zbrodnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:58:23.183892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/97/71/1e/z31924119IHG,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podstawowa wiedza, \u017cadnych pu\u0142apek... a przynajmniej tak Ci si\u0119 wydaje. Sprawd\u017a si\u0119 w naszym prostym quizie i zgarnij co najmniej 7 punkt\u010f\u017c\u02ddw. Ni\u017cszy wynik \u015bwiadczy o du\u017cych brakach, wi\u0119c lepiej miej si\u0119 na baczno\u015bci! Dasz sobie rad\u0119? Powodzenia!",
        "id": 3051496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26230,dziecinnie-prosty-quiz-przylapiemy-cie-na-braku-podstawowej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/97/71/1e/z31924119IHG,Quiz-wiedzy-ogolnej.jpg",
        "title": "Dziecinnie prosty quiz. Przy\u0142apiemy ci\u0119 na braku podstawowej wiedzy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:58:23.389304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/92/1e/z32056003IHG,Protesty-wyborcze-w-Sadzie-Najwyzszym.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do budynku S\u0105du Najwy\u017cszego weszli prokuratorzy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy m.in. z\u0142o\u017cyli stanowisko prokuratora generalnego ws. wa\u017cno\u015bci wybor\u010f\u017c\u02ddw. \"Za\u017c\u0105dali jednocze\u015bnie wst\u0119pu do sekretariatu IKNiSP i wydania akt sprawy\" - informuje SN.",
        "id": 3051497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32066964,prokuratorzy-weszli-do-sadu-najwyzszego-chodzi-o-wybory-zazadali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c3/92/1e/z32056003IHG,Protesty-wyborcze-w-Sadzie-Najwyzszym.jpg",
        "title": "Prokuratorzy weszli do S\u0105du Najwy\u017cszego. Chodzi o wybory. \"Za\u017c\u0105dali wydania akt\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T11:00:07.387853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9b/50/1e/z31785371IHG,Barbara-Nowacka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Barbara Nowacka poinformowa\u0142a o licznych zmianach, kt\u010f\u017c\u02ddre wejd\u0105 do szk\u010f\u017c\u02dd\u0142 ju\u017c 1 wrze\u015bnia. Ministerka odnios\u0142a si\u0119 tak\u017ce do planowanej rekonstrukcji rz\u0105du i swojego stanowiska.",
        "id": 3050986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32066549,reforma-czarnka-idzie-do-kosza-ministerka-nowacka-potwierdza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9b/50/1e/z31785371IHG,Barbara-Nowacka.jpg",
        "title": "Reforma Czarnka idzie do kosza. Ministerka Nowacka potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:54:23.878267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1a/94/1e/z32066330IHG,Funkcjonariusze-organow-scigania-zbieraja-sie-w-Ch.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W USA w jednej z miejscowo\u015bci w stanie Idaho dosz\u0142o do po\u017caru. Podczas akcji ga\u015bniczej stra\u017cacy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy gasili p\u0142omienie zosta\u0142o zaatakowanych przez snajpera.",
        "id": 3050544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32066144,atak-snajpera-podczas-pozaru-nie-zyje-dwoch-strazakow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1a/94/1e/z32066330IHG,Funkcjonariusze-organow-scigania-zbieraja-sie-w-Ch.jpg",
        "title": "Atak snajpera podczas po\u017caru. Nie \u017cyje dw\u010f\u017c\u02ddch stra\u017cak\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:54:24.100220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/94/1e/z32066531IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W szpitalu w Toruniu zmar\u0142a 24-letnia kobieta, kt\u010f\u017c\u02ddra w po\u0142owie czerwca zosta\u0142a zaatakowana w parku przez obywatela Wenezueli - podaje Polsat News. M\u0119\u017cczyzna przebywa w areszcie.",
        "id": 3050545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32066455,atak-nozownika-w-toruniu-24-latka-zmarla-w-szpitalu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e3/94/1e/z32066531IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Atak no\u017cownika w Toruniu. 24-latka zmar\u0142a w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:54:24.316056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/94/1e/z32066337IHG,Robert-Bakiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ze spor\u0105 krytyk\u0105 spotka\u0142 si\u0119 dzia\u0142acz \u015brodowisk narodowych Robert B\u0105kiewicz po tym, gdy umie\u015bci\u0142 na portalu X zdj\u0119cie jednej ze stra\u017cniczek granicznych, twierdz\u0105c, \u017ce \"pope\u0142ni\u0142a przest\u0119pstwo\". Negatywnie na temat dzia\u0142a\u0144 B\u0105kiewicza wypowiedzia\u0142 si\u0119 m.in. wiceszef PiS Mariusz B\u0142aszczak.",
        "id": 3050546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32066201,bakiewicz-umiescil-w-sieci-zdjecie-strazniczki-granicznej-nawet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/21/94/1e/z32066337IHG,Robert-Bakiewicz.jpg",
        "title": "B\u0105kiewicz umie\u015bci\u0142 w sieci zdj\u0119cie stra\u017cniczki granicznej. Nawet B\u0142aszczak si\u0119 od niego odci\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:54:24.521325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/94/1e/z32066076IHG,Szpital-w-Olesnicy--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo ws. okoliczno\u015bci przerwania ci\u0105\u017cy u jednej z pacjentek w szpitalu w Ole\u015bnicy. Do zabiegu dosz\u0142o w 2023 r., po tym, jak kobieta przedstawi\u0142a lekarzom za\u015bwiadczenie od psychiatry. Przypomnijmy, \u017ce w tej samej plac\u010f\u017c\u02ddwce przerwano r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c ci\u0105\u017c\u0119 u pacjentki w 9. miesi\u0105cu ci\u0105\u017cy, o czym by\u0142o g\u0142o\u015bno w mediach przed kilkoma miesi\u0105cami.",
        "id": 3050547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065967,w-szpitalu-przerwano-ciaze-bo-pacjentka-miala-zaswiadczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1c/94/1e/z32066076IHG,Szpital-w-Olesnicy--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "W szpitalu przerwano ci\u0105\u017c\u0119, bo pacjentka mia\u0142a za\u015bwiadczenie od psychiatry. Jest \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:54:24.730062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/86/1e/z32009458IHG,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Profesor Marek Migalski skomentowa\u0142 sytuacj\u0119 na polskiej scenie politycznej. Zdaniem eksperta PiS i Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski dostali \"wiatru w \u017cagle\". Jego zdaniem Konfederacja mo\u017ce zyska\u0107 dopiero po odej\u015bciu prezesa.",
        "id": 3050548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32065908,wtedy-rozpadnie-sie-pis-migalski-o-przyszlosci-partii-kaczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f2/86/1e/z32009458IHG,Prezes-PiS-Jaroslaw-Kaczynski-.jpg",
        "title": "Wtedy rozpadnie si\u0119 PiS. Migalski o przysz\u0142o\u015bci partii Kaczy\u0144skiego: Kilka konkuruj\u0105cych frakcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T08:47:42.762126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T07:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/94/1e/z32065911IHG,Rosyjski-czolg-T-90M-przejety-przez-ukrainskich-zo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosjanie zwi\u0119kszaj\u0105 produkcj\u0119 czo\u0142g\u010f\u017c\u02ddw. Tamtejsze fabryki pracuj\u0105 na pe\u0142nych obrotach - buduj\u0105 nowe i remontuj\u0105 te, kt\u010f\u017c\u02ddre przez lata by\u0142y nieu\u017cywane - podaje \"Le Figaro\". Wed\u0142ug prezydenta Francji do 2030 roku Rosja b\u0119dzie mia\u0142a 7 tysi\u0119cy czo\u0142g\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3050210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32065846,niepokojace-wiesci-z-rosji-media-coraz-wiecej-czolgow-fabryki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/77/94/1e/z32065911IHG,Rosyjski-czolg-T-90M-przejety-przez-ukrainskich-zo.jpg",
        "title": "Niepokoj\u0105ce wie\u015bci z Rosji. Media: Coraz wi\u0119cej czo\u0142g\u010f\u017c\u02ddw. Fabryki pracuj\u0105 na pe\u0142nych obrotach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T07:44:03.188909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/94/1e/z32065888IHG,Konflikt-w-Strefie-Gazy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy Polacy obawiaj\u0105 si\u0119 w najbli\u017cszych miesi\u0105cach wybuchu wojny \u015bwiatowej? O to zapytano w badaniu IBRIS dla Onetu. Zdania w tej kwestii s\u0105 mocno podzielone.",
        "id": 3049932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065773,czy-boimy-sie-wybuchu-wojny-swiatowej-w-najblizszych-miesiacach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/60/94/1e/z32065888IHG,Konflikt-w-Strefie-Gazy.jpg",
        "title": "Czy boimy si\u0119 wybuchu wojny \u015bwiatowej w najbli\u017cszych miesi\u0105cach? Jest sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T07:44:03.394754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/44/94/1e/z32065860IHG,Pogoda--fala-upalow--IMGW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda w Polsce nied\u0142ugo b\u0119dzie wyj\u0105tkowo upalna. W niekt\u010f\u017c\u02ddrych miejscach termometry poka\u017c\u0105 nawet 37 stopni Celsjusza. Zdecydowanie najcieplej b\u0119dzie 3 lipca.",
        "id": 3049933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065764,nad-polske-nadciaga-fala-upalow-nawet-37-stopni-w-cieniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/44/94/1e/z32065860IHG,Pogoda--fala-upalow--IMGW.jpg",
        "title": "Nad Polsk\u0119 nadci\u0105ga fala upa\u0142\u010f\u017c\u02ddw. Nawet 37 stopni w cieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:38:12.362967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/db/94/1e/z32065755IHG,Dawid-B---zdjecie-z-2023-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Cz\u0119stochowie rusza w poniedzia\u0142ek przed po\u0142udniem proces ws. zab\u010f\u017c\u02ddjstwa 8-letniego Kamila M. z Cz\u0119stochowy. Na \u0142awie oskar\u017conych zasi\u0105d\u0105 matka ch\u0142opca, ojczym oraz dwoje innych cz\u0142onk\u010f\u017c\u02ddw rodziny.",
        "id": 3049712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065707,smierc-8-letniego-kamila-poruszyla-cala-polske-cztery-osoby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/db/94/1e/z32065755IHG,Dawid-B---zdjecie-z-2023-r-.jpg",
        "title": "\u015amier\u0107 8-letniego Kamila poruszy\u0142a Polsk\u0119. Cztery osoby na \u0142awie oskar\u017conych. Rusza proces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:38:12.568115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/91/92/1e/z32056465IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kieleccy policjanci poszukuj\u0105 m\u0119\u017cczyzny, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 ukra\u015b\u0107 busa i uprowadzi\u0107 13-latk\u0119. Podejrzewany po jakim\u015b czasie porzuci\u0142 pojazd. Wiadomo, \u017ce nastolatce nic si\u0119 nie sta\u0142o. Trwa akcja poszukiwawcza.",
        "id": 3049713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065688,kielce-ukradl-busa-z-13-latka-w-srodku-szuka-go-policja-wiadomo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/91/92/1e/z32056465IHG,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Kielce. Ukrad\u0142 busa z 13-latk\u0105 w \u015brodku. Szuka go policja. Wiadomo, co z dzieckiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:38:12.774453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/94/1e/z32065719IHG,Prezes-Banku-Swiatowego-Ajay-Banga-ocenia-skutki-p.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Tuvalu, ma\u0142y kraj na Pacyfiku, mo\u017ce do 2050 roku znale\u017a\u0107 si\u0119 pod wod\u0105. W zwi\u0105zku z tym mieszka\u0144cy maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 ubiegania si\u0119 o specjaln\u0105 wiz\u0119 do Australii. Wniosek z\u0142o\u017cy\u0142a ju\u017c ponad jedna trzecia os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 3049714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32065680,ten-kraj-niebawem-moze-zniknac-z-mapy-ludzie-masowo-skladaja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b7/94/1e/z32065719IHG,Prezes-Banku-Swiatowego-Ajay-Banga-ocenia-skutki-p.jpg",
        "title": "Ten kraj niebawem mo\u017ce znikn\u0105\u0107 z mapy. Ludzie masowo sk\u0142adaj\u0105 wnioski o wizy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T05:32:43.679652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fa/94/1e/z32065530IHG,Chemia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W naszym quizie sprawdzimy, jak dobrze pami\u0119tasz wiadomo\u015bci z chemii z czas\u010f\u017c\u02ddw szko\u0142y. My\u015blisz, \u017ce zas\u0142ugujesz na pi\u0105tk\u0119? Je\u015bli nie by\u0142e\u015b kujonem to trudno ci b\u0119dzie zdoby\u0107 wi\u0119cej ni\u017c osiem punkt\u010f\u017c\u02ddw. Do dzie\u0142a!",
        "id": 3049474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26989,ekspresowa-kartkowka-z-chemii-nie-pamietasz-nic-ze-szkoly.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fa/94/1e/z32065530IHG,Chemia.jpg",
        "title": "Ekspresowa kartk\u010f\u017c\u02ddwka z chemii. Nie by\u0142e\u015b or\u0142em? B\u0119dziesz mie\u0107 ci\u0119\u017cko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T05:32:43.912363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T04:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b8/94/1e/z32064952IHG,Zdjecie-satelitarne--na-ktorym-widac-krater-po-ame.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug przedstawicieli ira\u0144skich w\u0142adz ameryka\u0144ski atak na zak\u0142ady w Fordo, Natanz i okolicy Isfahanu, by\u0142 mniej niszczycielski ni\u017c oczekiwano - wynika z rozmowy wysokich rang\u0105 urz\u0119dnik\u010f\u017c\u02ddw z Iranu, do kt\u010f\u017c\u02ddrej dotar\u0142o \"The Washington Post\".",
        "id": 3049475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32065658,media-przechwycily-rozmowe-iranczykow-uznali-atak-usa-za-malo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b8/94/1e/z32064952IHG,Zdjecie-satelitarne--na-ktorym-widac-krater-po-ame.jpg",
        "title": "Media przechwyci\u0142y rozmow\u0119 Ira\u0144czyk\u010f\u017c\u02ddw. Uznali atak USA za ma\u0142o niszczycielski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T04:28:19.046147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/94/1e/z32065502IHG,Lalka-screen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy w szkole by\u0142e\u015b kujonem i zgarnia\u0142e\u015b same pi\u0105tki z j\u0119zyka polskiego? Je\u015bli tak, to w naszym quizie bez problemu dasz rad\u0119 zgarn\u0105\u0107 komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw. Dzi\u015b pytamy o \"Lalk\u0119\". Poradzisz sobie? Sprawd\u017amy!",
        "id": 3049205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26988,kartkowka-z-lektury-sprawdz-jak-dobrze-pamietasz-lalke-12.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/de/94/1e/z32065502IHG,Lalka-screen.jpg",
        "title": "Sprawd\u017a czy pami\u0119tasz \"Lalk\u0119\". 12/12 w tym quizie tylko dla kujon\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T03:22:27.429453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T03:07:00+00:00",
        "description": "Nad Morzem Ba\u0142tyckim ponownie zjawi\u0142o si\u0119 du\u017co fok. W sieci opublikowano nagranie, na kt\u010f\u017c\u02ddrym wida\u0107, jak wiele przedstawicieli tego gatunku odpoczywa na jednej z pla\u017c w Polsce. \"S\u0105 ich setki. Trudno si\u0119 dziwi\u0107. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wakacje\" - przekazali tw\u010f\u017c\u02ddrcy strony \"Na Mierzej\u0119\".",
        "id": 3048966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32065333,niezwykle-nagranie-z-polskiej-plazy-sa-ich-setki-trudno.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e nagranie z polskiej pla\u017cy. \"S\u0105 ich setki\", \"trudno si\u0119 dziwi\u0107\"",
        "vote": 0
    }
]