[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T21:41:49.123569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T21:27:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/566431722ac5fba2b4c02e1593b87c9722192b67189b585b63b3a88e6c28e597,w104h74.jpg\"/><br/> Od prawie 30 lat deweloperzy sprzedaj\u0105 Polakom pseudometry, czyli metry pod \u015bcianami dzia\u0142owymi - stwierdzi\u0142a minister",
        "id": 3056205,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7740107/pelczynska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/566431722ac5fba2b4c02e1593b87c9722192b67189b585b63b3a88e6c28e597,w104h74.jpg",
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T21:41:48.773375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T21:03:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ece932217dd99d068d4dfe64c3500d54fcb3fe1743f6e050c1468cb461545c95,w104h74.jpg\"/><br/> W\u0142amywacz zamordowa\u0142 brutalnie 84-letni\u0105 dentystk\u0119 w jej w\u0142asnym domu, syn kobiety ksi\u0105dz podpozna\u0144skiej parafii, cudem uszed\u0142 z \u017cyciem. Mo\u0142dawianin Aleksadr L. rabowa\u0142 wszystko, co wpad\u0142o mu w r\u0119ce, od po\u0142amanej figurki \u017co\u0142nierzyka po pami\u0105tki z I komunii \u015bw.",
        "id": 3056203,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7740083/49-letni-moldawianin-zamordowal-dentystke-a-z-jej-syna-ksiedza-zrobil-kaleke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/ece932217dd99d068d4dfe64c3500d54fcb3fe1743f6e050c1468cb461545c95,w104h74.jpg",
        "title": "49-letni Mo\u0142dawianin zamordowa\u0142 dentystk\u0119, a z jej syna ksi\u0119dza zrobi\u0142 kalek\u0119.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T21:41:48.948784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T20:50:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/65609dbe9ec391fab54c8dc6538f5927b0fd56d979aceadf362bdb79b9a4a0e2.webp\"/><br/> Nie tylko sma\u017calnie ryb nad Adriatykiem zawstydzaj\u0105 swoimi paragonami w\u0142a\u015bcicieli lokali z Krup\u00f3wek. Niemo\u017cliwe? No to zerknijcie na cennik najpopularniejszej pizzerii w Porto Garibaldi. Doskona\u0142\u0105 pizz\u0119 mo\u017ce zje\u015b\u0107 za kilka euro i jeszcze si\u0119 do tego czego\u015b napi\u0107 - nie ryzykuj\u0105c, \u017ce kawa kosztuje",
        "id": 3056204,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7740071/ceny-w-kurortach-w-polsce-zwariowaly-juz-tak-bardzo-ze-taniej-jest-we-wloszech",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/65609dbe9ec391fab54c8dc6538f5927b0fd56d979aceadf362bdb79b9a4a0e2.webp",
        "title": "Ceny w kurortach w Polsce zwariowa\u0142y ju\u017c tak bardzo, \u017ce taniej jest we W\u0142oszech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T23:51:50.997100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:48:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/164ff2cd2bde20e103da54d29e3ff8bff6763a453865b235447237c2fb6a89db,w104h74.jpg\"/><br/> Niestety, ofiara brutalnej napa\u015bci w parku Glazja w Toruniu nie \u017cyje. - Kobieta zmar\u0142a w miniony pi\u0105tek 27 czerwca, wiec",
        "id": 3056938,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739977/nie-zyje-24-latka-zaatakowana-przez-nachodzce-w-parku-w-toruniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/164ff2cd2bde20e103da54d29e3ff8bff6763a453865b235447237c2fb6a89db,w104h74.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje 24 latka zaatakowana przez nachod\u017ac\u0119 w parku w Toruniu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:29:53.534901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:08:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/80a446f32017a50acd1480d5f7f6bb3a5b5800427b7decf2dbe1bced21369520,w104h74.jpg\"/><br/> W ci\u0105gu ostatnich 5 lat lira turecka potania\u0142a wobec z\u0142otego o prawie 85%, natomiast tylko od pocz\u0105tku tego roku: o 22%. Planujesz wakacje w Turcji? Uwa\u017caj na du\u017ce wahania kursu TRY/PLN.",
        "id": 3055259,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739777/turecka-lira-szoruje-po-dnie-potaniala-o-22-od-poczatku-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/80a446f32017a50acd1480d5f7f6bb3a5b5800427b7decf2dbe1bced21369520,w104h74.jpg",
        "title": "Turecka lira szoruje po dnie. Potania\u0142a o 22% od pocz\u0105tku roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:29:53.356520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:00:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2d51d6a4c452a8210bdb5be9960c66b2ab4fb651b7e4154b22036afca203b94c,w104h74.jpg\"/><br/> Wed\u0142ug danych z raportu rocznego Microsoftu za 2022 rok, jeszcze niedawno Windows 10 i 11 razem by\u0142y zainstalowane na ponad 1,4 miliarda urz\u0105dze\u0144. Oznacza to, \u017ce w ci\u0105gu ostatnich trzech lat baza u\u017cytkownik\u00f3w Windows mog\u0142a stopnie\u0107 a\u017c o 400 milion\u00f3w.",
        "id": 3055258,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739767/windows-stracil-400-mln-uzytkownikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2d51d6a4c452a8210bdb5be9960c66b2ab4fb651b7e4154b22036afca203b94c,w104h74.jpg",
        "title": "Windows straci\u0142 400 mln u\u017cytkownik\u00f3w.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:10:46.750788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:38:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a72ff88a33931f4d66c23fc5e2bb14f618ccc57d302bcff487ea163b530c2c03,w104h74.jpg\"/><br/> Prawie 40% Polak\u00f3w nie wierzy w ewolucj\u0119 cz\u0142owieka, a 32% uwa\u017ca, \u017ce ludzie \u017cyli z dinozaurami. Jeste\u015bmy czo\u0142owym pa\u0144stwem europejskiego antyintelektualizmu.",
        "id": 3052968,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739749/zatrwazajace-wyniki-badan-polakow-idiokarcja-bardziej-realna-niz-nam-sie-zdaje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a72ff88a33931f4d66c23fc5e2bb14f618ccc57d302bcff487ea163b530c2c03,w104h74.jpg",
        "title": "Zatrwa\u017caj\u0105ce wyniki bada\u0144 Polak\u00f3w. Idiokarcja bardziej realna ni\u017c nam si\u0119 zdaje.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T22:46:56.394289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:30:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7c12220c1d51eefa43b3696639f486388f521fbd830bae96ebb350d1266bb864.webp\"/><br/> Wiele wysoko postawionych w firmie os\u00f3b, z jej CEO Jensenem Huangiem na czele, masowo wyzbywa si\u0119 w ostatnim czasie jej akcji. Tylko w ubieg\u0142ym miesi\u0105cu insiderzy sprzedali walory o \u0142\u0105cznej warto\u015bci 500 milion\u00f3w USD, po gdy jeszcze wi\u0119ksze pakiety sprzedawali miesi\u0105c wcze\u015bniej.",
        "id": 3056529,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739741/ceo-nvidii-sprzedaje-akcje-dyrektorzy-tez-lacznie-za-500-mln-usd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7c12220c1d51eefa43b3696639f486388f521fbd830bae96ebb350d1266bb864.webp",
        "title": "CEO Nvidii sprzedaje akcje, dyrektorzy te\u017c. \u0141\u0105cznie za 500 mln USD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:15:44.954699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:18:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3c453595121dbae3aa93236f30a0a367f2d7c7b03ac277ce4d5a6d8c71b67b1f,w104h74.jpg\"/><br/> Skandal w prywatnych gabinetach. 300 z\u0142 za 3 minuty, 400 z\u0142 za spojrzenie na dwa wydruki. Pacjenci maj\u0105 do\u015b\u0107 Rzecznik Praw Pacjenta ju\u017c dzia\u0142a. Sprawd\u017a, jak si\u0119 broni\u0107 i gdzie zg\u0142asza\u0107 nieprawid\u0142owo\u015bci.",
        "id": 3053569,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739731/skandaliczne-praktyki-w-prywatnej-sluzbie-zdrowia-setki-skarg-ceny-z-kosmosu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/3c453595121dbae3aa93236f30a0a367f2d7c7b03ac277ce4d5a6d8c71b67b1f,w104h74.jpg",
        "title": "Skandaliczne praktyki w prywatnej s\u0142u\u017cbie zdrowia? Setki skarg, ceny z kosmosu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:04:46.025051+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:49:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f61726d1217dc28f03ce907aafbba0711e7cf9ef512ff097a682c41d286f4363.png\"/><br/> Wykop ka\u017ce dodawa\u0107 to dodaj\u0119, niech historia mnie oceni",
        "id": 3052403,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739705/dodaj-xd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f61726d1217dc28f03ce907aafbba0711e7cf9ef512ff097a682c41d286f4363.png",
        "title": "\"Dodaj\" xD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:25:46.727697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:33:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/fb5755b395b3cd0e4c927e8c3a0c391c3ad4c62be0a45b9469b3724332af1005,w104h74.jpg\"/><br/> Autorem nagra\u0144 i organizatorem akcji jest Jakub Pasek, wolontariusz Wolnych Rzek. W akcjach brali udzia\u0142 wolontariusze Grupy OSA oraz Spo\u0142ecznej Stra\u017cy Rybackiej. Zatrzymani k\u0142usownicy zostali niezw\u0142ocznie przekazani policji wraz z materia\u0142em dowodowym.",
        "id": 3054722,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739691/walka-o-ryby-zatrzymania-klusownikow-w-darlowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/fb5755b395b3cd0e4c927e8c3a0c391c3ad4c62be0a45b9469b3724332af1005,w104h74.jpg",
        "title": "Walka o ryby. Zatrzymania k\u0142usownik\u00f3w w Dar\u0142owie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:29:53.712084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:16:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1e1ee2be8c87fa9c114a2ffa1c83587b3db492844f08d4d6be6d8f4f20c5264a,w104h74.jpg\"/><br/> Nowelizacja prawa o\u015bwiatowego zak\u0142ada wprowadzenie zakazu u\u017cywania smartfon\u00f3w przez uczni\u00f3w szk\u00f3\u0142 podstawowych na terenie plac\u00f3wki. Najnowszy projekt poselski ma ograniczy\u0107 negatywne skutki nadmiernego korzystania z urz\u0105dze\u0144 mobilnych, a tak\u017ce poprawi\u0107 koncentracj\u0119 na lekcjach.",
        "id": 3055260,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739671/zakaz-smartfonow-w-szkolach-coraz-blizej-poselski-projekt-juz-w-sejmie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/1e1ee2be8c87fa9c114a2ffa1c83587b3db492844f08d4d6be6d8f4f20c5264a,w104h74.jpg",
        "title": "Zakaz smartfon\u00f3w w szko\u0142ach coraz bli\u017cej. Poselski projekt ju\u017c w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T13:00:07.832286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:00:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/79375f9a129162ee5c997974be3fa1de1f87862e20ab5e9b4e8432b2ba0881fe,w104h74.jpg\"/><br/> W ca\u0142ej Europie w kwietniu zarejestrowano tylko 49 samochod\u00f3w Jaguara. Rok wcze\u015bniej by\u0142o to 1961 sztuk. Marka stawia teraz na luksusowe elektryki, wy\u0142\u0105czaj\u0105c produkcj\u0119 wielu modeli spalinowych. Rebranding i nowa kampania reklamowa Jaguara okaza\u0142y si\u0119 kompletn\u0105 klap\u0105.",
        "id": 3051539,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739645/sprzedaz-samochodow-jaguara-w-europie-spadla-o-97-5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/79375f9a129162ee5c997974be3fa1de1f87862e20ab5e9b4e8432b2ba0881fe,w104h74.jpg",
        "title": "Sprzeda\u017c samochodow Jaguara w Europie spad\u0142a o 97,5%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:25:46.912509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:26:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/48f13dd9d92b2a1be73f0e724d3546c91a530b02e69527510affb61f57eb1f69,w104h74.jpg\"/><br/> Oficjalny komunikat brzmi \"To osoby bior\u0105ce udzia\u0142 w nocnej imprezie Ultrace\". Wi\u0119c to pewnie ten typ od Mercedesa z koleg\u0105.",
        "id": 3054723,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739543/seksskandal-we-wroclawiu-nagranie-obieglo-siec-juz-ich-namierzyli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/48f13dd9d92b2a1be73f0e724d3546c91a530b02e69527510affb61f57eb1f69,w104h74.jpg",
        "title": "Seksskandal we Wroc\u0142awiu. Nagranie obieg\u0142o sie\u0107. Ju\u017c ich namierzyli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T13:00:08.006123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:22:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/160b1d4e87d1f823cf8367952d687ecfcf15ba2da1b2acec1bb8568d54770a65,w104h74.jpg\"/><br/> Od 1 lipca Unia Europejska wprowadza c\u0142a na nawozy z Rosji i Bia\u0142orusi. Ograniczenie importu ze wschodu by\u0142o jednym z priorytet\u00f3w polskiej prezydencji w UE. Grupa Azoty czeka\u0142a na t\u0119 zmian\u0119 od lat, a dzi\u0119ki niej ma szans\u0119 wyj\u015b\u0107 na prost\u0105. Analitycy wskazuj\u0105 jednak, \u017ce to wcale nie musi oznacza\u0107 ko\u0144c",
        "id": 3051540,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739537/od-jutra-unia-europejska-naklada-nowe-cla-maja-uratowac-polskiego-giganta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/160b1d4e87d1f823cf8367952d687ecfcf15ba2da1b2acec1bb8568d54770a65,w104h74.jpg",
        "title": "Od jutra Unia Europejska nak\u0142ada nowe c\u0142a. Maj\u0105 uratowa\u0107 polskiego giganta.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T20:36:59.690577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:17:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/46c6f796eaf0643752ff029d923c4fb2876fb78b569d6af6037623d26fa131fb,w104h74.jpg\"/><br/> Potr\u0105cenie na przeje\u017adzie rowerowym w Toruniu. W \u017caden spos\u00f3b nie bronimy tutaj kierowcy, ale kieruj\u0105ca rowerem mog\u0142a zdecydowanie lepiej zadba\u0107 o swoje bezpiecze\u0144stwo. Tak jak w przypadku pieszych, tak i rowerzyst\u00f3w, wej\u015bcie/wjazd na przej\u015bcie/przejazd bez upewnienia si\u0119, \u017ce wszyscy kierowcy nas wi",
        "id": 3055740,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739531/potracenie-na-przejezdzie-rowerowym-w-toruniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/46c6f796eaf0643752ff029d923c4fb2876fb78b569d6af6037623d26fa131fb,w104h74.jpg",
        "title": "Potr\u0105cenie na przeje\u017adzie rowerowym w Toruniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T22:46:56.569805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:01:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dda92e3ca494e4ee84ecc5b5b9a8e5a5d08f9d09ebc557c43e118e3974699185.png\"/><br/> Sytuacja mia\u0142a miejsce wczoraj, oko\u0142o godziny 18:00, jad\u0105c autostrad\u0105 A4 w stron\u0119 Katowic. Zadzwoni\u0142em na numer 112, aby zg\u0142osi\u0107 ca\u0142e zdarzenie. Chwil\u0119 p\u00f3\u017aniej znajomi, kt\u00f3rzy jechali za nami, poinformowali mnie, \u017ce widzieli radiow\u00f3z p\u0119dz\u0105cy na sygnale mam wi\u0119c nadziej\u0119, \u017ce policja zajmie si\u0119 tym",
        "id": 3056530,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739523/kolejny-agresor-drogowy-w-mercedesie-na-a4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/dda92e3ca494e4ee84ecc5b5b9a8e5a5d08f9d09ebc557c43e118e3974699185.png",
        "title": "Kolejny agresor drogowy w Mercedesie na A4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T21:41:48.595539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:03:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/34651247b4b25fe84ba9115f1995db90fdf728e0853da4123e8ff68f8f8e4f49,w104h74.jpg\"/><br/> Po pierwszych 7 sukcesach z pacjentami projektu Telepathy, Neuralink rozpoczyna projekt Blindsight. Celem projektu jest przywr\u00f3cenie wzroku osobom niewidomym poprzez implant m\u00f3zgowy, kt\u00f3ry stymuluje kor\u0119 wzrokow\u0105, umo\u017cliwiaj\u0105c widzenie w niskiej rozdzielczo\u015bci.",
        "id": 3056202,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739477/neuralink-bierze-sie-za-przywracanie-wzroku-cel-pierwszy-pacjent-w-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/34651247b4b25fe84ba9115f1995db90fdf728e0853da4123e8ff68f8f8e4f49,w104h74.jpg",
        "title": "Neuralink bierze si\u0119 za przywracanie wzroku. Cel: pierwszy pacjent w 2025.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T13:00:07.653414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:58:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d83b1b825e67949d095dc5c453bea6d7b7a8d587b14553503a80a9a372b5b487.png\"/><br/> Wieloletni p\u0142atny urlop dyscyplinarny z bud\u017cetu trwaj\u0105cy 19 lat, wi\u0119cej ...",
        "id": 3051538,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739471/urlop-19-lat-kto-na-to-pracuje-wyplata-netto-18-131-zl-mies-z-budzetu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/d83b1b825e67949d095dc5c453bea6d7b7a8d587b14553503a80a9a372b5b487.png",
        "title": "Urlop 19 lat? Kto na to pracuje? Wyp\u0142ata netto 18 131 z\u0142/mies. z bud\u017cetu ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:55:24.394192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:53:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/872a6f306ee9351c6124d3aa2a4b02fb1367e8a4378fd921c297614999160ad7.webp\"/><br/> Jedna ze szk\u00f3\u0142 w Katowicach mia\u0142a zaliczy\u0107 spor\u0105 wpadk\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z pami\u0105tkowym medalem.",
        "id": 3050571,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739459/wpadka-szkoly-uczniowie-dostali-medale-za-ukaczenie-pierwszej-klasy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/872a6f306ee9351c6124d3aa2a4b02fb1367e8a4378fd921c297614999160ad7.webp",
        "title": "Wpadka szko\u0142y. Uczniowie dostali medale za \"uk\u0105czenie\" pierwszej klasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:20:46.158817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:30:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/9aa102567f22f7f92ca72842c675032e9423ded91c6cf8396ade4e95ea4380eb,w104h74.jpg\"/><br/> Gruzja oczarowa\u0142a nas przepi\u0119knym Kaukazem, \u015bwi\u0105tyniami posadowionymi na szczytach oraz malowniczymi dolinami nad kt\u00f3rymi g\u00f3ruj\u0105 o\u015bnie\u017cone skaliste granie. To r\u00f3wnie\u017c pa\u0144stwo nietypowych zabytk\u00f3w jak koshki w Swaneti, Skalne Miasto Uplisciche czy malowniczy zamek Ananuri.",
        "id": 3054240,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739439/gruzja-kraj-niezwyklych-wiosek-przepieknych-gor-i-trudnych-drog",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/9aa102567f22f7f92ca72842c675032e9423ded91c6cf8396ade4e95ea4380eb,w104h74.jpg",
        "title": "Gruzja. Kraj niezwyk\u0142ych wiosek, przepi\u0119knych g\u00f3r i... trudnych dr\u00f3g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T23:51:50.821920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:17:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/021e78bc49ba79d5953fe0b86f10bf9a4ddc9e7a1527068563364e06028a3d44,w104h74.jpg\"/><br/> Kolasin, niewielkie miasto w p\u0142n. Czarnog\u00f3rze otoczone g\u00f3rami Sinjavina. Wyj\u0105tkowo pi\u0119kne i rzadko odwiedzane. Miasto mo\u017cna potraktowa\u0107 jako baz\u0119 wypadow\u0105 na off road, rowery g\u00f3rskie i wyprawy konne. Dominuje pasterstwo, kuchnia jest prosta i ciekawa, a wyr\u00f3\u017cnikiem jest lisnati sir, przypomina mozar",
        "id": 3056937,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739429/kolasin-i-gory-sinjavina-jedne-z-najrzadziej-odwiedzanych-w-czarnogorze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/021e78bc49ba79d5953fe0b86f10bf9a4ddc9e7a1527068563364e06028a3d44,w104h74.jpg",
        "title": "Kolasin i G\u00f3ry Sinjavina, jedne z najrzadziej odwiedzanych w Czarnog\u00f3rze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:15:44.777837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:04:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7556646409d1d78d0a7754c08ec938302041c2bc45d92c5913607492d91e2326,w104h74.jpg\"/><br/> Do sieci trafi\u0142o nagranie, na kt\u00f3rym m\u0119\u017cczyzna uchwyci\u0142 sternika jednej z jednostek Galaru Gda\u0144skiego, pr\u00f3buj\u0105cego si\u0142owo sforsowa\u0107 wrota przeciwpowodziowe, nara\u017caj\u0105c przy tym pasazerow na niebezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 3053568,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739427/gdanski-galar-forsuje-wrota-przeciwpowodziowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7556646409d1d78d0a7754c08ec938302041c2bc45d92c5913607492d91e2326,w104h74.jpg",
        "title": "Gda\u0144ski Galar forsuje wrota przeciwpowodziowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:25:47.088109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T07:49:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bdd9504a69142f6fa4cd8ebe31cd6ac97651b677f3912b54c531a9af87efe3db,w104h74.jpg\"/><br/> Naukowcy z niepokojem obserwuj\u0105 rozprzestrzenianie si\u0119 nowego, hybrydowego gatunku mr\u00f3wek ognistych na terenie Stan\u00f3w Zj",
        "id": 3054724,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739421/wyjatkowo-niebezpieczna-hybryda-mrowek-inwazja-nie-do-zatrzymania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/bdd9504a69142f6fa4cd8ebe31cd6ac97651b677f3912b54c531a9af87efe3db,w104h74.jpg",
        "title": "Wyj\u0105tkowo niebezpieczna hybryda mr\u00f3wek. Inwazja nie do zatrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T07:45:23.750027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:54:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4418ed44a051485fddea445a6f80de9df9f20bb406fb4e4cee2a31e2c6565eed,w104h74.jpg\"/><br/> Pa\u0144stwo powinno zainwestowa\u0107 w produkcj\u0119 sk\u0142adnik\u00f3w lek\u00f3w. Bez tego mo\u017cemy polec w wojnie hybrydowej wynika z raportu Bezpiecze\u0144stwo lekowe Polski w kontek\u015bcie bezpiecze\u0144stwa militarnego Polski i Europy\" przygotowanego przez SGH i MON - pisze poniedzia\u0142kowy Dziennik Gazeta Prawna.",
        "id": 3049959,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7739403/eksperci-nie-majac-fabryk-lekow-przegramy-kazda-wojne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/4418ed44a051485fddea445a6f80de9df9f20bb406fb4e4cee2a31e2c6565eed,w104h74.jpg",
        "title": "Eksperci: Nie maj\u0105c fabryk lek\u00f3w, przegramy ka\u017cd\u0105 wojn\u0119",
        "vote": 0
    }
]