[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T21:39:15.481700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T20:44:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4606195-francja-rozszerza-zakaz-palenia-papierosow-wiekszosc-spoleczenstwa-popiera-zmiany-ph8535736/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Francja rozszerza zakaz palenia papieros\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa popiera zmiany\" />\n    90 procent palaczy we Francji si\u0119gn\u0119\u0142o po papierosy po raz pierwszy jeszcze przed uko\u0144czeniem 18. roku \u017cycia. W\u0142adze chc\u0105 walczy\u0107 z uzale\u017cnieniem od tytoniu i chroni\u0107 dzieci przed szkodliwym wp\u0142ywem biernego palenia, dlatego od niedzieli na terenie ca\u0142ego kraju obowi\u0105zuj\u0105 nowe przepisy. Palenie papieros\u00f3w zakazane jest mi\u0119dzy innymi na pla\u017cach. Przeciwnicy nikotyny przyj\u0119li t\u0119 decyzj\u0119 z zadowoleniem. Zakaz nie obejmuje jednak papieros\u00f3w elektronicznych. Pali\u0107 mo\u017cna te\u017c w kawiarnianych ogr\u00f3dkach. Wed\u0142ug Francuskiej Ligi Walki z Rakiem za zakazem palenia w miejscach publicznych opowiada si\u0119 62 procent obywateli.",
        "id": 3056151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/francja-rozszerza-zakaz-palenia-papierosow-wiekszosc-spoleczenstwa-popiera-zmiany-st8535746?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4606195-francja-rozszerza-zakaz-palenia-papierosow-wiekszosc-spoleczenstwa-popiera-zmiany-ph8535736/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Francja rozszerza zakaz palenia papieros\u00f3w. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa popiera zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T21:39:15.659443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T20:42:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-662421-adam-bodnar-ph8509015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bodnar o \"ra\u017c\u0105cym naruszeniu zasad\"\" />\n    Adam Bodnar zarzuci\u0142 S\u0105dowi Najwy\u017cszemu \"ra\u017c\u0105ce naruszenie zasad okre\u015blonych w Kodeksie wyborczym, ustawie o S\u0105dzie Najwy\u017cszym oraz Kodeksie post\u0119powania cywilnego\". Chodzi o - jak przekaza\u0142 - uniemo\u017cliwienie mu zapoznania si\u0119 z aktami dotycz\u0105cymi protest\u00f3w wyborczych.",
        "id": 3056152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-bodnar-sad-najwyzszy-uniemozliwil-zapoznanie-sie-z-aktami-dotyczacymi-protestow-wyborczych-st8535729?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-662421-adam-bodnar-ph8509015/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bodnar o \"ra\u017c\u0105cym naruszeniu zasad\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T20:34:18.711551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T20:12:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3884243-ulicami-budapesztu-przeszla-parada-rownosci-ph8535719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orban wskaza\u0142 \"winnych\" po rekordowej Paradzie R\u00f3wno\u015bci\" />\n    Parada R\u00f3wno\u015bci, mimo zakazu policji, przesz\u0142a ulicami Budapesztu. Wed\u0142ug organizator\u00f3w by\u0142a rekordowa. Premier W\u0119gier Viktor Orban oskar\u017cy\u0142 o jej zorganizowanie Uni\u0119 Europejsk\u0105.",
        "id": 3055677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-viktor-orban-parada-rownosci-to-nie-powod-do-dumy-ale-hanba-st8535728?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3884243-ulicami-budapesztu-przeszla-parada-rownosci-ph8535719/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Orban wskaza\u0142 \"winnych\" po rekordowej Paradzie R\u00f3wno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T20:34:18.886677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T20:03:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fe1e5k-jaja-jajka-shutterstock_1463733140-6962202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Salmonella w partii jaj\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 w poniedzia\u0142ek ostrze\u017cenie dotycz\u0105ce zanieczyszczenia pa\u0142eczkami Salmonelli partii jaj z chowu \u015bci\u00f3\u0142kowego. Zaznaczy\u0142, \u017ce nie nale\u017cy spo\u017cywa\u0107 produktu z partii obj\u0119tej komunikatem.",
        "id": 3055678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/salmonella-w-partii-jaj-st8535705?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fe1e5k-jaja-jajka-shutterstock_1463733140-6962202/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Salmonella w partii jaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T20:34:19.062329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T20:02:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9206302-karol-nawrocki-ph8491499/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oni znajd\u0105 si\u0119 w kancelarii. Nawrocki poda\u0142 nazwiska\" />\n    Karol Nawrocki potwierdzi\u0142 dwa nazwiska polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy znajd\u0105 si\u0119\u00a0w jego kancelarii. W Polsat News prezydent elekt przekaza\u0142\u00a0ponadto, \u017ce po zaprzysi\u0119\u017ceniu zamierza zwo\u0142a\u0107 Rad\u0119 Gabinetow\u0105, kt\u00f3ra b\u0119dzie dotyczy\u0107 migracji.",
        "id": 3055679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-podal-nazwiska-to-oni-znajda-sie-w-kancelarii-st8535699?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9206302-karol-nawrocki-ph8491499/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oni znajd\u0105 si\u0119 w kancelarii. Nawrocki poda\u0142 nazwiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T20:34:19.238131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T19:42:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8647756-mazowieccy-policjanci-w-weekend-prowadzili-akcje-predkosc-ph8535711/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa dni, 1419 kierowc\u00f3w ze zbyt ci\u0119\u017ck\u0105 nog\u0105\" />\n    Mazowieccy policjanci w weekend prowadzili akcj\u0119 \"Pr\u0119dko\u015b\u0107\". Stwierdzili 1638 wykrocze\u0144 wykrocze\u0144 drogowych, z czego a\u017c 1419 dotyczy\u0142o przekroczenia dozwolonej pr\u0119dko\u015bci. 13 kierowc\u00f3w straci\u0142o prawo jazdy.",
        "id": 3055680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/mazowsze-dwa-dni-1419-kierowcow-ze-zbyt-ciezka-noga-st8535712?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8647756-mazowieccy-policjanci-w-weekend-prowadzili-akcje-predkosc-ph8535711/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwa dni, 1419 kierowc\u00f3w ze zbyt ci\u0119\u017ck\u0105 nog\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T20:34:19.413574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T19:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7559968-prezydent-usa-donald-trump-ph8528769/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wcze\u015bniej nazwa\u0142 go \"g\u0142upim\". Teraz Trump napisa\u0142 list\" />\n    Kosztujesz nas fortun\u0119 - napisa\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent USA Donald\u00a0Trump\u00a0w li\u015bcie do szefa Rezerwy Federalnej Jerome'a Powella opublikowanym przez Bia\u0142y Dom.\u00a0Trump\u00a0orzek\u0142, \u017ce stopy procentowe w USA powinny wynosi\u0107 oko\u0142o 1 procenta.",
        "id": 3055681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wczesniej-nazwal-go-glupim-teraz-trump-napisal-list-st8535685?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7559968-prezydent-usa-donald-trump-ph8528769/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wcze\u015bniej nazwa\u0142 go \"g\u0142upim\". Teraz Trump napisa\u0142 list",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:27:11.503062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T19:07:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4127850-budynek-w-indiach-zawalil-sie-w-wyniku-osuniecia-sie-ziemi-wywolanego-powodzia-ph8535665/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119ciopi\u0119trowy budynek zawali\u0142 si\u0119 jak domek z kart\" />\n    Na p\u00f3\u0142nocy Indii zawali\u0142 si\u0119 budynek mieszkalny. Zdarzenie zosta\u0142o wywo\u0142ane osuni\u0119ciem si\u0119 ziemi, kt\u00f3re by\u0142o konsekwencj\u0105 ulewnego deszczu.",
        "id": 3055169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/indie-pieciopietrowy-budynek-zawalil-sie-jak-domek-z-kart-st8535672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4127850-budynek-w-indiach-zawalil-sie-w-wyniku-osuniecia-sie-ziemi-wywolanego-powodzia-ph8535665/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pi\u0119ciopi\u0119trowy budynek zawali\u0142 si\u0119 jak domek z kart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:27:11.683148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:59:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9496918-wydatki-warszawy-w-2025-roku-ph8240298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak ma rozwija\u0107 si\u0119 Polska. \"Odpowied\u017a na zmieniaj\u0105ce si\u0119 otoczenie\"\" />\n    Rz\u0105d pracuje nad dokumentem, kt\u00f3ry wyznaczy strategi\u0119 rozwoju Polski na nast\u0119pne lata - wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek opisu za\u0142o\u017ce\u0144 do projektu w sprawie \u015bredniookresowej strategii rozwoju Polski na najbli\u017csz\u0105 dekad\u0119.",
        "id": 3055170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tak-ma-rozwijac-sie-polska-odpowiedz-na-zmieniajace-sie-otoczenie-st8535597?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9496918-wydatki-warszawy-w-2025-roku-ph8240298/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak ma rozwija\u0107 si\u0119 Polska. \"Odpowied\u017a na zmieniaj\u0105ce si\u0119 otoczenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:27:11.863218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:50:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3125550-30-2000-kropka-gosc-0025-ph8535634/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruch Bodnara \"to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c tylko zachowanie symboliczne\"\" />\n    Lepiej p\u00f3\u017ano ni\u017c wcale - powiedzia\u0142a w \"Kropce nad i\" w TVN24 politolo\u017cka, doktor Anna Materska-Sosnowska, komentuj\u0105c wniosek Adam Bodnara o wy\u0142\u0105czenie s\u0119dzi\u00f3w nieuznawanej izby S\u0105du Najwy\u017cszego z orzekania o wyborach. Socjolog, profesor Andrzej Rychard przekonywa\u0142, \u017ce prokurator generalny \"robi to, co powinien\".",
        "id": 3055171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-2025-adam-bodnar-wnioskuje-o-wylaczenie-nieuznawanej-izby-z-orzekania-o-wyborach-komentarze-st8535613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3125550-30-2000-kropka-gosc-0025-ph8535634/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ruch Bodnara \"to co\u015b wi\u0119cej ni\u017c tylko zachowanie symboliczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:27:12.040264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:41:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1805896-straz-miejska-uratowala-dziecko-z-zamknietego-auta-ph8535531/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drzwi w aucie nagle si\u0119 zatrzasn\u0119\u0142y, w \u015brodku by\u0142a roczna dziewczynka\" />\n    W sobotnie przedpo\u0142udnie do siedziby Stra\u017cy Miejskiej na warszawskiej Ochocie wbieg\u0142a kobieta, informuj\u0105c, \u017ce w zamkni\u0119tym samochodzie jest jej 12-miesi\u0119czna wnuczka. Dzi\u0119ki szybkiej reakcji dziecko zosta\u0142o bezpiecznie uwolnione.",
        "id": 3055172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-niemowle-i-kluczyki-zatrzasnely-sie-w-samochodzie-straz-miejska-uratowala-dziecko-st8535410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1805896-straz-miejska-uratowala-dziecko-z-zamknietego-auta-ph8535531/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Drzwi w aucie nagle si\u0119 zatrzasn\u0119\u0142y, w \u015brodku by\u0142a roczna dziewczynka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:27:12.394034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:34:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1322569-robert-bakiewicz-do-zolnierzy-macie-honor-ile-macie-tego-honoru-w-sobie-ph8535654/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co robi\u0105 \"patrole obywatelskie\"? \"Dzia\u0142aj\u0105 po to, \u017ceby robi\u0107 na granicy zadym\u0119\"\" />\n    Ultraprawicowi politycy robi\u0105 szopki na granicy - podsumowa\u0142 Donald Tusk. Szef MSWiA doda\u0142, \u017ce osoby, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 w samozwa\u0144czych \"patrolach obywatelskich\", dzia\u0142aj\u0105 po to, \"\u017ceby robi\u0107 na granicy zadym\u0119\". Na nagraniu zamieszczonym w internecie wida\u0107, jak Robert B\u0105kiewicz zaczepia \u017co\u0142nierzy \u017bandarmerii Wojskowej. Ale na tym nie koniec dzia\u0142a\u0144 tak zwanych \"patroli\". Materia\u0142 \"Fakt\u00f3w\" TVN.",
        "id": 3055174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/co-robia-patrole-obywatelskie-dzialaja-po-to-zeby-robic-na-granicy-zadyme-st8535588?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1322569-robert-bakiewicz-do-zolnierzy-macie-honor-ile-macie-tego-honoru-w-sobie-ph8535654/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co robi\u0105 \"patrole obywatelskie\"? \"Dzia\u0142aj\u0105 po to, \u017ceby robi\u0107 na granicy zadym\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:27:12.216608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:34:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6855040-upaly-we-francji-ph8535563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekordowa temperatura Morza \u015ar\u00f3dziemnego\" />\n    W niedziel\u0119 temperatura powierzchni Morza \u015ar\u00f3dziemnego wynios\u0142a 26,01 stopnia Celsjusza. To a\u017c o trzy stopnie wi\u0119cej ni\u017c \u015brednio o tej porze roku.",
        "id": 3055173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/rekordowa-temperatura-morza-srodziemnego-st8535441?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6855040-upaly-we-francji-ph8535563/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rekordowa temperatura Morza \u015ar\u00f3dziemnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:27:12.571172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:29:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-611125-30-1920-fpf-gosc-2-0018-ph8535603/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0119dzia Wr\u00f3bel: to nie b\u0119dzie orzeczenie S\u0105du Najwy\u017cszego\" />\n    Oboj\u0119tnie, czy to b\u0119dzie rozstrzygni\u0119cie o niewa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich, czy o wa\u017cno\u015bci, b\u0119dziemy w takim stanie, \u017ce nie b\u0119dzie orzeczenia S\u0105du Najwy\u017cszego - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 s\u0119dzia S\u0105du Najwy\u017cszego W\u0142odzimierz Wr\u00f3bel. Doda\u0142, \u017ce nie jest to \"przeszkod\u0105 w realizacji dalszych krok\u00f3w przejmowania w\u0142adzy\".",
        "id": 3055175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzenie-w-sprawie-waznosci-wyborow-sedzia-wlodzimierz-wrobel-to-nie-bedzie-orzeczenie-sadu-najwyzszego-st8535628?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-611125-30-1920-fpf-gosc-2-0018-ph8535603/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0119dzia Wr\u00f3bel: to nie b\u0119dzie orzeczenie S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T19:27:12.748245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:24:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1555643-26-letnia-kobieta-i-jej-31-letni-maz-zastrzeleni-w-starej-wsi-ph8535645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 \u015bwiadkiem zamordowania ma\u0142\u017ce\u0144stwa. \"Bieg\u0142a do mnie z dzieckiem\"\" />\n    Ob\u0142awa na 57-letniego Tadeusza Dud\u0119 w Starej Wsi pod Limanow\u0105 wci\u0105\u017c trwa. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 \u015bmiertelnie postrzeli\u0107 m\u0142ode ma\u0142\u017ce\u0144stwo - swoj\u0105 c\u00f3rk\u0119 oraz zi\u0119cia. Reporter \"Uwagi!\" TVN Jakub Dreczka rozmawia\u0142\u00a0z bratem ofiary, bezpo\u015brednim \u015bwiadkiem zbrodni. Ustali\u0142 te\u017c, \u017ce w domu \u015bciganego listem go\u0144czym zab\u00f3jcy znaleziono kartk\u0119 z siedmioma nazwiskami.",
        "id": 3055176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zabojstwo-w-starej-wsi-brat-zamordowanego-byl-swiadkiem-tragedii-reportaz-uwagi-tvn-st8535400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1555643-26-letnia-kobieta-i-jej-31-letni-maz-zastrzeleni-w-starej-wsi-ph8535645/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142 \u015bwiadkiem zamordowania ma\u0142\u017ce\u0144stwa. \"Bieg\u0142a do mnie z dzieckiem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:23:08.385331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T18:01:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6755999-zderzenie-dwoch-hulajnog-zdjecie-ilustracyjne-ph8535620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jechali na hulajnogach, zderzyli si\u0119 czo\u0142owo. Obaj w szpitalu\" />\n    Na Mokotowie czo\u0142owo zderzy\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, jad\u0105cych na hulajnogach elektrycznych. Obaj trafili do szpitala.",
        "id": 3054609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-czolowe-zderzenie-dwoch-hulajnog-dwie-osoby-w-szpitalu-st8535616?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6755999-zderzenie-dwoch-hulajnog-zdjecie-ilustracyjne-ph8535620/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jechali na hulajnogach, zderzyli si\u0119 czo\u0142owo. Obaj w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:23:08.565019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-951234-pogodna-noc-pogoda-lato-ph8523293/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 1.07. Noc ch\u0142odna, ale dzie\u0144 nam to wynagrodzi\" />\n    Pogoda na jutro. Noc\u0105 w ca\u0142ym kraju b\u0119dzie pogodnie, chmury nie pojawi\u0105 si\u0119 tak\u017ce w ci\u0105gu dnia. We wtorek 1.07 termometry poka\u017c\u0105 do 29 stopni Celsjusza. S\u0142aby i umiarkowany wiatr lekko obni\u017cy odczuwaln\u0105 temperatur\u0119.",
        "id": 3054610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-1-07-noc-chlodna-ale-dzien-nam-to-wynagrodzi-st8535535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-951234-pogodna-noc-pogoda-lato-ph8523293/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek 1.07. Noc ch\u0142odna, ale dzie\u0144 nam to wynagrodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:23:08.742609+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:55:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5528579-policjanci-zatrzymali-pijanego-kierowce-ph8535599/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"4,5 promila kierowcy, cztery pasa\u017cera. \"Jechali do sklepu\"\" />\n    Uwag\u0119 policjant\u00f3w z Radomia zwr\u00f3ci\u0142 kierowca seata, kt\u00f3ry jecha\u0142 od kraw\u0119dzi do kraw\u0119dzi, a w ko\u0144cu wpad\u0142 do rowu. By\u0142 tak pijany, \u017ce alkomacie niemal zabrak\u0142o skali. Wynik to ponad 4,5 promila.",
        "id": 3054611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/slepowron-radom-policjanci-zatrzymali-pijanego-kierowce-mial-4-5-promila-alkoholu-w-organizmie-st8535593?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5528579-policjanci-zatrzymali-pijanego-kierowce-ph8535599/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "4,5 promila kierowcy, cztery pasa\u017cera. \"Jechali do sklepu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:23:09.100875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5433271-uczestnicy-zgromadzenia-na-granicy-polsko-niemieckiej-w-lubieszynie-ph8535215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kilka tysi\u0119cy nielegalnych migrant\u00f3w dziennie\" z Niemiec? Dane pokazuj\u0105 co\u015b innego\" />\n    Komentuj\u0105c \"patrole obywatelskie\" na granicy polsko-niemieckiej, politycy opozycji m\u00f3wi\u0105 po raz kolejny o \"tysi\u0105cach migrant\u00f3w przerzucanych przez Niemc\u00f3w\". Dane o rzeczywistych przekazaniach s\u0105 jednak du\u017co ni\u017csze. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 3054613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/kilka-tysiecy-nielegalnych-migrantow-dziennie-z-niemiec-dane-pokazuja-cos-innego-st8534503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5433271-uczestnicy-zgromadzenia-na-granicy-polsko-niemieckiej-w-lubieszynie-ph8535215/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Kilka tysi\u0119cy nielegalnych migrant\u00f3w dziennie\" z Niemiec? Dane pokazuj\u0105 co\u015b innego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:23:08.922964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5869375-tragiczny-wypadek-pod-sieradzem-nie-zyje-38-letni-mezczyzna-ph8532566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny pocz\u0105tek wakacji. Na drogach zgin\u0119\u0142o ju\u017c 11 os\u00f3b\" />\n    Po zaledwie czterech dniach wakacji na polskich drogach zgin\u0119\u0142o 11 os\u00f3b. Tragiczny bilans mo\u017cna zobaczy\u0107 na policyjnej mapie. Ka\u017cda kropka na niej to ludzka tragedia.",
        "id": 3054612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/tragiczny-poczatek-wakacji-na-drogach-zginelo-juz-11-osob-st8535579?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5869375-tragiczny-wypadek-pod-sieradzem-nie-zyje-38-letni-mezczyzna-ph8532566/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragiczny pocz\u0105tek wakacji. Na drogach zgin\u0119\u0142o ju\u017c 11 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:23:09.281003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:37:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yquqyj-smierc-ciezarnej-izabeli-z-pszczyny-prokuratura-postawila-zarzuty-lekarzom-6373917/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 Izabeli z Pszczyny. Decyzja Naczelnego S\u0105du Lekarskiego\" />\n    Ci\u0119\u017carna Izabela zmar\u0142a w Szpitalu Powiatowym w Pszczynie w 2021 roku. Kilka miesi\u0119cy temu Okr\u0119gowy S\u0105d Lekarski w Katowicach zawiesi\u0142 prawo wykonywania zawodu trzem lekarzom, kt\u00f3rzy zajmowali si\u0119 30-latk\u0105. Teraz Naczelny S\u0105d Lekarski (NSL) uchyli\u0142 to orzeczenie.",
        "id": 3054614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/smierc-izabeli-z-pszczyny-decyzja-naczelnego-sadu-lekarskiego-st8535592?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yquqyj-smierc-ciezarnej-izabeli-z-pszczyny-prokuratura-postawila-zarzuty-lekarzom-6373917/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amier\u0107 Izabeli z Pszczyny. Decyzja Naczelnego S\u0105du Lekarskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:23:09.458310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:36:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5891651-tylko-4-5-procent-polek-mowi-o-bardzo-wysokim-dobrostanie-zdj-ilustracyjne-ph8535589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"90 procent kobiet czuje, \u017ce \"musi ogarnia\u0107\". Co wynika z raportu o dobrostanie Polek?\" />\n    90 procent Polek czuje, \u017ce \"musi ogarnia\u0107\". Tylko 4,5 procent deklaruje, \u017ce ma dobrostan na bardzo wysokim poziomie. Najwi\u0119ksz\u0105 presj\u0119, by poradzi\u0107 sobie ze wszystkim, odczuwaj\u0105 kobiety w wieku od 18 do 24 lat, czyli tak zwane \"Pokolenie Z\" - wynika z opublikowanego raportu PKO Ubezpieczenia Dobrostan Polek 2025.",
        "id": 3054615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/90-procent-kobiet-czuje-ze-musi-ogarniac-co-wynika-z-raportu-o-dobrostanie-polek-st8535552?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5891651-tylko-4-5-procent-polek-mowi-o-bardzo-wysokim-dobrostanie-zdj-ilustracyjne-ph8535589/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "90 procent kobiet czuje, \u017ce \"musi ogarnia\u0107\". Co wynika z raportu o dobrostanie Polek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:23:09.636561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:21:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9354666-samolot-fa-50-ph8535547/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe kontrakty dla wojska. \"Samoloty FA-50 by\u0142y bezz\u0119bne\"\" />\n    Agencja Uzbrojenia podpisa\u0142a umowy na pociski rakietowe AIM-9L do samolot\u00f3w FA-50, a tak\u017ce na 12 kolejnych woz\u00f3w ewakuacji medycznej Rosomak dla wojska. Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz m\u00f3wi\u0142, \u017ce do tej pory FA-50 by\u0142y \"bezz\u0119bne\".",
        "id": 3054616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nowe-kontrakty-dla-wojska-samoloty-fa-50-byly-bezzebne-st8535167?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9354666-samolot-fa-50-ph8535547/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nowe kontrakty dla wojska. \"Samoloty FA-50 by\u0142y bezz\u0119bne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T18:23:09.813572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:18:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2891974-dom-osiedle-budowa-mieszkanie-mieszkania-shutterstock-1967136787-ph8373666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministra chce sko\u0144czy\u0107 z \"pseudometrami\"\" />\n    Od prawie 30 lat deweloperzy sprzedaj\u0105 Polakom \"pseudometry\", czyli metry pod \u015bcianami dzia\u0142owymi - stwierdzi\u0142a ministra funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Z tego powodu napisa\u0142a pismo do prezesa Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w z pro\u015bb\u0105 o podj\u0119cie dzia\u0142a\u0144.",
        "id": 3054617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/pelczynska-nalecz-zwraca-sie-do-prezesa-uokik-u-w-sprawie-deweloperow-sprzedaja-polakom-za-ciezkie-pieniadze-pseudometry-st8535560?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2891974-dom-osiedle-budowa-mieszkanie-mieszkania-shutterstock-1967136787-ph8373666/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ministra chce sko\u0144czy\u0107 z \"pseudometrami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:18:02.464611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:08:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5356340-centrum-pomocy-archipelag-budowane-przez-fundacje-profeto-ph8167143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden z podejrzanych w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci uzgodni\u0142 kar\u0119 dla siebie\" />",
        "id": 3054149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/jeden-z-podejrzanych-w-sprawie-funduszu-sprawiedliwosci-uzgodnil-kare-dla-siebie-st8535582?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5356340-centrum-pomocy-archipelag-budowane-przez-fundacje-profeto-ph8167143/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jeden z podejrzanych w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci uzgodni\u0142 kar\u0119 dla siebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:18:02.651096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T17:08:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6870318-glosowanie-w-drugiej-turze-wyborow-prezydenckich-ph8491159/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wytypowa\u0142 komisje z anomaliami. \"Efekt pomy\u0142ek jest niewielki\"\" />\n    Doktor habilitowany Jacek Haman opracowa\u0142 model i na zam\u00f3wienie prokuratora generalnego stworzy\u0142 analiz\u0119 dotycz\u0105c\u0105 mo\u017cliwych nieprawid\u0142owo\u015bci w liczeniu g\u0142os\u00f3w. O dzia\u0142aniu modelu i o wnioskach opowiada\u0142 w programie \"Tak jest\" w TVN24.",
        "id": 3054150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wyboru-2025-jacek-haman-o-swojej-analizie-nieprawidlowosci-w-liczeniu-glosow-w-drugiej-turze-st8535506?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6870318-glosowanie-w-drugiej-turze-wyborow-prezydenckich-ph8491159/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wytypowa\u0142 komisje z anomaliami. \"Efekt pomy\u0142ek jest niewielki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:18:02.827361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T16:54:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4526333-donald-trump-ph8535526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mo\u017cemy wr\u00f3ci\u0107 do negocjacji\". Bia\u0142y Dom potwierdza \" />\n    USA i Kanada wznowi\u0142y negocjacje handlowe po tym, gdy Ottawa wstrzyma\u0142a plany pobierania podatku od us\u0142ug cyfrowych (DST) - przekaza\u0142 szef doradc\u00f3w ekonomicznych Bia\u0142ego Domu Kevin Hassett. Ostrzeg\u0142 przy tym inne pa\u0144stwa, by zrezygnowa\u0142y z podobnych podatk\u00f3w.",
        "id": 3054151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/usa-i-kanada-wznowily-negocjacje-w-sprawie-cel-donalda-trumpa-bialy-dom-ostrzega-unie-europejska-i-inne-panstwa-st8535515?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4526333-donald-trump-ph8535526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Mo\u017cemy wr\u00f3ci\u0107 do negocjacji\". Bia\u0142y Dom potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:18:03.036761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T16:41:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3031295-abw-ph8464440/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajny raport ABW o kampanii Trzaskowskiego. Siemoniak zabra\u0142 g\u0142os\" />\n    Trwa \u015bledztwo prokuratury w sprawie nielegalnego wykorzystania \u015brodk\u00f3w do finansowania spot\u00f3w wyborczych na Facebooku w kampanii prezydenckiej - przekaza\u0142  szef MSWiA Tomasz Siemoniak. Odpowiedzia\u0142 te\u017c, dlaczego raport ABW w sprawie finansowania kampanii Rafa\u0142a Trzaskowskiego nie zosta\u0142 odtajniony.",
        "id": 3054152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dlaczego-raport-abw-w-sprawie-kampanii-rafala-trzaskowskiego-nie-zostal-odtajniony-tomasz-siemoniak-odpowiada-st8535507?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3031295-abw-ph8464440/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tajny raport ABW o kampanii Trzaskowskiego. Siemoniak zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:18:03.213098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T16:27:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tav4je-protestujacy-w-katedrze-4782244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zlekcewa\u017cyli uczucia os\u00f3b wierz\u0105cych, ale kary nie dostali. Wyrok za przerwanie mszy\" />\n    Jesieni\u0105 2020 roku uczestnicy Strajku Kobiet, protestuj\u0105c przeciwko orzeczeniu Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w sprawie aborcji, przerwali msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 w Katedrze Pozna\u0144skiej. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du. W ponownym procesie s\u0105d warunkowo umorzy\u0142 post\u0119powanie przeciwko 32 oskar\u017conym. Orzeczenie nie jest prawomocne.",
        "id": 3054153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-wyrok-za-przerwanie-mszy-w-katedrze-podczas-strajku-kobiet-st8535471?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-tav4je-protestujacy-w-katedrze-4782244/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zlekcewa\u017cyli uczucia os\u00f3b wierz\u0105cych, ale kary nie dostali. Wyrok za przerwanie mszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:18:03.390620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T16:24:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4628301-slawosz2-ph8535523/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne nagranie od polskiego astronauty. \"Lec\u0119 do Was!\"\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, kt\u00f3ry przebywa na pok\u0142adzie Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej, podzieli\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych kolejnym nagraniem. Tym razem polski astronauta pokaza\u0142, jak wygl\u0105da proces oswajania si\u0119 z funkcjonowaniem w warunkach mikrograwitacji.",
        "id": 3054154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/slawosz-uznanski-wisniewski-na-iss-kolejne-nagranie-od-polskiego-astronauty-st8535486?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4628301-slawosz2-ph8535523/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejne nagranie od polskiego astronauty. \"Lec\u0119 do Was!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T17:18:03.566863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T16:19:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6730862-zdjecia-satelitarne-ph8535434/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z Iranem? \"Trzeba zawrze\u0107 porozumienie\"\" />\n    W USA nie cichnie dyskusja na temat ataku na obiekty nuklearne w Iranie. Dok\u0142adnie na temat jego skuteczno\u015bci. To sp\u00f3r o to, czy rzeczywi\u015bcie uda\u0142o si\u0119 zniszczy\u0107 program nuklearny Teheranu, czy jedynie go op\u00f3\u017ani\u0107. Pojawiaj\u0105 si\u0119 kolejne oficjalne o\u015bwiadczenia i mniej oficjalne doniesienia. Jest te\u017c wa\u017cny g\u0142os eksperta.",
        "id": 3054155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/co-dalej-z-iranem-trzeba-zawrzec-porozumienie-st8535479?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6730862-zdjecia-satelitarne-ph8535434/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co dalej z Iranem? \"Trzeba zawrze\u0107 porozumienie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:01.858226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T16:00:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1602155-wypadek-pod-kozienicami-ph8535485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek, nie \u017cyj\u0105 ksi\u0105dz i jego siostra\" />\n    W powiecie kozienickim na Mazowszu dosz\u0142o do tragicznego wypadku. Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody, dwie osoby nie \u017cyj\u0105. To wieloletni proboszcz parafii \u015bw. Micha\u0142a w Warszawie i jego siostra.",
        "id": 3053466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/kozienice-wypadek-pod-kozienicami-nie-zyja-ksiadz-i-jego-siostra-st8535433?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1602155-wypadek-pod-kozienicami-ph8535485/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragiczny wypadek, nie \u017cyj\u0105 ksi\u0105dz i jego siostra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:02.074463+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:59:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6994205-filip-vi-krol-hiszpanii-ph8535308/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kr\u00f3l Hiszpanii pokaza\u0142 dochody\" />\n    Dochody hiszpa\u0144skiego pa\u0142acu kr\u00f3lewskiego zosta\u0142y opublikowane w poniedzia\u0142ek przez Kr\u00f3la Filipa VI. Zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 on do przedstawiania tych danych rok po swojej koronacji, w zwi\u0105zku z licznymi zarzutami o rozrzutno\u015b\u0107 wobec jego ojca Jana Karola I.",
        "id": 3053467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/krol-hiszpanii-pokazal-dochody-st8535303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6994205-filip-vi-krol-hiszpanii-ph8535308/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kr\u00f3l Hiszpanii pokaza\u0142 dochody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:02.277229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:58:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7960599-ukraina-10-brygada-gorska-ph8535488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bro\u0144 potrzebna od zaraz. Ukrainie grozi kryzysowy punkt wyczerpania\" />\n    Je\u015bli Ukraina nie otrzyma dodatkowej pomocy od swoich sojusznik\u00f3w z Zachodu, mo\u017ce znale\u017a\u0107 si\u0119 jesieni\u0105 w sytuacji krytycznej w wojnie z Rosj\u0105 - ostrzega \"Financial Times\". Dziennik pisze o niepokoj\u0105cej zmianie, kt\u00f3ra wskazuje na trudn\u0105 sytuacj\u0119 Kijowa.",
        "id": 3053468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-bez-dodatkowej-pomocy-zachodu-ukraina-moze-znalezc-sie-w-sytuacji-krytycznej-podaje-ft-st8535490?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7960599-ukraina-10-brygada-gorska-ph8535488/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bro\u0144 potrzebna od zaraz. Ukrainie grozi kryzysowy punkt wyczerpania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:02.552732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:53:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-630917-tak-wyglada-ulica-gdzie-dokonano-zbrodni-w-limanowej-co-widac-na-zdjeciu-ph8535493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Tak wygl\u0105da ulica\", morderca na motocyklu? Nic tu si\u0119 zgadza\" />\n    Po tragedii w Starej Wsi, podczas policyjnej ob\u0142awy pojawi\u0142o si\u0119 zdj\u0119cie, kt\u00f3re ma pokazywa\u0107 ulic\u0119 przed domem, gdzie dokonano zbrodni. Jest rozpowszechniane z twierdzeniem, \u017ce podejrzany Tadeusz Duda uciek\u0142 stamt\u0105d na motocyklu. Oba przekazy s\u0105 nieprawdziwe.",
        "id": 3053469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/stara-wies-tak-wyglada-ulica-morderca-na-motocyklu-nic-tu-sie-zgadza-st8534861?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-630917-tak-wyglada-ulica-gdzie-dokonano-zbrodni-w-limanowej-co-widac-na-zdjeciu-ph8535493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Tak wygl\u0105da ulica\", morderca na motocyklu? Nic tu si\u0119 zgadza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:02.823391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:51:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3885836-tomasz-siemoniak-ph8535385/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siemoniak o granicy. \"Decyzje w najbli\u017cszych dniach\"\" />\n    Premier zapowiada\u0142, \u017ce prawdopodobnie w czasie wakacji mo\u017ce by\u0107 wprowadzona kontrola na granicy polsko-niemieckiej. Spotkanie s\u0142u\u017cy\u0142o temu, \u017ceby wymieni\u0107 wszystkie informacje na temat sytuacji, zreszt\u0105 te\u017c na innych granicach - m\u00f3wi\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak, odnosz\u0105c si\u0119 do oprawy z Donaldem Tuskiem. Apelowa\u0142 te\u017c do wszystkich, kt\u00f3rzy chc\u0105 broni\u0107 polskich granic.",
        "id": 3053470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/siemoniak-o-granicy-decyzje-w-najblizszych-dniach-st8535348?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3885836-tomasz-siemoniak-ph8535385/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Siemoniak o granicy. \"Decyzje w najbli\u017cszych dniach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:03.031972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:49:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5181174-shutterstock-2633460313-ph8535344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziewczynka wypad\u0142a za burt\u0119 wycieczkowca, ojciec skoczy\u0142 za ni\u0105\" />\n    Wypadek podczas rejsu luksusowego wycieczkowca Disney Dream. Za burt\u0119 wypad\u0142a dziewczynka, tu\u017c za ni\u0105 skoczy\u0142 jej ojciec. Dzi\u0119ki sprawnej akcji ratunkowej uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 oboje.",
        "id": 3053471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/floryda-wypadek-na-wycieczkowcu-dziewczynka-wypadla-za-burte-ojciec-skoczyl-za-nia-st8535325?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5181174-shutterstock-2633460313-ph8535344/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dziewczynka wypad\u0142a za burt\u0119 wycieczkowca, ojciec skoczy\u0142 za ni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:03.266977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:42:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6601479-zatrzymany-33-latek-ktoty-ukradl-defibrylator-aed-w-jeleniej-gorze-ph8535468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kradzie\u017c defibrylatora. Policja zatrzyma\u0142a podejrzanego\" />\n    Policjanci z Jeleniej G\u00f3ry (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zatrzymali 33-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o kradzie\u017c defibrylatora AED z budynku Jeleniog\u00f3rskiego Centrum Kultury \"Muflon\". Do zdarzenia dosz\u0142o 9 czerwca rano.",
        "id": 3053472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jelenia-gora-kradziez-defibrylatora-aed-policja-zatrzymala-podejrzanego-st8535470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6601479-zatrzymany-33-latek-ktoty-ukradl-defibrylator-aed-w-jeleniej-gorze-ph8535468/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kradzie\u017c defibrylatora. Policja zatrzyma\u0142a podejrzanego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:03.455638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:28:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1912824-skrajnie-niebezpieczna-sytuacja-na-drodze-s8-ph8534756/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Le\u017ca\u0142 obok samochodu na drodze ekspresowej. Nagranie\" />\n    Skrajnie niebezpieczna sytuacja na drodze ekspresowej S8 pod Tomaszowem Mazowieckim. W sieci pojawi\u0142 si\u0119 film, na kt\u00f3rym wida\u0107 le\u017c\u0105cego przy prawym pasie drogi m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry prawdopodobnie naprawia\u0142 sw\u00f3j samoch\u00f3d. - Ten kieruj\u0105cy prosi\u0142 si\u0119 o tragedi\u0119. Warunki nocne, trasa szybkiego ruchu, bardzo nieodpowiedzialne zachowanie - skomentowa\u0142 by\u0142y bieg\u0142y z zakresu analizy i rekonstrukcji wypadk\u00f3w drogowych.",
        "id": 3053473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/tomaszow-mazowiecki-s8-kierowca-lezal-obok-samochodu-przy-drodze-ekspresowej-nagranie-st8535051?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1912824-skrajnie-niebezpieczna-sytuacja-na-drodze-s8-ph8534756/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Le\u017ca\u0142 obok samochodu na drodze ekspresowej. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:03.683346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:23:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8605192-jaroslaw-kaczynski-ph8493089/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politycy PiS \"b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 na granic\u0119\". Kaczy\u0144ski: domagamy si\u0119...\" />\n    \"Parlamentarzy\u015bci i dzia\u0142acze Prawa i Sprawiedliwo\u015bci b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 na granic\u0119\" - zapowiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Twierdzi, \u017ce Niemcy \"przerzucaj\u0105\" do nas \"nielegalnych migrant\u00f3w\". We wpisie na platformie X domaga si\u0119 od rz\u0105du konkretnych dzia\u0142a\u0144. Premier Donald Tusk ju\u017c wcze\u015bniej m\u00f3wi\u0142, \u017ce teorie o zalewaniu Polski migrantami s\u0105 nieprawdziwe, ale s\u0105 \"przypadki\", kt\u00f3re podlegaj\u0105 analizie.",
        "id": 3053474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-politycy-pis-beda-jezdzic-na-granice-prezes-pis-apeluje-o-przywrocenie-kontroli-st8535426?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8605192-jaroslaw-kaczynski-ph8493089/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Politycy PiS \"b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 na granic\u0119\". Kaczy\u0144ski: domagamy si\u0119...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:03.928423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:15:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7675295-lawka-krzeslo-szkola-edukacja-shutterstock-227691079-ph8530081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nauczyciel zaatakowany w szkole. Z powodu narkotyk\u00f3w i fa\u0142szywego banknotu\" />\n    Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia w sprawie 21-latka, kt\u00f3ry wraz z trzema nastolatkami wtargn\u0105\u0142 do sali lekcyjnej w jednej ze szk\u00f3\u0142 \u015brednich i zaatakowa\u0142 nauczyciela. Napastnik szuka\u0142 uczni\u00f3w, kt\u00f3rzy za \u015brodki odurzaj\u0105ce zap\u0142acili wydrukowanym domowym sposobem banknotem.",
        "id": 3053475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/radom-nauczyciel-zaatakowany-w-szkole-w-tle-narkotyki-i-falszywy-banknot-st8535408?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7675295-lawka-krzeslo-szkola-edukacja-shutterstock-227691079-ph8530081/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nauczyciel zaatakowany w szkole. Z powodu narkotyk\u00f3w i fa\u0142szywego banknotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T16:13:04.142320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:12:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6251481-jesli-masz-alergie-musisz-odpowiednio-przygotowac-sie-do-lotu-ph8535391/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak zaplanowa\u0107 dalek\u0105 podr\u00f3\u017c, maj\u0105c alergi\u0119\" />\n    Podr\u00f3\u017cowanie z alergi\u0105 wymaga odpowiedniego przygotowania. Trzeba nie tylko wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 alergeny w miejscu docelowym, lecz tak\u017ce dostosowa\u0107 plan podr\u00f3\u017cy, aby zminimalizowa\u0107 ryzyko wyst\u0105pienia niepo\u017c\u0105danej reakcji.",
        "id": 3053476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/alergia/jak-zaplanowac-daleka-podroz-majac-alergie-st8535064?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6251481-jesli-masz-alergie-musisz-odpowiednio-przygotowac-sie-do-lotu-ph8535391/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jak zaplanowa\u0107 dalek\u0105 podr\u00f3\u017c, maj\u0105c alergi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:01.719506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T15:03:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-722844-wystapia-burze-ph5162183/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy nast\u0105pi kulminacja upa\u0142u i co potem. B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o\" />\n    Kolejne dni w pogodzie zapowiadaj\u0105 si\u0119 upalnie. Temperatura mo\u017ce przekroczy\u0107 36 stopni Celsjusza. Przed weekendem aura stanie si\u0119 gwa\u0142towna - pojawi\u0105 si\u0119 burze z ulewami. Po nich zrobi si\u0119 troch\u0119 ch\u0142odniej.",
        "id": 3052835,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-upaly-w-polsce-to-bedzie-prawdziwe-uderzenie-goraca-pozniej-nadejda-burze-st8535109?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-722844-wystapia-burze-ph5162183/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy nast\u0105pi kulminacja upa\u0142u i co potem. B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:01.917022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:47:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6367177-57-latka-zostala-zatrzymana-ph8535379/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pieni\u0105dze z pocztowej kasy \"tylko po\u017cyczy\u0142a\"\" />\n    Z kasy jednego z urz\u0119d\u00f3w pocztowych na Mokotowie znikn\u0119\u0142o ponad 28 tysi\u0119cy z\u0142otych. Policjanci do sprawy zatrzymali pracownic\u0119 plac\u00f3wki. 57-latka t\u0142umaczy\u0142a, \u017ce \"pieni\u0105dze tylko po\u017cyczy\u0142a\".",
        "id": 3052836,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-z-kasy-na-poczcie-zniknelo-kilkadziesiat-tysiecy-zlotych-policja-zatrzymala-pracownice-uslyszala-zarzut-st8535351?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6367177-57-latka-zostala-zatrzymana-ph8535379/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pieni\u0105dze z pocztowej kasy \"tylko po\u017cyczy\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:02.129192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2656097-wenezuela-ph8535180/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie umiem wyrazi\u0107 tego s\u0142owami\". Sprz\u0105taj\u0105 po powodziach\" />\n    Trwa akcja usuwania skutk\u00f3w powodzi, kt\u00f3re przetoczy\u0142y si\u0119 w ubieg\u0142ym tygodniu przez cz\u0119\u015b\u0107 Wenezueli. Gwa\u0142towna pogoda doprowadzi\u0142a do zniszczenia most\u00f3w oraz licznych ewakuacji. Cho\u0107 oby\u0142o si\u0119 bez ofiar \u015bmiertelnych i rannych, niekt\u00f3rzy mieszka\u0144cy stracili ca\u0142y sw\u00f3j dobytek.",
        "id": 3052837,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wenezuela-nie-umiem-wyrazic-tego-slowami-sprzataja-po-powodziach-st8534872?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2656097-wenezuela-ph8535180/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie umiem wyrazi\u0107 tego s\u0142owami\". Sprz\u0105taj\u0105 po powodziach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:02.549648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:26:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hgbh5v-shutterstock_1202212432-7375091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Propozycja du\u017cej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych\" />\n    W maju Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej ponownie odrzuci\u0142a wniosek o podwy\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych o 200 punkt\u00f3w bazowych, kt\u00f3ry popar\u0142a jedynie cz\u0142onkini RPP Joanna\u00a0Tyrowicz, a pozostali obecni na posiedzeniu byli przeciw - poda\u0142 Narodowy Bank Polski.",
        "id": 3052839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/propozycja-duzej-podwyzki-stop-procentowych-w-polsce-st8535192?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-hgbh5v-shutterstock_1202212432-7375091/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Propozycja du\u017cej podwy\u017cki st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:02.749368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:24:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8252008-zbrodnia-w-starej-wsi-i-poszukiwania-57-latka-ph8533772/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzie\u0144 przed zbrodni\u0105 Tadeusz Duda czyta\u0142 akta. Wiemy, co w nich by\u0142o\" />\n    W Starej Wsi ko\u0142o Limanowej (woj. ma\u0142opolskie) ca\u0142y czas trwaj\u0105 poszukiwania 57-letniego Tadeusza Dudy podejrzanego o zastrzelenie swojej 26-letniej c\u00f3rki i 31-letniego zi\u0119cia oraz pr\u00f3b\u0119 zab\u00f3jstwa te\u015bciowej. M\u0119\u017cczyzna w przesz\u0142o\u015bci dwukrotnie us\u0142ysza\u0142 zarzuty zn\u0119cania si\u0119 i kierowania gr\u00f3\u017ab karalnych wobec swoich bliskich, w przeddzie\u0144 zbrodni przejrza\u0142 akta prowadzonego przeciwko niemu post\u0119powania. By\u0142y w nich zeznania c\u00f3rki i te\u015bciowej podejrzanego.",
        "id": 3052840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/stara-wies-co-bylo-w-aktach-ktore-dzien-przed-zabojstwem-czytal-tadeusz-duda-st8535274?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8252008-zbrodnia-w-starej-wsi-i-poszukiwania-57-latka-ph8533772/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzie\u0144 przed zbrodni\u0105 Tadeusz Duda czyta\u0142 akta. Wiemy, co w nich by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:02.951136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:21:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1653444-shutterstock-1542730346-ph8535176/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Bohaterski kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki\" z Polski ratuje m\u0119\u017cczyzn\u0119 z po\u017caru w Dublinie\" />\n    Pochodz\u0105cy z Polski kierowca zosta\u0142 bohaterem irlandzkich medi\u00f3w. Widz\u0105c p\u0142on\u0105cy budynek i m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3remu zagra\u017ca\u0142y p\u0142omienie, podstawi\u0142 prowadzon\u0105 przez siebie ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 i umo\u017cliwi\u0142 mu skok z wysoko\u015bci.",
        "id": 3052841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/irlandia-polak-ratuje-mezczyzne-z-pozaru-w-dublinie-st8534834?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1653444-shutterstock-1542730346-ph8535176/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Bohaterski kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki\" z Polski ratuje m\u0119\u017cczyzn\u0119 z po\u017caru w Dublinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:03.155853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:14:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3581064-uniwersytet-mikolaja-kopernika-zegna-doktorantke-ph8535247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Utracili\u015bmy wybitn\u0105 badaczk\u0119\". Uczelnia \u017cegna zamordowan\u0105 doktorantk\u0119\" />\n    Pracownicy Uniwersytetu Miko\u0142aja Kopernika w Toruniu \u017cegnaj\u0105 24-letni\u0105 doktorantk\u0119, kt\u00f3ra zmar\u0142a w szpitalu po brutalnym ataku no\u017cownika. M\u0142oda badaczka przez dwa tygodnie walczy\u0142a o \u017cycie w szpitalu, jednak obra\u017cenia g\u0142owy, szyi i klatki piersiowej okaza\u0142y si\u0119 \u015bmiertelne. Podejrzany o atak 19-letni obywatel Wenezueli przebywa w areszcie, a \u015bledczy czekaj\u0105 na wyniki sekcji zw\u0142ok, kt\u00f3ra ma pom\u00f3c ustali\u0107 przyczyn\u0119 zgonu.",
        "id": 3052842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-utracilismy-wybitna-badaczke-tragiczna-smierc-24-letniej-doktorantki-st8535275?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3581064-uniwersytet-mikolaja-kopernika-zegna-doktorantke-ph8535247/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Utracili\u015bmy wybitn\u0105 badaczk\u0119\". Uczelnia \u017cegna zamordowan\u0105 doktorantk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:02.333070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:01:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5208540-zatrzymano-68-latka-podejrzanego-o-podwojne-zabojstwo-ph7441878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Profil DNA jeden na kwadrylion ludzi. \"Malowany\" skazany za zab\u00f3jstwo pary emeryt\u00f3w\" />\n    Oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo niemieckich emeryt\u00f3w zosta\u0142 skazany na kar\u0119 do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci. To s\u0105dowy fina\u0142 jednej z najbardziej zagadkowych spraw ostatnich 20 lat. Na trop 69-letniego Zdzis\u0142awa W., ps. Malowany,\u00a0\u015bledczy wpadli dzi\u0119ki r\u0119kawiczce znalezionej na miejscu zbrodni.",
        "id": 3052838,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-dozywotnie-pozbawienie-wolnosci-dla-oskarzonego-o-zabojstwo-niemieckich-emerytow-o-co-chodzilo-w-sprawie-szczegoly-st8535222?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5208540-zatrzymano-68-latka-podejrzanego-o-podwojne-zabojstwo-ph7441878/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Profil DNA jeden na kwadrylion ludzi. \"Malowany\" skazany za zab\u00f3jstwo pary emeryt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:03.352874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T14:01:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7675295-lawka-krzeslo-szkola-edukacja-shutterstock-227691079-ph8530081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"UOKiK kwestionuje zasady naliczania op\u0142at na dw\u00f3ch uczelniach\" />\n    Urz\u0105d Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w (UOKiK) zakwestionowa\u0142 zasady op\u0142at za studia na Politechnice Lubelskiej oraz Uniwersytecie SWPS z Warszawy. Chodzi o podwy\u017cki czesnego w trakcie studi\u00f3w. Uczelnie zadeklarowa\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z urz\u0119dem.",
        "id": 3052843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/uokik-kwestionuje-zasady-naliczania-oplat-na-dwoch-uczelniach-na-uniwersytecie-swps-i-politechnice-lubelskiej-st8535214?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7675295-lawka-krzeslo-szkola-edukacja-shutterstock-227691079-ph8530081/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "UOKiK kwestionuje zasady naliczania op\u0142at na dw\u00f3ch uczelniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:02:01.801516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:45:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1324808-zbiornikowiec-khatanga-w-porcie-gdynia-ph8535244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na osiem lat zaleg\u0142 w Gdyni. Teraz zostanie poci\u0119ty\" />\n    Rosyjski zbiornikowiec Khatanga, kt\u00f3ry przez ostatnie osiem lat cumowa\u0142 w Porcie Gdynia, blokuj\u0105c nabrze\u017ce, zosta\u0142 odholowany do du\u0144skiego portu Esbjerg. Tam, w certyfikowanej stoczni z\u0142omowej, jednostka zostanie rozebrana i poci\u0119ta -  poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek Kalina Gierbli\u0144ska, rzeczniczka Zarz\u0105du Morskiego Portu Gdynia.",
        "id": 3052324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/port-gdynia-khatanga-zacumowala-w-danii-st8535221?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1324808-zbiornikowiec-khatanga-w-porcie-gdynia-ph8535244/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na osiem lat zaleg\u0142 w Gdyni. Teraz zostanie poci\u0119ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T15:08:03.599927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:41:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4692540-andrzej-duda-ph8535296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Duda: co\u015b niedobrego dzieje si\u0119 z g\u0142ow\u0105 prokuratora generalnego \" />\n    Prezydent Andrzej Duda, komentuj\u0105c ostatnie decyzje Adama Bodnara, stwierdzi\u0142, \"co\u015b niedobrego dzieje si\u0119 z g\u0142ow\u0105\" prokuratora generalnego. Doda\u0142, \u017ce Bodnar \"powinien si\u0119 troch\u0119 nad sob\u0105 zastanowi\u0107\". M\u00f3wi\u0142 te\u017c o odpowiedzialno\u015bci \"przed Bogiem i histori\u0105\". Duda odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce do sytuacji na granicy polsko-niemieckiej.",
        "id": 3052844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/duda-cos-niedobrego-dzieje-sie-z-glowa-prokuratora-generalnego-st8535235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4692540-andrzej-duda-ph8535296/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Duda: co\u015b niedobrego dzieje si\u0119 z g\u0142ow\u0105 prokuratora generalnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:02:02.029265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:41:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4692540-andrzej-duda-ph8535296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Duda: co\u015b niedobrego dzieje si\u0119 z g\u0142ow\u0105 Prokuratora Generalnego \" />\n    Prezydent Andrzej Duda, komentuj\u0105c ostatnie decyzje Adama Bodnara, stwierdzi\u0142, \"co\u015b niedobrego dzieje si\u0119 z g\u0142ow\u0105\" Prokuratora Generalnego. Doda\u0142, \u017ce Bodnar \"powinien si\u0119 troch\u0119 nad sob\u0105 zastanowi\u0107\". M\u00f3wi\u0142 te\u017c o odpowiedzialno\u015bci \"przed Bogiem i histori\u0105\".",
        "id": 3052325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/duda-cos-niedobrego-dzieje-sie-z-glowa-prokuratora-generalnego-st8535235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4692540-andrzej-duda-ph8535296/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Duda: co\u015b niedobrego dzieje si\u0119 z g\u0142ow\u0105 Prokuratora Generalnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:02:02.233921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:38:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1845396-warren-buffett-ph7903133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden z najbogatszych ludzi \u015bwiata rozdaje miliardy\" />\n    Warren Buffett przekaza\u0142 akcje Berkshire Hathaway o warto\u015bci sze\u015bciu miliard\u00f3w dolar\u00f3w na rzecz Fundacji Gates\u00f3w oraz czterech fundacji rodzinnych. To najwi\u0119ksza roczna darowizna miliardera od pocz\u0105tku jego filantropijnej dzia\u0142alno\u015bci, czyli od niemal 20 lat.",
        "id": 3052326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/jeden-z-najbogatszych-ludzi-swiata-rozdaje-miliardy-st8534820?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1845396-warren-buffett-ph7903133/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jeden z najbogatszych ludzi \u015bwiata rozdaje miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:02:02.440795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:36:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7656379-podczas-prac-znaleziono-szczatki-ludzkie-ph8535077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas prac trafili na ludzkie ko\u015bci. \"Mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119, \u017ce szcz\u0105tk\u00f3w b\u0119dzie wi\u0119cej\"\" />\n    Podczas przebudowy drogi w Ustowie (woj. zachodniopomorskie) pracownicy trafili na ludzkie ko\u015bci. Prace od razu przerwano i wezwano na miejsce s\u0142u\u017cby. Jak si\u0119 okaza\u0142o, szcz\u0105tki pochodz\u0105 prawdopodobnie z dawnego cmentarza przy nieistniej\u0105cym ju\u017c ko\u015bciele. Ko\u015bci mo\u017ce by\u0107 wi\u0119cej, dlatego dalsze prace b\u0119d\u0105 prowadzone ostro\u017cnie i \"w pe\u0142nym poszanowaniu\".",
        "id": 3052327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/ustowo-podczas-prac-trafili-na-ludzkie-kosci-moze-okazac-sie-ze-szczatkow-bedzie-wiecej-st8534450?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7656379-podczas-prac-znaleziono-szczatki-ludzkie-ph8535077/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podczas prac trafili na ludzkie ko\u015bci. \"Mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119, \u017ce szcz\u0105tk\u00f3w b\u0119dzie wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:02:02.660916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:33:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8388695-agresywny-pasazer-i-palaca-pasazerka-na-lotnisku-chopina-zdj-ilustracyjne-ph8145503/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z lotniska zawie\u017ali go do aresztu\" />\n    30-letni \u0141otysz, poszukiwany Europejskim Nakazem Aresztowania, zosta\u0142 zatrzymany na warszawskim Lotnisku Chopina. Przylecia\u0142 samolotem z hiszpa\u0144skiego Alicante.",
        "id": 3052328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wlochy/lotnisko-chopina-z-lotniska-zawiezli-go-do-aresztu-st8535264?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8388695-agresywny-pasazer-i-palaca-pasazerka-na-lotnisku-chopina-zdj-ilustracyjne-ph8145503/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z lotniska zawie\u017ali go do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:02:02.869321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:22:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8531873-policjanci-zatrzymali-40-latka-po-poscigu-ph8535199/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szale\u0144cza ucieczka. Kierowca by\u0142 pijany, wi\u00f3z\u0142 trzy kobiety\" />\n    Policjanci z dw\u00f3ch powiat\u00f3w \u015bcigali kierowc\u0119 forda. 40-latek z powiatu gr\u00f3jeckiego podczas ucieczki przekracza\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 i wyprzedza\u0142 na podw\u00f3jnej ci\u0105g\u0142ej, a z auta wyrzucane by\u0142y butelki i puszki po piwie.",
        "id": 3052329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/tomczyce-grojec-szalencza-ucieczka-kierowca-byl-pijany-wiozl-trzy-kobiety-st8535118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8531873-policjanci-zatrzymali-40-latka-po-poscigu-ph8535199/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szale\u0144cza ucieczka. Kierowca by\u0142 pijany, wi\u00f3z\u0142 trzy kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:02:03.177303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:16:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4326388-odwolana-komisja-ph8535139/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sytuacja na granicy polsko-niemieckiej. Komisja odwo\u0142ana, ostra reakcja zebranych \" />\n    Odwo\u0142ano posiedzenie Komisji Bezpiecze\u0144stwa Publicznego Rady Miasta w Szczecinie, kt\u00f3re mia\u0142o odby\u0107 si\u0119 w poniedzia\u0142ek. Po og\u0142oszeniu tego przez przewodnicz\u0105cego, zebrane w urz\u0119dzie osoby zacz\u0119\u0142y krzycze\u0107 \"ha\u0144ba\". Decyzja o przesuni\u0119ciu posiedzenia komisji zapad\u0142a, poniewa\u017c komendanci Stra\u017cy Granicznej i policji odwo\u0142ali sw\u00f3j udzia\u0142, nie podaj\u0105c przyczyny. Zapytali\u015bmy ich, dlaczego nie przyszli.",
        "id": 3052330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-sytuacja-na-granicy-polsko-niemieckiej-komisja-odwolana-ostra-reakcja-zebranych-st8534650?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4326388-odwolana-komisja-ph8535139/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sytuacja na granicy polsko-niemieckiej. Komisja odwo\u0142ana, ostra reakcja zebranych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:02:03.578280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T13:05:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7k51d3-shutterstock_2066562665-7709956/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zasi\u0142ek na nowych zasadach. Ma by\u0107 pro\u015bciej\" />\n    Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej pracuje nad uproszczeniem sposobu sk\u0142adania wniosku o zasi\u0142ek opieku\u0144czy do Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Zmiana ma umo\u017cliwi\u0107 przesy\u0142anie go w postaci elektronicznej.",
        "id": 3052331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/zasilek-na-nowych-zasadach-ma-byc-prosciej-st8535121?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7k51d3-shutterstock_2066562665-7709956/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zasi\u0142ek na nowych zasadach. Ma by\u0107 pro\u015bciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T14:02:03.889228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:59:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6512665-mediolan-logo-firmy-obsunelo-sie-na-szczycie-200-metrowego-wiezowca-ph8535145/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chwile grozy. Obsun\u0119\u0142o si\u0119 wielkie logo na szczycie wie\u017cowca \" />\n    Do niebezpiecznej sytuacji dosz\u0142o w Mediolanie. Zamocowane na szczycie prawie 200-metrowego wie\u017cowca logo zerwa\u0142o si\u0119 i obsun\u0119\u0142o. W zdarzeniu nikt nie ucierpia\u0142. Na miejscu nadal trwa akcja s\u0142u\u017cb.",
        "id": 3052332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/mediolan-obsunelo-sie-wielkie-logo-firmy-generali-na-szczycie-200-metrowego-wiezowca-w-citylife-st8535126?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6512665-mediolan-logo-firmy-obsunelo-sie-na-szczycie-200-metrowego-wiezowca-ph8535145/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chwile grozy. Obsun\u0119\u0142o si\u0119 wielkie logo na szczycie wie\u017cowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:09.517899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:42:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r5tggk-obietnice-minus-emerytury-stazowe-6749631/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w sprawie dorabiania emeryt\u00f3w. Plany resortu\" />\n    Renci\u015bci i wcze\u015bniejsi emeryci nie b\u0119d\u0105 ju\u017c musieli zawiadamia\u0107 Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych (ZUS) o dodatkowych przychodach - wynika z za\u0142o\u017ce\u0144 noweli, nad kt\u00f3r\u0105 pracuje resort rodziny. Wyj\u0105tkiem b\u0119d\u0105 zarabiaj\u0105cy za granic\u0105 lub pobieraj\u0105cy uposa\u017cenie (s\u0142u\u017cby mundurowe).",
        "id": 3051368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dorabianie-na-emeryturze-szykuja-sie-zmiany-plany-resortu-st8535134?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-r5tggk-obietnice-minus-emerytury-stazowe-6749631/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiany w sprawie dorabiania emeryt\u00f3w. Plany resortu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:09.695406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:41:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1599049-kontrola-dokumentow-ilustracyjne-ph8535124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"3250 kontroli, zatrzymali 1250 cudzoziemc\u00f3w\" />\n    Funkcjonariusze Nadwi\u015bla\u0144skiego Oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej podczas ostatniej kontroli zatrzymali 10 os\u00f3b, kt\u00f3re naruszy\u0142y przepisy obowi\u0105zuj\u0105ce na terytorium Polski. To obywatele Rwandy, Rosji, Ukrainy, Pakistanu, Bia\u0142orusi, Mo\u0142dawii oraz Kazachstanu.",
        "id": 3051369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/3250-kontroli-zatrzymali-1250-cudzoziemcow-st8535136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1599049-kontrola-dokumentow-ilustracyjne-ph8535124/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "3250 kontroli, zatrzymali 1250 cudzoziemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:09.870994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:39:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2863785-sad-najwyzszy-warszawa-ph8527486/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratorzy w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. \"Za\u017c\u0105dali wydania im akt\"\" />\n    Prokuratorzy z Prokuratury Krajowej pojawili si\u0119 w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. Jak przekaza\u0142 SN, \"za\u017c\u0105dali wst\u0119pu do sekretariatu\" Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych i \"wydania im akt spraw z protest\u00f3w wyborczych\". Rzeczniczka Prokuratury Generalnej Anna Adamiak powiedzia\u0142a, \u017ce \"poprosili o wgl\u0105d do spraw, co do kt\u00f3rych prokurator generalny zajmowa\u0142 stanowisko\".",
        "id": 3051370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratorzy-w-sadzie-najwyzszym-zazadali-wydania-im-akt-st8534842?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2863785-sad-najwyzszy-warszawa-ph8527486/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prokuratorzy w S\u0105dzie Najwy\u017cszym. \"Za\u017c\u0105dali wydania im akt\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:10.046851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:38:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1298581-wulkaniczny-region-pol-flegrejskich-ph7372321/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trz\u0119sienie ziemi we W\u0142oszech, nieopodal Neapolu. \"Wywo\u0142a\u0142o panik\u0119\"\" />\n    W poniedzia\u0142ek we W\u0142oszech w rejonie P\u00f3l Flegrejskich zanotowano trz\u0119sienie ziemi o magnitudzie 4,6. Wstrz\u0105s by\u0142 wyra\u017anie odczuwalny w Neapolu.",
        "id": 3051371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/trzesienie-ziemi-we-wloszech-nieopodal-neapolu-wywolalo-panike-st8535131?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1298581-wulkaniczny-region-pol-flegrejskich-ph7372321/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi we W\u0142oszech, nieopodal Neapolu. \"Wywo\u0142a\u0142o panik\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:10.222780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:38:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-0nvamr-krzysztof-olewnik-zostal-porwany-w-2001-roku-mial-wtedy-25-lat-1776776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjaciel zamordowanego Krzysztofa Olewnika uniewinniony. Jest zapowied\u017a apelacji\" />\n    S\u0105d w P\u0142ocku uniewinni\u0142 trzech oskar\u017conych w sprawie uprowadzenia i zab\u00f3jstwa Krzysztofa Olewnika. W\u015br\u00f3d nich jest Jacek Krupi\u0144ski, wsp\u00f3lnik i bliski znajomy zabitego. Do s\u0105du wp\u0142yn\u0119\u0142y jednak zapowiedzi apelacji do nieprawomocnego wyroku.",
        "id": 3051372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/przyjaciel-zamordowanego-krzysztofa-olewnika-uniewinniony-jest-zapowiedz-apelacji-st8534874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-0nvamr-krzysztof-olewnik-zostal-porwany-w-2001-roku-mial-wtedy-25-lat-1776776/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyjaciel zamordowanego Krzysztofa Olewnika uniewinniony. Jest zapowied\u017a apelacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:10.398809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:17:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8148909-wladimir-putin-i-ilham-alijew-ph8049020/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kryzys na linii Moskwa-Baku. Masowe zatrzymania, dwie osoby nie \u017cyj\u0105\" />\n    Relacje mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Azerbejd\u017canem gwa\u0142townie si\u0119 pogorszy\u0142y po zatrzymaniu kilkudziesi\u0119ciu Azer\u00f3w w rosyjskim mie\u015bcie Jekaterynburg. Moskwa oskar\u017ca ich o udzia\u0142 w zab\u00f3jstwach i zamachach. Dwie osoby zmar\u0142y podczas zatrzymania. Azerbejd\u017can odwo\u0142a\u0142 rosyjskie wydarzenia kulturalne, a policja przeszuka\u0142a w poniedzia\u0142ek biuro rosyjskiej agencji Sputnik w Baku.",
        "id": 3051373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kryzys-na-linii-moskwa-baku-masowe-zatrzymania-dwie-osoby-nie-zyja-st8535059?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8148909-wladimir-putin-i-ilham-alijew-ph8049020/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kryzys na linii Moskwa-Baku. Masowe zatrzymania, dwie osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:10.606580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:13:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3382506-primorsko-bulgaria-shutterstock-2137785887-ph8535087/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o turystki w pokoju hotelowym. 41-latek z zarzutami\" />\n    41-letni obywatel Czech zosta\u0142 oskar\u017cony o zab\u00f3jstwo swojej 36-letniej partnerki w bu\u0142garskim kurorcie - informuj\u0105 miejscowe media. Cia\u0142o kobiety mia\u0142a znale\u017a\u0107 pokoj\u00f3wka w pokoju hotelowym.",
        "id": 3051374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bulgaria-cialo-36-letniej-turystki-w-pokoju-hotelowym-41-latek-z-zarzutami-st8534758?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3382506-primorsko-bulgaria-shutterstock-2137785887-ph8535087/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cia\u0142o turystki w pokoju hotelowym. 41-latek z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:10.781817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:13:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9132137-dzieci-nauka-praca-domowa-ph8464819/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wr\u00f3c\u0105 obowi\u0105zkowe prace domowe? Ministra o ewaluacji rozporz\u0105dzenia \" />\n    Kiedy decyzja w sprawie ewentualnego powrotu do obowi\u0105zkowych prac domowych dla uczni\u00f3w? Przybli\u017cony termin wskaza\u0142a ministra edukacji narodowej Barbara Nowacka. Jej resort b\u0119dzie analizowa\u0107 mi\u0119dzy innymi wyniki egzaminu \u00f3smoklasisty i opinie nauczycieli.",
        "id": 3051375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wroca-obowiazkowe-prace-domowe-ministra-nauki-barbara-nowacka-o-ewaluacji-rozporzadzenia-st8534877?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9132137-dzieci-nauka-praca-domowa-ph8464819/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wr\u00f3c\u0105 obowi\u0105zkowe prace domowe? Ministra o ewaluacji rozporz\u0105dzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:10.965359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T12:06:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7609343-polski-gotowe-do-walki-w-euro-ph8534522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pajor je wspiera\u0142a, Orlice odpowiadaj\u0105. I wypo\u017cyczaj\u0105 zawo\u0142anie\" />\n    Kibicowa\u0107 b\u0119d\u0105 im na ca\u0142ego, Ewie Pajor i jej kole\u017cankom z pi\u0142karskiej reprezentacji, kt\u00f3ra ju\u017c za chwil\u0119 rozpocznie w Szwajcarii walk\u0119 w mistrzostwach Europy. Wypo\u017cycz\u0105 im nawet wzruszaj\u0105ce zawo\u0142anie, kt\u00f3re dla mobilizacji wykrzykuj\u0105 przed ka\u017cdym meczem. - Jestem z was dumna. Dajcie tam z siebie wszystko, wierzcie w siebie w ka\u017cdej sytuacji, a b\u0119dzie dobrze - m\u00f3wi TVN24+ Justyna Bzdela, ampfutbolistka.",
        "id": 3051376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/euro-2025-kobiet-ewa-pajor-je-wspierala-orlice-odpowiadaja-i-wypozyczaja-zawolanie-st8534549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7609343-polski-gotowe-do-walki-w-euro-ph8534522/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pajor je wspiera\u0142a, Orlice odpowiadaj\u0105. I wypo\u017cyczaj\u0105 zawo\u0142anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:11.175220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:44:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-crj74k-nauka-jazdy-shutterstock1461395666-6062817/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Udawa\u0142 koleg\u0119 na egzaminie prawa jazdy. Podst\u0119p mu si\u0119 nie uda\u0142\" />\n    52-letni mieszkaniec Poznania pr\u00f3bowa\u0142 zda\u0107 egzamin w Wojew\u00f3dzkim O\u015brodku Ruchu Drogowego w Koninie w zast\u0119pstwie swojego kolegi. Kiedy pokaza\u0142 jego paszport, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce zupe\u0142nie nie przypomina widocznego na zdj\u0119ciu obywatela Tad\u017cykistanu. Teraz obaj mog\u0105 ponie\u015b\u0107 surowe konsekwencje.",
        "id": 3051377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/konin-probowal-zdac-egzamin-prawa-jazdy-za-kolege-st8534815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-crj74k-nauka-jazdy-shutterstock1461395666-6062817/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Udawa\u0142 koleg\u0119 na egzaminie prawa jazdy. Podst\u0119p mu si\u0119 nie uda\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:11.376239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:38:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-386715-stadion-tarczynski-arena-we-wroclawiu-ph8534799/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seks na murawie stadionu. \"Uczestnicy zostali zidentyfikowani\"\" />\n    W internecie pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 par\u0119 uprawiaj\u0105c\u0105 seks na murawie stadionu we Wroc\u0142awiu. Wiadomo ju\u017c, kto dopu\u015bci\u0142 si\u0119 nieobyczajnego wybryku. \"Uczestnicy zostali zidentyfikowani na podstawie zapisu z monitoringu\" - przekazali przedstawiciele Tarczy\u0144ski Arena Wroc\u0142aw w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3051378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-seks-na-murawie-stadionu-uczestnicy-zostali-zidentyfikowani-stadion-zawiadomi-policje-st8534808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-386715-stadion-tarczynski-arena-we-wroclawiu-ph8534799/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Seks na murawie stadionu. \"Uczestnicy zostali zidentyfikowani\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:11.577222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:37:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8609999-turcja-ph8534780/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcieli zorganizowa\u0107 Parad\u0119 R\u00f3wno\u015bci. Zatrzymano kilkadziesi\u0105t os\u00f3b\" />\n    W Stambule zatrzymano co najmniej 30 os\u00f3b, kt\u00f3re pr\u00f3bowa\u0142y zorganizowa\u0107 Parad\u0119 R\u00f3wno\u015bci - informuje agencja Reutera. Wydarzenie to zosta\u0142o wcze\u015bniej uznane za nielegalne przez lokalne w\u0142adze.",
        "id": 3051379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/turcja-chcieli-zorganizowac-parade-rownosci-w-stambule-policja-zatrzymala-kilkadziesiat-osob-st8534742?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8609999-turcja-ph8534780/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcieli zorganizowa\u0107 Parad\u0119 R\u00f3wno\u015bci. Zatrzymano kilkadziesi\u0105t os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:11.775847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:32:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rloudo-policja-w-meksyku-6668750/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja odkry\u0142a prawie 400 cia\u0142. \"Le\u017ca\u0142y jedno na drugim, jak worki\"\" />\n    W meksyka\u0144skim Ciudad Ju\u00e1rez policja odnalaz\u0142a w prywatnym krematorium 383 zmumifikowane cia\u0142a. Nie zosta\u0142y poddane kremacji, a rodziny - zamiast proch\u00f3w - mia\u0142y dosta\u0107 \"inne materia\u0142y\".",
        "id": 3051380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/meksyk-policja-odkryla-prawie-400-cial-lezaly-na-podlodze-krematorium-st8534575?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rloudo-policja-w-meksyku-6668750/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policja odkry\u0142a prawie 400 cia\u0142. \"Le\u017ca\u0142y jedno na drugim, jak worki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:11.974207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:32:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4007644-w-trakcie-uroczystosci-w-pjongjangu-pokazano-zdjecia-kim-dzong-una-okrywajacego-trumny-narodowa-flaga-ph8534835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polegli \u017co\u0142nierze sprowadzeni z Ukrainy? Kim Dzong Un nad trumnami\" />\n    W trakcie uroczysto\u015bci w Pjongjangu z okazji rocznicy podpisania traktatu o partnerstwie strategicznym pomi\u0119dzy Kore\u0105 P\u00f3\u0142nocn\u0105 a Rosj\u0105 pokazano zdj\u0119cia Kim Dzong Una okrywaj\u0105cego trumny narodow\u0105 flag\u0105. Prawdopodobnie s\u0105 to \u017co\u0142nierze, kt\u00f3rzy polegli w Ukrainie.",
        "id": 3051381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-kim-dzong-un-na-zdjeciach-nad-trumnami-zolnierzy-poleglych-w-ukrainie-st8534679?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4007644-w-trakcie-uroczystosci-w-pjongjangu-pokazano-zdjecia-kim-dzong-una-okrywajacego-trumny-narodowa-flaga-ph8534835/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polegli \u017co\u0142nierze sprowadzeni z Ukrainy? Kim Dzong Un nad trumnami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:12.178370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:22:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3602403-chorwacja-upal-ph8534805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najwy\u017cszy stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144 przed upa\u0142em w Rijece\" />\n    Fala upa\u0142\u00f3w obj\u0119\u0142a Chorwacj\u0119. W niedziel\u0119 w Rijece, do kt\u00f3rej doje\u017cd\u017ca poci\u0105g z Warszawy, termometry pokaza\u0142y 37 stopni Celsjusza. Przed spiekot\u0105 ostrzegaj\u0105 meteorolodzy i lekarze.",
        "id": 3051382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/rijeka-chorwacja-pogoda-najwyzszy-stopien-ostrzezen-przed-upalem-st8534658?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3602403-chorwacja-upal-ph8534805/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najwy\u017cszy stopie\u0144 ostrze\u017ce\u0144 przed upa\u0142em w Rijece",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:12.377649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:19:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5538872-oddawanie-glosu-w-wyborach-zdjecie-ilustracyjne-ph8512643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Specjalny zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w zbada wyborcze nieprawid\u0142owo\u015bci\" />\n    Powsta\u0142 zesp\u00f3\u0142 sk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 z trzech prokurator\u00f3w, kt\u00f3rego zadaniem b\u0119dzie koordynowanie wszystkich post\u0119powa\u0144, kt\u00f3rych przedmiotem s\u0105 nieprawid\u0142owo\u015bci zwi\u0105zane z procesem wyborczym - poinformowa\u0142a rzeczniczka prokuratora generalnego Anna Adamiak.",
        "id": 3051383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/specjalny-zespol-prokuratorow-zbada-wyborcze-nieprawidlowosci-st8534744?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5538872-oddawanie-glosu-w-wyborach-zdjecie-ilustracyjne-ph8512643/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Specjalny zesp\u00f3\u0142 prokurator\u00f3w zbada wyborcze nieprawid\u0142owo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:12.575361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:15:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7644189-andrzej-duda-ph8534811/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier: to by\u0142by niebywa\u0142y skandal\" />\n    Nie wyobra\u017cam sobie, aby prezydent Andrzej Duda chcia\u0142 zawetowa\u0107 ustaw\u0119, kt\u00f3ra mrozi na kolejne miesi\u0105ce ceny energii - powiedzia\u0142 podczas poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej premier Donald Tusk.",
        "id": 3051384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/premier-o-mozliwym-wecie-prezydenta-to-bylby-niebywaly-skandal-st8534791?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7644189-andrzej-duda-ph8534811/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier: to by\u0142by niebywa\u0142y skandal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:12.772298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:09:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2252246-betonowe-plyty-dotarly-do-warszawy-ph8534739/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielkie betonowe p\u0142yty dojecha\u0142y do stolicy. Po raz pierwszy b\u0119d\u0105 uk\u0142adane w tak ruchliwym miejscu\" />\n    Z ma\u0142ym op\u00f3\u017anieniem do Warszawy z Krakowa dojecha\u0142y wielkogabarytowe p\u0142yty betonowe, z kt\u00f3rych, jak z puzzli, zostanie u\u0142o\u017cony w\u0119ze\u0142 rozjazdowy na placu Zawiszy. Ten wa\u017cny remont rozpocznie si\u0119 na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia.",
        "id": 3051385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/wielkie-betonowe-plyty-dojechaly-do-stolicy-po-raz-pierwszy-beda-ukladane-w-tak-ruchliwym-miejscu-st8534611?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2252246-betonowe-plyty-dotarly-do-warszawy-ph8534739/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wielkie betonowe p\u0142yty dojecha\u0142y do stolicy. Po raz pierwszy b\u0119d\u0105 uk\u0142adane w tak ruchliwym miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:12.967838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:07:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-912315-lotnisko-wroclaw-ph8534796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siedzieli w samolocie, gotowi do podr\u00f3\u017cy. Pilot przerwa\u0142 procedur\u0119 startu\" />\n    Samolot lec\u0105cy z Wroc\u0142awia do Chorwacji awaryjnie przerwa\u0142 start. Pasa\u017cerowie na wakacje polecieli inn\u0105 maszyn\u0105. Informacj\u0119 o problemach rejsu do Zadaru otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 3051386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-siedzieli-w-samolocie-gotowi-do-podrozy-pilot-przerwal-procedure-startu-st8534631?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-912315-lotnisko-wroclaw-ph8534796/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Siedzieli w samolocie, gotowi do podr\u00f3\u017cy. Pilot przerwa\u0142 procedur\u0119 startu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:13.167935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:02:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3964151-za-kierownica-auta-siedzial-pijany-31-latek-ph8534735/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie wyrobi\u0142 si\u0119 na zakr\u0119cie, potr\u0105ci\u0142 matk\u0119 i c\u00f3rk\u0119. Szczeg\u00f3\u0142y zatrzymania pijanego kierowcy \" />\n    Pijany kierowca, kt\u00f3ry wjecha\u0142 w matk\u0119 i c\u00f3rk\u0119 w Jarnatowie (woj. lubuskie), wci\u0105\u017c trze\u017awieje. Nie wiadomo, kiedy policjanci b\u0119d\u0105 mogli przeprowadzi\u0107 z nim czynno\u015bci. W tragicznym wypadku zgin\u0119\u0142a 59-letnia kobieta, a jej 24-letnia c\u00f3rka trafi\u0142a do gorzowskiego szpitala. Lekarze oceniaj\u0105 jej stan jako dobry.",
        "id": 3051387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/jarnatow-nie-wyrobil-sie-na-zakrecie-potracil-matke-i-corke-szczegoly-zatrzymania-pijanego-kierowcy-st8534430?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3964151-za-kierownica-auta-siedzial-pijany-31-latek-ph8534735/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie wyrobi\u0142 si\u0119 na zakr\u0119cie, potr\u0105ci\u0142 matk\u0119 i c\u00f3rk\u0119. Szczeg\u00f3\u0142y zatrzymania pijanego kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:13.372192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:01:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5106532-oliwia-mikulska-ph8534677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oto Miss Polski 2025. Kim jest Oliwia Mikulska?\" />\n    Oliwia Mikulska zosta\u0142a wybrana now\u0105 Miss Polski. 20-latka z \u017bar \"na koncie ma ju\u017c kilka znacz\u0105cych osi\u0105gni\u0119\u0107\" - podaje organizator konkursu na swojej stronie. Kim jest Miss Polski 2025?",
        "id": 3051388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/oto-miss-polski-2025-kim-jest-oliwia-mikulska-st8534640?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5106532-oliwia-mikulska-ph8534677/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oto Miss Polski 2025. Kim jest Oliwia Mikulska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T12:56:13.548293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T11:01:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451015-shutterstock-2239909941-ph8431408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce. Podano, gdzie pad\u0142a\" />\n    W pi\u0105tek w Eurojackpot pad\u0142a polska wygrana trzeciego stopnia o warto\u015bci 1,6 miliona z\u0142otych. Jak podano w poniedzia\u0142kowym komunikacie, zak\u0142ad zawarto w kolekturze w Szczyrku w wojew\u00f3dztwie \u015bl\u0105skim.",
        "id": 3051389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-duza-wygrana-w-polsce-podano-gdzie-padla-st8534692?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5451015-shutterstock-2239909941-ph8431408/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce. Podano, gdzie pad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T10:58:04.873375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:50:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6663223-adam-bodnar-ph8528393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto zdecyduje o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w? Jest stanowisko Bodnara\" />\n    Adam Bodnar chce wy\u0142\u0105czenia wszystkich s\u0119dzi\u00f3w orzekaj\u0105cych w Izbie Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych S\u0105du Najwy\u017cszego i skierowanie sprawy wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w do Izby Pracy i Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek\u00a0rzeczniczka prokuratora generalnego prokurator Anna Adamiak",
        "id": 3050918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kto-zdecyduje-o-waznosci-wyborow-jest-stanowisko-adama-bodnara-st8534657?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6663223-adam-bodnar-ph8528393/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto zdecyduje o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w? Jest stanowisko Bodnara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T10:58:05.080281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:34:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2111346-probowal-sforsowac-brame-przeciwpowodziowa-ph8534483/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 sforsowa\u0107 bram\u0119 przeciwpowodziow\u0105. Na pok\u0142adzie statku byli pasa\u017cerowie\" />\n    Sternik statku turystycznego mia\u0142 stara\u0107 si\u0119 sforsowa\u0107 bram\u0119 przeciwpowodziow\u0105 na Mot\u0142awie w Gda\u0144sku. Na pok\u0142adzie byli pasa\u017cerowie. Sytuacj\u0119 nagra\u0142 \u015bwiadek, a film udost\u0119pni\u0142 w sieci. Zdarzenie sprawdza policja.",
        "id": 3050919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-probowal-sforsowac-brame-przeciwpowodziowa-na-pokladzie-statku-byli-pasazerowie-st8534482?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2111346-probowal-sforsowac-brame-przeciwpowodziowa-ph8534483/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 sforsowa\u0107 bram\u0119 przeciwpowodziow\u0105. Na pok\u0142adzie statku byli pasa\u017cerowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T10:58:05.286799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:29:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6153147-pozary-w-turcji-ph8534506/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Domy w p\u0142omieniach, ewakuacje. Trwa walka z ogniem w Turcji\" />\n    Tureccy stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carami, kt\u00f3re szalej\u0105 w zachodniej cz\u0119\u015bci prowincji Izmir. Gaszenie ognia utrudnia silny wiatr. Z powodu zagro\u017cenia ewakuowano cz\u0119\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w - poinformowa\u0142 Ibrahim Yumakli, minister rolnictwa i le\u015bnictwa Turcji.",
        "id": 3050920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozary-w-turcji-domy-w-plomieniach-ewakuacje-trwa-walka-z-ogniem-st8534467?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6153147-pozary-w-turcji-ph8534506/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Domy w p\u0142omieniach, ewakuacje. Trwa walka z ogniem w Turcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T10:58:05.492395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:03:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4109618-bob-vylan-glastonbury-festival-2025-ph8534385/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przera\u017caj\u0105ce\", \"bardzo obra\u017aliwe\" s\u0142owa ze sceny \" />\n    Premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer skrytykowa\u0142 dwa zespo\u0142y muzyczne za antyizraelskie has\u0142a skandowane podczas festiwalu muzycznego Glastonbury. \"Nie ma usprawiedliwienia dla tego rodzaju przera\u017caj\u0105cej mowy nienawi\u015bci\" - przekaza\u0142 szef brytyjskiego rz\u0105du w o\u015bwiadczeniu. BBC transmitowa\u0142a na \u017cywo jeden z wyst\u0119p\u00f3w. Stacja t\u0142umaczy, \u017ce wyemitowa\u0142a \"ostrze\u017cenie o bardzo mocnym i dyskryminuj\u0105cym j\u0119zyku\".",
        "id": 3050921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/glastonbury-bob-vylan-i-kneecap-krytykowane-za-slowa-ktore-padly-ze-sceny-st8534348?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4109618-bob-vylan-glastonbury-festival-2025-ph8534385/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Przera\u017caj\u0105ce\", \"bardzo obra\u017aliwe\" s\u0142owa ze sceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T10:58:05.697305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T10:02:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lk6v2e-siec-energetyczna-7755828/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pakiet antyblackoutowy\" w Polsce. Gigantyczne pieni\u0105dze\" />\n    Bank Gospodarstwa Krajowego udzieli sp\u00f3\u0142ce Polskie Sieci Elektroenergetyczne (PSE) preferencyjnej po\u017cyczki w wysoko\u015bci 10,8 miliarda z\u0142otych na budow\u0119 nowych linii przesy\u0142owych energii elektrycznej. Umow\u0119 podpisano w poniedzia\u0142ek w obecno\u015bci premiera Donalda Tuska.",
        "id": 3050922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pakiet-antyblackoutowy-w-polsce-gigantyczne-pieniadze-st8534622?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-lk6v2e-siec-energetyczna-7755828/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Pakiet antyblackoutowy\" w Polsce. Gigantyczne pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T10:58:05.902682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:59:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3365384-do-polski-naplynie-gorace-powietrze-ph8534592/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Energii w atmosferze b\u0119dzie moc. Ryzyko du\u017cego zamieszania w pogodzie\" />\n    Latem rejon Hiszpanii skupia na sobie uwag\u0119 meteorolog\u00f3w, poniewa\u017c z wielk\u0105 si\u0142\u0105 potrafi wp\u0142yn\u0105\u0107 na pogod\u0119 w Europie. Upa\u0142y, kt\u00f3re ju\u017c od wielu dni s\u0105 tam norm\u0105, dotr\u0105 r\u00f3wnie\u017c do Polski, co r\u00f3wnie\u017c zaczyna by\u0107 pewn\u0105 tradycj\u0105. W tym tygodniu temperatura w naszym kraju mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 zadziwiaj\u0105cych warto\u015bci, a natura, d\u0105\u017c\u0105c do r\u00f3wnowagi, ka\u017ce sobie za to gor\u0105co s\u0142ono zap\u0142aci\u0107.",
        "id": 3050923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/hiszpanski-pioropusz-pogoda-na-lipiec-2025-prognoza-na-wakacje-upal-zapanuja-warunki-jakie-w-polsce-nie-zdarzaja-sie-czesto-st8532793?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3365384-do-polski-naplynie-gorace-powietrze-ph8534592/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Energii w atmosferze b\u0119dzie moc. Ryzyko du\u017cego zamieszania w pogodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T10:58:06.109234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:58:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2492678-sprawdzili-jezioro-nikogo-nie-znalezli-ph8534474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pop\u0142yn\u0105\u0142 w g\u0142\u0105b jeziora i znikn\u0105\u0142? Policja sprawdza, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Tarnobrzegu\" />\n    Wszed\u0142 do wody poza wyznaczonym miejscem do k\u0105pieli, ruszy\u0142 na \u015brodek jeziora i znikn\u0105\u0142. Zaraz po otrzymaniu tego sygna\u0142u policjanci i ratownicy Wodnego Ochotniczego Pogotowia Ratunkowego sprawdzili Jezioro Tarnobrzeskie. Nie znaleziono ani poszukiwanego m\u0119\u017cczyzny, ani rzeczy, kt\u00f3re mog\u0142yby wskazywa\u0107 na to, \u017ce dosz\u0142o do nieszcz\u0119\u015bliwego wypadku. Jest za to apel i pro\u015bba o pomoc.",
        "id": 3050924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/tarnobrzeg-ul-plazowa-poszukiwania-mezczyzny-ktory-mial-nie-wyjsc-z-jeziora-tarnobrzeskiego-apel-policji-st8534470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2492678-sprawdzili-jezioro-nikogo-nie-znalezli-ph8534474/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pop\u0142yn\u0105\u0142 w g\u0142\u0105b jeziora i znikn\u0105\u0142? Policja sprawdza, co wydarzy\u0142o si\u0119 w Tarnobrzegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T10:58:06.314653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:58:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2141923-posiedzenie-rzadu-donalda-tuska-ph8529803/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy rekonstrukcja rz\u0105du? Premier odpowiada\" />\n    W okolicach 15 lipca zaproponuj\u0119 kszta\u0142t rz\u0105du po rekonstrukcji - powiedzia\u0142 na konferencji prasowej premier Donald Tusk.",
        "id": 3050925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kiedy-rekonstrukcja-rzadu-premier-donald-tusk-odpowiada-st8534627?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2141923-posiedzenie-rzadu-donalda-tuska-ph8529803/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy rekonstrukcja rz\u0105du? Premier odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:22.009411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:47:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2052552-tragiczny-wypadek-pod-belchatowem-nie-zyje-20-latek-ph8534565/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie samochodu osobowego z cystern\u0105. Nie \u017cyje 20-latek\" />\n    Wypadek na drodze krajowej numer 74 w Be\u0142chatowie (\u0141\u00f3dzkie). W zderzeniu samochodu osobowego z cystern\u0105 przewo\u017c\u0105c\u0105 gaz LPG zgin\u0105\u0142 20-letni m\u0119\u017cczyzna. Droga jest ca\u0142kowicie zablokowana.",
        "id": 3050479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/belchatow-czolowe-zderzenie-samochodu-osobowego-z-cysterna-nie-zyje-20-latek-st8534589?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2052552-tragiczny-wypadek-pod-belchatowem-nie-zyje-20-latek-ph8534565/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie samochodu osobowego z cystern\u0105. Nie \u017cyje 20-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:22.300460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:44:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8022968-donald-tusk-ph8534572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: orzeczenie b\u0119dzie opublikowane, ale z adnotacj\u0105\" />\n    Orzeczenie Izby Kontroli Nadzwyczajnej i Spraw Publicznych w sprawie wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w b\u0119dzie opublikowane, ale z adnotacj\u0105 o wadliwo\u015bci powo\u0142ania tej izby - powiedzia\u0142 Donald Tusk.",
        "id": 3050480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tusk-orzeczenie-bedzie-opublikowane-ale-z-adnotacja-st8534605?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8022968-donald-tusk-ph8534572/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk: orzeczenie b\u0119dzie opublikowane, ale z adnotacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:22.535197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:43:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6354062-kontrole-na-granicy-polsko-niemieckiej-zdjecie-ilustracyjne-ph8533946/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: zwr\u00f3ci\u0142em si\u0119 do niemieckiego rz\u0105du w sprawie migrant\u00f3w\" />\n    Narracja, \u017ce Polska jest zalewana migrantami ze strony zachodniej, to jest nieprawda - o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek premier Donald Tusk. Doda\u0142 jednak, \u017ce \"s\u0105 przypadki, kt\u00f3re w tej chwili badamy szczeg\u00f3\u0142owo\". - Zwr\u00f3ci\u0142em si\u0119 do rz\u0105du niemieckiego z informacj\u0105, \u017ce ka\u017cdy taki przypadek b\u0119dzie badany, a konsekwencj\u0105 tego b\u0119dzie niewpuszczanie nikogo, kt\u00f3rego papiery, czy pow\u00f3d, dla kt\u00f3rego mia\u0142by by\u0107 przekazany stronie polskiej, jest w\u0105tpliwy - zapowiedzia\u0142 Tusk.",
        "id": 3050481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-zwrocilem-sie-do-niemieckiego-rzadu-w-sprawie-migrantow-st8534484?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6354062-kontrole-na-granicy-polsko-niemieckiej-zdjecie-ilustracyjne-ph8533946/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk: zwr\u00f3ci\u0142em si\u0119 do niemieckiego rz\u0105du w sprawie migrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:22.757595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:40:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7242749-do-zdarzenia-doszlo-w-lodzi-ph8534504/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W mie\u015bcie trwa remont, 66-latek postanowi\u0142 skorzysta\u0107\" />\n    Stra\u017cnicy Miejscy z \u0141odzi zatrzymali na gor\u0105cym uczynku 66-latka, kt\u00f3ry wk\u0142ada\u0142 do swojego samochodu p\u0142yty chodnikowe. Materia\u0142y zabra\u0142 z trwaj\u0105cej w centrum miasta budowy. M\u0119\u017cczyzna wyt\u0142umaczy\u0142 funkcjonariuszom, \u017ce \"bierze je na dzia\u0142k\u0119, bo robi chodnik\". Zosta\u0142 ukarany.",
        "id": 3050482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-w-samochodzie-12-betonowych-plyt-z-trwajacego-w-miescie-remontu-66-latek-chcial-zrobic-chodnik-na-dzialce-st8534530?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7242749-do-zdarzenia-doszlo-w-lodzi-ph8534504/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W mie\u015bcie trwa remont, 66-latek postanowi\u0142 skorzysta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:22.967864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:34:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7412560-pkp-cargo-ph8499518/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PKP Cargo proponuje alternatyw\u0119 dla zwolnie\u0144 grupowych\" />\n    PKP Cargo chce unikn\u0105\u0107 przeprowadzenia zwolnie\u0144 grupowych. Dlatego zarz\u0105d sp\u00f3\u0142ki zaproponowa\u0142 pracownikom, by zrzekli si\u0119 cz\u0119\u015bci swoich przywilej\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 z Zak\u0142adowego Uk\u0142adu Zbiorowego. Ma je zast\u0105pi\u0107 nowy system motywacyjny opartym na efektywno\u015bci pracy.",
        "id": 3050483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/pkp-cargo-proponuje-alternatywe-dla-zwolnien-grupowych-st8534518?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7412560-pkp-cargo-ph8499518/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "PKP Cargo proponuje alternatyw\u0119 dla zwolnie\u0144 grupowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:23.203686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:30:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5211160-policja-stara-wies-ph8533627/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Strzela\u0142 tak, \u017ceby zabi\u0107\" i uciek\u0142. Psychiatra: w ko\u0144cu pope\u0142ni b\u0142\u0105d\" />\n    Tadeusz Duda strzela\u0142 tak, \u017ceby zabi\u0107. Nie strzela\u0142 do dziecka, bo dziecko nie by\u0142o z nim w \u017cadnym konflikcie - powiedzia\u0142 na antenie TVN24 dr Jerzy Pobocha, psychiatra. Ekspert wskazywa\u0142 na przyczyny, kt\u00f3re mog\u0142y doprowadzi\u0107 do zbrodni w Starej Wsi. Powiedzia\u0142 te\u017c, jak jego zdaniem zako\u0144czy si\u0119 ob\u0142awa na 57-latka.",
        "id": 3050484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/morderstwo-w-starej-wsi-dr-jerzy-pobocha-o-stanie-psychicznym-poszukiwanego-tadeusza-dudy-st8534493?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5211160-policja-stara-wies-ph8533627/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Strzela\u0142 tak, \u017ceby zabi\u0107\" i uciek\u0142. Psychiatra: w ko\u0144cu pope\u0142ni b\u0142\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:23.462944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:23:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-548042-akcja-policji-w-zaglebiu-narkotykowym-ph8534544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Akcja policji w \"zag\u0142\u0119biu narkotykowym\". Diler i \"czujka\" zatrzymani\" />\n    Policjanci z Pragi P\u00f3\u0142noc zatrzymali 27-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o handel narkotykami przy ulicy Brzeskiej. Razem z nim wpad\u0142 jego 19-letni pomocnik oraz dw\u00f3ch klient\u00f3w.",
        "id": 3050485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-akcja-policji-w-zaglebiu-narkotykowym-diler-i-czujka-zatrzymani-st8534451?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-548042-akcja-policji-w-zaglebiu-narkotykowym-ph8534544/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Akcja policji w \"zag\u0142\u0119biu narkotykowym\". Diler i \"czujka\" zatrzymani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:23.681972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:20:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7505232-skwar-w-barcelonie-ph8534527/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ludzie mdlej\u0105 na ulicach. Noc nie przynosi wytchnienia \" />\n    Fala upa\u0142\u00f3w utrzymuje si\u0119 nad Europ\u0105. Wysokie temperatury stanowi\u0105 zagro\u017cenie dla zdrowia - we W\u0142oszech do szpitali trafiaj\u0105 mieszka\u0144cy i tury\u015bci, kt\u00f3rzy z powodu gor\u0105ca s\u0142abn\u0105 na ulicach. Skwar utrudnia r\u00f3wnie\u017c walk\u0119 z po\u017carami w Portugalii.",
        "id": 3050486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/upaly-w-europie-z-goraca-ludzie-mdleja-na-ulicach-noc-nie-przynosi-wytchnienia-st8534449?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7505232-skwar-w-barcelonie-ph8534527/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ludzie mdlej\u0105 na ulicach. Noc nie przynosi wytchnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:23.888810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:18:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7958971-do-zdarzenia-doszlo-w-parku-glazja-w-toruniu-ph8507386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowana w parku kobieta zmar\u0142a. Podejrzany Wenezuelczyk w areszcie\" />\n    24-latka, kt\u00f3ra zosta\u0142a zaatakowana w parku Glazja w Toruniu, zmar\u0142a w szpitalu - przekaza\u0142a prokuratura. Podejrzany o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa Wenezuelczyk przebywa w areszcie. Zaplanowana jest sekcja zw\u0142ok kobiety.",
        "id": 3050487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-zaatakowana-w-parku-kobieta-nie-zyje-podejrzany-wenezuelczyk-w-areszcie-st8534533?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7958971-do-zdarzenia-doszlo-w-parku-glazja-w-toruniu-ph8507386/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zaatakowana w parku kobieta zmar\u0142a. Podejrzany Wenezuelczyk w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:24.094585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:14:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6517067-sad-najwyzszy-caly-czas-splywaja-protesty-wyborcze-ph8499717/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jutro decyzja w sprawie wybor\u00f3w. Co m\u00f3wi\u0105 analizy ekspert\u00f3w?\" />\n    S\u0105d Najwy\u017cszy rozstrzygnie we wtorek o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w prezydenckich. W zwi\u0105zku z informacjami o anomaliach przy przeliczaniu g\u0142os\u00f3w, w sprawie g\u0142os zabierali eksperci. Przedstawiali r\u00f3wnie\u017c swoje wyliczenia i na ich podstawie szacowali, czy b\u0142\u0119dy w komisjach mog\u0142y mie\u0107 wp\u0142yw na wynik drugiej tury wybor\u00f3w. Poni\u017cej przedstawiamy najwa\u017cniejsze z nich.",
        "id": 3050488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nieprawidlowosci-anomalie-w-liczeniu-glosow-analizy-ekspertow-st8534412?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6517067-sad-najwyzszy-caly-czas-splywaja-protesty-wyborcze-ph8499717/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jutro decyzja w sprawie wybor\u00f3w. Co m\u00f3wi\u0105 analizy ekspert\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:24.301392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:03:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2976080-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8534426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u00f3jka na Bulwarach Wi\u015blanych. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna z powa\u017cnymi obra\u017ceniami g\u0142owy\" />\n    W pi\u0105tkowy wiecz\u00f3r na Bulwarach Wi\u015blanych dosz\u0142o do szamotaniny grupy os\u00f3b. W jej wyniku m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala z powa\u017cnymi obra\u017ceniami g\u0142owy i twarzy.",
        "id": 3050489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-bojka-na-bulwarach-wislanych-mlody-mezczyzna-z-powaznymi-obrazeniami-glowy-st8534394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2976080-policja-zdjecie-ilustracyjne-ph8534426/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u00f3jka na Bulwarach Wi\u015blanych. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna z powa\u017cnymi obra\u017ceniami g\u0142owy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:24.507648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T09:01:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y0qqnz-eurojackpot-16-3840697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ludzie ju\u017c planowali, co zrobi\u0105 z wygranym milionem. \"Rozumiem, \u017ce s\u0105 na nas \u017ali\"\" />\n    Tysi\u0105ce Norweg\u00f3w zosta\u0142o poinformowanych przez pa\u0144stwowego organizatora loterii Eurojackpot, \u017ce zostali milionerami. Ich rado\u015b\u0107 nie trwa\u0142a jednak d\u0142ugo, bowiem okaza\u0142o si\u0119, \u017ce dosz\u0142o do b\u0142\u0119du przy przeliczaniu kwoty z waluty euro na korony norweskie.",
        "id": 3050490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-tysiace-ludzi-myslalo-ze-wygralo-miliony-w-eurojackpot-doszlo-do-bledu-st8534318?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-y0qqnz-eurojackpot-16-3840697/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ludzie ju\u017c planowali, co zrobi\u0105 z wygranym milionem. \"Rozumiem, \u017ce s\u0105 na nas \u017ali\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T08:45:46.932699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:31:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4211490-fabryka-zaklad-przemyslowy-czechy-shutterstock-310944719-ph8534457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec dostaw rosyjskiej ropy do rafinerii w Litvinowie\" />\n    30 czerwca 2025 roku to ostatni dzie\u0144 dostaw rosyjskiej ropy do rafinerii Orlenu w Litvinovie w Czechach. Szef polskiego koncernu Ireneusz F\u0105fara zaznaczy\u0142, \u017ce dostawy z innych kierunk\u00f3w s\u0105 zabezpieczone.",
        "id": 3050166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ostatni-dzien-dostaw-rosyjskiej-ropy-do-rafinerii-w-litvinowie-st8534433?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4211490-fabryka-zaklad-przemyslowy-czechy-shutterstock-310944719-ph8534457/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec dostaw rosyjskiej ropy do rafinerii w Litvinowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T09:52:24.776684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:31:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4211490-fabryka-zaklad-przemyslowy-czechy-shutterstock-310944719-ph8534457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec kontraktu na rosyjsk\u0105 rop\u0119 w rafinerii w Litvinowie\" />\n    30 czerwca 2025 roku to ostatni dzie\u0144 kontraktu na dostawy rosyjskiej ropy do rafinerii Orlenu w Litvinovie w Czechach. Szef polskiego koncernu Ireneusz F\u0105fara zaznaczy\u0142, \u017ce dostawy z innych kierunk\u00f3w s\u0105 zabezpieczone.",
        "id": 3050491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ostatni-dzien-kontraktu-na-dostawy-rosyjskiej-ropy-do-rafinerii-w-litvinowie-st8534433?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4211490-fabryka-zaklad-przemyslowy-czechy-shutterstock-310944719-ph8534457/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec kontraktu na rosyjsk\u0105 rop\u0119 w rafinerii w Litvinowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T08:45:47.139491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:16:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8167718-szpital-jedzenie-posilki-posilek-shutterstock-2149199999-ph8507707/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Resort zdrowia bierze si\u0119 za szpitalne jedzenie. \"Mo\u017ce poprawi\u0107 rokowanie\"\" />\n    W szpitalach zostan\u0105 wprowadzone jednolite standardy \u017cywienia. Do konsultacji publicznych trafi\u0142 projekt rozporz\u0105dzenia Ministerstwa Zdrowia w tej sprawie. - Odpowiednie \u017cywienie to integralna cz\u0119\u015b\u0107 leczenia, tak samo wa\u017cna jak leki czy zabiegi medyczne - podkre\u015bla w rozmowie z tvn24.pl doktor Joanna Neuhoff-Murawska, dietetyk kliniczny.",
        "id": 3050167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/resort-zdrowia-bierze-sie-za-szpitalne-jedzenie-moze-poprawic-rokowanie-st8531980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8167718-szpital-jedzenie-posilki-posilek-shutterstock-2149199999-ph8507707/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Resort zdrowia bierze si\u0119 za szpitalne jedzenie. \"Mo\u017ce poprawi\u0107 rokowanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T08:45:47.345328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T08:02:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie883c86983027b0e0608836eb929702b9-ceny-zywnosci-wzrosly-4485111/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak ros\u0142y ceny. \"Lekkie zaskoczenie\"\" />\n    Ceny w czerwcu 2025 roku wzros\u0142y o 4,1 procent rok do roku - wynika z danych o inflacji podanych przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS). W por\u00f3wnaniu z poprzednim miesi\u0105cem ceny wzros\u0142y o 0,1 procent.",
        "id": 3050168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/inflacja-w-polsce-tak-rosly-ceny-w-czerwcu-2025-roku-st8534395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie883c86983027b0e0608836eb929702b9-ceny-zywnosci-wzrosly-4485111/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak ros\u0142y ceny. \"Lekkie zaskoczenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T08:45:47.618434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T07:50:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m4eger-rekin-zdjecie-pogladowe-6025238/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119d\u0105 \u015bledzi\u0107 rekiny z kosmosu\" />\n    W Egipcie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 program \u015bledzenia rekin\u00f3w z kosmosu - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 lokalny portal Egypt Independent. Monitorowanie ruch\u00f3w tych zwierz\u0105t w Morzu Czerwonym w czasie rzeczywistym pomo\u017ce zrozumie\u0107 zachowanie konkretnych gatunk\u00f3w, potencjalnie mo\u017ce te\u017c zmniejszy\u0107 ryzyko ich atak\u00f3w.",
        "id": 3050169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/beda-sledzic-rekiny-z-kosmosu-st8534403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-m4eger-rekin-zdjecie-pogladowe-6025238/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119d\u0105 \u015bledzi\u0107 rekiny z kosmosu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T07:42:05.104807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T07:35:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2079286-sklep-market-wozek-zakupy-shutterstock-2271237519-ph8534302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cne zmiany dla klient\u00f3w\" />\n    Napoje w opakowaniach kaucyjnych na sklepowych p\u00f3\u0142kach pojawi\u0105 si\u0119 stopniowo, zmian\u0119 zobaczymy dopiero po tygodniach lub miesi\u0105cach - oceni\u0142a Anna Sapota z grupy Tomra. Doda\u0142a, \u017ce nie wszystkie sklepy b\u0119d\u0105 mia\u0142y obowi\u0105zek zbi\u00f3rki\u00a0opakowa\u0144\u00a0w ramach systemu kaucyjnego.",
        "id": 3049901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/system-kaucyjny-beda-zmiany-w-sklepach-st8534300?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2079286-sklep-market-wozek-zakupy-shutterstock-2271237519-ph8534302/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wa\u017cne zmiany dla klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T07:42:05.322411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T07:15:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5560081-adam-bodnar-ph8368996/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jutro decyzja o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w. Bodnar o dw\u00f3ch w\u0105tpliwo\u015bciach\" />\n    Powiedzenie, \u017ce wybory maj\u0105 by\u0107 niewa\u017cne, jest daleko id\u0105ce - oceni\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci, prokurator generalny Adam Bodnar. Powiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce ma\u0142o prawdopodobne jest, aby nieprawid\u0142owo\u015bci mia\u0142y diametralny wp\u0142yw na wynik wybor\u00f3w.",
        "id": 3049902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jutro-decyzja-o-waznosci-wyborow-adam-bodnar-o-dwoch-watpliwosciach-st8534319?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5560081-adam-bodnar-ph8368996/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jutro decyzja o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w. Bodnar o dw\u00f3ch w\u0105tpliwo\u015bciach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T07:42:05.541229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T07:08:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-qc5gdb-na-horyzoncie-powrot-upalu-6061040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nadci\u0105ga skwar. Alarmy mog\u0105 obj\u0105\u0107 niemal ca\u0142y kraj\" />\n    Fala upa\u0142\u00f3w nawiedzi w tym tygodniu Polsk\u0119. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 na kolejne dni. Wynika z niej, \u017ce pojawi\u0105 si\u0119 alarmy pierwszego i drugiego stopnia przed spiekot\u0105.",
        "id": 3049903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/upaly-w-polsce-nadciagaja-upaly-alarmy-imgw-moga-objac-niemal-caly-kraj-st8534321?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-qc5gdb-na-horyzoncie-powrot-upalu-6061040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nadci\u0105ga skwar. Alarmy mog\u0105 obj\u0105\u0107 niemal ca\u0142y kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T07:42:05.744452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T07:03:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9529708-witold-waszczykowski-ph8534301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y szef MSZ zmaga si\u0119 z ci\u0119\u017ck\u0105 chorob\u0105. \"Prosz\u0119 o modlitw\u0119\"\" />\n    Witold Waszczykowski zamie\u015bci\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych wpis z pro\u015bb\u0105 o \"modlitw\u0119 o skuteczn\u0105 terapi\u0119 SLA/ALS\". Polityk, by\u0142y minister spraw zagranicznych i by\u0142y europose\u0142, od kilku lat cierpi na stwardnienie zanikowe boczne.",
        "id": 3049904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/witold-waszczykowski-choruje-na-sla-als-poruszajacy-wpis-w-internecie-st8534303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9529708-witold-waszczykowski-ph8534301/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142y szef MSZ zmaga si\u0119 z ci\u0119\u017ck\u0105 chorob\u0105. \"Prosz\u0119 o modlitw\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T07:42:05.948577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:57:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7768314-na-miejscu-pracowala-policja-ph8371710/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uprowadzi\u0142 busa, w \u015brodku by\u0142o dziecko. M\u0119\u017cczyzny szuka policja\" />\n    Policja szuka m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry uprowadzi\u0142 busa nale\u017c\u0105cego do pracownika firmy zajmuj\u0105cej si\u0119 obs\u0142ug\u0105 hulajn\u00f3g elektrycznych. W aucie znajdowa\u0142a si\u0119 13-letnia dziewczynka. Poszukiwany przejecha\u0142 kilka ulic, a nast\u0119pnie porzuci\u0142 pojazd.",
        "id": 3049905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/kielce-uprowadzil-busa-w-srodku-bylo-dziecko-mezczyzny-szuka-policja-st8534344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7768314-na-miejscu-pracowala-policja-ph8371710/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uprowadzi\u0142 busa, w \u015brodku by\u0142o dziecko. M\u0119\u017cczyzny szuka policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T07:42:06.162566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:42:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7607817-szpital-olesnica-ph8414044/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne \u015bledztwo w sprawie przerwania ci\u0105\u017cy w szpitalu w Ole\u015bnicy\" />\n    Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie nielegalnego przerwania ci\u0105\u017cy w Powiatowym Zespole Szpitali w Ole\u015bnicy - poinformowali \u015bledczy. Zabiegu wcze\u015bniej odm\u00f3wi\u0142 szpital w Pabianicach, za co zosta\u0142 ukarany przez Narodowy Fundusz Zdrowia.",
        "id": 3049906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/olesnica-sledztwo-prokuratury-w-sprawie-nielegalnej-aborcji-w-szpitalu-st8534312?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7607817-szpital-olesnica-ph8414044/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejne \u015bledztwo w sprawie przerwania ci\u0105\u017cy w szpitalu w Ole\u015bnicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:37:11.219039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:21:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-707937-donald-trump-ph8526105/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump nagle zerwa\u0142 negocjacje. Jest reakcja\" />\n    Rz\u0105d Kanady poinformowa\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce rezygnuje z wprowadzenia podatku od us\u0142ug cyfrowych. Decyzja ma na celu wznowienie negocjacji handlowych ze Stanami Zjednoczonymi - wyja\u015bnia CNN.",
        "id": 3049657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/trump-nagle-zerwal-negocjacje-jest-reakcja-kanady-st8534271?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-707937-donald-trump-ph8526105/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump nagle zerwa\u0142 negocjacje. Jest reakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:37:11.423887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:06:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5247633-jaroslaw-kaczynski-ph8532888/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wtedy \"PiS si\u0119 rozpadnie\". Politolog o przysz\u0142o\u015bci partii\" />\n    Po ewentualnym odej\u015bciu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego Konfederacja mo\u017ce zyska\u0107 na znaczeniu, bo \"PiS si\u0119 rozpadnie na kilka konkuruj\u0105cych frakcji\" - oceni\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" Marek Migalski, politolog z Uniwersytetu \u015al\u0105skiego, by\u0142y polityk.",
        "id": 3049658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wtedy-pis-sie-rozpadnie-marek-migalski-o-przyszlosci-partii-kaczynskiego-st8534268?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5247633-jaroslaw-kaczynski-ph8532888/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wtedy \"PiS si\u0119 rozpadnie\". Politolog o przysz\u0142o\u015bci partii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:37:11.632047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T06:05:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5704401-przelot-iss-lubraniec-kujawsko-pomorskie-ph8534233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jasny punkt przeci\u0105\u0142 niebo. Przelot ISS nad Polsk\u0105\" />\n    Mi\u0119dzynarodowa Stacja Kosmiczna (ISS), w kt\u00f3rej obecnie przebywa polski astronauta doktor S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski, by\u0142a widoczna na polskim niebie w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek. Materia\u0142 otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 3049659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/jasny-punkt-przecial-niebo-przelot-iss-nad-polska-st8534278?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5704401-przelot-iss-lubraniec-kujawsko-pomorskie-ph8534233/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jasny punkt przeci\u0105\u0142 niebo. Przelot ISS nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:37:11.836953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:56:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1754096-akcja-kas-w-wolce-kosowskiej-ph8534290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nielegalne automaty, podrobiona odzie\u017c, papierosy bez akcyzy i mandaty na 300 tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    W wyniku kontroli przeprowadzonych w centrum handlowym w W\u00f3lce Kosowskiej pod Warszaw\u0105 Krajowa Administracja Skarbowa\u00a0zabezpieczy\u0142a nielegalne papierosy, tyto\u0144, automaty do gier hazardowych oraz podrobion\u0105 odzie\u017c. Straty bud\u017cetu pa\u0144stwa oszacowano na ponad 2 miliony z\u0142otych.",
        "id": 3049660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wolka-kosowska-nielegalne-automaty-podrobiona-odziez-papierosy-bez-akcyzy-i-mandaty-na-300-tysiecy-zlotych-st8534269?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1754096-akcja-kas-w-wolce-kosowskiej-ph8534290/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nielegalne automaty, podrobiona odzie\u017c, papierosy bez akcyzy i mandaty na 300 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:37:12.042404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:51:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5788551-oblawa-na-tadeusza-dude-zdjecie-z-29-czerwca-ph8534279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Setki funkcjonariuszy szukaj\u0105 Tadeusza Dudy. Czwarta doba ob\u0142awy\" />\n    Kilkuset funkcjonariuszy szuka Tadeusza Dudy, m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o zab\u00f3jstwo swojej c\u00f3rki i zi\u0119cia, a tak\u017ce usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa swojej te\u015bciowej. Poniedzia\u0142ek to czwarta doba ob\u0142awy na m\u0119\u017cczyzn\u0119. W akcj\u0119 w\u0142\u0105czy\u0142o si\u0119 tak\u017ce wojsko.",
        "id": 3049661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/stara-wies-tadeusz-duda-poszukiwany-czwarta-doba-oblawy-st8534283?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5788551-oblawa-na-tadeusza-dude-zdjecie-z-29-czerwca-ph8534279/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Setki funkcjonariuszy szukaj\u0105 Tadeusza Dudy. Czwarta doba ob\u0142awy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:37:12.247536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pzpny2-warszawa-samochody-auta-ulica-5108660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wtedy pojawia si\u0119 bardzo du\u017cy problem\". Zmiany w egzaminach\" />\n    Na zmiany w egzaminowaniu na prawo jazdy nale\u017cy patrze\u0107 pozytywnie - oceni\u0142 Mariusz Soko\u0142owski, by\u0142y rzecznik Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji i ekspert do spraw bezpiecze\u0144stwa. Jak podkre\u015bli\u0142, nowy uczestnik ruchu drogowego powinien by\u0107 szkolony w taki spos\u00f3b, by jasno rozumia\u0142, kt\u00f3re zachowania na drodze s\u0105 niedopuszczalne.",
        "id": 3049662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/prawo-jazdy-zmiany-w-egzaminach-wtedy-pojawia-sie-bardzo-duzy-problem-st8534261?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-pzpny2-warszawa-samochody-auta-ulica-5108660/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Wtedy pojawia si\u0119 bardzo du\u017cy problem\". Zmiany w egzaminach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:37:12.451406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:31:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4657839-togo-ph8534273/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja spycha\u0142a protestuj\u0105cych do wody. Utopi\u0142o si\u0119 co najmniej siedem os\u00f3b\" />\n    W Togo zgin\u0119\u0142o co najmniej siedmioro uczestnik\u00f3w antyrz\u0105dowych protest\u00f3w, a dziesi\u0105tki zosta\u0142o rannych. Jak donosz\u0105 \u015bwiadkowie, policja otacza\u0142a i spycha\u0142a demonstrant\u00f3w do wody.",
        "id": 3049663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/togo-antyrzadowe-protesty-sa-ofiary-i-ranni-st8534221?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4657839-togo-ph8534273/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policja spycha\u0142a protestuj\u0105cych do wody. Utopi\u0142o si\u0119 co najmniej siedem os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T06:37:12.657175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:30:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4319024-donald-trump-ph8532336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0119gierski minister: Trump zni\u00f3s\u0142 sankcje na nasz\u0105 inwestycj\u0119 z Rosj\u0105\" />\n    W\u0119gierski minister spraw zagranicznych Peter Szijjarto poinformowa\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone znios\u0142y sankcje zwi\u0105zane z rozbudow\u0105 elektrowni j\u0105drowej Paks na W\u0119grzech, na\u0142o\u017cone przez Joe Bidena.",
        "id": 3049664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegierski-minister-donald-trump-zniosl-sankcje-na-nasza-inwestycje-z-rosja-st8534220?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4319024-donald-trump-ph8532336/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0119gierski minister: Trump zni\u00f3s\u0142 sankcje na nasz\u0105 inwestycj\u0119 z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T05:30:45.449370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:17:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z9omgk-kamilek-7906172/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O\u015bmioletni Kamil nie \u017cyje. Pocz\u0105tek procesu matki i ojczyma\" />\n    Przed S\u0105dem Okr\u0119gowym w Cz\u0119stochowie ma rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 proces w sprawie \u015bmierci o\u015bmioletniego Kamila. W sprawie oskar\u017cono ojczyma ch\u0142opca, kt\u00f3ry odpowiada za zab\u00f3jstwo ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem i matka Kamila, kt\u00f3ra jest oskar\u017cona mi\u0119dzy innymi o pomoc w pope\u0142nieniu zab\u00f3jstwa.",
        "id": 3049422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-osmioletni-kamil-nie-zyje-poczatek-procesu-matki-i-ojczyma-st8534267?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-z9omgk-kamilek-7906172/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "O\u015bmioletni Kamil nie \u017cyje. Pocz\u0105tek procesu matki i ojczyma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T05:30:45.669709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:10:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9194334-usa-dwoch-strazakow-zastrzelonych-w-czasie-gaszenia-pozaru-w-idaho-ph8534249/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stra\u017cacy gasili po\u017car, zostali zabici przez snajpera\" />\n    Dw\u00f3ch funkcjonariuszy stra\u017cy po\u017carnej zgin\u0119\u0142o w czasie gaszenia po\u017caru w g\u00f3rskiej miejscowo\u015bci stanie Idaho w USA. Jak informuj\u0105 s\u0142u\u017cby, zostali zastrzeleni przez snajpera.",
        "id": 3049423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/idaho-usa-strazacy-gasili-pozar-zostali-zabici-przez-snajpera-zasadzka-st8534227?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9194334-usa-dwoch-strazakow-zastrzelonych-w-czasie-gaszenia-pozaru-w-idaho-ph8534249/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Stra\u017cacy gasili po\u017car, zostali zabici przez snajpera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T05:30:45.888552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:09:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5347145-donald-trump-ph8532322/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: Kanada powinna by\u0107 51. stanem USA\" />\n    Donald Trump po raz kolejny stwierdzi\u0142, \u017ce Kanada powinna by\u0107 51. stanem USA, poniewa\u017c jest ca\u0142kowicie zale\u017cna od jego kraju. Stany Zjednoczone wstrzyma\u0142y rozmowy handlowe z Kanad\u0105 ze wzgl\u0119du na wprowadzone przez ni\u0105 podatki.",
        "id": 3049424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trump-kanada-powinna-byc-51-stanem-usa-st8534223?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5347145-donald-trump-ph8532322/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: Kanada powinna by\u0107 51. stanem USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T05:30:46.102831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T05:05:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8331721-pieniadze-ph7777421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"ZUS zala\u0142a fala wniosk\u00f3w. Od jutra nowe \u015bwiadczenie\" />\n    Renta wdowia b\u0119dzie wyp\u0142acana od 1 lipca. Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych zapewnia, \u017ce jest w pe\u0142ni przygotowany do realizacji tego \u015bwiadczenia. Osoby uprawnione otrzymaj\u0105 je w dotychczasowych terminach wyp\u0142at emerytur i rent. W lipcu ZUS rozpocznie r\u00f3wnie\u017c wysy\u0142k\u0119 decyzji o przyznaniu lub odmowie prawa do renty wdowiej.",
        "id": 3049425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/zus-zalala-fala-wnioskow-od-lipca-nowe-swiadczenie-st8534246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8331721-pieniadze-ph7777421/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "ZUS zala\u0142a fala wniosk\u00f3w. Od jutra nowe \u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T05:30:46.317431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T04:54:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4546679-przekroczyl-predkosc-pozegnal-sie-z-prawem-jazdy-ph8533661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z prawem jazdy po\u017cegna\u0142 si\u0119 po raz trzeci\" />\n    W Mariance (Mazowieckie) kieruj\u0105cy skod\u0105 ju\u017c po raz trzeci po\u017cegna\u0142 si\u0119 ze swoim prawem jazdy. - Przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 o 54 kilometry na godzin\u0119, a jego nieodpowiedzialno\u015b\u0107 spotka\u0142a si\u0119 z surowymi konsekwencjami - poinformowa\u0142a piaseczy\u0144ska policja.",
        "id": 3049426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/marianka-przekroczyl-predkosc-stracil-prawo-jazdy-po-raz-trzeci-st8533684?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4546679-przekroczyl-predkosc-pozegnal-sie-z-prawem-jazdy-ph8533661/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z prawem jazdy po\u017cegna\u0142 si\u0119 po raz trzeci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T05:30:46.523756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T04:50:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-128871-policjanci-zatrzymali-podejrzanego-o-napad-na-seniorke-ph8533489/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowa\u0142 i okrad\u0142 90-latk\u0119 po wyj\u015bciu z windy, zatrzymali go nad morzem\" />\n    Policjanci z Woli zatrzymali m\u0119\u017cczyzna podejrzanego o napad na 90-latk\u0119. 39-latek popchn\u0105\u0142 kobiet\u0119, wyrwa\u0142 torebk\u0119 z got\u00f3wk\u0105 i uciek\u0142. Podejrzany zosta\u0142 zatrzymany w nadmorskim kurorcie, us\u0142ysza\u0142 zarzut rozboju. S\u0105d uwzgl\u0119dni\u0142 wniosek prokuratora prowadz\u0105cego \u015bledztwo i tymczasowo aresztowa\u0142 podejrzanego.",
        "id": 3049427,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-podawal-sie-za-lokatora-zaatakowal-seniorke-w-windzie-st8533535?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-128871-policjanci-zatrzymali-podejrzanego-o-napad-na-seniorke-ph8533489/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zaatakowa\u0142 i okrad\u0142 90-latk\u0119 po wyj\u015bciu z windy, zatrzymali go nad morzem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T05:30:46.729024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T04:48:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8531054-beyonce-przerwala-piosenke-po-awarii-latajacego-samochodu-podczas-koncertu-w-houston-ph8534163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Stop, stop, stop\". Chwile grozy na koncercie Beyonce\" />\n    Beyonc\u00e9 musia\u0142a przerwa\u0107 sw\u00f3j wyst\u0119p w rodzinnym Houston. Podwieszany samoch\u00f3d, na kt\u00f3rym siedzia\u0142a piosenkarka, zacz\u0105\u0142 niebezpiecznie si\u0119 przechyla\u0107.",
        "id": 3049428,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/beyonce-przerwala-wystep-w-houston-podwieszany-samochod-sie-przechylil-st8534217?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8531054-beyonce-przerwala-piosenke-po-awarii-latajacego-samochodu-podczas-koncertu-w-houston-ph8534163/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Stop, stop, stop\". Chwile grozy na koncercie Beyonce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T04:26:23.555294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T04:19:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rq4yeu-rosyjskie-wojsko-5440162/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosja zwi\u0119ksza produkcj\u0119 czo\u0142g\u00f3w\" />\n    Rosja zwi\u0119ksza produkcj\u0119 czo\u0142g\u00f3w i tworzy rezerw\u0119 strategiczn\u0105 - pisze \"Le Figaro\". Francuscy wojskowi, kt\u00f3rzy rozmawiali z dziennikiem, obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce \"Rosja b\u0119dzie w stanie wytrzyma\u0107 o pi\u0119\u0107 minut d\u0142u\u017cej w tej wojnie na wyczerpanie, dzi\u0119ki licznym zasobom sprz\u0119tu i ludzi\".",
        "id": 3049165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-przygotowuje-rezerwe-czolgow-fabryki-na-pelnych-obrotach-st8534225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rq4yeu-rosyjskie-wojsko-5440162/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosja zwi\u0119ksza produkcj\u0119 czo\u0142g\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T04:26:23.765281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T03:53:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3148614-ukraina-zolnierze-ukrainscy-zolnierz-wojna-ph8476616/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podpis Ze\u0142enskiego, rosyjska rezerwa, najwi\u0119kszy atak od pocz\u0105tku wojny. Najwa\u017cniejsze wydarzenia z Ukrainy\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1222 dni temu. Rosja przeprowadzi\u0142a w nocy z soboty na niedziel\u0119 najwi\u0119kszy atak powietrzny na Ukrain\u0119 od pocz\u0105tku wojny. Prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podpisa\u0142 dekret o wycofaniu si\u0119 Ukrainy z konwencji ottawskiej. Wed\u0142ug \"Le Figaro\", Rosja zwi\u0119ksza produkcj\u0119 czo\u0142g\u00f3w. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 3049166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/podpis-zelenskiego-rosyjska-rezerwa-najwiekszy-atak-od-poczatku-wojny-najwazniejsze-wydarzenia-ostatniej-doby-z-ukrainy-st8534218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3148614-ukraina-zolnierze-ukrainscy-zolnierz-wojna-ph8476616/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podpis Ze\u0142enskiego, rosyjska rezerwa, najwi\u0119kszy atak od pocz\u0105tku wojny. Najwa\u017cniejsze wydarzenia z Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T04:26:23.972376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T03:40:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-997059-donald-trump-ph8525054/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przechwycona rozmowa o ataku. \"Absurdalne\"\" />\n    \"Washington Post\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje wywiadowcze, napisa\u0142, \u017ce ira\u0144scy urz\u0119dnicy w czasie przechwyconej rozmowy powiedzieli, \u017ce ameryka\u0144skie uderzenie na ira\u0144skie obiekty nuklearne by\u0142o mniej niszczycielskie, ni\u017c oczekiwano.",
        "id": 3049167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-media-o-przechwyconej-rozmowie-o-ataku-usa-zniszczenia-maja-byc-mniejsze-niz-mowi-donald-trump-absurdalne-st8534222?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-997059-donald-trump-ph8525054/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przechwycona rozmowa o ataku. \"Absurdalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T04:26:24.179893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T03:19:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2054725-akcja-poszukiwania-57-latka-podejrzewanego-po-podwojne-morderstwo-ph8533951/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojsko w\u0142\u0105cza si\u0119 w ob\u0142aw\u0119, nadchodzi fala upa\u0142\u00f3w, wyj\u0105tkowe nagranie\" />\n    Trwa ob\u0142awa na 57-letniego Tadeusza Dud\u0119 podejrzewanego o zab\u00f3jstwo c\u00f3rki i zi\u0119cia. Fala upa\u0142\u00f3w zmierza do Polski. W poniedzia\u0142ek wybory prezesa Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej. Mamy te\u017c nowe nagranie od S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 29 czerwca.",
        "id": 3049168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-30-czerwca-2025-najwazniejsze-informacje-wojsko-wlacza-sie-w-oblawe-nadchodzi-fala-upalow-wyjatkowe-nagranie-st8534219?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2054725-akcja-poszukiwania-57-latka-podejrzewanego-po-podwojne-morderstwo-ph8533951/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wojsko w\u0142\u0105cza si\u0119 w ob\u0142aw\u0119, nadchodzi fala upa\u0142\u00f3w, wyj\u0105tkowe nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-30T00:06:47.177420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-30T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6107359-slonecznie-pogodnie-park-ph8509854/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 30.06. Taki b\u0119dzie ostatni dzie\u0144 czerwca\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 30.06 przyniesie du\u017co s\u0142o\u0144ca. Je\u015bli na niebie pojawi\u0105 si\u0119 chmury, nie b\u0119dzie z nich pada\u0107. Termometry poka\u017c\u0105 do 26 stopni Celsjusza. Lokalnie powieje silniejszy wiatr.",
        "id": 3048268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-30-06-taki-bedzie-ostatni-dzien-czerwca-st8534172?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6107359-slonecznie-pogodnie-park-ph8509854/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 30.06. Taki b\u0119dzie ostatni dzie\u0144 czerwca",
        "vote": 0
    }
]