[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T21:52:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zaskakujace-doniesienia-ws-przerywania-kabli-na-baltyku,nId,7895426\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaskakujace-doniesienia-ws-przerywania-kabli-na-baltyku/000KGUJJVW1BIML3-C307.jpg\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce doniesienia ws. przerywania kabli na Ba\u0142tyku\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie sabota\u017c, a nieszcz\u0119\u015bliwe wypadki&quot; - tak przerwania podwodnych kabli telekomunikacyjnych i po\u0142\u0105cze\u0144 energetycznych, do kt\u00f3rych w ci\u0105gu ostatnich kilku miesi\u0119cy dosz\u0142o na Ba\u0142tyku, opisuje ameryka\u0144ski &quot;Washington Post&quot;. Dziennik powo\u0142uje si\u0119 na ustalenia s\u0142u\u017cb bezpiecze\u0144stwa USA i cz\u0119\u015bci pa\u0144stw Europy, pomi\u0119dzy kt\u00f3rymi ma si\u0119 podobno rodzi\u0107 zgodno\u015b\u0107, co do roli, jak\u0105 w zamieszaniu na Ba\u0142tyku odegra\u0142a Rosja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1938175,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zaskakujace-doniesienia-ws-przerywania-kabli-na-baltyku,nId,7895426",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce doniesienia ws. przerywania kabli na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T21:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-policja-poszukuje-14-letniego-grzegorza-twierdzil-ze-jedzie-,nId,7895427\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-poszukuje-14-letniego-grzegorza-twierdzil-ze-jedzie/000KGULCNKVQ1WHO-C307.jpg\" alt=\"Policja poszukuje 14-letniego Grzegorza. Twierdzi\u0142, \u017ce jedzie do kolegi\" align=\"left\" /></a>Policja z G\u0142ogowa na Dolnym \u015al\u0105sku poszukuje zaginionego 14-letniego Grzegorza Renkawa. Ch\u0142opiec 17 stycznia oko\u0142o godziny 14:30 wyszed\u0142 z domu, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce jedzie do kolegi. Do chwili obecnej nie wr\u00f3ci\u0142 do miejsca zamieszkania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1938176,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-policja-poszukuje-14-letniego-grzegorza-twierdzil-ze-jedzie-,nId,7895427",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja poszukuje 14-letniego Grzegorza. Twierdzi\u0142, \u017ce jedzie do kolegi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T20:50:22.666547+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-w-europarlamencie-wiemy-co-go-czeka-podczas-debaty,nId,7895390\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-w-europarlamencie-wiemy-co-go-czeka-podczas-debaty/000KGTZANQRKMD25-C307.jpg\" alt=\"Tusk w europarlamencie. Wiemy, co go czeka podczas debaty\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek rozpoczyna si\u0119 w Strasburgu sesja plenarna Parlamentu Europejskiego. W jej trakcie, w \u015brod\u0119, premier Donald Tusk przedstawi priorytety polskiej prezydencji w UE. Jak ustali\u0142a korespondentka RMF FM Katarzyna Szyma\u0144ska-Borginon, Tusk zostanie przyj\u0119ty przez prodemokratyczn\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 PE jako lider UE, kt\u00f3ry mo\u017ce przeprowadzi\u0107 Wsp\u00f3lnot\u0119 przez trudny okres prezydentury Donalda Trumpa. Polskiego premiera czeka jednak ci\u0119\u017cka przeprawa z eurodeputowanymi PiS-u, skrajn\u0105 prawic\u0105, a tak\u017ce skrajn\u0105 lewic\u0105. Patryk Jaki z PiS-u b\u0119dzie...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1937962,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-w-europarlamencie-wiemy-co-go-czeka-podczas-debaty,nId,7895390",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk w europarlamencie. Wiemy, co go czeka podczas debaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T19:45:03.470768+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wystarczyla-zapowiedz-trumpa-tiktok-wraca-do-usa,nId,7895413\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wystarczyla-zapowiedz-trumpa-tiktok-wraca-do-usa/000KGU9056HX9FG0-C307.jpg\" alt=\"Wystarczy\u0142a zapowied\u017a Trumpa. TikTok wraca do USA\" align=\"left\" /></a>TikTok poinformowa\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce przywraca funkcjonowanie aplikacji w Stanach Zjednoczonych. Sta\u0142o si\u0119 to po zapowiedzi Donalda Trumpa o ochronie firm przed odpowiedzialno\u015bci\u0105 za \u0142amanie prawa zakazuj\u0105cego dostarczania tego serwisu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1937732,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wystarczyla-zapowiedz-trumpa-tiktok-wraca-do-usa,nId,7895413",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystarczy\u0142a zapowied\u017a Trumpa. TikTok wraca do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T19:33:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-budynku-juz-nie-ma-siedem-osob-ma-dostac-pomoc,nId,7895411\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/budynku-juz-nie-ma-siedem-osob-ma-dostac-pomoc/000KGU7AJ0G8THX8-C307.jpg\" alt=\"&quot;Budynku ju\u017c nie ma&quot;. Siedem os\u00f3b ma dosta\u0107 pomoc\" align=\"left\" /></a>Kamienica przy ul. Bernardy\u0144skiej 10 w Lublinie zosta\u0142a rozebrana. W poniedzia\u0142ek z miejsca, w kt\u00f3rym sta\u0142a, ma zosta\u0107 usuni\u0119te gruzowisko - dowiedzia\u0142a si\u0119 PAP. W weekend zawali\u0142a si\u0119 \u015bciana budynku, kt\u00f3rego piwnice zosta\u0142y wcze\u015bniej zalane z powodu awarii sieci wodoci\u0105gowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1937731,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-budynku-juz-nie-ma-siedem-osob-ma-dostac-pomoc,nId,7895411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Budynku ju\u017c nie ma\". Siedem os\u00f3b ma dosta\u0107 pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T18:40:25.903327+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jacek-czaputowicz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7895123\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jacek-czaputowicz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KGPA1DF5FP98B-C307.jpg\" alt=\"Jacek Czaputowicz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Prof. Jacek Czaputowicz, by\u0142y szef MSZ w rz\u0105dzie Zjednoczonej Prawicy, b\u0119dzie w poniedzia\u0142ek go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. Porozmawiamy o inauguracji prezydentury Donalda Trumpa i jej wp\u0142ywie na relacje mi\u0119dzynarodowe. Co to oznacza dla Polski, Europy, NATO i \u015bwiata?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1937460,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-jacek-czaputowicz-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7895123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Czaputowicz go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T18:40:25.608526+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-bloku-w-tarnowie-ewakuowano-15-osob,nId,7895409\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-bloku-w-tarnowie-ewakuowano-15-osob/000KGU6583PFWC14-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car w bloku w Tarnowie. Ewakuowano 15 os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>15 os\u00f3b ewakuowano po po\u017carze bloku na os. Niepodleg\u0142o\u015bci w Tarnowie w Ma\u0142opolsce. Ogie\u0144 wybuch\u0142 w mieszkaniu na parterze. Nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1937459,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-pozar-w-bloku-w-tarnowie-ewakuowano-15-osob,nId,7895409",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w bloku w Tarnowie. Ewakuowano 15 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T18:40:25.366518+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-3-medale-po-me-w-short-tracku,nId,7895408\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-3-medale-po-me-w-short-tracku/000KGU5MS7MIRA5X-C307.jpg\" alt=\"Mamy 3 medale po ME w short tracku\" align=\"left\" /></a>Polacy zdobyli trzy medale na mistrzostwach Europy w short tracku. W niedziel\u0119 srebrny medal wywalczy\u0142a m\u0119ska czw\u00f3rka, a sztafeta mieszana zdoby\u0142a br\u0105zowy kr\u0105\u017cek. Dzie\u0144 wcze\u015bniej na ostatnim stopniu podium stan\u0105\u0142 kobiecy kwartet.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1937458,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-3-medale-po-me-w-short-tracku,nId,7895408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy 3 medale po ME w short tracku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T17:35:08.642912+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-ms-polscy-szczypiornisci-przegrali-ze-szwajcarami,nId,7895386\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ms-polscy-szczypiornisci-przegrali-ze-szwajcarami/000KGTV6W4W9JYAF-C307.jpg\" alt=\"M\u015a: Polscy szczypiorni\u015bci przegrali ze Szwajcarami\" align=\"left\" /></a>Polscy pi\u0142karze r\u0119czni przegrali w du\u0144skim Herning ze Szwajcari\u0105 28:30 (15:18) w ostatnim wyst\u0119pie grupowym mistrzostw \u015bwiata rozgrywanych w Danii, Chorwacji i Norwegii. Bia\u0142o-Czerwoni zagraj\u0105 o Puchar Prezydenta IHF, w kt\u00f3rym rywalizacja b\u0119dzie si\u0119 toczy\u0107 o miejsca 25-32.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1937204,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-ms-polscy-szczypiornisci-przegrali-ze-szwajcarami,nId,7895386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u015a: Polscy szczypiorni\u015bci przegrali ze Szwajcarami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T17:35:07.914901+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jedna-lekcja-religii-tygodniowo-episkopat-o-bezprawnym-akcie,nId,7895393\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jedna-lekcja-religii-tygodniowo-episkopat-o-bezprawnym-akcie/000KGU0J0014JEES-C307.jpg\" alt=\"Jedna lekcja religii tygodniowo. Episkopat o &quot;bezprawnym akcie&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydium Konferencji Episkopatu Polski stwierdzi\u0142o w niedziel\u0119, \u017ce rozporz\u0105dzenie MEN zak\u0142adaj\u0105ce, \u017ce od 1 wrze\u015bnia br. b\u0119dzie jedna godzina tygodniowo religii lub etyki, jest &quot;aktem bezprawnym&quot;. Oczekujemy, \u017ce MEN odst\u0105pi od podejmowania dzia\u0142a\u0144 konfrontacyjnych wobec os\u00f3b wierz\u0105cych - doda\u0142o Prezydium.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1937203,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jedna-lekcja-religii-tygodniowo-episkopat-o-bezprawnym-akcie,nId,7895393",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna lekcja religii tygodniowo. Episkopat o \"bezprawnym akcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T16:58:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-piate-miejsce-pawla-waska-w-zakopanem,nId,7895382\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ps-w-skokach-piate-miejsce-pawla-waska-w-zakopanem/000KGTTWP11292ID-C307.jpg\" alt=\"P\u015a w skokach. Pi\u0105te miejsce Paw\u0142a W\u0105ska w Zakopanem \" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 W\u0105sek by\u0142 pi\u0105ty, Kamil Stoch 24., a Dawid Kubacki 26. w niedzielnym konkursie Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Zakopanem. Aleksander Zniszczo\u0142 i Jakub Wolny odpadli po pierwszej serii. Zwyci\u0119\u017cy\u0142 Austriak Daniel Tschofenig.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1937202,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-piate-miejsce-pawla-waska-w-zakopanem,nId,7895382",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w skokach. Pi\u0105te miejsce Paw\u0142a W\u0105ska w Zakopanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T16:30:03.631060+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wypadek-podczas-nabijania-armaty-ranny-45-latek,nId,7895379\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-podczas-nabijania-armaty-ranny-45-latek/000KGTTHEMYYWQ0S-C307.jpg\" alt=\"Wypadek podczas nabijania armaty. Ranny 45-latek\" align=\"left\" /></a>45-latek zosta\u0142 ranny podczas rekonstrukcji potyczki zwi\u0105zanej z obchodami powstania styczniowego w Zwierzy\u0144cu na Lubelszczy\u017anie. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 w czasie nabijania armaty dosz\u0142o do samozap\u0142onu \u0142adunku. Zrani\u0142 on w r\u0119k\u0119 cz\u0142onka grupy rekonstrukcyjnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936904,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wypadek-podczas-nabijania-armaty-ranny-45-latek,nId,7895379",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek podczas nabijania armaty. Ranny 45-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T16:30:03.219194+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-wasek-siodmy-po-pierwszej-serii-w-zakopanem,nId,7895382\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ps-w-skokach-wasek-siodmy-po-pierwszej-serii-w-zakopanem/000KGTTWP11292ID-C307.jpg\" alt=\"P\u015a w skokach. W\u0105sek si\u00f3dmy po pierwszej serii w Zakopanem\" align=\"left\" /></a>Pawe\u0142 W\u0105sek jest si\u00f3dmy, Kamil Stoch - 20., a Dawid Kubacki - 23. na p\u00f3\u0142metku konkursu Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Zakopanem. Aleksander Zniszczo\u0142 i Jakub Wolny odpadli po pierwszej serii. S\u0142oweniec Anze Lanisek prowadzi przed Norwegiem Johannem Andre Forfangiem i Austriakiem Danielem Tschofenigem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936903,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-ps-w-skokach-wasek-siodmy-po-pierwszej-serii-w-zakopanem,nId,7895382",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u015a w skokach. W\u0105sek si\u00f3dmy po pierwszej serii w Zakopanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T16:30:02.675374+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-brutalne-zabojstwo-50-latki-policja-poszukuje-tego-mezczyzny,nId,7895377\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/brutalne-zabojstwo-50-latki-policja-poszukuje-tego-mezczyzny/000KGTQ4962U3WCW-C307.jpg\" alt=\"Brutalne zab\u00f3jstwo 50-latki. Policja poszukuje tego m\u0119\u017cczyzny\" align=\"left\" /></a>Policja poszukuje 46-letniego Piotra Jasi\u0144skiego z Ciechanowa na Mazowszu podejrzanego o zab\u00f3jstwo 50-letniej kobiety. Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem. Kobieta z ran\u0105 k\u0142ut\u0105 plec\u00f3w zmar\u0142a mimo reanimacji. Prokuratura zgodzi\u0142a si\u0119 na publikacj\u0119 danych podejrzanego. Policja prosi o pomoc w poszukiwaniach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936902,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-brutalne-zabojstwo-50-latki-policja-poszukuje-tego-mezczyzny,nId,7895377",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalne zab\u00f3jstwo 50-latki. Policja poszukuje tego m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T15:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trzy-izraelskie-zakladniczki-sa-juz-wolne,nId,7895369\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzy-izraelskie-zakladniczki-sa-juz-wolne/000KGTPFTP6MQRO2-C307.jpg\" alt=\"Trzy izraelskie zak\u0142adniczki s\u0105 ju\u017c wolne\" align=\"left\" /></a>Trzy izraelskie zak\u0142adniczki zosta\u0142y przekazane przez Mi\u0119dzynarodowy Komitet Czerwonego Krzy\u017ca w Strefie Gazy (MKCK) si\u0142om Izraela. Wcze\u015bniej kobiety trafi\u0142y do MKCK z r\u0105k Hamasu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936901,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trzy-izraelskie-zakladniczki-sa-juz-wolne,nId,7895369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy izraelskie zak\u0142adniczki s\u0105 ju\u017c wolne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T15:24:57.805555+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-myli-konia-na-myjni-recznej-namierzyla-ich-policja,nId,7895366\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/myli-konia-na-myjni-recznej-namierzyla-ich-policja/000KGTO8EPDPG7KC-C307.jpg\" alt=\"Myli konia na myjni r\u0119cznej. Namierzy\u0142a ich policja\" align=\"left\" /></a>Policja z Makowa Mazowieckiego w woj. mazowieckim namierzy\u0142a dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy na jednej z tamtejszych myjni r\u0119cznych pr\u00f3bowali umy\u0107 konia - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM. Zwierz\u0119 w pewnym momencie sp\u0142oszy\u0142o si\u0119, po czym kopytami zniszczy\u0142o fragmenty \u015bcianki. Ca\u0142e zdarzenie zarejestrowa\u0142y kamery monitoringu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936627,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-myli-konia-na-myjni-recznej-namierzyla-ich-policja,nId,7895366",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Myli konia na myjni r\u0119cznej. Namierzy\u0142a ich policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T15:24:57.405962+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trzy-izraelskie-zakladniczki-przekazane-przez-hamas,nId,7895369\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzy-izraelskie-zakladniczki-przekazane-przez-hamas/000KGTPFTP6MQRO2-C307.jpg\" alt=\"Trzy izraelskie zak\u0142adniczki przekazane przez Hamas\" align=\"left\" /></a>Trzy izraelskie zak\u0142adniczki przekaza\u0142 Hamas Mi\u0119dzynarodowemu Komitetowi Czerwonego Krzy\u017ca w Strefie Gazy. W niedziel\u0119 poinformowa\u0142a o tym agencja AP. Konw\u00f3j jest w drodze do granicy z Izraelem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936626,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trzy-izraelskie-zakladniczki-przekazane-przez-hamas,nId,7895369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy izraelskie zak\u0142adniczki przekazane przez Hamas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T15:24:57.034734+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-chwile-grozy-w-glogowie-kierowca-wjechal-na-chodnik-i-probow,nId,7895363\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chwile-grozy-w-glogowie-kierowca-wjechal-na-chodnik-i-probow/000KGTO3YBOHFO3G-C307.jpg\" alt=\"Chwile grozy w G\u0142ogowie. Kierowca wjecha\u0142 na chodnik i pr\u00f3bowa\u0142 przejecha\u0107 pieszych\" align=\"left\" /></a>Policja z G\u0142ogowa na Dolnym \u015al\u0105sku poszukuje kierowcy, kt\u00f3ry na tamtejszej star\u00f3wce pr\u00f3bowa\u0142 potr\u0105ci\u0107 pieszych. Do zdarzenia dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem. Sprawca uszkodzi\u0142 przy tym kilka samochod\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936625,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-chwile-grozy-w-glogowie-kierowca-wjechal-na-chodnik-i-probow,nId,7895363",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwile grozy w G\u0142ogowie. Kierowca wjecha\u0142 na chodnik i pr\u00f3bowa\u0142 przejecha\u0107 pieszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T15:24:56.671327+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dziecko-wypadlo-z-wyciagu-w-bialce-tatrzanskiej,nId,7895371\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dziecko-wypadlo-z-wyciagu-w-bialce-tatrzanskiej/000KGTNQ2WFDKUHV-C307.jpg\" alt=\"Dziecko wypad\u0142o z wyci\u0105gu w Bia\u0142ce Tatrza\u0144skiej\" align=\"left\" /></a>O\u015bmioletnia dziewczynka wypad\u0142a z wyci\u0105gu krzese\u0142kowego w Bia\u0142ce Tatrza\u0144skiej. Dziecko spad\u0142o z wysoko\u015bci oko\u0142o 10 metr\u00f3w. Helikopter przetransportowa\u0142 je do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936624,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dziecko-wypadlo-z-wyciagu-w-bialce-tatrzanskiej,nId,7895371",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecko wypad\u0142o z wyci\u0105gu w Bia\u0142ce Tatrza\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T15:04:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pozar-hali-magazynowej-w-ilawie-sytuacja-pod-kontrola,nId,7895359\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-magazynowej-w-ilawie-sytuacja-pod-kontrola/000KGSWIE7VUMJUP-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car hali magazynowej w I\u0142awie. Sytuacja pod kontrol\u0105\" align=\"left\" /></a>12 jednostek stra\u017cy po\u017carnej pracuje przy po\u017carze hali magazynowej przy ulicy Ziemowita w I\u0142awie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Znajduje si\u0119 tam siedziba hurtowni sprz\u0119tu elektrycznego, a tak\u017ce prowadzone s\u0105 remonty \u0142odzi. Oko\u0142o godz. 15:45 otrzymali\u015bmy informacj\u0119, \u017ce stra\u017cakom uda\u0142o si\u0119 opanowa\u0107 ogie\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936628,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-pozar-hali-magazynowej-w-ilawie-sytuacja-pod-kontrola,nId,7895359",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hali magazynowej w I\u0142awie. Sytuacja pod kontrol\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T14:20:10.672258+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-gesta-mgla-niemal-w-calym-kraju-alerty-w-15-wojewodztwach,nId,7895348\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gesta-mgla-niemal-w-calym-kraju-alerty-w-15-wojewodztwach/000KGSSV3V7B16UP-C307.jpg\" alt=\"G\u0119sta mg\u0142a niemal w ca\u0142ym kraju. Alerty w 15 wojew\u00f3dztwach\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 ostrze\u017cenia I stopnia przed g\u0119st\u0105 mg\u0142\u0105 ograniczaj\u0105c\u0105 widzialno\u015b\u0107 do poni\u017cej 200 m. Synoptycy informuj\u0105, \u017ce lokalnie mg\u0142a mo\u017ce zamarza\u0107, co mo\u017ce powodowa\u0107 go\u0142oled\u017a. Alertami obj\u0119to powiaty w 15 wojew\u00f3dztwach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936370,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-gesta-mgla-niemal-w-calym-kraju-alerty-w-15-wojewodztwach,nId,7895348",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0119sta mg\u0142a niemal w ca\u0142ym kraju. Alerty w 15 wojew\u00f3dztwach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T14:20:10.457367+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-plonie-hala-magazynowa-w-ilawie-na-miejscu-12-jednostek-stra,nId,7895359\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plonie-hala-magazynowa-w-ilawie-na-miejscu-12-jednostek-stra/000KGSWIE7VUMJUP-C307.jpg\" alt=\"P\u0142onie hala magazynowa w I\u0142awie. Na miejscu 12 jednostek stra\u017cy po\u017carnej\" align=\"left\" /></a>12 jednostek stra\u017cy po\u017carnej gasi du\u017cy po\u017car hali magazynowej przy ulicy Ziemowita w I\u0142awie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Znajduje si\u0119 tam siedziba hurtowni sprz\u0119tu elektrycznego, a tak\u017ce prowadzone s\u0105 remonty \u0142odzi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936369,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-plonie-hala-magazynowa-w-ilawie-na-miejscu-12-jednostek-stra,nId,7895359",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142onie hala magazynowa w I\u0142awie. Na miejscu 12 jednostek stra\u017cy po\u017carnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T14:19:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-tlumy-wiwatuja-z-hamasem-na-zgliszczach-gazy-pokoj-jest-bard,nId,7895329\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tlumy-wiwatuja-z-hamasem-na-zgliszczach-gazy-pokoj-jest-bard/000KGSR1VE963V6B-C307.jpg\" alt=\"T\u0142umy wiwatuj\u0105 z Hamasem na zgliszczach Gazy. Pok\u00f3j jest bardzo kruchy\" align=\"left\" /></a>Walki w Strefie Gazy usta\u0142y. W niedziel\u0119 tysi\u0105ce Palesty\u0144czyk\u00f3w wysz\u0142o na ulice, by \u015bwi\u0119towa\u0107. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia izraelskich czo\u0142g\u00f3w opuszczaj\u0105cych enklaw\u0119, do \u015brodka regionu ogarni\u0119tego wojn\u0105 wpuszczono pierwsze ci\u0119\u017car\u00f3wki z pomoc\u0105 humanitarn\u0105. To nie koniec wojny, ale 42 dni wynegocjowanego wzgl\u0119dnego spokoju mog\u0105 stanowi\u0107 przyczynek do trwalszego pokoju w regionie, gdzie w konflikt zaanga\u017cowane s\u0105 nie tylko Izrael i Hamas, ale tak\u017ce ich sojusznicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936368,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-tlumy-wiwatuja-z-hamasem-na-zgliszczach-gazy-pokoj-jest-bard,nId,7895329",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142umy wiwatuj\u0105 z Hamasem na zgliszczach Gazy. Pok\u00f3j jest bardzo kruchy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T13:14:53.449059+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wzrosl-bilans-ofiar-po-wybuchu-cysterny-zginelo-86-osob,nId,7895340\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wzrosl-bilans-ofiar-po-wybuchu-cysterny-zginelo-86-osob/000KGSPZS3XK0AE6-C307.jpg\" alt=\"Wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar po wybuchu cysterny. Zgin\u0119\u0142o 86 os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar \u015bmiertelnych po wybuchu cysterny, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sobot\u0119 w Nigerii. Lokalne s\u0142u\u017cby medyczne przekaza\u0142y, \u017ce w eksplozji zgin\u0119\u0142o 86 os\u00f3b. Wcze\u015bniejsze raporty m\u00f3wi\u0142y o 70 zmar\u0142ych.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936097,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wzrosl-bilans-ofiar-po-wybuchu-cysterny-zginelo-86-osob,nId,7895340",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar po wybuchu cysterny. Zgin\u0119\u0142o 86 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T13:14:52.700798+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kierowca-potracil-piesza-i-uciekl-kobieta-zmarla-w-szpitalu,nId,7895331\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-potracil-piesza-i-uciekl-kobieta-zmarla-w-szpitalu/000KGSNJCAFBAIP3-C307.jpg\" alt=\"Kierowca potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105 i uciek\u0142. Kobieta zmar\u0142a w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Do tragicznego zdarzenia dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Lubie\u0144 w woj. ma\u0142opolskim. Kierowca osobowego auta potr\u0105ci\u0142 78-letni\u0105 kobiet\u0119, kt\u00f3ra zmar\u0142a w szpitalu. Sprawca uciek\u0142 z miejsca wypadku. Kilka godzin p\u00f3\u017aniej policja zatrzyma\u0142a 22-latka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936095,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kierowca-potracil-piesza-i-uciekl-kobieta-zmarla-w-szpitalu,nId,7895331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105 i uciek\u0142. Kobieta zmar\u0142a w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T12:54:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-franciszek-podziekowal-za-rozejm-miedzy-hamasem-a-izr,nId,7895327\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-franciszek-podziekowal-za-rozejm-miedzy-hamasem-a-izr/000KGSLA9D3CHCDT-C307.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek podzi\u0119kowa\u0142 za rozejm mi\u0119dzy Hamasem a Izraelem\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek podzi\u0119kowa\u0142 w niedziel\u0119 negocjatorom rozejmu mi\u0119dzy Izraelem i Hamasem. Podczas spotkania z wiernymi w Watykanie apelowa\u0142 do obu stron o przestrzeganie zawieszenia broni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1936096,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-franciszek-podziekowal-za-rozejm-miedzy-hamasem-a-izr,nId,7895327",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek podzi\u0119kowa\u0142 za rozejm mi\u0119dzy Hamasem a Izraelem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T12:08:08.269368+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kilka-miesiecy-utrudnien-w-poznaniu-rusza-remont-torowiska,nId,7895306\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kilka-miesiecy-utrudnien-w-poznaniu-rusza-remont-torowiska/000KGS6ZA9FCF4CE-C307.jpg\" alt=\"Kilka miesi\u0119cy utrudnie\u0144 w Poznaniu. Rusza remont torowiska \" align=\"left\" /></a>Nawet kilka miesi\u0119cy utrudnie\u0144 czeka pasa\u017cer\u00f3w komunikacji miejskiej w Poznaniu. W poniedzia\u0142ek rozpoczyna si\u0119 kompleksowy remont torowiska na alei Wielkopolskiej. Zamkni\u0119ta zostanie jedna z p\u0119tli tramwajowych na p\u00f3\u0142nocy miasta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935861,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kilka-miesiecy-utrudnien-w-poznaniu-rusza-remont-torowiska,nId,7895306",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka miesi\u0119cy utrudnie\u0144 w Poznaniu. Rusza remont torowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T12:08:07.358229+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jak-zmusic-europoslow-do-obecnosci-rusza-eksperyment-w-parla,nId,7895314\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jak-zmusic-europoslow-do-obecnosci-rusza-eksperyment-w-parla/000KGSEKFCHFP95W-C307.jpg\" alt=\"Jak zmusi\u0107 europos\u0142\u00f3w do obecno\u015bci? Rusza eksperyment w Parlamencie Europejskim\" align=\"left\" /></a>W Parlamencie Europejskim, pomimo obecno\u015bci 720 europos\u0142\u00f3w z 27 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich, sale plenarne cz\u0119sto pozostaj\u0105 puste podczas debat. W\u0142adze PE opracowuj\u0105 plan zmuszenia parlamentarzyst\u00f3w do uczestnictwa w sesjach. Pierwsze rozwi\u0105zania zostan\u0105 przetestowane ju\u017c w czasie poniedzia\u0142kowego posiedzenia w Strasburgu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935859,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jak-zmusic-europoslow-do-obecnosci-rusza-eksperyment-w-parla,nId,7895314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zmusi\u0107 europos\u0142\u00f3w do obecno\u015bci? Rusza eksperyment w Parlamencie Europejskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T12:08:06.931582+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-slowacji-twierdzi-ze-opozycja-przygotowuje-zamach-st,nId,7895324\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-slowacji-twierdzi-ze-opozycja-przygotowuje-zamach-st/000KGSLJ6B171G9V-C307.jpg\" alt=\"Premier S\u0142owacji twierdzi, \u017ce opozycja przygotowuje zamach stanu. Grozi te\u017c Ukrainie\" align=\"left\" /></a>Opozycja przygotowuje zamach stanu \u2013 tak twierdzi premier S\u0142owacji Robert Fico w nagraniu opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Polityk zagrozi\u0142 tak\u017ce, \u017ce zawetuje pomoc finansow\u0105 Unii Europejskiej dla Kijowa. &quot;Nie jestem ukrai\u0144skim s\u0142ug\u0105&quot; \u2013 powiedzia\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935858,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-premier-slowacji-twierdzi-ze-opozycja-przygotowuje-zamach-st,nId,7895324",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier S\u0142owacji twierdzi, \u017ce opozycja przygotowuje zamach stanu. Grozi te\u017c Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T11:58:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-gdansk-z-nocnym-zakazem-sprzedazy-alkoholu-nowe-przepisy-jes,nId,7895309\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdansk-z-nocnym-zakazem-sprzedazy-alkoholu-nowe-przepisy-jes/000KGS7ZFU1M05O0-C307.jpg\" alt=\"Gda\u0144sk z nocnym zakazem sprzeda\u017cy alkoholu? Nowe przepisy jeszcze w tym roku\" align=\"left\" /></a>Kolejne miasta rozwa\u017caj\u0105 wprowadzenie nocnego zakazu sprzeda\u017cy alkoholu. Tak mo\u017ce si\u0119 sta\u0107 m.in w Gda\u0144sku. Nowe przepisy mia\u0142aby wej\u015b\u0107 w \u017cycie jeszcze w tym roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935860,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-gdansk-z-nocnym-zakazem-sprzedazy-alkoholu-nowe-przepisy-jes,nId,7895309",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gda\u0144sk z nocnym zakazem sprzeda\u017cy alkoholu? Nowe przepisy jeszcze w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T10:56:13.253445+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-rcb-przed-smogiem-dla-dwoch-wojewodztw-lepiej-nie-wych,nId,7895300\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-przed-smogiem-dla-dwoch-wojewodztw-lepiej-nie-wych/000KGS3ZVX06X89O-C307.jpg\" alt=\"Alert RCB przed smogiem dla dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw. Lepiej nie wychodzi\u0107 z dom\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa w niedziel\u0119 wyda\u0142o alert o smogu w dw\u00f3ch wojew\u00f3dztwach. Ostrze\u017cenia dotycz\u0105 trzech powiat\u00f3w na Dolnym \u015al\u0105sku i jednego w Wielkopolsce. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935578,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-rcb-przed-smogiem-dla-dwoch-wojewodztw-lepiej-nie-wych,nId,7895300",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert RCB przed smogiem dla dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw. Lepiej nie wychodzi\u0107 z dom\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T10:56:12.741048+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-otaczaja-pokrowsk-zelaznym-pierscieniem,nId,7895299\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-otaczaja-pokrowsk-zelaznym-pierscieniem/000KGS62WY6V1G8Q-C307.jpg\" alt=\"Rosjanie otaczaj\u0105 Pokrowsk \u017celaznym pier\u015bcieniem\" align=\"left\" /></a>Najbardziej intensywne walki w trakcie rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119 tocz\u0105 si\u0119 aktualnie pod Pokrowskiem. \u201eNa kierunku pokrowskim nasi obro\u0144cy powstrzymywali 98 dzia\u0142a\u0144 ofensywnych przeciwnika\u201d - podaje ukrai\u0144ski Sztab Generalny. Miasto w obwodzie donieckim znajduje si\u0119 jednak w coraz gorszej sytuacji, a Instytut Bada\u0144 nad Wojn\u0105 (ISW) informuje, \u017ce Rosjanie \u015bci\u0105gaj\u0105 tam kolejne posi\u0142ki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935577,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosjanie-otaczaja-pokrowsk-zelaznym-pierscieniem,nId,7895299",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie otaczaj\u0105 Pokrowsk \u017celaznym pier\u015bcieniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T09:51:41.712502+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pijany-taksowkarz-przewozil-pasazerow-w-koszalinie,nId,7895293\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-taksowkarz-przewozil-pasazerow-w-koszalinie/000KGS100NBKWUK9-C307.jpg\" alt=\"Pijany taks\u00f3wkarz przewozi\u0142 pasa\u017cer\u00f3w w Koszalinie\" align=\"left\" /></a>Policjanci w Koszalinie (woj. zachodniopomorskie) zatrzymali do kontroli taks\u00f3wkarza, kt\u00f3ry by\u0142 w trakcie kursu. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 43-letni kierowca przewozi\u0142 pasa\u017cer\u00f3w maj\u0105c 2,4 promila alkoholu. M\u0119\u017cczy\u017anie zosta\u0142o ju\u017c odebrane prawo jazdy, grozi mu do 3 lat wi\u0119zienia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935358,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-pijany-taksowkarz-przewozil-pasazerow-w-koszalinie,nId,7895293",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany taks\u00f3wkarz przewozi\u0142 pasa\u017cer\u00f3w w Koszalinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T09:51:41.052227+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-jest-zawieszenie-broni-miedzy-izraelem-i-hamasem,nId,7895279\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-zawieszenie-broni-miedzy-izraelem-i-hamasem/000KGRXZGH2SV2N5-C307.jpg\" alt=\"Jest zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem i Hamasem\" align=\"left\" /></a>Zawieszenie broni w Strefie Gazy wesz\u0142o w \u017cycie. Nazwiska izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 zosta\u0107 uwolnieni w pierwszej turze wymiany zosta\u0142y przekazane stronie izraelskiej - poda\u0142o biuro premiera Benjamina Netanjahu. Tu\u017c po tym, gdy rano szef izraelskiego og\u0142osi\u0142 fiasko zawieszenia broni w Strefie Gazy, Izrael przeprowadzi\u0142 ataki z powietrza, w wyniku kt\u00f3rych zgin\u0119li Palesty\u0144czycy. Do dymisji poda\u0142 si\u0119 minister bezpiecze\u0144stwa Izraela, a koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105 w kraju opu\u015bci\u0142a partia Ocma Jehudit.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935356,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-jest-zawieszenie-broni-miedzy-izraelem-i-hamasem,nId,7895279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest zawieszenie broni mi\u0119dzy Izraelem i Hamasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T09:45:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-na-terenie-hipodromu-w-sopocie,nId,7895283\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-na-terenie-hipodromu-w-sopocie/000KGRY6OLY3IB3I-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car na terenie Hipodromu w Sopocie\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 rano dosz\u0142o do po\u017caru na terenie Hipodromu w Sopocie. Zapali\u0142a si\u0119 drewniana konstrukcja budynku kas. Sytuacja jest opanowana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935357,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-na-terenie-hipodromu-w-sopocie,nId,7895283",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na terenie Hipodromu w Sopocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T08:46:32.803701+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oto-najgorsze-dania-swiata,nId,7895269\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oto-najgorsze-dania-swiata/000KGRU9C2CKSB72-C307.jpg\" alt=\"Oto najgorsze dania \u015bwiata \" align=\"left\" /></a>Kluski z krwi\u0105, zupa z rybnych podrob\u00f3w, gotowana g\u0142owa owcy. Bazuj\u0105c na ponad 600 tys. ocen zebranych na platformie TasteAtlas, sporz\u0105dzono ranking najgorszych potraw na \u015bwiecie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935172,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-oto-najgorsze-dania-swiata,nId,7895269",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najgorsze dania \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T08:44:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-trump-przejmuje-wladze-w-usa-golf-sobowtor-elvisa-i-duzo-duz,nId,7895265\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-przejmuje-wladze-w-usa-golf-sobowtor-elvisa-i-duzo-duz/000KGRSJEBE4EM04-C307.jpg\" alt=\"Trump przejmuje w\u0142adz\u0119 w USA. Golf, sobowt\u00f3r Elvisa i du\u017co, du\u017co imprez\" align=\"left\" /></a>Prezydent Donald Trump przyby\u0142 do Waszyngtonu z Palm Beach na Florydzie, gdzie sp\u0119dzi\u0142 czas przygotowuj\u0105c si\u0119 do przej\u0119cia w\u0142adzy. Towarzysz\u0105 mu \u017cona Melania, c\u00f3rka Ivanka i jej m\u0105\u017c Jared Kushner. W poniedzia\u0142ek Donald Trump zast\u0105pi ust\u0119puj\u0105cego ze stanowiska prezydenta USA Joe Bidena.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935171,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-trump-przejmuje-wladze-w-usa-golf-sobowtor-elvisa-i-duzo-duz,nId,7895265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump przejmuje w\u0142adz\u0119 w USA. Golf, sobowt\u00f3r Elvisa i du\u017co, du\u017co imprez",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T08:37:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mniej-rannych-niz-sadzono-po-zerwaniu-wyciagu-narciarskiego-,nId,7895267\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mniej-rannych-niz-sadzono-po-zerwaniu-wyciagu-narciarskiego/000KGRSSSFPDM4P6-C307.jpg\" alt=\"Mniej rannych ni\u017c s\u0105dzono po zerwaniu wyci\u0105gu narciarskiego w Hiszpanii\" align=\"left\" /></a>Prezydent Aragonii Jorge Azcon przekaza\u0142, \u017ce liczba rannych po sobotnim zerwaniu si\u0119 liny wyci\u0105gu narciarskiego jest mniejsza ni\u017c twierdzono na pocz\u0105tku. Finalnie poszkodowanych w wypadku zosta\u0142o 10 os\u00f3b, w tym dwie s\u0105 w stanie ci\u0119\u017ckim. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935170,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-mniej-rannych-niz-sadzono-po-zerwaniu-wyciagu-narciarskiego-,nId,7895267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mniej rannych ni\u017c s\u0105dzono po zerwaniu wyci\u0105gu narciarskiego w Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T07:39:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zawieszenie-broni-w-strefie-gazy-nie-weszlo-w-zycie,nId,7895255\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawieszenie-broni-w-strefie-gazy-nie-weszlo-w-zycie/000KGRPOFFTVX1F0-C307.jpg\" alt=\"Zawieszenie broni w Strefie Gazy nie wesz\u0142o w \u017cycie\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y izraelskie rozpocz\u0119\u0142y wycofywanie si\u0119 ze wschodniego Rafah - miasta w Autonomii Palesty\u0144skiej przy granicy z Egiptem. Hamas, kt\u00f3ry mia\u0142 przedstawi\u0107 dane trzech pierwszych uwolnionych zak\u0142adnik\u00f3w, powo\u0142a\u0142 si\u0119 na &quot;problemy techniczne&quot;, kt\u00f3re uniemo\u017cliwi\u0142y przekazanie listy je\u0144c\u00f3w. Premier Izraela Benjamin Netanjahu og\u0142osi\u0142, \u017ce dop\u00f3ki nazwiska porwanych nie zostan\u0105 przekazane stronie katarskiej, kt\u00f3ra pe\u0142ni\u0142a rol\u0119 po\u015brednika w negocjacjach - rozejmu nie b\u0119dzie. Wej\u015bcie w \u017cycie porozumienia o zawieszeniu broni w Strefie Gazy zosta\u0142o...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935013,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-zawieszenie-broni-w-strefie-gazy-nie-weszlo-w-zycie,nId,7895255",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszenie broni w Strefie Gazy nie wesz\u0142o w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T06:36:15.192908+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-sabalenka-pierwsza-cwiercfinalistka-australian-open-zdeklaso,nId,7895254\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sabalenka-pierwsza-cwiercfinalistka-australian-open-zdeklaso/000KGROMVTJ7FKL9-C307.jpg\" alt=\"Sabalenka pierwsz\u0105 \u0107wier\u0107finalistk\u0105 Australian Open. Zdeklasowa\u0142a rywalk\u0119 w godzin\u0119 \" align=\"left\" /></a>Aryna Sabalenka zosta\u0142a pierwsz\u0105 \u0107wier\u0107finalistk\u0105 wielkoszlemowego turnieju Australian Open w Melbourne. W 1/8 fina\u0142u (4. runda) bia\u0142oruska liderka \u015bwiatowego rankingu pokona\u0142a w 62 minuty rozstawion\u0105 z numerem 14. Rosjank\u0119 Mirr\u0119 Andriejew\u0105 6:1, 6:2.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1934873,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-sabalenka-pierwsza-cwiercfinalistka-australian-open-zdeklaso,nId,7895254",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabalenka pierwsz\u0105 \u0107wier\u0107finalistk\u0105 Australian Open. Zdeklasowa\u0142a rywalk\u0119 w godzin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T06:34:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tiktok-niedostepny-w-usa-w-zycie-wchodzi-ustawa-zakazujaca-k,nId,7895252\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tiktok-niedostepny-w-usa-w-zycie-wchodzi-ustawa-zakazujaca-k/000KGRNK4GWANF6M-C307.jpg\" alt=\"TikTok niedost\u0119pny w USA. W \u017cycie wchodzi ustawa zakazuj\u0105ca korzystania z aplikacji\" align=\"left\" /></a>Aplikacja TikTok poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 rano, \u017ce przesta\u0142a dzia\u0142a\u0107 w Stanach Zjednoczonych. Tego dnia w USA ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie ustawa zakazuj\u0105ca korzystania z aplikacji. Wcze\u015bniej Donald Trump, kt\u00f3ry obejmie w poniedzia\u0142ek urz\u0105d prezydenta powiedzia\u0142, \u017ce \u201enajpewniej\u201d zawiesi na 90 dni potencjalny zakaz dzia\u0142alno\u015bci TikToka w USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1935014,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tiktok-niedostepny-w-usa-w-zycie-wchodzi-ustawa-zakazujaca-k,nId,7895252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok niedost\u0119pny w USA. W \u017cycie wchodzi ustawa zakazuj\u0105ca korzystania z aplikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-19T06:34:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tiktok-tymczasowo-niedostepny-w-usa,nId,7895252\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tiktok-tymczasowo-niedostepny-w-usa/000KGRNK4GWANF6M-C307.jpg\" alt=\"TikTok &quot;tymczasowo niedost\u0119pny&quot; w USA \" align=\"left\" /></a>TikTok poinformowa\u0142 u\u017cytkownik\u00f3w w Stanach Zjednoczonych p\u00f3\u017anym wieczorem w sobot\u0119, \u017ce w niedziel\u0119 b\u0119dzie \u201etymczasowo niedost\u0119pny\u201d. Tego dnia w USA ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie ustawa zakazuj\u0105ca korzystania z aplikacji. Wcze\u015bniej Donald Trump, kt\u00f3ry obejmie w poniedzia\u0142ek urz\u0105d prezydenta powiedzia\u0142, \u017ce \u201enajpewniej\u201d zawiesi na 90-dni potencjalny zakaz dzia\u0142alno\u015bci TikToka w USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1934872,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tiktok-tymczasowo-niedostepny-w-usa,nId,7895252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok \"tymczasowo niedost\u0119pny\" w USA",
        "vote": 0
    }
]