[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T22:12:49.597040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T21:26:29+00:00",
        "description": "Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce chce spotka\u0107 si\u0119 z przyw\u00f3dc\u0105 Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Unem. Na razie jednak rozmawia\u0142 z nowym prezydentem Korei Po\u0142udniowej. Li Dze Mjung zaproponowa\u0142 rozwini\u0119cie wsp\u00f3\u0142pracy z Pjongjangiem i budow\u0119 tam kompleksu nieruchomo\u015bci Trump Tower.",
        "id": 3416611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-chce-spotkania-z-kim-dzong-unem-w-tym-roku,nId,22178056",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce spotkania z Kim Dzong Unem. \"W tym roku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:06:54.721702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:59:38+00:00",
        "description": "Polska partia znalaz\u0142a si\u0119 w nowym litewskim rz\u0105dzie koalicyjnym. Wed\u0142ug zapowiedzi Akcja Wyborcza Polak\u00f3w na Litwie - Zwi\u0105zek Chrze\u015bcija\u0144skich Rodzin ma kierowa\u0107 ministerstwem sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3416225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polska-partia-w-litewskim-rzadzie-jest-nowa-koalicja,nId,22178048",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska partia w litewskim rz\u0105dzie. Jest nowa koalicja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:06:54.846306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:17:05+00:00",
        "description": "Gospodynie domowe i emeryci w Wenezueli ustawiaj\u0105 si\u0119 w kolejce, by do\u0142\u0105czy\u0107 do paramilitarnej \"milicji\" - informuje telewizja CBS News powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na agencj\u0119 AFP. Mobilizacja przeprowadzana jest, jak twierdzi re\u017cim, na wypadek \"inwazji USA\".",
        "id": 3416226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wenezuelski-rezim-w-strachu-przed-usa-tysiace-ludzi-w-kolejk,nId,22178043",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wenezuelski re\u017cim w strachu przed USA. Tysi\u0105ce ludzi w kolejkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:01:58.195905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:46:36+00:00",
        "description": "Kij\u00f3w uprzedzi\u0142 Warszaw\u0119, \u017ce je\u015bli Sejm zr\u00f3wna symbolik\u0119 banderowsk\u0105 i nazistowsk\u0105, ukrai\u0144skie w\u0142adze zareaguj\u0105 - opisuje serwis Europejska Prawda. Portal powo\u0142uje si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w ukrai\u0144skie dyplomacji.",
        "id": 3415758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kijow-reaguje-na-zapowiedzi-nawrockiego-nasilenie-negatywnyc,nId,22178039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kij\u00f3w reaguje na zapowiedzi Nawrockiego. \"Nasilenie negatywnych nastroj\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:01:58.312984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:30:39+00:00",
        "description": "Izrael g\u0142\u0119boko ubolewa nad tragicznym wypadkiem, do kt\u00f3rego dosz\u0142o dzi\u015b w Szpitalu Nasera w Strefie Gazy - oznajmi\u0142 wieczorem premier tego pa\u0144stwa Binjamin Netanjahu. W izraelskim ostrzale zgin\u0119\u0142o co najmniej 20 os\u00f3b, w tym pi\u0119ciu dziennikarzy.",
        "id": 3415759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-zgineli-medycy-i-dziennikarze-netanjahu-ubolewa-tragiczny-wy,nId,22178028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgin\u0119li medycy i dziennikarze, Netanjahu \"ubolewa\". \"Tragiczny wypadek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:01:58.425937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:14:01+00:00",
        "description": "W\u0119dkarz znalaz\u0142 w poniedzia\u0142ek cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny unosz\u0105ce si\u0119 na jednym ze staw\u00f3w w Krakowie. \"Po wst\u0119pnych ogl\u0119dzinach, na podstawie rysopisu oraz ubioru, stwierdzono, \u017ce jest to prawdopodobnie cia\u0142o sprawcy usi\u0142owania zab\u00f3jstwa taks\u00f3wkarza\" - przekaza\u0142a ma\u0142opolska policja.",
        "id": 3415760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-przelom-w-oblawie-za-nozownikiem-w-krakowie-znaleziono-cialo,nId,22178042",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w ob\u0142awie za no\u017cownikiem. W Krakowie znaleziono cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:00:01.142847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:56:27+00:00",
        "description": "Donald Trump zosta\u0142 zapytany, dlaczego Wladimir Putin nie chce spotka\u0107 si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. - Bo go nie lubi - odpar\u0142 wprost prezydent USA. Trump przekaza\u0142, \u017ce rozmawia\u0142 w ostatnich dniach z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105. Oceni\u0142, \u017ce rozmowy z nim s\u0105 dobre, ale \"p\u00f3\u017aniej Putin bombarduje Ukrain\u0119\".",
        "id": 3415249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-nie-chce-spotkac-sie-z-zelenskim-trump-zdradzil-powod,nId,22178022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin nie chce spotka\u0107 si\u0119 z Ze\u0142enskim. Trump zdradzi\u0142 pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:00:01.263574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:42:29+00:00",
        "description": "Na pierwsz\u0105 po\u0142ow\u0119 pa\u017adziernika zaplonowano przes\u0142uchanie marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni - informuje Prokuratura Okr\u0119gowa w Warszawie. Chodzi o wypowied\u017a na antenie Polsat News, w kt\u00f3rej lider Polski 2050 stwierdzi\u0142, \u017ce spotyka\u0142 si\u0119 z sugestiami w sprawie dokonania w Polsce \"zamachu stanu\".",
        "id": 3415250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-termin-przesluchania-szymona-holowni-w-tle-slowa-o-zama,nId,22178027",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest termin przes\u0142uchania Szymona Ho\u0142owni. W tle s\u0142owa o \"zamachu stanu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:00:01.387678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:08:54+00:00",
        "description": "Z powodu dymu wydobywaj\u0105cego si\u0119 z urz\u0105dzenia nale\u017c\u0105cego do jednego z pasa\u017cer\u00f3w, samolot linii American Airlines awaryjnie l\u0105dowa\u0142 w sobot\u0119 na mi\u0119dzynarodowym porcie Waszyngton-Dulles. Na pasie startowym czeka\u0142y s\u0142u\u017cby ratunkowe. Wcze\u015bniej sytuacja zosta\u0142a jednak opanowana przez za\u0142og\u0119. Nikt nie ucierpia\u0142.",
        "id": 3415251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kabina-samolotu-wypelnila-sie-dymem-zaloga-ruszyla-na-pomoc,nId,22178000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kabina samolotu wype\u0142ni\u0142a si\u0119 dymem. Za\u0142oga ruszy\u0142a na pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:00:01.553999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:54:53+00:00",
        "description": "Jeszcze w marcu 2023 roku by\u0142o tam pole. Dwa lata p\u00f3\u017aniej na zdj\u0119ciach satelitarnych mo\u017cna dostrzec budow\u0119 i sze\u015b\u0107 koncentrycznych pier\u015bcieni, z kt\u00f3rych najwi\u0119kszy ma \u015brednic\u0119 1,6 km. Tajemnicza konstrukcja powstaje w obwodzie kr\u00f3lewieckim, 25 kilometr\u00f3w od granicy z Polsk\u0105. Wed\u0142ug analityk\u00f3w Rosjanie buduj\u0105 tzw. \"uszy Putina\", kt\u00f3re mog\u0105 pos\u0142u\u017cy\u0107 do monitorowania komunikacji wojskowej NATO w Europie.",
        "id": 3415252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-buduja-uszy-putina-25-kilometrow-od-granicy-z-polska,nId,22177999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Buduj\u0105 \"uszy Putina\". 25 kilometr\u00f3w od granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:53:46.289188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:31:20+00:00",
        "description": "Dron, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 w Osinach, nadlecia\u0142 z Ukrainy - poinformowa\u0142 wiceszef MSZ W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski. Polityk zaznaczy\u0142, \u017ce nie jest to wersja oficjalna i jego resort czeka na raport w sprawie incydentu na Lubelszczy\u017anie.",
        "id": 3414774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-doniesienia-o-eksplozji-drona-wiceminister-wskazal-na-u,nId,22178020",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe doniesienia o eksplozji drona. Wiceminister wskaza\u0142 na Ukrain\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:46:58.383942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:30:58+00:00",
        "description": "- To, \u017ce po Polsce w tej chwili m\u00f3g\u0142 sobie lata\u0107 spokojnie (...) najprawdopodobniej szpiegowski dron (...) to jest dow\u00f3d na to, \u017ce w pewnych sprawach si\u0119 nawet cofamy - powiedzia\u0142 prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na spotkaniu w Bydgoszczy. Polityk stwierdzi\u0142 te\u017c , \u017ce obecny rz\u0105d \"do niczego si\u0119 nie nadaje\".",
        "id": 3414245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-o-eksplozji-drona-w-osinach-dowod-na-to-ze-sie-cof,nId,22177992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski o eksplozji drona w Osinach. \"Dow\u00f3d na to, \u017ce si\u0119 cofamy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:46:58.508987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:17:28+00:00",
        "description": "Rok 2015, szczyt kryzysu uchod\u017aczego, z Syrii do Europy nap\u0142ywaj\u0105 t\u0142umy ludzi. W\u00f3wczas Angela Merkel stwierdzi\u0142a, \u017ce nale\u017cy im pom\u00f3c. Wypowiedzia\u0142a s\u0142ynn\u0105 fraz\u0119 \"damy rad\u0119\". Czy po 10 latach zmieni\u0142a zdanie?",
        "id": 3414246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-po-10-latach-zapytali-angele-merkel-o-migracje-bylam-przekon,nId,22177981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po 10 latach zapytali Angel\u0119 Merkel o migracj\u0119. \"By\u0142am przekonana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:46:58.632147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:16:26+00:00",
        "description": "Kandydatka, wspierana przez KO przegra\u0142a w Zabrzu z kandydatem obywatelskim. - Wygra\u0142a koalicja anty-KO - komentuje \u0141ukasz Paw\u0142owski z Og\u00f3lnopolskiej Grupy Badawczej i prognozuje, \u017ce b\u0119d\u0105 kolejne referenda o odwo\u0142anie prezydent\u00f3w innych miast. Socjolog prof. Jaros\u0142aw Flis zwraca z kolei uwag\u0119, \u017ce na s\u0142abo\u015bci rz\u0105du nie zyskuj\u0105 wcale g\u0142\u00f3wne partie opozycyjne",
        "id": 3414247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-po-zabrzu-beda-kolejne-referenda-ekspert-wymienia-trzy-miast,nId,22177984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po Zabrzu b\u0119d\u0105 kolejne referenda? Ekspert wymienia trzy miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:46:58.784799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:06:54+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy Chin Xi Jinping przekaza\u0142 ukrai\u0144skiemu prezydentowi Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu depesz\u0119 z gratulacjami z okazji Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci Ukrainy. Przyw\u00f3dca Ukrainy opublikowa\u0142 tre\u015b\u0107 pisma na swoim profilu w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. \"Jestem got\u00f3w wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z panem\" - pisze do Ze\u0142enskiego Xi Jinping.",
        "id": 3414248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-xi-jinping-napisal-list-do-zelenskiego-jestem-gotow,nId,22177978",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xi Jinping napisa\u0142 list do Ze\u0142enskiego. \"Jestem got\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:52.653184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:37:55+00:00",
        "description": "Zbiorowy poch\u00f3wek czterech os\u00f3b - m\u0119\u017cczyzny, kobiety i dw\u00f3jki dzieci odkryto podczas budowy gazoci\u0105gu w gminie Inowroc\u0142aw w so\u0142ectwie Or\u0142owo. Wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w archeolog\u00f3w szcz\u0105tki mog\u0105 pochodzi\u0107 z mezolitu, czyli sprzed nawet o\u015bmiu tysi\u0119cy lat.",
        "id": 3413651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-budowa-gazociagu-odslonila-tajemnice-sprzed-tysiecy-lat-jedy,nId,22177980",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budowa gazoci\u0105gu ods\u0142oni\u0142a tajemnic\u0119 sprzed tysi\u0119cy lat. \"Jedyny w Polsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:52.767564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:14:54+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ski parlament pracuje nad zniesieniem zakazu wyjazdu z kraju dla m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy nie s\u0105 obj\u0119ci mobilizacj\u0105. Rada Najwy\u017csza skierowa\u0142a do komisji projekt reguluj\u0105cy zmiany. Jego tw\u00f3rcy wskazuj\u0105, \u017ce aktualne przepisy utrudniaj\u0105 \"utrzymanie kontakt\u00f3w z krewnymi i ojczyzn\u0105\" tym, kt\u00f3rzy \u017cyj\u0105 poza granicami.",
        "id": 3413652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-wypusci-z-kraju-mezczyzn-nowy-ruch-wladz,nId,22177958",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina wypu\u015bci z kraju m\u0119\u017cczyzn? Nowy ruch w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:46:58.953640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:14:54+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ski parlament pracuje nad zniesieniem zakazu wyjazdu z kraju dla m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy nie s\u0105 obj\u0119ci mobilizacj\u0105. Rada Najwy\u017csza skierowa\u0142a do komisji projekt reguluj\u0105cy zmiany. Jego tw\u00f3rcy wskazuj\u0105, \u017ce aktualne przepisy utrudniaj\u0105 \"utrzymanie kontakt\u00f3w z krewnymi i ojczyzn\u0105\" tym, kt\u00f3rzy \u017cyj\u0105 poza granicami.",
        "id": 3414249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-wypusci-z-kraju-mlodych-mezczyzn-nowy-ruch-wladz,nId,22177958",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina wypu\u015bci z kraju m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn? Nowy ruch w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:52.881478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:39:37+00:00",
        "description": "20 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w poniedzia\u0142ek w ataku na szpital na po\u0142udniu Gazy - przekaza\u0142a agencja AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia lokalnej obrony cywilnej. W\u015br\u00f3d ofiar jest pi\u0119ciu dziennikarzy, m.in. wsp\u00f3\u0142pracownicy agencji Reutera, Associated Press i Al-D\u017caziry.",
        "id": 3413653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-atak-na-szpital-w-strefie-gazy-wiele-ofiar-w-tym-kilku-dzien,nId,22177930",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na szpital w Strefie Gazy. Wiele ofiar, w tym kilku dziennikarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:18.592900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:03:44+00:00",
        "description": "Naukowcy informuj\u0105 o najwy\u017cszym od czasu gromadzenia danych wyniku dotycz\u0105cym suszy w Europie i basenie Morza \u015ar\u00f3dziemnego. Pogoda w sierpniu da\u0142a si\u0119 we znaki zw\u0142aszcza w rejonie Kaukazu i Ba\u0142kan\u00f3w. Popraw\u0119 odnotowano jedynie w Europie \u015arodkowej.",
        "id": 3413155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tak-zle-jeszcze-nie-bylo-naukowcy-informuja-o-rekordzie-w-eu,nId,22177947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak \u017ale jeszcze nie by\u0142o. Naukowcy informuj\u0105 o rekordzie w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:18.707110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:43:10+00:00",
        "description": "Z danych opublikowanych przez ZUS wynika, \u017ce zainteresowanie rent\u0105 wdowi\u0105 maleje. Od stycznia z miesi\u0105ca na miesi\u0105c sk\u0142adanych jest mniej wniosk\u00f3w o przyznanie \u015bwiadcze\u0144 w zbiegu.. W sierpniu wp\u0142yn\u0119\u0142o zaledwie 14 tys. wniosk\u00f3w.",
        "id": 3413156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-maleje-zainteresowanie-nowym-swiadczeniem-zus-pokazal-pelne,nId,22177868",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maleje zainteresowanie nowym \u015bwiadczeniem. ZUS pokaza\u0142 pe\u0142ne dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:35.992507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:09:43+00:00",
        "description": "Dokumenty dotycz\u0105ce negocjacji w sprawie przyst\u0105pienia Szwecji do NATO zosta\u0142y zostawione przez szwedzkiego urz\u0119dnika w toalecie na lotnisku Arlanda w Sztokholmie - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \"Dagens Nyheter\". Teczka zosta\u0142a znaleziona przez osob\u0119 sprz\u0105taj\u0105c\u0105. Zdarzenie mia\u0142o miejsce w listopadzie 2022 r.",
        "id": 3412639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-dokumenty-dot-nato-w-lotniskowej-toalecie-szwedzki-rzad-kome,nId,22177867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dokumenty dot. NATO w lotniskowej toalecie. Szwedzki rz\u0105d komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:18.820428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:09:43+00:00",
        "description": "Dokumenty dotycz\u0105ce negocjacji w sprawie przyst\u0105pienia Szwecji do NATO zosta\u0142y zostawione przez szwedzkiego urz\u0119dnika w toalecie na lotnisku Arlanda w Sztokholmie - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek dziennik \"Dagens Nyheter\". Teczka zosta\u0142a znaleziona przez osob\u0119 sprz\u0105taj\u0105c\u0105. Dziennikarze ujawnili spraw\u0119 po kilku latach.",
        "id": 3413157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kluczowe-dokumenty-o-nato-w-toalecie-na-lotnisku-szwedzi-prz,nId,22177867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowe dokumenty w toalecie na lotnisku. Szwedzi przerywaj\u0105 milczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:36.108293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:51:13+00:00",
        "description": "Donald Trump zaatakowa\u0142 jedne z najwi\u0119kszych ameryka\u0144skich sieci telewizyjnych ABC i NBC. Zdaniem prezydenta USA, powinny one straci\u0107 licencje na nadawanie. \"Nieuczciwe 'dziennikarstwo' nie powinno by\u0107 nagradzane\" - wskazywa\u0142 przyw\u00f3dca.",
        "id": 3412640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-jest-wsciekly-uderzyl-w-amerykanskie-stacje-telewizyjn,nId,22177853",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump jest w\u015bciek\u0142y. Uderzy\u0142 w ameryka\u0144skie stacje telewizyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:36.230959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:51:10+00:00",
        "description": "Cztery osoby zgin\u0119\u0142y w zderzeniu busa z ci\u0105gnikiem s\u0142u\u017cby drogowej na trasie szybkiego ruchu S7 w miejscowo\u015bci Mierzawie (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie). Droga w kierunku Warszawy jest zablokowana.",
        "id": 3412641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/swietokrzyskie/news-tragiczny-wypadek-na-trasie-s7-cztery-osoby-nie-zyja,nId,22177935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na trasie S7. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:36.345048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:49:16+00:00",
        "description": "\"Za utrat\u0119 pracy nie mo\u017cna kara\u0107 - zw\u0142aszcza niewinnych dzieci. To ABC ludzkiej przyzwoito\u015bci. Zabrak\u0142o jej prezydentowi\" - stwierdzi\u0142a minister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszce Dziemianowicz-B\u0105k komentuj\u0105c weto prezydenta Karola Nawrockiego ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy. Prezydenta pochwalili z kolei politycy Konfederacji. \"Dosy\u0107 zad\u0142u\u017cania Polski i wspierania pa\u0144stwa ewidentnie nam nieprzyjaznego\" - napisa\u0142 Konrad Berkowicz.",
        "id": 3412642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-komentuja-decyzje-prezydenta-zabraklo-przyzwoitosci,nId,22177929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy komentuj\u0105 decyzj\u0119 prezydenta. \"Zabrak\u0142o przyzwoito\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:36.458048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:25:34+00:00",
        "description": "- Oczekiwali\u015bmy weta - nie ukrywaj\u0105 pos\u0142owie Konfederacji po decyzji Karola Nawrockiego, kt\u00f3ry nie podpisa\u0142 ustawy dotycz\u0105cej pomocy Ukrai\u0144com w Polsce. Konfederacj\u0119 i g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa w ostatnim czasie \u0142\u0105czy jednak coraz wi\u0119cej.",
        "id": 3412643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-wetuje-ustawe-w-sprawie-ukraincow-konfederacja-bij,nId,22177872",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent wetuje ustaw\u0119 w sprawie Ukrai\u0144c\u00f3w. Konfederacja bije brawo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:34.754156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:06:36+00:00",
        "description": "\"Katastrofa, prawdziwa katastrofa. Nigdy nie widzia\u0142em czego\u015b takiego\". Tak s\u0142ynny pi\u0142karz i trener Arrigo Sacchi opisywa\u0142 pot\u0119\u017cn\u0105 burz\u0119, kt\u00f3ra przetoczy\u0142a si\u0119 w niedziel\u0119 przez w\u0142osk\u0105 miejscowo\u015b\u0107 Milano Marittima. W ci\u0105gu kilku minut wichura o sile ponad 100 km/h powyrywa\u0142a setki drzew i uszkodzi\u0142a wiele budynk\u00f3w i samochod\u00f3w.",
        "id": 3412145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-superkomorka-zdewastowala-miejscowosc-nigdy-nie-widzialem-cz,nId,22177895",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superkom\u00f3rka zdewastowa\u0142a miejscowo\u015b\u0107. \"Nigdy nie widzia\u0142em czego\u015b takiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:34.868613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:53:13+00:00",
        "description": "Jakie zmiany czekaj\u0105 miasta na ca\u0142ym \u015bwiecie? Paulina Wilk w cyklu felieton\u00f3w \"Mi\u0119dzymiastowa\" opowie o trendach, obyczajach i kulturze oraz o \u015bcieraniu si\u0119 przysz\u0142o\u015bci z przesz\u0142o\u015bci\u0105 w najwi\u0119kszych aglomeracjach oraz powiatowych miasteczkach. Autorka poka\u017ce podobie\u0144stwa i kontrasty - jak \u017cyje si\u0119 w miastach Polski i Europy, a jak w tych na drugim ko\u0144cu \u015bwiata. Cykl \"Mi\u0119dzymiastowa\" startuje 25 sierpnia w Interii.",
        "id": 3412146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-paulina-wilk-felietonistka-interii,nId,22177876",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paulina Wilk felietonistk\u0105 Interii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:34.982095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:39:09+00:00",
        "description": "Mo\u017cemy potwierdzi\u0107 dalsz\u0105 pomoc dla Ukrainy ze strony Polski, Kanady i naszych europejskich partner\u00f3w - podkre\u015bli\u0142 premier Donald Tusk po poniedzia\u0142kowym spotkaniu z szefem kanadyjskiego rz\u0105du Markiem Carneyem. Doda\u0142, \u017ce Polska i Kanada m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem w sprawie gwarancji bezpiecze\u0144stwa dla naszego wschodniego s\u0105siada.",
        "id": 3412147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deklaracja-premierow-w-sprawie-ukrainy-mozemy-potwierdzic,nId,22177878",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracja premier\u00f3w w sprawie Ukrainy. \"Mo\u017cemy potwierdzi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:35.095795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:28:07+00:00",
        "description": "Miasto stoi, miasto si\u0119 zanurza. Bez paniki, bez nadziei. Czeka. Jak uliczne psy, kt\u00f3re kul\u0105 si\u0119 i trwaj\u0105 - w wy\u0142omach mur\u00f3w, pod mostami, w podcieniach i na ty\u0142ach stragan\u00f3w. W tym roku na Mumbaj run\u0119\u0142o a\u017c 800 mm deszczu na metr kwadratowy. To pot\u0119\u017cny cios dla nawet dla tak zaprawionej metropolii.",
        "id": 3412148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sezon-krotkich-nogawek-miedzymiastowa,nId,22177727",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sezon kr\u00f3tkich nogawek [MI\u0118DZYMIASTOWA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:35.209583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:22:20+00:00",
        "description": "Rok liturgiczny 2026 obfituje w dni \u015bwi\u0105teczne, a wiele z nich pokrywa si\u0119 z dniami ustawowo wolnymi od pracy. Warto ju\u017c teraz zanotowa\u0107 w kalendarzu daty najwa\u017cniejszych \u015bwi\u0105t. Przedstawiamy pe\u0142ny harmonogram.",
        "id": 3412149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-swieta-koscielne-w-2026-roku-kiedy-wypadaja-najwazniejsze-ur,nId,22177005",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119ta ko\u015bcielne w 2026 roku. Kiedy wypadaj\u0105 najwa\u017cniejsze uroczysto\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:38.549251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:45:50+00:00",
        "description": "Samolot pasa\u017cerski z Rosjanami na pok\u0142adzie musia\u0142 l\u0105dowa\u0107 awaryjnie w Tallinnie. Przylot na lotnisko docelowe uniemo\u017cliwi\u0142 ukrai\u0144ski atak dron\u00f3w przeprowadzony na terenie Rosji. Pasa\u017cerowie i za\u0142oga utkn\u0119li na sze\u015b\u0107 godzin w kabinie samolotu.",
        "id": 3411739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-samolot-z-rosjanami-zmuszony-do-ladowania-w-kraju-ue-w-tle-u,nId,22177783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samolot z Rosjanami zmuszony do l\u0105dowania w kraju UE. W tle ukrai\u0144ski atak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:38.664209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:11:38+00:00",
        "description": "Spotkanie w cztery oczy W\u0142adimira Putina z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim mia\u0142o by\u0107 jednym z najwi\u0119kszych osi\u0105gni\u0119\u0107 szczytu pokojowego w Waszyngtonie. Chocia\u017c Kreml wst\u0119pnie zgodzi\u0142 si\u0119 na taki ruch, to ju\u017c wida\u0107, \u017ce zrobi, co w jego mocy, \u017ceby ostatecznie do rozm\u00f3w nie dosz\u0142o. Szans na prze\u0142omowe spotkanie nie zwi\u0119ksza te\u017c ci\u0105g\u0142e lawirowanie Donalda Trumpa. Odpowied\u017a na to, co dalej z negocjacjami pokojowymi, powinni\u015bmy pozna\u0107 do 1 wrze\u015bnia.",
        "id": 3411740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kluczowa-data-ws-pokoju-w-ukrainie-trump-pisze-przed-nami-ci,nId,22177780",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowa data ws. pokoju w Ukrainie. Trump: Przed nami ciekawe czasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:38.777824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:09:08+00:00",
        "description": "Tragiczny wypadek z udzia\u0142em awionetki w Krzycku Wielkim (woj. wielkopolskie). Maszyna spad\u0142a na prywatn\u0105 posesj\u0119. - Na pok\u0142adzie by\u0142y dwie osoby, obie nie \u017cyj\u0105 - poinformowa\u0142 Interi\u0119 kpt. Dominik Wels z KM PSP w Lesznie. Na miejscu trwaj\u0105 dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb.",
        "id": 3411741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-katastrofa-awionetki-w-wielkopolsce-sa-ofiary,nId,22177830",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa awionetki w Wielkopolsce. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:47.586556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:01:35+00:00",
        "description": "Donald Trump zagrozi\u0142 rozmieszczeniem Gwardii Narodowej w kolejnym ameryka\u0144skim mie\u015bcie. Tym razem przyw\u00f3dca wzi\u0105\u0142 na celownik Baltimore w stanie Maryland. Wszystko po tym, jak rz\u0105dz\u0105cy stanem demokratyczny gubernator Wes Moore zaprosi\u0142 prezydenta USA do udzia\u0142u w \"marszu bezpiecze\u0144stwa\". Trump propozycj\u0119 polityka nazwa\u0142 \"wstr\u0119tn\u0105\" i \"prowokacyjn\u0105\".",
        "id": 3411287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-oburzony-ruchem-gubernatora-grozi-wyslaniem-gwardii-na,nId,22177796",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump oburzony ruchem gubernatora. Grozi wys\u0142aniem Gwardii Narodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:47.701730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:34:34+00:00",
        "description": "Wakacje jeszcze nie s\u0105 stracone. Okazuje si\u0119, \u017ce pogoda szykuje upalny zwrot na sam koniec sierpnia. Do naszego kraju w czwartek dotrze masa ciep\u0142ego powietrza, kt\u00f3ra rozleje si\u0119 po wielu regionach. Dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej lokalnie termometry mog\u0105 pokaza\u0107 nawet 34 stopni Celsjusza. Nie b\u0119dzie jednak spokojnie - wraz ze skwarem wr\u00f3c\u0105 deszcze i burze.",
        "id": 3411288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jest-szansa-na-powrot-prawdziwego-lata-do-polski-zmierza-upa,nId,22177779",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest szansa na powr\u00f3t prawdziwego lata. Do Polski zmierza upalna fala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:47.816298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:16:49+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki zawetowa\u0142 ustaw\u0119 o pomocy Ukrai\u0144com. - Swojego zdania nie zmieniam i uwa\u017cam, \u017ce 800 plus powinno przys\u0142ugiwa\u0107 tylko tym Ukrai\u0144com, kt\u00f3rzy podejmuj\u0105 si\u0119 wysi\u0142ku pracy w Polsce. Podobnie z ochron\u0105 zdrowia - powiedzia\u0142.",
        "id": 3411289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-zawetowal-ustawe-o-pomocy-obywatelom-ukrainy,nId,22177791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent zawetowa\u0142 ustaw\u0119 o pomocy obywatelom Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:47.929724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:16:18+00:00",
        "description": "Osiem os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 43 zosta\u0142o rannych w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o podczas pielgrzymki do Gogamedi w indyjskim Rad\u017castanie. W \u015brodku nocy ci\u0119\u017car\u00f3wka staranowa\u0142a pojazd, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142a grupa. W\u015br\u00f3d ofiar \u015bmiertelnych jest dwoje dzieci.",
        "id": 3411290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-w-srodku-nocy-nie-zyje-osmioro-pielgrzymow,nId,22177731",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w \u015brodku nocy. Nie \u017cyje o\u015bmioro pielgrzym\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:48.045154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:09:51+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 kolejnych ustaw podpisa\u0142em, a trzy zawetowa\u0142em - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Karol Nawrocki. W\u015br\u00f3d podpisanych akt\u00f3w prawnych znalaz\u0142y si\u0119 m.in. dwie dotycz\u0105ce karty nauczyciela oraz ustawa o przechowywaniu nawoz\u00f3w naturalnych.",
        "id": 3411291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-oglosil-kolejne-decyzje-piec-ustaw-podpisanych,nId,22177771",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent og\u0142osi\u0142 kolejne decyzje. Pi\u0119\u0107 ustaw podpisanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:41.017160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:59:23+00:00",
        "description": "- Nie m\u00f3wi\u0119, \u017ce wszystko by\u0142o idealnie, ale w tej sprawie nic nie by\u0142o ukrywane i nic nie b\u0119dzie ukrywane - powiedzia\u0142 wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do sprawy rosyjskiego drona, kt\u00f3ry spad\u0142 w Osinach na Lubelszczy\u017anie. - Mamy pewne braki jako pa\u0144stwo, je\u017celi chodzi o wykrywanie obiekt\u00f3w lec\u0105cych na niskich wysoko\u015bciach - doda\u0142,",
        "id": 3410973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-wszystko-bylo-idealnie-wiceszef-mswia-o-sprawie-rosyjski,nId,22177761",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie wszystko by\u0142o idealnie\". Wiceszef MSWiA o sprawie rosyjskiego drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:41.155830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:25:07+00:00",
        "description": "Zostanie wprowadzony modu\u0142 edukacji medialnej, kt\u00f3ry wejdzie do podstawy programowej m.in. j\u0119zyka polskiego - zapowiedzia\u0142a wiceminister edukacji Katarzyna Lubnauer. Doda\u0142a, \u017ce to nie koniec zmian, kt\u00f3re czekaj\u0105 szko\u0142y od 2026 roku.",
        "id": 3410974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-absolutna-nowosc-w-podstawie-programowej-wiceminister-zapowi,nId,22177735",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Absolutna nowo\u015b\u0107\" w podstawie programowej. Wiceminister zapowiada zmian\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:41.290990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:09:34+00:00",
        "description": "- Nie zamierza\u0142 obali\u0107 Putina - to absolutnie pewne - m\u00f3wi matka Jewgienija Prigo\u017cyna, Wioletta o tzw. buncie Prigo\u017cyna, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce w 2023 roku. W przeddzie\u0144 drugiej rocznicy \u015bmierci za\u0142o\u017cyciela Grupy Wagnera kobieta udzieli\u0142a wywiadu, w kt\u00f3rym przekonywa\u0142a, \u017ce jej syn nie d\u0105\u017cy\u0142 do zamachu stanu, a jedynie chcia\u0142 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na problemy na froncie. Samego Putina mia\u0142 za\u015b bardzo szanowa\u0107 za to, co zrobi\u0142 w\u0142a\u015bnie dla Wioletty, gdy ta by\u0142a powa\u017cnie chora.",
        "id": 3410975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-matka-prigozyna-przerwala-milczenie-nie-zamierzal-obalic-put,nId,22177744",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matka Prigo\u017cyna przerwa\u0142a milczenie. \"Nie zamierza\u0142 obali\u0107 Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:41.416170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:08:00+00:00",
        "description": "Dzie\u0142o Boles\u0142awa Prusa jest powie\u015bci\u0105 zgodn\u0105 z lini\u0105 propagandow\u0105 rosyjskiego okupanta i do cna zak\u0142aman\u0105. Pomija niewygodne prawdy o Warszawie pod koniec XIX wieku. Dodajmy te\u017c na marginesie, \u017ce inicjatywa Stanis\u0142awa Wokulskiego os\u0142abia\u0142a potencja\u0142 gospodarczy Polski i podporz\u0105dkowywa\u0142a jeszcze mocniej Kr\u00f3lestwo Polskie rosyjskiemu imperium.",
        "id": 3410976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kultura/news-dajcie-spokoj-z-ta-lalka-to-zaklamana-rosyjska-propaganda-op,nId,22177712",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dajcie spok\u00f3j z t\u0105 \"Lalk\u0105\". To zak\u0142amana rosyjska propaganda [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:02:05.006437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:59:06+00:00",
        "description": "Tysi\u0105ce decyzji o zmianie wyniku egzaminu \u00f3smoklasisty i maturalnego - to efekt ponownego sprawdzania prac w Okr\u0119gowych Komisjach Egzaminacyjnych. Uczniowie zasypali komisje wnioskami i jak si\u0119 okazuje, cz\u0119sto maj\u0105 racj\u0119. Dane m\u00f3wi\u0105 same za siebie.",
        "id": 3410689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-lawina-wnioskow-przyniosla-efekt-komisje-zmieniaja-wyniki-eg,nId,22177078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lawina wniosk\u00f3w przynios\u0142a efekt. Komisje zmieniaj\u0105 wyniki egzamin\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:02:05.121949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:54:56+00:00",
        "description": "Przed nami jeden z najbardziej znacz\u0105cych punkt\u00f3w kulturalnego kalendarza tego lata w Polsce. 29 i 30 sierpnia o godz. 20.00 dziedziniec arkadowy Zamku Kr\u00f3lewskiego na Wawelu stanie si\u0119 t\u0142em dla jednego z najbardziej poruszaj\u0105cych dzie\u0142 baroku - opery \"Dydona i Eneasz\" Henry'ego Purcella. To wydarzenie bez precedensu. Historyczna przestrze\u0144 renesansowej rezydencji, w kt\u00f3rej odbywa\u0142y si\u0119 uroczyste koronacje, ale te\u017c dochodzi\u0142o do upadku monarchii wype\u0142ni dramat o mi\u0142o\u015bci, kt\u00f3ra nie wytrzyma\u0142a pr\u00f3by czasu. Wszystko za spraw\u0105 wsp\u00f3\u0142pracy Zamku Kr\u00f3lewskiego na Wawelu z zespo\u0142em Le Po\u00e8me Harmonique. Zesp\u00f3\u0142 artyst\u00f3w zaliczany jest do \u015bwiatowej czo\u0142\u00f3wki interpretator\u00f3w muzyki dawnej. Pod batut\u0105 wybitnego dyrygenta Vincenta Dumestre'a, tworz\u0105cego m.in. dla Opery Kr\u00f3lewskiej w Wersalu, dzie\u0142o Purcella zabrzmi jak nigdy dot\u0105d.",
        "id": 3410690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/artykul-sponsorowany/news-dydona-i-eneasz-opera-w-wersji-koncertowej-w-zamku-krolewski,nId,22177751",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dydona i Eneasz\". Opera w wersji koncertowej w Zamku Kr\u00f3lewskim na Wawelu. 29 i 30 sierpnia 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:02:05.238370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:41:43+00:00",
        "description": "- Na dzi\u015b 13 cudzoziemc\u00f3w stanowi\u0105cych zagro\u017cenia dla bezpiecze\u0144stwa pa\u0144stwa i porz\u0105dku publicznego zosta\u0142o przymusowo wydalonych z naszego terytorium - przekaza\u0142 podczas odprawy w MSWiA Komendant G\u0142\u00f3wny Stra\u017cy Granicznej gen. dyw. SG Robert Bagan, odnosz\u0105c si\u0119 do dzia\u0142a\u0144 polskich s\u0142u\u017cb po koncercie bia\u0142oruskiego rapera Maxa Korzha na Stadionie Narodowym - Je\u017celi jakakolwiek osoba, kt\u00f3ra jest naszym go\u015bciem, b\u0119dzie przekracza\u0107 granice prawa, b\u0119dziemy reagowa\u0107 bardzo zdecydowanie - o\u015bwiadczy\u0142 z kolei szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski.",
        "id": 3410691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-deportacje-po-koncercie-bialoruskiego-rapera-sluzby-podaly-o,nId,22177732",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deportacje po koncercie bia\u0142oruskiego rapera. S\u0142u\u017cby poda\u0142y oficjalne dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:02:05.353370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:39:59+00:00",
        "description": "- W innych krajach o pieni\u0105dzach z KPO si\u0119 zapomina, a u nas zapomnieli\u015bmy o pandemii, lecz o KPO nie. Tymczasem cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorc\u00f3w najbardziej potrzebuj\u0105cych tych pieni\u0119dzy mo\u017ce ju\u017c nie by\u0107 na rynku - m\u00f3wi Interii dr Maria Supera-Markowska. Jak dodaje, nie tylko w Polsce pojawi\u0142y si\u0119 kontrowersje wok\u00f3\u0142 wydawania tych \u015brodk\u00f3w, a do dzia\u0142a\u0144 unijnych instytucji wobec Warszawy \"nale\u017ca\u0142oby podej\u015b\u0107 ze spokojem\". Zastrzega przy tym, \u017ce rezultaty takich kontroli \"mog\u0105 mie\u0107 dalsze konsekwencje\".",
        "id": 3410692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-razace-sposoby-polskich-firm-by-nie-upadly-pomoc-przyszla-za,nId,22177478",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ra\u017c\u0105ce sposoby\" polskich firm. By nie upad\u0142y, pomoc przysz\u0142a za p\u00f3\u017ano?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:02:05.468874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:22:58+00:00",
        "description": "20 pasa\u017cer\u00f3w zosta\u0142o poproszonych o opuszczenie samolotu linii British Airways, lec\u0105cego z Florencji do Londynu. Powodem takiej sytuacji mia\u0142a by\u0107 waga maszyny. Jak przekazano w o\u015bwiadczeniu, \"samolot sta\u0142 si\u0119 zbyt ci\u0119\u017cki by wystartowa\u0107\".",
        "id": 3410693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-upal-pokrzyzowal-plany-20-pasazerow-wyproszonych-z-samolotu,nId,22177513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upa\u0142 pokrzy\u017cowa\u0142 plany. 20 pasa\u017cer\u00f3w wyproszonych z samolotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:02:05.583837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:56:28+00:00",
        "description": "P\u0142onie hala nale\u017c\u0105ca do firmy meblarskiej w miejscowo\u015bci Jankowy ko\u0142o K\u0119pna w wojew\u00f3dztwie wielkopolskim. Chmura dymu widoczna jest z odleg\u0142o\u015bci kilku kilometr\u00f3w. Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana. - Obecnie po\u017car jest dogaszany - przekaza\u0142 Interii kpt. Jakub Sobczak z PSP w K\u0119pnie.",
        "id": 3410694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-pozar-hali-w-wielkopolsce-chmure-dymu-widac-z-kilku-kilometr,nId,22177717",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hali w Wielkopolsce. Chmur\u0119 dymu wida\u0107 z kilku kilometr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:41.949037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:47:12+00:00",
        "description": "Weekend okaza\u0142 si\u0119 wyj\u0105tkowo ch\u0142odny, a wysoko w Tatrach wr\u0119cz zimowy, poniewa\u017c na Kasprowym Wierchu pojawi\u0142 si\u0119 \u015bnieg. W poniedzia\u0142ek bia\u0142y puch nie b\u0119dzie pr\u00f3szy\u0107, jednak nie unikniemy deszczu, a lokalnie r\u00f3wnie\u017c burz. Temperatury jak na t\u0119 por\u0119 roku nie b\u0119d\u0105 imponuj\u0105ce, szczeg\u00f3lnie na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie.",
        "id": 3410410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wakacje-z-jesiennymi-akcentami-lato-znowu-slabnie,nId,22177715",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wakacje z jesiennymi akcentami. Lato znowu s\u0142abnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:33.223871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:45:03+00:00",
        "description": "\"Ale\u017c pora\u017cka Koalicji Obywatelskiej\", \"Premier Tusk na urlopie i Zabrze odbite\" \"K\u0142amstw ju\u017c nikt nie kupi\" - tak politycy prawicy komentuj\u0105 wyniki przedterminowych wybor\u00f3w w Zabrzu. Wed\u0142ug oficjalnych danych PKW zwyci\u0119\u017cy\u0142 je niezale\u017cny Kamil \u017bbikowski, kt\u00f3ry pokona\u0142 popieran\u0105 przez Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105 Ew\u0119 Weber. \"Nowy prezydent Zabrza Kamil \u017bbikowski w wyborach prezydenckich wspiera\u0142 Trzaskowskiego\" - napisa\u0142 Roman Giertych.",
        "id": 3410168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-na-urlopie-i-zabrze-odbite-polityczne-komentarze-po-wyb,nId,22177508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Tusk na urlopie i Zabrze odbite\". Polityczne komentarze po wyborach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:33.338874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:42:45+00:00",
        "description": "- Rosjanie poszli na znacz\u0105ce ust\u0119pstwa wobec prezydenta Trumpa - stwierdzi\u0142 w rozmowie z NBC News wiceprezydent USA JD Vance. Wed\u0142ug niego Stany Zjednoczone wci\u0105\u017c maj\u0105 szans\u0119 po\u015bredniczy\u0107 w doprowadzeniu do pokoju mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105 mimo, \u017ce od spotkania Trumpa z Putinem na Alasce rozmowy nie posun\u0119\u0142y si\u0119 znacz\u0105co do przodu.",
        "id": 3410169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-vance-dostrzega-sukces-trumpa-znaczace-ustepstwa-rosji,nId,22177509",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vance dostrzega sukces Trumpa. \"Znacz\u0105ce ust\u0119pstwa Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:33.453210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T04:54:43+00:00",
        "description": "Finlandia b\u0119dzie zaanga\u017cowana wojskowo w gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy - powiedzia\u0142 szef fi\u0144skiego rz\u0105du Petteri Orpo. Doda\u0142 jednak, \u017ce priorytetem fi\u0144skiej armii jest obrona w\u0142asnego terytorium z uwagi na d\u0142ug\u0105 granic\u0119 z Rosj\u0105. W zwi\u0105zku z tym Helsinki, w wsparciu Ukrainy, nie wykluczaj\u0105 np. ograniczonego udzia\u0142u si\u0142 powietrznych lub morskich w ewentualnej operacji.",
        "id": 3410170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-bedziemy-zaangazowani-wojskowo-deklaracja-kraju-nato-ws-ukra,nId,22177505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0119dziemy zaanga\u017cowani wojskowo\". Deklaracja kraju NATO ws. Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T04:46:48.185746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T04:27:12+00:00",
        "description": "\"Wzywamy prezydenta Ze\u0142enskiego do zaprzestania gro\u017cenia W\u0119grom i zako\u0144czenia bezmy\u015blnych atak\u00f3w na nasze bezpiecze\u0144stwo energetyczne!\" - zaapelowa\u0142 minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto, odnosz\u0105c si\u0119 do ukrai\u0144skich atak\u00f3w wymierzonych w ropoci\u0105g Przyja\u017a\u0144. W odpowiedzi szef ukrai\u0144skiej dyplomacji Andrij Sybiha poleci\u0142 W\u0119grom, by ci \"nie m\u00f3wili prezydentowi Ukrainy, co ma robi\u0107, m\u00f3wi\u0107 i kiedy\". \"Bezpiecze\u0144stwo energetyczne W\u0119gier jest w waszych r\u0119kach\" - skwitowa\u0142.",
        "id": 3409921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wegrzy-grzmia-po-atakach-na-ropociag-odrzucamy-grozby,nId,22177502",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119grzy grzmi\u0105 po atakach na ropoci\u0105g. \"Odrzucamy gro\u017aby\"",
        "vote": 0
    }
]