[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T22:14:08.204367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T22:14:07+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3416620,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/dlaczego-pierwszym-cudem-jezusa-bylo-dodanie-do-uczty-weselnej-ponad-600-litrow-wina,3244151",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/cc4ee259f0e6f132c055e8d161e09f16/jpg/deon/feed/Depositphotos_65489719_XL.webp",
        "title": "Dlaczego pierwszym cudem Jezusa by\u0142o dodanie do uczty weselnej ponad 600 litr\u00f3w wina?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:37.536129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:37:36+00:00",
        "description": "Edukacja medialna w szko\u0142ach od 2026 roku. Fot. Depositphotos",
        "id": 3413192,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/absolutna-nowosc-w-podstawie-programowej-wiceminister-zapowiada-zmiane,3244658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/78aa8d2a2c6bc55a2eeb1e7c7d10c5c4/jpg/deon/feed/Depositphotos_684391622_XL.webp",
        "title": "\"Absolutna nowo\u015b\u0107\" w podstawie programowej. Wiceminister zapowiada zmian\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:37.422105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:37:36+00:00",
        "description": "Andrea Bocelli za\u015bpiewa w Borgo Laudato S\u00ec przy Leonie XIV. Fot. Vatican Media",
        "id": 3413191,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/andrea-bocelli-zaspiewa-przy-papiezu-leonie-xiv-na-otwarciu-borgo-laudato-s,3244343",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/ec5764b7372d5b1837c6fd0456253825/jpeg/deon/feed/2020.12.22%20Andrea-Bocelli-flauto-Concerto-Natale-Assisi-Foto-Sala-stampa-Sacro-Convento-Assisi-3%20(1).webp",
        "title": "Andrea Bocelli za\u015bpiewa przy Papie\u017cu Leonie XIV na otwarciu Borgo Laudato S\u00ec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:27:02.664357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:27:01+00:00",
        "description": "Fot. Amy Humphries / unsplash.com",
        "id": 3412664,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/kiedy-milosc-jest-prawdziwa-swiadczy-o-tym-jedna-fundamentalna-cecha,3244613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/ee306f22b50e5c659edb8297e882919f/jpg/deon/feed/amy-humphries-80_rzBTm-Js-unsplash.webp",
        "title": "Kiedy mi\u0142o\u015b\u0107 jest prawdziwa? \u015awiadczy o tym jedna fundamentalna cecha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:27:02.370034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:27:01+00:00",
        "description": "Fot. Vatican Media",
        "id": 3412662,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-spotkal-sie-z-ministrantami-brak-kaplanow-jest-wielkim-nieszczesciem,3244919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/c70d00d7f3633cefd3f7c41511fbf737/jpg/deon/feed/slack-imgs.webp",
        "title": "Leon XIV spotka\u0142 si\u0119 z ministrantami. \"Brak kap\u0142an\u00f3w jest wielkim nieszcz\u0119\u015bciem!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:27:02.485895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:27:01+00:00",
        "description": "Siostra Faustyna by\u0142a aposto\u0142k\u0105 Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia. Fot. Vatican Media",
        "id": 3412663,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/mija-120-lat-od-urodzin-sw-faustyny-apostolki-bozego-milosierdzia,3244709",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/47d8b983f9bb5d0afbdb7d9d43cf4458/jpeg/deon/feed/2020.04.17%20Santa%20Faustina%20Kowalska%20Divina%20Misericordia%20(6)%20(1).webp",
        "title": "Mija 120 lat od urodzin \u015bw. Faustyny, aposto\u0142ki Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta \u0141ysek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:50.399905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:21:49+00:00",
        "description": "Redukcja lekcji religii przynosi powa\u017cne konsekwencje na rynku pracy/ Fot. ilustracyjne: Depositphotos.com",
        "id": 3412177,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/efekty-zmian-wokol-lekcji-religii-czyli-piec-stron-medalu-prace-traci-grupa-ktora-na-rynku-ma-najtrudniej,3244439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/c5c978e5be9d393de6bc54f6de899acb/png/deon/feed/sytuacja%20nauczycieli%20religii%20we%20wrzesniu%202025%20fot%20depositphotos.webp",
        "title": "Efekty zmian wok\u00f3\u0142 lekcji religii, czyli pi\u0119\u0107 stron medalu. Prac\u0119 traci grupa, kt\u00f3ra na rynku ma najtrudniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:50.285140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:21:49+00:00",
        "description": "Butelki plastikowe. Fot. depositphotos",
        "id": 3412176,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/od-pazdziernika-nowe-przepisy-wchodzi-system-kaucyjny,3244388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/3892fd32956d53942ccb3db9fdd64265/jpg/deon/feed/Depositphotos_217635638_XL.webp",
        "title": "Od pa\u017adziernika nowe przepisy. Wchodzi system kaucyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:50.575698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:21:49+00:00",
        "description": "Stanis\u0142aw Soyka zmar\u0142 w wieku 66 lat (Fot. YouTube/Imponderabilia/canva)",
        "id": 3412178,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/sekcja-zwlok-soyki-biegly-nie-byl-w-stanie-jednoznacznie-okreslic-przyczyn-smierci,3244415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/bc5af03fff724200cdf4bb190b14989a/jpg/deon/feed/Soyka.webp",
        "title": "Sekcja zw\u0142ok Soyki. Bieg\u0142y nie by\u0142 w stanie jednoznacznie okre\u015bli\u0107 przyczyn \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:55.499367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:16:54+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 3411775,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/chaos-na-lotnisku-w-balicach-samolot-odlecial-bez-20-pasazerow,3244274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/855dabdcdf26ff262aafff9ac37218ac/jpg/deon/feed/Depositphotos_771034082_XL.webp",
        "title": "Chaos na lotnisku w Balicach. Samolot odlecia\u0142 bez 20 pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:12:06.983800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:12:06+00:00",
        "description": "Prezydent Polski Karol Nawrocki (Fot. YouTube/\nNawrocki2025)",
        "id": 3411317,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/prezydent-zawetowal-ustawe-o-pomocy-obywatelom-ukrainy,3244358",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/6/8dad57675e97c00fe00dd73e3db94000/jpg/deon/feed/Karol%20Nawrocki.webp",
        "title": "Prezydent zawetowa\u0142 ustaw\u0119 o pomocy obywatelom Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:12:06.869197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:12:06+00:00",
        "description": "Stanis\u0142aw Soyka zmar\u0142 w wieku 66 lat (Fot. YouTube/Imponderabilia/canva)",
        "id": 3411316,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/sekcja-zwlok-soyki-biegly-nie-byl-w-stanie-jednoznacznie-okreslil-przyczyn-smierci,3244415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/bc5af03fff724200cdf4bb190b14989a/jpg/deon/feed/Soyka.webp",
        "title": "Sekcja zw\u0142ok Soyki. Bieg\u0142y nie by\u0142 w stanie jednoznacznie okre\u015bli\u0142 przyczyn \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:56.843007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:06:56+00:00",
        "description": "Matka Bo\u017ca Jasnog\u00f3rska. Fot. Vatican Media",
        "id": 3410993,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jutro-poczatek-trzeciego-nawiedzenia-matki-bozej-jasnogorskiej-w-polsce,3244316",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/8f15c6f4b7ba0f9c25939f75ad98db2f/jpeg/deon/feed/2024.05.07%20Jasna%20G\u00f3ra,%20Cz\u0119stochowa,%20Polonia%20(3).webp",
        "title": "Jutro pocz\u0105tek trzeciego nawiedzenia Matki Bo\u017cej Jasnog\u00f3rskiej w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:56.992360+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:06:56+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. Depositphotos)",
        "id": 3410994,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pali-sie-hala-produkcyjna-w-wielkopolsce-to-kolejny-pozar-widac-go-z-wielu-kilometrow,3244226",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/5/f46a04d6b18411731b2cda70bedd4d08/jpg/deon/feed/Po\u017car2.webp",
        "title": "Pali si\u0119 hala produkcyjna w Wielkopolsce. To kolejny po\u017car. Wida\u0107 go z wielu kilometr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "ks. Artur Stopka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:03:25.308035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:03:24+00:00",
        "description": "Gdy kap\u0142an choruje powa\u017cnie. Fot. depositphotos",
        "id": 3410714,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/gdy-kaplan-choruje-powaznie-i-przedwczesnie-umiera,3244235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/87bd96e22a65dd438939048d9b31990d/jpg/deon/feed/Depositphotos_220917162_XL.webp",
        "title": "Gdy kap\u0142an choruje powa\u017cnie i przedwcze\u015bnie umiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:03:25.652441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:03:24+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3410717,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/istnieje-talent-co-codziennego-zycia-sprawia-on-ze-kazdy-dzien-jest-po-porostu-piekny,3244145",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/0b9110aa3672a11da67798034b5dde24/jpg/deon/feed/Depositphotos_4072532_XL.webp",
        "title": "Istnieje talent co codziennego \u017cycia. Sprawia on, \u017ce ka\u017cdy dzie\u0144 jest po porostu pi\u0119kny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:03:25.425456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:03:24+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. Depositphotos)",
        "id": 3410715,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pali-sie-hala-produkcyjna-wielkopolsce-pozar-widac-z-wielu-kilometrow,3244226",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2024/10/5/f46a04d6b18411731b2cda70bedd4d08/jpg/deon/feed/Po\u017car2.webp",
        "title": "Pali si\u0119 hala produkcyjna Wielkopolsce. Po\u017car wida\u0107 z wielu kilometr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz P. Terlikowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:03:25.538793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:03:24+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV. Fot. Grzegorz Ga\u0142\u0105zka / galazka.deon.pl",
        "id": 3410716,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/papieze-i-sztuczna-inteligencja-jaka-droga-podazy-leon-xiv,3238184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/19/fe23a2f25d183307ff246e0ce964fbe7/png/deon/feed/leon%20xiv.webp",
        "title": "Papie\u017ce i sztuczna inteligencja. Jak\u0105 drog\u0105 pod\u0105\u017cy Leon XIV?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:58.717035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:56:58+00:00",
        "description": "Dominik Dubiel SJ (fot. Facebook.com)",
        "id": 3410437,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/dominik-dubiel-sj-jezus-mowi-nie-nazywajcie-sie-nawzajem-mistrzami-a-my-w-kosciele-robimy-na-odwrot,3244106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/8/25/49de4b75dfae059fd9eefc2618ec2e12/jpg/deon/feed/508419418_10233624324728055_187697586925791731_n_20250825063520.webp",
        "title": "Dominik Dubiel SJ: Jezus m\u00f3wi \"nie nazywajcie si\u0119 nawzajem mistrzami\", a my w Ko\u015bciele robimy na odwr\u00f3t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:58.835493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T03:18:10+00:00",
        "description": "Jeden dzie\u0144 w \u017cyciu osoby samotnej mo\u017ce by\u0107 wielk\u0105 zmian\u0105 (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3410438,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/pan-przychodzi-do-nas-we-wszystkich-rzeczach-naszego-zycia,3243806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/7/3/a137583e494c5b7009f7cff45143a516/jpg/deon/feed/Depositphotos_56474615_XL.webp",
        "title": "Pan przychodzi do nas we wszystkich rzeczach naszego \u017cycia",
        "vote": 0
    }
]