[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/majozaur",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T23:31:08.431221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T23:21:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>kilkana\u015bcie lat temu przeczyta\u0142am opowiadanie science fiction o kryszta\u0142ach, kt\u00f3re kiedy wrzuca\u0142o si\u0119 do wody zamienia\u0142y j\u0105 w l\u00f3d, kt\u00f3rego nie mo\u017cna by\u0142o rozmrozi\u0107. Jak wrzucano je to szklanek to zamarza\u0142a ca\u0142a woda w szklance, ale jak wrzucono jedn\u0105 do rzeki to zamarz\u0142a rzeka, morze i po kolei wszystkie po\u0142\u0105czone zbiorniki wodne. Czy mo\u017ce kto\u015b z Was kojarzy to opowiadanie i zna autora albo tytu\u0142?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/majozaur\"> /u/majozaur </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n0613e/szukam_opowiadania_science_fiction/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n0613e/szukam_opowiadania_science_fiction/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3417122,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n0613e/szukam_opowiadania_science_fiction",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukam opowiadania science fiction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Depeshe",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T23:31:08.123145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T22:32:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W tym roku sko\u0144czy\u0142em studia i dosta\u0142em prac\u0119, wi\u0119c postanowi\u0142em wzi\u0105\u0107 si\u0119 za swoje wydatki i planowa\u0107 bud\u017cet z miesi\u0105ca na miesi\u0105c. Od trzech miesi\u0119cy \u015bledz\u0119 swoje dochody i wydatki w Excelu, klasyfikuj\u0105c je wed\u0142ug kategorii, ale zmartwi\u0142o mnie, jak du\u017co przeznaczam na jedzenie. Wychodzi mi oko\u0142o <strong>2200 z\u0142otych</strong> miesi\u0119cznie (mieszkam sam), co chcia\u0142bym zmniejszy\u0107 mi\u0119dzy innymi gotuj\u0105c w domu (co b\u0119dzie ci\u0119\u017cki ze wzgl\u0119du na brak umiej\u0119tno\u015bci, i mieszkanie po p\u00f3\u0142 tygodnia w dw\u00f3ch r\u00f3\u017cnych miastach).</p> <p>Zastanawia mnie, do jakiej kwoty jestem w stanie realistycznie zej\u015b\u0107 gotuj\u0105c g\u0142\u00f3wnie w domu, nie zamawiaj\u0105c jedzenia i jedz\u0105c na mie\u015bcie tylko okazjonalnie ze znajomymi. St\u0105d pytanie \u2014 <strong>jaki jest wasz bud\u017cet na jedzenie?</strong> Ciekawi mnie czy kto\u015b jada za 1000 z\u0142 miesi\u0119cznie \ud83d\ude05</p> <p>Bonus za porady lub taktyki na oszcz\u0119dzanie na zakupach.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/D",
        "id": 3417121,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n04uu3/jaki_jest_wasz_bud\u017cet_na_jedzenie_w_2025_roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki jest wasz bud\u017cet na jedzenie w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Elronael",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:21:08.125518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:55:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n02eup/posz\u0142o_szybciej_ni\u017c_my\u015bla\u0142em/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/q676z2ggb8lf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4ecbb868192be4a27674c6852a52d62a65b9aabc\" alt=\"Posz\u0142o szybciej, ni\u017c my\u015bla\u0142em\" title=\"Posz\u0142o szybciej, ni\u017c my\u015bla\u0142em\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Elronael\"> /u/Elronael </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/q676z2ggb8lf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n02eup/posz\u0142o_szybciej_ni\u017c_my\u015bla\u0142em/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3416341,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n02eup/posz\u0142o_szybciej_ni\u017c_my\u015bla\u0142em",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/q676z2ggb8lf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4ecbb868192be4a27674c6852a52d62a65b9aabc",
        "title": "Posz\u0142o szybciej, ni\u017c my\u015bla\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/hexlock",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:21:07.236699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:45:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n0254z/jeden_rabin_powie_tak_a_inny_powie_nie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/9v9swztn98lf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a623932dc4744205f7bce4c9c7de28ad333511d6\" alt=\"Jeden rabin powie tak, a inny powie nie\" title=\"Jeden rabin powie tak, a inny powie nie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/hexlock\"> /u/hexlock </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/9v9swztn98lf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n0254z/jeden_rabin_powie_tak_a_inny_powie_nie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3416340,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n0254z/jeden_rabin_powie_tak_a_inny_powie_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/9v9swztn98lf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a623932dc4744205f7bce4c9c7de28ad333511d6",
        "title": "Jeden rabin powie tak, a inny powie nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:14:08.024401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:04:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n011gi/wy\u0142\u0105cza_ukrainie_internet_wicepremier_oto_skutek/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/cDj6a73dpiIeUwxwBmUQ_93DEK-nRhd_e7wj0LNHxkQ.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f6fe8ac1a11c619cc0816cd2e2f0b9a930ef389e\" alt=\"&quot;Wy\u0142\u0105cza Ukrainie internet&quot;. Wicepremier: oto skutek weta Nawrockiego\" title=\"&quot;Wy\u0142\u0105cza Ukrainie internet&quot;. Wicepremier: oto skutek weta Nawrockiego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.money.pl/gospodarka/nawrocki-wylacza-ukrainie-internet-wicepremier-ocenia-skutki-weta-7193101185186400a.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n011gi/wy\u0142\u0105cza_ukrainie_internet_wicepremier_oto_skutek/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3415877,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n011gi/wy\u0142\u0105cza_ukrainie_internet_wicepremier_oto_skutek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/cDj6a73dpiIeUwxwBmUQ_93DEK-nRhd_e7wj0LNHxkQ.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f6fe8ac1a11c619cc0816cd2e2f0b9a930ef389e",
        "title": "\"Wy\u0142\u0105cza Ukrainie internet\". Wicepremier: oto skutek weta Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:21:08.670424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:27:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n003l1/jeste\u015bmy_gospodarcz\u0105_pot\u0119g\u0105_regionu_polska/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/w9E2YE72wROZ3WrVSiTlTUIDNSdlWcdjt8YbbA9ZMDw.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5f987f97d64e5e6067cd735b43c68b264daf643f\" alt=\"Jeste\u015bmy gospodarcz\u0105 pot\u0119g\u0105 regionu. Polska wi\u0119ksza ni\u017c o\u015bmiu s\u0105siad\u00f3w razem wzi\u0119tych\" title=\"Jeste\u015bmy gospodarcz\u0105 pot\u0119g\u0105 regionu. Polska wi\u0119ksza ni\u017c o\u015bmiu s\u0105siad\u00f3w razem wzi\u0119tych\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://strefabiznesu.pl/jestesmy-gospodarcza-potega-regionu-polska-wieksza-niz-osmiu-sasiadow-razem-wzietych/ar/c3p2-27903245\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n003l1/jeste\u015bmy_gospodarcz\u0105_pot\u0119g\u0105_regionu_polska/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3416342,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n003l1/jeste\u015bmy_gospodarcz\u0105_pot\u0119g\u0105_regionu_polska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/w9E2YE72wROZ3WrVSiTlTUIDNSdlWcdjt8YbbA9ZMDw.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5f987f97d64e5e6067cd735b43c68b264daf643f",
        "title": "Jeste\u015bmy gospodarcz\u0105 pot\u0119g\u0105 regionu. Polska wi\u0119ksza ni\u017c o\u015bmiu s\u0105siad\u00f3w razem wzi\u0119tych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MrArrino",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:14:08.213048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:50:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dzisiaj p\u00f3\u017ano, ale jak to m\u00f3wi przys\u0142owie lepiej p\u00f3\u017ano ni\u017c p\u00f3\u017aniej, czy jako\u015b tak ;)</p> <p>W <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mnb085/troch%C4%99_technicznej_tyrady_2_wymagania_windows_11/\">TTT#2</a> wspomnia\u0142em, \u017ce s\u0105 te\u017c inne systemy operacyjne ni\u017c Windows i MacOS. I dzi\u015b chcia\u0142em napisa\u0107 o Linuxie.</p> <p>To co potocznie nazywa si\u0119 Linuxem, to rodzina system\u00f3w operacyjnych opartych o otwarte (otwarto\u017ar\u00f3d\u0142owe) j\u0105do systemu operacyjnego o tej w\u0142a\u015bnie nazwie. J\u0105dro, w du\u017cym uproszczeniu, odpowiada za poprawne dzia\u0142anie sprz\u0119tu np. wysy\u0142aj\u0105c zadania do procesora, przydzielaj\u0105c pami\u0119\u0107 operacyjn\u0105 itp. Znajduj\u0105 si\u0119 te\u017c tam sterowniki do wi\u0119kszo\u015bci urz\u0105dze\u0144.</p> <p>To, \u017ce j\u0105dro Linux jest otwarto\u017ar\u00f3d\u0142owe oznacza, \u017ce mo\u017cna zajrze\u0107 do kodu \u017ar\u00f3d\u0142owego, zobaczy\u0107 jak jest to tam napisane (np. poprzez odwiedzenie strony <a href=\"http://kernel.org\">kernel.org</a> ), a nawet pobra\u0107 je, co\u015b zmodyfikowa\u0107 i sobie to skompilowa\u0107 i zacz\u0105\u0107 tego u\u017cywa\u0107.",
        "id": 3415878,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzvu52/troch\u0119_technicznej_tyrady_4_ten_trzeci_system",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Troch\u0119 Technicznej Tyrady #4 - ten trzeci system czyli o Linuxie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Odwrotna_Klepsydra",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:14:07.759739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:33:17+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam za sob\u0105 praktyki mindfulness i zauwa\u017cy\u0142am \u017ce musz\u0119 celowo wprowadza\u0107 si\u0119 w ten stan bycia tu i teraz bez my\u015bli o wszystkim innym. Musz\u0119 o tym pami\u0119ta\u0107, generalnie samo uczenie si\u0119 tego procesu by\u0142o troszk\u0119 m\u0119cz\u0105ce. Je\u015bli nie pami\u0119tam by o to zadba\u0107 to nie wa\u017cne czy jad\u0119 komunikacj\u0105, jem owsiank\u0119, czy robi\u0119 jak\u0105kolwiek bezmy\u015bln\u0105 rzecz, m\u00f3j m\u00f3zg odpala rozkminy. O tym co by\u0142o, o tym co mo\u017cna by\u0142o zrobi\u0107 a si\u0119 nie zrobi\u0142o, o tym co jutro, po jutrze, o tym co dzi\u015b, o relacjach, o problemach \u015brodowiska, albo o g\u0142odzie w Afryce itp... </p> <p>I si\u0119 zastanawiam czy tak po prostu dzia\u0142aj\u0105 m\u00f3zgi, czy jednak tak mam ja. Czy s\u0105 tu jacy\u015b ludzie kt\u00f3rzy potrafi\u0105 nie wiem, usi\u0105\u015b\u0107 gdzie\u015b na chwil\u0119 i wy\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 na zero bez specjalnego starania si\u0119? Je\u015bli tak to zawsze tak mieli\u015bcie, nawet jak nie wiem, bez wzgl\u0119du czy zmagali\u015bcie si\u0119 z jakim\u015b problemem, po prostu cyk, reset, po 15 minutach jedziecie dalej? A mo\u017ce automatyczne minimalizowanie my\u015bli do minimum wyn",
        "id": 3415876,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzvdi0/czy_umiecie_osi\u0105gn\u0105\u0107_stan_kompletnego_odpr\u0119\u017cenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy umiecie osi\u0105gn\u0105\u0107 stan kompletnego odpr\u0119\u017cenia umys\u0142u i potraficie procesy my\u015blowe zminimalizowa\u0107 do absolutnego minimum (poza specjalnym, celowym wprowadzaniem si\u0119 w ten stan podczas jogi itp).",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/socjologos",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:57:41.913131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:21:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna w Polsce, singiel po 26 roku \u017cycia to jest dzi\u015b najbardziej obci\u0105\u017cona podatkowo jednostka &quot;klasy \u015bredniej&quot; szczeg\u00f3lnie, je\u017celi wpadnie w II pr\u00f3g podatkowy. Opr\u00f3cz obci\u0105\u017ce\u0144, takiej osobie nie przys\u0142uguj\u0105 te\u017c praktycznie \u017cadne przywileje, daniny, zni\u017cki, dodatki itd. </p> <p>Mimo tego s\u0142ysz\u0119 u niekt\u00f3rych os\u00f3b w \u015brodowisku pracy czy rodzinie - os\u00f3b najcz\u0119\u015bciej \u017conatych/zam\u0119\u017cnych po 40 z dzie\u0107mi - \u017ce &quot;nale\u017cy na\u0142o\u017cy\u0107 bykowe, bo dzietno\u015b\u0107 spada a to odpowiedzialno\u015b\u0107 za pa\u0144stwo!&quot;. </p> <p>Kiedy pr\u00f3buje si\u0119 wej\u015bc w dyskusje to s\u0142ysz\u0119 co\u015b w stylu &quot;faceci powinni si\u0119 wzi\u0105\u0107 do roboty jak nie chc\u0105 p\u0142aci\u0107&quot;. No wiecie, idziecie do marketu, tam wybieracie dziewczyn\u0119, bierzecie \u015blub i p\u0142odzicie dzieci - nie ma nic prostszego, to dzi\u015b takie \u0142atwe. Abstrahuje kompletnie od tego, czy kto\u015b dzieci lub rodzin\u0119 chce/nie chce mie\u0107 i z jakich powod\u00f3w.</p> <p>Powala mnie kr\u00f3tkowzroczno\u015b\u0107 takiego rozumowania i my\u015blenie, \u017ce jak si\u0119 j",
        "id": 3414390,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzv1fw/jak_mocniej_dowali\u0107_samotnym_m\u0142odym_m\u0119\u017cczyznom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak mocniej dowali\u0107 samotnym m\u0142odym m\u0119\u017cczyznom?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/ArthurBurbridge",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:57:42.104649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:19:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzuzld/jak_oceniacie_z_perspektywu_prawie_juz_pi\u0119ciu_lat/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/mgke4pptx6lf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f24fbb53d2eb15135f514fa29133973b5afb1271\" alt=\"Jak oceniacie z perspektywu prawie juz pi\u0119ciu lat?\" title=\"Jak oceniacie z perspektywu prawie juz pi\u0119ciu lat?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ArthurBurbridge\"> /u/ArthurBurbridge </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/mgke4pptx6lf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzuzld/jak_oceniacie_z_perspektywu_prawie_juz_pi\u0119ciu_lat/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3414391,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzuzld/jak_oceniacie_z_perspektywu_prawie_juz_pi\u0119ciu_lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/mgke4pptx6lf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f24fbb53d2eb15135f514fa29133973b5afb1271",
        "title": "Jak oceniacie z perspektywu prawie juz pi\u0119ciu lat?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LonelyProgrammer99",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:45:47.672637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:24:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107,<br/> ostatnio ogl\u0105da\u0142em film na YouTube <em>&quot;The Secret Reason Why Women Reject You&quot;</em> autorstwa HealthyGamer/Dr. K (bardzo popularnego, licencjonowanego psychiatry/zagranicznego youtubera).<br/> Film w du\u017cym skr\u00f3cie m\u00f3wi o tym, \u017ce wiele kobiet chce, aby m\u0119\u017cczy\u017ani cz\u0119\u015bciej okazywali swoje uczucia. Jednak okazuje si\u0119, \u017ce wiele z nich nie jest w stanie \u201eud\u017awign\u0105\u0107\u201d emocji m\u0119\u017cczyzn, co p\u00f3\u017aniej mo\u017ce prowadzi\u0107 do braku szacunku wobec partnera. Dzieje si\u0119 tak, poniewa\u017c kobiety mog\u0105 cz\u0119sto mie\u0107 zbyt du\u017c\u0105 pewno\u015b\u0107 siebie w kwestiach emocjonalnych, wynikaj\u0105c\u0105 z rozm\u00f3w i emocjonalnego wspierania innych kobiet.</p> <p>(Dr K. u\u017cywa w filmie skali od 0 do 10, 0 oznacza nieokazywanie emocji, a 10 okazywanie wszystkich emocji).<br/> Jak m\u00f3wi Dr K., kobiety cz\u0119sto okazuj\u0105 swoje emocje, wi\u0119c je\u015bli pewnego dnia jedna z nich b\u0119dzie ca\u0142kowicie za\u0142amana, nie b\u0119dzie to niczym dziwnym dla pozosta\u0142ych kobiet w grupie (np. z poziomu 5\u20137 do 10).Od m\u0119\u017cczyzn oc",
        "id": 3413318,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzrvzi/emocjonalne_otwieranie_si\u0119_u_m\u0119\u017cczyzn_w_polsce_dr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emocjonalne otwieranie si\u0119 u m\u0119\u017cczyzn w Polsce (Dr. K/HealthyGamer)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Dog_Father_03",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:45:48.049361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:16:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, jaki\u015b czas temu przysz\u0142o, \u017ce mia\u0142em sw\u00f3j pierwszy du\u017cy wydatek u mechanika. Wcze\u015bniej bywa\u0142y naprawy, ale nigdy a\u017c tak wysokie. Akurat by\u0142em w innym miejscu ni\u017c zazwyczaj i pomy\u015bla\u0142em, \u017ce w sumie to nie mam zaufania, wi\u0119c pad\u0142o z mojej strony: &quot;Czy mog\u0119 dosta\u0107 rachunek?&quot;</p> <p>Pan odpowiedzia\u0142 mniej wi\u0119cej, \u017ce w sumie, to po co, skoro i tak on tych pieni\u0119dzy nie dostanie, to i tak tylko &quot;dla skarb\u00f3wki&quot;, a w sumie to co daje ten rachunek? Po chwili poda\u0142 mi cen\u0119 z doliczonym podatkiem, z\u0142apa\u0142em si\u0119 za g\u0142ow\u0119 i zrezygnowa\u0142em.</p> <p>To by\u0142o ju\u017c jaki\u015b czas temu i zastanawiam si\u0119, jak w og\u00f3le funkcjonuj\u0105 tacy mechanicy &quot;bez paragonu&quot;? Nie pytam o tych wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 sami w gara\u017cu, tylko o tych, kt\u00f3rzy zatrudniaj\u0105 kilku pracownik\u00f3w? Przecie\u017c trzeba im p\u0142aci\u0107 pens\u0119, ubezpieczenie, itd. Naprawd\u0119 tak \u0142atwo by\u0107 nietransparentnym przed pa\u0144stwem polskim?</p> <p>I ostatecznie, czy taki rachunek faktycznie jest dowo",
        "id": 3413319,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzrpab/rachunek_u_mechanika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rachunek u mechanika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/2814_708",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:45:47.345023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:37:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzqpvy/dzi\u0119ki_youtube_autot\u0142umaczenie_xd_jeba\u0107_to_g\u00f3wno/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ncn6zvz856lf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=809acd2f3bfd79ac0df1741250477069dcf37364\" alt=\"Dzi\u0119ki YouTube autot\u0142umaczenie xD (jeba\u0107 to g\u00f3wno)\" title=\"Dzi\u0119ki YouTube autot\u0142umaczenie xD (jeba\u0107 to g\u00f3wno)\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/2814_708\"> /u/2814_708 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ncn6zvz856lf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzqpvy/dzi\u0119ki_youtube_autot\u0142umaczenie_xd_jeba\u0107_to_g\u00f3wno/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3413317,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzqpvy/dzi\u0119ki_youtube_autot\u0142umaczenie_xd_jeba\u0107_to_g\u00f3wno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ncn6zvz856lf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=809acd2f3bfd79ac0df1741250477069dcf37364",
        "title": "Dzi\u0119ki YouTube autot\u0142umaczenie xD (jeba\u0107 to g\u00f3wno)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BullsRectrumProblem",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:34:10.933120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:05:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzomna/co_za_przydatna_funkcja/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/zbs3rvmso5lf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=50909f54da158146d357aaa7bc2b2158fda9bc21\" alt=\"co za przydatna funkcja\" title=\"co za przydatna funkcja\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BullsRectrumProblem\"> /u/BullsRectrumProblem </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/zbs3rvmso5lf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzomna/co_za_przydatna_funkcja/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3412282,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzomna/co_za_przydatna_funkcja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/zbs3rvmso5lf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=50909f54da158146d357aaa7bc2b2158fda9bc21",
        "title": "co za przydatna funkcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Crystal_De_Spell",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:34:11.780508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:33:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzo098/co_si\u0119_dzieje_z_krytyk\u0105_polityczn\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/bzpxij29j5lf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=33e90b35449c39483819505006fbac4b93c41573\" alt=\"Co si\u0119 dzieje z Krytyk\u0105 Polityczn\u0105?\" title=\"Co si\u0119 dzieje z Krytyk\u0105 Polityczn\u0105?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Strona wygl\u0105da tak, jak na screenie. Nie trafi\u0142em na \u017cadne info, \u017ce si\u0119 zamykaj\u0105 czy \u017ce b\u0119dzie nowa strona. Wiecie co\u015b na ten temat?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Crystal_De_Spell\"> /u/Crystal_De_Spell </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/bzpxij29j5lf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzo098/co_si\u0119_dzieje_z_krytyk\u0105_polityczn\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3412283,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzo098/co_si\u0119_dzieje_z_krytyk\u0105_polityczn\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/bzpxij29j5lf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=33e90b35449c39483819505006fbac4b93c41573",
        "title": "Co si\u0119 dzieje z Krytyk\u0105 Polityczn\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Vatonee",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:26:58.621698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:14:16+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mznmvo/wiem_\u017ce_tu_nie_mo\u017cna_parkowa\u0107_ale_ja_tylko_na/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/gat1zv7nf5lf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7481af6acf4369774a090cfed780d07c9d8851be\" alt=\"&quot;Wiem, \u017ce tu nie mo\u017cna parkowa\u0107, ale ja tylko na chwil\u0119&quot;\" title=\"&quot;Wiem, \u017ce tu nie mo\u017cna parkowa\u0107, ale ja tylko na chwil\u0119&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Vatonee\"> /u/Vatonee </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/gat1zv7nf5lf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mznmvo/wiem_\u017ce_tu_nie_mo\u017cna_parkowa\u0107_ale_ja_tylko_na/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3411893,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mznmvo/wiem_\u017ce_tu_nie_mo\u017cna_parkowa\u0107_ale_ja_tylko_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/gat1zv7nf5lf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7481af6acf4369774a090cfed780d07c9d8851be",
        "title": "\"Wiem, \u017ce tu nie mo\u017cna parkowa\u0107, ale ja tylko na chwil\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/szamanjogggi",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:26:58.416883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:28:45+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam 30 lat, wykszta\u0142cenie \u015brednie. Ze wzgl\u0119du na buntownicze okres dorastania, problemy w domu, depresja od m\u0142odych lat - nigdy nie podj\u0105\u0142em si\u0119 matury, ani nie widzia\u0142em siebie na studiach. We wczesnych latach policealnych \u0142apa\u0142em du\u017co prac dorywczych, r\u00f3\u017cnego rodzaju. Najcz\u0119\u015bciej kilkumiesiecze umowy. Potem znalaz\u0142em jak ziarnko grochu po\u015brodku piaszczystej pla\u017cy prac\u0119 w du\u017cym korpo jako Operator CNC maj\u0105c 0 poj\u0119cie o tym zawodzie. By\u0142a to jak dot\u0105d najlepsza praca jak\u0105 kiedykolwiek wykonywa\u0142em. Zastrzyk sporej wiedzy, do\u015bwiadczenia i odpowiedzialnosci. Niestety szybko si\u0119 sko\u0144czy\u0142a. Po zaledwie roku i 8 miesi\u0105cach zak\u0142ad poszed\u0142 do likwidacji po przej\u0119ciu zak\u0142adu przez ogromne korpo. Du\u017co nie straci\u0142em, bo odprawa by\u0142a niez\u0142a, a tydzie\u0144 p\u00f3\u017aniej ju\u017c pracowa\u0142em w zak\u0142adzie obok, te\u017c CNC. Tam za\u015b zarabia\u0142em najwi\u0119ksze pieni\u0105dze w mojej &quot;karierze&quot;, ale praca by\u0142a nudna jak flaki z olejem. Wtedy jeszcze maj\u0105c niewiele lat, stwierdzi\u0142em, \u017ce mo\u017c",
        "id": 3411892,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmtk8/bardzo_ci\u0119\u017cko_jest_odfuckupowa\u0107_\u017cycie_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bardzo ci\u0119\u017cko jest odfuckupowa\u0107 \u017cycie w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlmightyHet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:26:58.946651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:27:12+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmslt/dzie\u0144_5_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/kzorrv4c75lf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2d3013639d89e546067edac6df4a3f71c90a23ab\" alt=\"Dzie\u0144 5 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Kazimierz Odnowiciel\" title=\"Dzie\u0144 5 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Kazimierz Odnowiciel\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wczorajsze g\u0142osowanie zdecydowa\u0142em zako\u0144czy\u0107 przedwcze\u015bnie, bowiem Bezprym w tierze &quot;najgorszy&quot; wyl\u0105dowa\u0142 niemal jednog\u0142o\u015bnie. Lonk do poprzedniego posta: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/yXJVQRXnNV\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/yXJVQRXnNV</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlmightyHet\"> /u/AlmightyHet </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/kzorrv4c75lf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmslt/dzie\u0144",
        "id": 3411894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmslt/dzie\u0144_5_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/kzorrv4c75lf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2d3013639d89e546067edac6df4a3f71c90a23ab",
        "title": "Dzie\u0144 5 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Kazimierz Odnowiciel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mikelson_6",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:26:58.145238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:20:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmohs/propozycje_ustawy_prezydenta_nawrockiego/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/04c4573765lf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2d05057e0c4d4fe2dcfd37f18b14b9de47ea617e\" alt=\"Propozycje ustawy Prezydenta Nawrockiego\" title=\"Propozycje ustawy Prezydenta Nawrockiego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mikelson_6\"> /u/mikelson_6 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/04c4573765lf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmohs/propozycje_ustawy_prezydenta_nawrockiego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3411891,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmohs/propozycje_ustawy_prezydenta_nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/04c4573765lf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2d05057e0c4d4fe2dcfd37f18b14b9de47ea617e",
        "title": "Propozycje ustawy Prezydenta Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/B0hma",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:22:06.006056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:10:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cofacie si\u0119 w czasie jako\u015b miesi\u0105c przed katastrofa Smole\u0144sk\u0105 i musicie j\u0105 powstrzyma\u0107, ale tak by nie zniszczy\u0107 sobie \u017cycia (wi\u0119c raczej odpada fa\u0142szywy bomba w samolocie). Jak to rozwi\u0105zujecie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/B0hma\"> /u/B0hma </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmi17/co_by\u015bcie_zrobili_by_powstrzyma\u0107_smole\u0144sk/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmi17/co_by\u015bcie_zrobili_by_powstrzyma\u0107_smole\u0144sk/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3411444,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmi17/co_by\u015bcie_zrobili_by_powstrzyma\u0107_smole\u0144sk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co by\u015bcie zrobili by powstrzyma\u0107 Smole\u0144sk?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/-NewYork-",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:22:04.761200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:01:31+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmcga/w\u0142oska_telewizja_transmituje_relacj\u0119_z_oprysk\u00f3w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/67au8rje25lf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a0429dbc8fda29161a9197b4655271315372832a\" alt=\"W\u0142oska telewizja transmituje relacj\u0119 z oprysk\u00f3w przeciw komarom. Opryskuje pojazd Polonez.\" title=\"W\u0142oska telewizja transmituje relacj\u0119 z oprysk\u00f3w przeciw komarom. Opryskuje pojazd Polonez.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/-NewYork-\"> /u/-NewYork- </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/67au8rje25lf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmcga/w\u0142oska_telewizja_transmituje_relacj\u0119_z_oprysk\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3411442,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmcga/w\u0142oska_telewizja_transmituje_relacj\u0119_z_oprysk\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/67au8rje25lf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a0429dbc8fda29161a9197b4655271315372832a",
        "title": "W\u0142oska telewizja transmituje relacj\u0119 z oprysk\u00f3w przeciw komarom. Opryskuje pojazd Polonez.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/10sameold",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:26:59.473338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:01:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmc4f/na_olx_bez_zmian/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/dv11ygl225lf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9cc641e8fe66005a8a85d5ec4466529beff96e3c\" alt=\"na OLX bez zmian\" title=\"na OLX bez zmian\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>mam przedmiot wystawiony za 70 z\u0142, najbli\u017cszy za 90 z\u0142</p> <p>na pocz\u0105tek ani me ani be ani kukuryku, a potem ju\u017c z ogniem i mieczem, na pe\u0142nej, a jaaaak</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/10sameold\"> /u/10sameold </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/dv11ygl225lf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmc4f/na_olx_bez_zmian/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3411896,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzmc4f/na_olx_bez_zmian",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/dv11ygl225lf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9cc641e8fe66005a8a85d5ec4466529beff96e3c",
        "title": "na OLX bez zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Majestic_Mammoth3503",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:26:59.210414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:39:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzlzmb/a_kiedy\u015b_jeden_prezydent_obiecywa\u0142_\u017ce_w_polsce/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/hfa6vggpl3lf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=41ec61fc9542c44834450f405a988e48d3b10731\" alt=\"A kiedy\u015b jeden prezydent obiecywa\u0142 \u017ce w Polsce b\u0119dzie druga Japonia\" title=\"A kiedy\u015b jeden prezydent obiecywa\u0142 \u017ce w Polsce b\u0119dzie druga Japonia\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Majestic_Mammoth3503\"> /u/Majestic_Mammoth3503 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/hfa6vggpl3lf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzlzmb/a_kiedy\u015b_jeden_prezydent_obiecywa\u0142_\u017ce_w_polsce/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3411895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzlzmb/a_kiedy\u015b_jeden_prezydent_obiecywa\u0142_\u017ce_w_polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/hfa6vggpl3lf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=41ec61fc9542c44834450f405a988e48d3b10731",
        "title": "A kiedy\u015b jeden prezydent obiecywa\u0142 \u017ce w Polsce b\u0119dzie druga Japonia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:22:05.214533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:11:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzlkef/karol_nawrocki_zdecydowa\u0142_zawetowa\u0142_trzy_ustawy/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/wAobSd3j1gJv6mqVEn3iRBgRcLf01vJA4K3z_wiQP-s.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=eef6c8d2489aea3ab0827ea4030e24ecd87f1b59\" alt=\"Karol Nawrocki zdecydowa\u0142. Zawetowa\u0142 trzy ustawy\" title=\"Karol Nawrocki zdecydowa\u0142. Zawetowa\u0142 trzy ustawy\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/karol-nawrocki-zdecydowal-zawetowal-trzy-ustawy/vg2r9g7,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzlkef/karol_nawrocki_zdecydowa\u0142_zawetowa\u0142_trzy_ustawy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3411443,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzlkef/karol_nawrocki_zdecydowa\u0142_zawetowa\u0142_trzy_ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/wAobSd3j1gJv6mqVEn3iRBgRcLf01vJA4K3z_wiQP-s.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=eef6c8d2489aea3ab0827ea4030e24ecd87f1b59",
        "title": "Karol Nawrocki zdecydowa\u0142. Zawetowa\u0142 trzy ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/litr13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:16:35.297686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:55:01+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzlaqr/nowy_obraz_but_i_jab\u0142ko_dla_skali/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/XZqBQkUtC3A2gzvYWKqx_iZ8oWYV3yZc7mrMFlmsIeM.jpg\" alt=\"nowy obraz, but i jab\u0142ko dla skali\" title=\"nowy obraz, but i jab\u0142ko dla skali\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/litr13\"> /u/litr13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1mzlaqr\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzlaqr/nowy_obraz_but_i_jab\u0142ko_dla_skali/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3411070,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzlaqr/nowy_obraz_but_i_jab\u0142ko_dla_skali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/XZqBQkUtC3A2gzvYWKqx_iZ8oWYV3yZc7mrMFlmsIeM.jpg",
        "title": "nowy obraz, but i jab\u0142ko dla skali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Catnapii",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:16:35.743789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:47:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Planuj\u0119 kupi\u0107 pada do gier na PC (g\u0142\u00f3wnie pewnie seria LEGO, jakie\u015b wy\u015bcigi). Z padami nie mam du\u017cego do\u015bwiadczenia, raczej zawsze gra\u0142am na klawiaturze, ale kiedy\u015b mia\u0142am epizod grania na padzie w\u0142a\u015bnie w LEGO i wspominam go nie\u017ale, st\u0105d pomys\u0142 na zakup. </p> <p>Jakiego pada polecacie? Z tego co pami\u0119tam, ja gra\u0142am na tym od PS3. Czy pad od PS4 jest wygodniejszy / lepszy pod jakimkolwiek wzgl\u0119dem opr\u00f3cz estetycznego? A mo\u017ce jeszcze jaki\u015b inny jest godny uwagi? </p> <p>Prosz\u0119 o polecajki, bo zupe\u0142nie si\u0119 na tym nie znam.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Catnapii\"> /u/Catnapii </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzl6pf/zakup_pada/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzl6pf/zakup_pada/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3411071,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzl6pf/zakup_pada",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakup pada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/promet11",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:22:06.236470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:31:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzkydx/eksplozja_w_osinach_wojskowe_wpadki_na_polu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/QTxmS9TeffAKnyoj_MtFfTW8uNjm7yIeFTZzwujvyQM.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=dd367788d8be7fc5b5428363f4d0a90dee8dd79f\" alt=\"Eksplozja w Osinach: Wojskowe wpadki na polu kukurydzy [OPINIA]\" title=\"Eksplozja w Osinach: Wojskowe wpadki na polu kukurydzy [OPINIA]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/promet11\"> /u/promet11 </a> <br/> <span><a href=\"https://defence24.pl/sily-zbrojne/eksplozja-w-osinach-wojskowe-wpadki-na-polu-kukurydzy-opinia\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzkydx/eksplozja_w_osinach_wojskowe_wpadki_na_polu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3411445,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzkydx/eksplozja_w_osinach_wojskowe_wpadki_na_polu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/QTxmS9TeffAKnyoj_MtFfTW8uNjm7yIeFTZzwujvyQM.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=dd367788d8be7fc5b5428363f4d0a90dee8dd79f",
        "title": "Eksplozja w Osinach: Wojskowe wpadki na polu kukurydzy [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/zandrew",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:16:34.730983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:28:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzkwci/dosta\u0142em_smsa_od_operatora_i_nie_wiem_jak_to_mam/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/alh2o8x2m4lf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7802a9a390c8e8a7e9d70776acb4ff08c189e255\" alt=\"Dosta\u0142em smsa od operatora i nie wiem jak to mam rozumie\u0107.\" title=\"Dosta\u0142em smsa od operatora i nie wiem jak to mam rozumie\u0107.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/zandrew\"> /u/zandrew </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/alh2o8x2m4lf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzkwci/dosta\u0142em_smsa_od_operatora_i_nie_wiem_jak_to_mam/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3411069,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzkwci/dosta\u0142em_smsa_od_operatora_i_nie_wiem_jak_to_mam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/alh2o8x2m4lf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7802a9a390c8e8a7e9d70776acb4ff08c189e255",
        "title": "Dosta\u0142em smsa od operatora i nie wiem jak to mam rozumie\u0107.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Jeredre_",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:11:24.558241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:33:04+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak jak w temacie pytam o relacje z ex jakie s\u0105 i czy utrzymujecie jakikolwiek kontakt </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jeredre_\"> /u/Jeredre_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzk2jv/czy_utrzymujecie_kontakt_ze_swoimi_ex_i_jak/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzk2jv/czy_utrzymujecie_kontakt_ze_swoimi_ex_i_jak/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3410827,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzk2jv/czy_utrzymujecie_kontakt_ze_swoimi_ex_i_jak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy utrzymujecie kontakt ze swoimi ex i jak odbieraj\u0105 to wasi obecni partnerzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Clobber_88",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:11:23.726683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:21:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107,</p> <p>Ostatnio mia\u0142em flashbacki z lat 90. i przypomnia\u0142em sobie, \u017ce by\u0142 kiedy\u015b program, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 Skiba i Konjo - Lalamido. </p> <p>Jak patrzy si\u0119 na to z perspektywy czasu to mam wra\u017cenie, \u017ce by\u0142o to totalnie absurdalne i abstrakcyjne - w sumie jak lata 90 w naszym kraju. A i tak mam wra\u017cenie, \u017ce to by\u0142 lepszy poziom ni\u017c to co mamy dzisiaj np. w kabaretach, kt\u00f3rych poziom jest coraz ni\u017cszy.</p> <p>Jakie programy zapad\u0142y wam w pami\u0119\u0107 najbardziej? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Clobber_88\"> /u/Clobber_88 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzjw43/absurdalne_programy_w_tv_lata_90/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzjw43/absurdalne_programy_w_tv_lata_90/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3410826,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzjw43/absurdalne_programy_w_tv_lata_90",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absurdalne programy w TV - lata 90",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BubsyFanboy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:07:20.122400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:01:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzjkho/\u017ca\u0142oba_po_czatbocie_jak_aktualizacja_chatagpt/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/fnRAO8T9WihefvmH7Fw31gXVLmbbhSqf61yx7ly8XPM.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=db87fe49efe784810e57107087f099dfab9b2b90\" alt=\"\u017ba\u0142oba po czatbocie: jak aktualizacja ChataGPT wywo\u0142a\u0142a globaln\u0105 panik\u0119\" title=\"\u017ba\u0142oba po czatbocie: jak aktualizacja ChataGPT wywo\u0142a\u0142a globaln\u0105 panik\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://kulturaliberalna.pl/2025/08/25/magierska-zaloba-po-czatbocie-jak-aktualizacja-chatagpt-wywolala-globalna-panike/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzjkho/\u017ca\u0142oba_po_czatbocie_jak_aktualizacja_chatagpt/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3410520,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzjkho/\u017ca\u0142oba_po_czatbocie_jak_aktualizacja_chatagpt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/fnRAO8T9WihefvmH7Fw31gXVLmbbhSqf61yx7ly8XPM.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=db87fe49efe784810e57107087f099dfab9b2b90",
        "title": "\u017ba\u0142oba po czatbocie: jak aktualizacja ChataGPT wywo\u0142a\u0142a globaln\u0105 panik\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Adept_Quarter520",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:07:19.762736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:53:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej w tym roku ide do 4 klasy liceum i zastanawiam sie co wybrac. Planowalem isc na TCS UJ lub MIMUW bo mam juz laureata z olimpiady matematycznej i finaliste z olimpiady informatycznej. Jednak slyszalem ze rynek jest trudny i ciezko sie wbic. To moze jednak lepiej pojsc na ksiegowego. A wy myslicie ze co bedzie lepszym wyborem lub jakie inne studia bylyby lepsze?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Adept_Quarter520\"> /u/Adept_Quarter520 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzjfvi/w_co_lepiej_isc_ksiegowosc_czy_informatyke/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzjfvi/w_co_lepiej_isc_ksiegowosc_czy_informatyke/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3410518,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzjfvi/w_co_lepiej_isc_ksiegowosc_czy_informatyke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W co lepiej isc ksiegowosc czy informatyke?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Koziomidlo",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:07:19.917339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:32:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzj3wl/onet_ujawnia_prokuratura_analizuje_rol\u0119_mateusza/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/tQ48gb63NzF-4GXCw6Mo-Ij5q0JVFVEL9J5Sex_3YGE.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=81873a6d5b7fd9439ce6c6b4cfa489e09d728587\" alt=\"Onet ujawnia. Prokuratura analizuje rol\u0119 Mateusza Morawieckiego w aferze RARS. B\u0119d\u0105 zarzuty dla by\u0142ego premiera?\" title=\"Onet ujawnia. Prokuratura analizuje rol\u0119 Mateusza Morawieckiego w aferze RARS. B\u0119d\u0105 zarzuty dla by\u0142ego premiera?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Koziomidlo\"> /u/Koziomidlo </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/prokuratura-analizuje-role-mateusza-morawieckiego-w-aferze-rars-beda-zarzuty/6v4hj4w,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzj3wl/onet_ujawnia_prokuratura_analizuje_rol\u0119_mateusza/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3410519,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzj3wl/onet_ujawnia_prokuratura_analizuje_rol\u0119_mateusza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/tQ48gb63NzF-4GXCw6Mo-Ij5q0JVFVEL9J5Sex_3YGE.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=81873a6d5b7fd9439ce6c6b4cfa489e09d728587",
        "title": "Onet ujawnia. Prokuratura analizuje rol\u0119 Mateusza Morawieckiego w aferze RARS. B\u0119d\u0105 zarzuty dla by\u0142ego premiera?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AutoModerator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:02:25.632924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:10:30+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ten w\u0105tek jest jedynym miejscem na <a href=\"/r/Polska\">/r/Polska</a>, w kt\u00f3rym zadeklarowani politycy i cz\u0142onkowie partii politycznych mog\u0105 si\u0119 wypowiada\u0107 na tematy polityczne.</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/poll/1mzhs7c\">View Poll</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzhs7c/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzhs7c/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3410259,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzhs7c/cotygodniowy_w\u0105tek_polityczny_na_kogo_zag\u0142osujesz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cotygodniowy w\u0105tek polityczny. Na kogo zag\u0142osujesz w nast\u0119pnych wyborach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AutoModerator",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:02:25.971667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:01:19+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzhmd0/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_muzyka_czego_ostatnio/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzhmd0/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_muzyka_czego_ostatnio/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3410260,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1mzhmd0/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_muzyka_czego_ostatnio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek tygodniowy: Muzyka. Czego ostatnio s\u0142uchacie?",
        "vote": 0
    }
]