[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T18:53:00.100465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:44:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3415216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9870684,putin-i-zelenski-musza-sie-spotkac-trump-ostrzega-przed-bardzo-powaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3E5ktkuTURBXy80NDQ4YjQxOS00ZjQ0LTQzYjEtYmQ4MC02NGRkODU2YWU5NmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Putin i Ze\u0142enski musz\u0105 si\u0119 spotka\u0107? Trump ostrzega przed \u201ebardzo powa\u017cnymi konsekwencjami\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T18:53:00.222072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:34:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3415217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9870676,rok-za-kratami-za-zniewage-flagi-amerykanskiej-trump-podpisal-kontrow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/belktkuTURBXy9kNmQxNDI4ZC1jNDViLTQzOGItYThhMi02ZTcyNWQxMDQ0YTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rok za kratami za zniewag\u0119 flagi ameryka\u0144skiej. Trump podpisa\u0142 kontrowersyjne rozporz\u0105dzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T18:53:00.337329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:16:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3415218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870550,nowa-fala-kontroli-na-l4-w-2025-kontrolerzy-moga-zapukac-do-drzwi-nawet-w-ciagu-24-godzin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BWBktkuTURBXy83Y2ZiYTY5Zi1jM2MxLTQ2NTMtOWI4Ni05MzMyNzcyYzQ4Y2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowa fala kontroli na L4 w 2025! Kontrolerzy mog\u0105 zapuka\u0107 do drzwi nawet w ci\u0105gu 24 godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T18:53:00.482005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:03:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3415219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9823882,czy-mozna-wyciac-brzoze-bez-zezwolenia-na-swojej-dzialce-w-2025-roku-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/M5TktkuTURBXy80MjI3Nzg3MC1hYTc1LTQyZmYtYjg1Yy1iMGNlM2YxZjk5ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy mo\u017cna wyci\u0105\u0107 brzoz\u0119 bez zezwolenia na swojej dzia\u0142ce w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:44:14.762414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:21:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3414224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9869076,nie-popelnij-tego-bledu-przyjmujac-spadek-konsekwencje-moga-ciagnac-sie-latami.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/T0IktkuTURBXy9kNzU5YzRkYS02ODQwLTQxNWQtODZjYi0wMmQzZTM5OGUxZjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nie pope\u0142nij tego b\u0142\u0119du, przyjmuj\u0105c spadek. Konsekwencje mog\u0105 ci\u0105gn\u0105\u0107 si\u0119 latami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:44:15.081380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:00:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 3414225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870152,dzialala-malo-efektywnie-bezplatna-pomoc-prawna-do-poprawki-prezydent-podpisal-ustawe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_nXktkuTURBXy9lMTc2MzQzNy05NTIzLTQ3MDUtYTA5Zi1jM2ZmNmIxNjM0ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dzia\u0142a\u0142a ma\u0142o efektywnie - bezp\u0142atna pomoc prawna do poprawki. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:44:15.210942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:22:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3414226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9870602,trump-chce-wiecej-amerykanskich-samochodow-europie-i-azji-czy-to-jest.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IhCktkuTURBXy9jMWQyMDNlYy02MWI0LTRlMTktOTM3MS00YjNlNGNjMWI1MmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump chce wi\u0119cej ameryka\u0144skich samochod\u00f3w w Europie i Azji. Czy to jest realne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:39:09.584999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:03:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3413614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870565,weto-prezydenta-nawrockiego-uderza-w-ukraincow-i-pracodawcow-ekspertk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rl1ktkuTURBXy85NmMxNjIzNy1jYjQ3LTQ4OTktYTA4YS1iMjJiY2ZkNWQ4MTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Weto prezydenta Nawrockiego uderza w Ukrai\u0144c\u00f3w i pracodawc\u00f3w. Ekspertka alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T18:53:01.341516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:56:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3415220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9870232,bon-cieplowniczy-2025-gdzie-skladac-wniosek-dla-kogo-doplata-35-tys-zl-do-ogrzewania-w-2025-roku-rzad-podal-szczegoly-projekt-ustawy-cieplo-systemowe-ile-wyniesie-bon-cieplowniczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7aaktkuTURBXy9iNzIwY2E3Yy0wNTJlLTQ4ZDQtOTAyNi0wYTNjNzU4ZjZkZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bon ciep\u0142owniczy 2025 - gdzie sk\u0142ada\u0107 wniosek? Dla kogo dop\u0142ata 3,5 tys. z\u0142 do ogrzewania w 2025 roku? Rz\u0105d poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:39:09.703318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:32:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 3413615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870552,czy-zelenski-powinien-zgodzic-sie-na-ustepstwa-wzgledem-rosji-polacy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/deuktkuTURBXy8xYTU4ZDhiMy0yYTk3LTQyNzYtOTgzYi1lMTBiNTQ4OTIyOTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Ze\u0142enski powinien zgodzi\u0107 si\u0119 na ust\u0119pstwa wzgl\u0119dem Rosji? Polacy w sonda\u017cu nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:33:24.095898+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:21:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3413098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870550,uwaga-na-lewe-l4-w-2025-kontrolerzy-moga-zapukac-do-drzwi-nawet-w-ciagu-24-godzin.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BWBktkuTURBXy83Y2ZiYTY5Zi1jM2MxLTQ2NTMtOWI4Ni05MzMyNzcyYzQ4Y2IuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Uwaga na lewe L4 w 2025! Kontrolerzy mog\u0105 zapuka\u0107 do drzwi nawet w ci\u0105gu 24 godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:33:24.212123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:05:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3413099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9870544,trump-chce-pomagac-firmom-ktore-robia-interesy-z-usa-wazna-deklaracj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/y-bktkuTURBXy85MDJkMDY0Yy02NWQzLTQxZGMtOTY2NS03NmI4ODcyZjk5NWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump chce pomaga\u0107 firmom, kt\u00f3re robi\u0105 interesy z USA. Wa\u017cna deklaracja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:33:24.326573+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:33:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3413100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870507,weto-prezydenta-nawrockiego-w-sprawie-800-dla-ukraincow-blokuje-starl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/3hzktkuTURBXy9mNDczODBkMy0xZDRjLTQ2MjEtYTY5Yy0xNTUzOTVmOWE4MTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Weto prezydenta Nawrockiego w sprawie 800+ dla Ukrai\u0144c\u00f3w blokuje Starlink. Rz\u0105d szuka ratunku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:33:24.441583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:21:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 3413101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870513,krytyka-weto-nawrockiego-w-sprawie-800-plus-dla-ukraincow-za-utrate.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JSDktktTURBXy9hMWM4ZWQ2OC01OTg5LTQ1NTEtYTFmZC0xYjdhZDNlZDM3NzUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Krytyka weto Nawrockiego w sprawie 800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w. \"Za utrat\u0119 pracy nie mo\u017cna kara\u0107, zw\u0142aszcza niewinnych dzieci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:21:50.218204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:09:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3412609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870495,prezydent-nawrocki-blokuje-kuriozalne-zmiany-w-podatkach-twarde-ni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DwaktkuTURBXy80YWZhNWI1Yy1lZGY4LTQ2MGYtYmE1Ny1iMWJiY2Q0Y2JhOTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Prezydent Nawrocki blokuje \"kuriozalne\" zmiany w podatkach. Twarde \"nie\" dla obni\u017cek kar skarbowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:21:50.334655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:50:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3412610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9833173,dodatek-pielegnacyjny-2025-po-75-roku-zycia-ile-wynosi-dodatek-pielegnacyjny-po-75-roku-zycia-w-2025-czy-trzeba-zlozyc-wniosek-netto-zus-mops.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/m-gktkuTURBXy85NWVjM2VjNi1lMTY1LTQzMTEtODY5OC04YTNhMWYzZGMxOWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatek piel\u0119gnacyjny 2025 po 75. roku \u017cycia - ile wynosi dodatek piel\u0119gnacyjny po 75 roku \u017cycia w 2025? Czy trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:21:50.448496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:37:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3412611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870480,spotkanie-premierow-polski-i-kanady-deklaracja-o-strategicznej-wspolp.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/__qktkuTURBXy83YThiZTJiZS0xNTdlLTRlMTAtYmJmNS1kZGZmNGMzMDY4NzkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Spotkanie premier\u00f3w Polski i Kanady. Deklaracja o strategicznej wsp\u00f3\u0142pracy i pomocy Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:21:50.561244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:26:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3412612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870437,koniec-z-uspionymi-kontami-prezydent-wsparl-banki-i-rolnikow-a-co.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YVcktkuTURBXy81MGIwMDY5Yy1hOGM5LTQwYjMtYTc3My1kYzcxMzEwOWZiMjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec z \"u\u015bpionymi\" kontami. Prezydent wspar\u0142 banki i rolnik\u00f3w - a co zawetowa\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:21:50.674103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:16:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3412613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9870454,niebezpieczna-gra-rosjan-u-wybrzezy-usa-trzeci-incydent-w-tygodniu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fm3ktkuTURBXy82OWI1M2M5OC1kMzFjLTRiZDEtOTg4NC1iZDBjZWNhMDRjNmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niebezpieczna gra Rosjan u wybrze\u017cy USA. Trzeci incydent w tygodniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:16:42.665439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:10:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3412118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870449,beneficjenci-kpo-pod-lupa-rzadu-nieprawidlowosci-zostana-wychwycone.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/JOqktkuTURBXy8zZDc1YjIzNS1hMDMzLTQyNTYtYTJkMS00ZGE5ZGQyY2RmNWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Beneficjenci KPO pod lup\u0105 rz\u0105du. Nieprawid\u0142owo\u015bci zostan\u0105 \u201ewychwycone i stosownie ukarane\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:21:50.820501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:02:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3412614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9870474,pokolenie-z-wybralo-najlepsze-miasta-do-zycia-dla-mlodych-ranking.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/QQVktkuTURBXy8zZmZhYTk4My1mNmM3LTQ4NGMtYTJmMS0zMjg2YTFhNjg1ODcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pokolenie Z wybra\u0142o najlepsze miasta do \u017cycia dla m\u0142odych [RANKING]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:16:42.781157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:16:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3412119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870387,800-plus-tylko-dla-pracujacych-ukraincow-prezydent-nie-podpisal-wazne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CviktktTURBXy81Nzk0OTY5Mi05MTU1LTRmNzktOTQwZS02NDc2YzZjYzRhMGYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "800 plus tylko dla pracuj\u0105cych Ukrai\u0144c\u00f3w. Prezydent nie podpisa\u0142 wa\u017cnej nowelizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:12:07.133015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:00:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9870358,ukraina-moze-istniec-ale-tylko-jesli-spelni-zadania-moskwy-rosyjski.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_tyktkuTURBXy85YTMyYjAzZC0wMDcxLTRiYTQtYTY5MS0zMWI1NDA2YjFhYTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ukraina mo\u017ce istnie\u0107, ale tylko je\u015bli spe\u0142ni \u017c\u0105dania Moskwy. Rosyjski dyplomata m\u00f3wi wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:12:07.248396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9870284,dofinansowanie-do-okularow-od-pracodawcy-ile-wynosi-dofinansowanie-do-okularow-przez-pracodawce-w-2025-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Jj6ktkuTURBXy82Yjc3YTU1NS0yMmZhLTRmNTMtYmY4Mi1jMzQ5MjM4M2IzZjEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dofinansowanie do okular\u00f3w od pracodawcy. Ile wynosi dofinansowanie do okular\u00f3w przez pracodawc\u0119 w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:12:07.366479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:44:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9791776,ponowne-przeliczenie-emerytury-ze-wzgledu-na-dlugosc-zycia-2025-kto-moze-sie-starac-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-wzor-wypelnionego-wniosku-ktore-roczniki-jakie-roczniki-zus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/D4oktkuTURBXy81NzkyNzVlNy1hYzQwLTQwNzItYjM5YS03NTBmZTJjMjA4ZTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury ze wzgl\u0119du na d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia 2025. Kto mo\u017ce si\u0119 stara\u0107 o ponowne przeliczenie emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:12:07.500384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:44:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794477,ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-ofe-kto-moze-sie-starac-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-po-65-roku-zycia-wniosek-wzor-zus-przeliczenie-emerytury-po-67-roku-zycia-zus-pue.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0j7ktkuTURBXy9hMzAwNmY2MC1iM2VhLTQ3Y2MtYWY4MS1mMDg3MWVjYzM5ZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury po 65. roku \u017cycia OFE. Kto mo\u017ce si\u0119 stara\u0107 o ponowne przeliczenie emerytury po 65 roku \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:12:07.615335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:40:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870345,koniec-latwego-zarobku-dla-studentow-wojskowych-uczelni-mon-uszczelni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BB5ktkuTURBXy8zNDk2N2JjMS00OGQ4LTQ2ZjMtYTVlYy1mMTk5YWE1MTQ1NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec \u0142atwego zarobku dla student\u00f3w wojskowych uczelni? MON uszczelnia system",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:12:07.728693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:30:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870350,nowelizacja-karty-nauczyciela-podpisana-przez-prezydenta-brak-weta-wo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/x3EktkuTURBXy8wZjQyY2RlZi02NzJkLTRkMmQtOTEwNC00MDJhYjdkMDcxZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowelizacja Karty nauczyciela podpisana przez prezydenta. Brak weta wobec oczekiwanych od dawna zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:12:07.841104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:29:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9870356,kolejny-odcinek-kluczowej-ekspresowki-otwarty-nowa-trasa-nie-dla-wszy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lcSktkuTURBXy85Y2M1MDMzYi04ZjVhLTQ1MjAtOWZmNC05OGIyNDQ3ZDA5YjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kolejny odcinek kluczowej ekspres\u00f3wki otwarty. Nowa trasa nie dla wszystkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:06:47.537283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:46:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9870305,kierwinski-o-presji-bialorusi-na-polska-granice-im-polskie-granice-sa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wfoktkuTURBXy8zOWMyMGMzNS03YWMwLTRhMDgtYmNjOC1iN2E2NDczMjBlNDIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kierwi\u0144ski o presji Bia\u0142orusi na polsk\u0105 granic\u0119: im polskie granice s\u0105 szczelniejsze, tym wi\u0119ksza presja ze strony s\u0142u\u017cb \u0141ukaszenki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:06:47.657346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:58:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9870236,podejrzane-loty-i-tajemnicza-wizyta-putina-wiedza-co-rosja-knuje-w-a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hOUktkuTURBXy80NWU3M2JmNi0xZWZlLTQwYjQtOTM2Zi02MmVjNjIyYmI5MjguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Podejrzane loty i tajemnicza wizyta Putina. Wiedz\u0105, co Rosja knuje w Arktyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:01:47.781253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:56:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9870232,bon-cieplowniczy-2025-gdzie-skladac-wniosek-dla-kogo-dopabon-cieplowniczy-2025-gdzie-skladac-wniosek-dla-kogo-doplata-do-ogrzewania-w-2025-roku-ile-wyniesie-bon-cieplowniczy-rzad-podal-szczegoly-projekt-ustawy-cieplo-systemowelata-do-ogr.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7aaktkuTURBXy9iNzIwY2E3Yy0wNTJlLTQ4ZDQtOTAyNi0wYTNjNzU4ZjZkZjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bon ciep\u0142owniczy 2025 - gdzie sk\u0142ada\u0107 wniosek? Dla kogo dop\u0142ata do ogrzewania w 2025 roku? Ile wyniesie bon ciep\u0142owniczy? Rz\u0105d poda\u0142 szczeg\u00f3\u0142y!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:01:47.896879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9870163,emerytura-juz-w-wieku-55-lat-to-mozliwe-jednak-trzeba-spelnic-pewne-warunki-jakie-dla-kogo-wczesniejsza-emerytura.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a6nktkuTURBXy9hOTVlZTBlNS0yODEzLTQ0OTEtYjczZS04NjIwYTEzNzU5MTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Emerytura ju\u017c w wieku 55 lat. To mo\u017cliwe! Jednak trzeba spe\u0142ni\u0107 pewne warunki. Jakie? Dla kogo wcze\u015bniejsza emerytura?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:01:48.010500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:32:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9870216,pelycznska-nalecz-do-dymisji-nowy-sondaz-bezlitosny-dla-szefowej-mfip.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O1-ktktTURBXy8yNTE4NzVlYi02YjM2LTRmOGItYmE1MC1iMDA3Y2VmZWM0MTEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Pe\u0142ycz\u0144ska-Na\u0142\u0119cz do dymisji? Nowy sonda\u017c bezlitosny dla szefowej MFiPR po aferze z KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:06:47.882503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:19:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411268,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9870238,na-te-trase-pomorze-czeka-od-lat-kolejny-odcinek-trasy-kaszubskiej-go.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GflktkuTURBXy8xYzFjYzkwNy0xODliLTQzOTctOTUyYy1hNzA0ZWIwNzZmYjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Na t\u0119 drog\u0119 Pomorze czeka od lat. Kolejny odcinek Trasy Kaszubskiej gotowy. Co z pozosta\u0142ymi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:01:48.124359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:11:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870194,od-wrzesnia-dorabianie-bedzie-trudniejsze-emeryci-i-rencisci-straca-c.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/O6tktkuTURBXy9mYTg5ZGJiMS02MmI5LTQyNjAtYmJiZS02Yzc0ZjY1Yjk5NmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od wrze\u015bnia dorabianie b\u0119dzie trudniejsze. Emeryci i renci\u015bci strac\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 przywilej\u00f3w? S\u0105 jednak wyj\u0105tki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:01:48.237409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:03:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870195,rozrywkowy-gigant-z-zarzutami-od-uokik-firmie-grozi-potezna-kara-fina.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/buLktkuTURBXy85MWM0MTg3OC05MDg5LTRhNTAtOWZiNS0wZTMzODJmYmZiOTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rozrywkowy gigant z zarzutami od UOKiK. Firmie grozi pot\u0119\u017cna kara finansowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:33:25.352003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:52:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3413102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9838674,zakaz-palenia-w-kominkach-2025-od-kiedy-gdzie-nie-wolno-palic-w-kominku-warszawa-mazowieckie-nowe-przepisy-2025.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZxxktkuTURBXy81ZWU3Y2E5My1hNjE0LTRkZDctOGExNi0wY2JhYThkOGE4M2QuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zakaz palenia w kominkach 2025 - od kiedy? Gdzie nie wolno pali\u0107 w kominku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:56:41.129326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:49:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870139,nowe-kompetencje-pip-w-sprawie-umow-ekspertka-sygnalizuje-ryzyko-dla.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/W-QktkuTURBXy9mZWNkN2MzYy0wNDJmLTQ2NTQtOWQwYS05YjE3ZjZiNzEzM2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowe kompetencje PIP w sprawie um\u00f3w? Ekspertka sygnalizuje ryzyko dla rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:56:41.277365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:31:53+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870152,od-stycznia-latwiej-skorzystasz-z-bezplatnej-pomocy-prawnej-prezydent.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_nXktkuTURBXy9lMTc2MzQzNy05NTIzLTQ3MDUtYTA5Zi1jM2ZmNmIxNjM0ZWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Od stycznia \u0142atwiej skorzystasz z bezp\u0142atnej pomocy prawnej. Prezydent podpisa\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:56:41.390115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9870150,bild-ujawnia-niemcy-juz-wydali-505-mld--na-ukraine-a-same-sa-w-rec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/h9JktkuTURBXy84MzliNDQ4Zi02NGY5LTQ3OTMtYWVlNy05M2YxNWIyZDQ5ZmMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "BILD ujawnia: Niemcy ju\u017c wydali 50,5 mld \u20ac na Ukrain\u0119, a same s\u0105 w recesji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:56:41.504223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:29:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/9870149,troska-o-pacjentow-troska-o-planete.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dOIktkuTURBXy83MGQ5MzZkNS03OTg1LTQwNDUtYWFkMy1mNjM1ODc4ZjM1YWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Troska o pacjent\u00f3w = troska o planet\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:56:41.617534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:21:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870145,morawiecki-a-afera-rars-prokuratura-zbada-role-bylego-premiera-i-mowi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tdtktkuTURBXy9iODU0YjA4Yi0xMjk5LTQ0OGMtODhjZS1mMzc2OTI3NjAwYmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Morawiecki a afera RARS. Prokuratura zbada rol\u0119 by\u0142ego premiera i m\u00f3wi o przes\u0142uchaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:56:41.730674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:00:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9870117,zerowy-pit-dla-rodzin-prezydenta-nawrockiego-dzieli-polakow-sondaz-ni.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NiXktkuTURBXy82ZjRmMzY2NS1lNmEzLTRmZjgtYTE4Yy01Njg5MTViNDNkYzAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zerowy PIT dla rodzin prezydenta Nawrockiego dzieli Polak\u00f3w? Sonda\u017c nie pozostawia z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Przemys\u0142aw Paterek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:52:37.189361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:45:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870116,niektorzy-internauci-poczuli-sie-zbyt-swobodnie-polska-szykuje-sie-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/CbJktkuTURBXy83NGY1OTlkZS04NDUxLTRiOTMtYmZhZC0wODM0ZTlmNTg5NzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Niekt\u00f3rzy internauci poczuli si\u0119 zbyt swobodnie? Polska szykuje si\u0119 na wprowadzenie nowych regu\u0142 prawnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:52:37.307630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:38:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9870103,ceny-ropy-w-usa-wstrzymuja-oddech-kluczowe-indie-i-decyzje-fed.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/sMGktkuTURBXy9hNWI1N2M5OC1lMmU0LTRmMzMtYjk3Yi1hNDViMjEwYTgwOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ceny ropy w USA wstrzymuj\u0105 oddech. Kluczowe Indie i decyzje Fed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:52:37.423850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:27:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9870104,nowa-inwestycja-bgk-ma-kosmiczny-potencjal-polski-bank-inwestuje-w-sa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/vNpktkuTURBXy9lY2MxMjhmZi1kM2NiLTQxMmQtYjYxNy05YjA3YWQ2NzhiYjUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowa inwestycja BGK ma kosmiczny potencja\u0142! Polski bank inwestuje w satelity ICEYE.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:06:48.396576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:03:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3411269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9794405,bon-energetyczny-2025-wniosek-o-bon-energetyczny-od-kiedy-dla-kogo-doplata-1200-zl-do-pradu-i-ogrzewania-zus-wniosek-pdf-ustawa-epuap-gov.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-GxktktTURBXy9jMTUzNTYzOC0yZGVlLTRhZjYtOWI1ZC1iZTBiNTZkYmM1NzYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Bon energetyczny 2025 - wniosek o bon energetyczny. Od kiedy? Dla kogo dop\u0142ata 1200 z\u0142 do pr\u0105du i ogrzewania?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:52:37.537877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:57:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9863177,pilotaz-staje-sie-obowiazkiem-nie-trzeba-juz-bedzie-stac-w-kolejce-w-przychodni-ani-tracic-czasu-na-infolinii.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/BxhktkuTURBXy9kN2NiZjg5My04ZjI5LTQ5YWUtOGE1Ny01NDM4ZTk5MmEzMjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pilota\u017c staje si\u0119 obowi\u0105zkiem. Nie trzeba ju\u017c b\u0119dzie sta\u0107 w kolejce w przychodni ani traci\u0107 czasu na infolinii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:52:37.781404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:46:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9870028,wybuch-w-moskwie-ranny-wysoki-oficer-fsb.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oMFktkuTURBXy84ZGU5OWQ4MC00YmQ5LTRjOWYtOWI4MS0wZjk2ODdiNTQzNWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wybuch w Moskwie! Ranny wysoki oficer FSB",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:47:37.510756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:27:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3410143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9870019,tego-jeszcze-nie-bylo-polska-firma-przejmuje-zagranicznego-giganta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/IrIktkuTURBXy82YmM5ZDliZS0zZDE3LTQ0ZDQtYmNhMS02MjI1MzM0Y2Q3MjQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Takiej transakcji jeszcze nie by\u0142o! Polska firma przejmuje zagranicznego giganta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T04:41:45.321572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T04:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3409905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9869675,zus-juz-wysyla-654-zl-swiadczenie-bez-wzgledu-na-wiek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mwfktkuTURBXy85OWZmOWU4MC04NjI1LTRjNzgtOGRlOC04YzcyYmMwY2E2YTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS ju\u017c wysy\u0142a 654 z\u0142. \u015awiadczenie bez wzgl\u0119du na wiek",
        "vote": 0
    }
]