[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:08:00.666546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:45:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3698239-gmach-pentagonu-ph6724349/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Departament wojny w USA? Trump: musimy do tego wr\u00f3ci\u0107\" />\n    Prezydent USA Donald Trump przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce chce zmiany nazwy resortu obrony na departament wojny. Og\u0142osi\u0142 te\u017c, kiedy mo\u017ce to nast\u0105pi\u0107.",
        "id": 3416234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/departament-wojny-w-usa-trump-musimy-do-tego-wrocic-st8615754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3698239-gmach-pentagonu-ph6724349/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Departament wojny w USA? Trump: musimy do tego wr\u00f3ci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:08:00.779875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:33:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1550067-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-podczas-spotkania-z-mieszkancami-gdanska-ph8615753/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o Konfederacji: je\u015bli stworz\u0105 rz\u0105d z PO, znajd\u0105 si\u0119 po stronie antypolskiej\u00a0\u00a0\" />\n    Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski powiedzia\u0142, \u017ce je\u015bli politycy Konfederacji \"p\u00f3jd\u0105 do Platformy i b\u0119d\u0105 z ni\u0105 tworzy\u0107 rz\u0105d, to znajd\u0105 si\u0119 po stronie antypolskiej i antypatriotycznej\". - Nie wiem, jak na to zareaguje ich elektorat - doda\u0142.",
        "id": 3416235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jaroslaw-kaczynski-o-konfederacji-jesli-stworza-rzad-z-po-znajda-sie-po-stronie-antypolskiej-st8615752?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1550067-prezes-pis-jaroslaw-kaczynski-podczas-spotkania-z-mieszkancami-gdanska-ph8615753/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o Konfederacji: je\u015bli stworz\u0105 rz\u0105d z PO, znajd\u0105 si\u0119 po stronie antypolskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:08:00.904285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:09:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7613211-szymon-holownia-na-sali-plenarnej-sejmu-ph8574718/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiadomo, kiedy przes\u0142uchanie Szymona Ho\u0142owni w sprawie \"zamachu stanu\" \" />\n    Rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie Piotr Antoni Skiba przekaza\u0142, \u017ce zosta\u0142o ju\u017c zaplanowane przes\u0142uchanie marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni w sprawie jego s\u0142\u00f3w o \"zamachu stanu\". Poda\u0142 przybli\u017con\u0105 dat\u0119.",
        "id": 3416236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wiadomo-kiedy-przesluchanie-szymona-holowni-w-sprawie-zamachu-stanu-st8615727?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7613211-szymon-holownia-na-sali-plenarnej-sejmu-ph8574718/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiadomo, kiedy przes\u0142uchanie Szymona Ho\u0142owni w sprawie \"zamachu stanu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:03:04.131659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:49:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9520958-w-wypadku-ranny-zostal-16-latek-zdj-ilustracyjne-ph8615744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"16-latek na skuterze wjecha\u0142 w traktor\" />\n    Powa\u017cny wypadek pod \u017byrardowem. W Woli Miedniewskiej 16-latek jad\u0105cy skuterem najecha\u0142 na ty\u0142 ci\u0105gnika rolniczego. Nastolatek zosta\u0142 przetransportowany do szpitala w Warszawie.",
        "id": 3415766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wola-miedniewska-skuterek-wjechal-w-traktor-st8615743?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9520958-w-wypadku-ranny-zostal-16-latek-zdj-ilustracyjne-ph8615744/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "16-latek na skuterze wjecha\u0142 w traktor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:03:04.246896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:47:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7948439-niski-stan-wody-w-wisle-widok-z-mostu-poludniowego-zdjecie-z-23-sierpnia-ph8615739/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hydrolog: kopalnie piasku obni\u017caj\u0105 koryto Wis\u0142y, potrzeba dzia\u0142a\u0144 \"na wczoraj\"\" />\n    Do prostych i tanich rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re powinny zosta\u0107 wdro\u017cone \"na wczoraj\", nale\u017cy przede wszystkim zaprzestanie regulacji i pog\u0142\u0119biania rzek - m\u00f3wi hydrolog Piotr Bednarek. W poniedzia\u0142ek na stacji Warszawa-Bulwary stan Wis\u0142y spad\u0142 do dziewi\u0119ciu centymetr\u00f3w, najni\u017cszego w historii pomiar\u00f3w.",
        "id": 3415767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-niski-poziom-wody-w-wisle-ekspert-o-przyczynach-st8615731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7948439-niski-stan-wody-w-wisle-widok-z-mostu-poludniowego-zdjecie-z-23-sierpnia-ph8615739/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Hydrolog: kopalnie piasku obni\u017caj\u0105 koryto Wis\u0142y, potrzeba dzia\u0142a\u0144 \"na wczoraj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:03:04.361220+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:34:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4083134-piotr-zgorzelski-ph8615729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozmowy z \"liberaln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Konfederacji\". Zgorzelski: nie smal\u0119 cholewek\" />\n    Wicemarsza\u0142ek Sejmu Piotr Zgorzelski oceni\u0142, \u017ce je\u017celi koalicji 15 pa\u017adziernika zabrak\u0142oby g\u0142os\u00f3w do rz\u0105dzenia w kolejnej kadencji, to \"trzeba rozmawia\u0107 z liberaln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Konfederacji\". W \"Kropce nad i\" w TVN24 zapewnia\u0142, \u017ce \"nie smali cholewek\" do tego ugrupowania.",
        "id": 3415768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rozmowy-z-liberalna-czescia-konfederacji-piotr-zgorzelski-tlumaczy-swoje-slowa-w-kropce-nad-i-st8615715?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4083134-piotr-zgorzelski-ph8615729/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rozmowy z \"liberaln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Konfederacji\". Zgorzelski: nie smal\u0119 cholewek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:03:04.474467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:31:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7583800-fabryka-meble-stolarnia-shutterstock-1077995486-ph8261854/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To b\u0119dzie kolosalny i natychmiastowy cios\"\" />\n    System nie jest przygotowany na przyj\u0119cie w ci\u0105gu miesi\u0105ca setek tysi\u0119cy wniosk\u00f3w o legalizacj\u0119 pobytu w Polsce - by\u0142by to powa\u017cny cios dla rynku pracy i ca\u0142ej gospodarki - oceni\u0142 Yuriy Grygorenko z Gremi Personal, komentuj\u0105c decyzj\u0119 prezydenta Karola Nawrockiego o zawetowaniu nowelizacji ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy.",
        "id": 3415769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/weto-prezydenta-w-sprawie-pomocy-ukrainie-zagrozeniem-dla-rynku-pracy-st8615714?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7583800-fabryka-meble-stolarnia-shutterstock-1077995486-ph8261854/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To b\u0119dzie kolosalny i natychmiastowy cios\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:03:04.613256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:17:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4634568-shutterstock-2377544639-ph8382702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 \u0107wiczenia \"\u017belazny Obro\u0144ca\". \"To nasze suwerenne prawo\"    \" />\n    To jest nasze suwerenne prawo do tego, \u017ce si\u0142y zbrojne musz\u0105 by\u0107 przygotowane na ewentualne kryzysy - powiedzia\u0142 w \"Tak Jest\" w TVN24 genera\u0142 brygady Rafa\u0142 Miernik ze Sztabu Generalnego Wojska Polskiego o planowanych na wrzesie\u0144 \u0107wiczeniach wojskowych \"\u017belazny Obro\u0144ca\".",
        "id": 3415770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zblizaja-sie-cwiczenia-zelazny-obronca-to-nasze-suwerenne-prawo-st8615488?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4634568-shutterstock-2377544639-ph8382702/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zbli\u017caj\u0105 si\u0119 \u0107wiczenia \"\u017belazny Obro\u0144ca\". \"To nasze suwerenne prawo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:00:09.702148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:41:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-137656-powodzie-w-poludniowym-jemenie-ph8615697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"La\u0142o przez dwa dni. \"Wsz\u0119dzie zniszczone samochody, zalane domy\"\" />\n    Intensywne opady deszczu spowodowa\u0142y zniszczenia w po\u0142udniowym Jemenie. Jak opowiadali mieszka\u0144cy miasta Aden, by\u0142y to jedne z najpowa\u017cniejszych podtopie\u0144, jakie pami\u0119taj\u0105. Woda wdziera\u0142a si\u0119 do dom\u00f3w i niszczy\u0142a samochody.",
        "id": 3415255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/jemen-padalo-przez-dwa-dni-wszedzie-zniszczone-samochody-zalane-domy-st8615683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-137656-powodzie-w-poludniowym-jemenie-ph8615697/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "La\u0142o przez dwa dni. \"Wsz\u0119dzie zniszczone samochody, zalane domy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:00:09.817188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:19:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8143817-karol-nawrocki-pawel-szefernaker-zbigniew-bogucki-ph8614581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po wecie \"milion os\u00f3b nie wie, czy za miesi\u0105c ich pobyt b\u0119dzie legalny\"\" />\n    - Tak nie dzia\u0142a odpowiedzialny prezydent. To nie jest polska racja stanu - oceni\u0142a w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 pos\u0142anka Koalicji Obywatelskiej Dorota \u0141oboda. Komentowa\u0142a decyzj\u0119 prezydenta Karola Nawrockiego o zawetowaniu nowelizacji ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy. Zdaniem  Urszuli Pas\u0142awskiej (PSL) to \"uderzenie w interes polskiej gospodarki\".",
        "id": 3415256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-o-pomocy-dla-ukraincow-zawetowana-ponad-milion-osob-nie-wie-czy-za-miesiac-ich-pobyt-bedzie-legalny-st8615670?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8143817-karol-nawrocki-pawel-szefernaker-zbigniew-bogucki-ph8614581/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po wecie \"milion os\u00f3b nie wie, czy za miesi\u0105c ich pobyt b\u0119dzie legalny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:00:09.937020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:17:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3454606-droga-gminna-w-miejscowosci-sobiekursk-zamieniona-w-smietnik-ph8615512/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gminna droga zamieniona w \u015bmietnik. Burmistrz: plucie w twarz spo\u0142eczno\u015bci\" />\n    Gminna droga w Sobiekursku (Mazowieckie) zosta\u0142a w nocy zasypana stert\u0105 \u015bmieci. \"To jest jawne niszczenie naszego wsp\u00f3lnego dobra i plucie w twarz ca\u0142ej spo\u0142eczno\u015bci\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych burmistrz Karczewa Micha\u0142 Rudzki. I zapowiedzia\u0142, \u017ce nie odpu\u015bci sprawcom.",
        "id": 3415257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/karczew-sobiekursk-glinki-wyrzucili-smieci-na-droge-zablokowali-ruch-st8615523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3454606-droga-gminna-w-miejscowosci-sobiekursk-zamieniona-w-smietnik-ph8615512/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gminna droga zamieniona w \u015bmietnik. Burmistrz: plucie w twarz spo\u0142eczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:00:10.085678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:16:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7214797-starlinki-na-niebie-ph7748737/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukraina reaguje na weto Nawrockiego. Konsultacje z Polsk\u0105 w sprawie op\u0142aty\" />\n    Ministerstwo Transformacji Cyfrowej Ukrainy prowadzi konsultacje z polskimi w\u0142adzami w sprawie finansowania us\u0142ug Starlink. Jak donosi ukrai\u0144ski portal Suspilne, rozmowy tocz\u0105 si\u0119 w kontek\u015bcie weta prezydenta Karola Nawrockiego wobec nowelizacji ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy.",
        "id": 3415258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ukraina-konsultuje-z-polska-finansowanie-starlink-po-wecie-prezydenta-nawrockiego-st8615618?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7214797-starlinki-na-niebie-ph7748737/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukraina reaguje na weto Nawrockiego. Konsultacje z Polsk\u0105 w sprawie op\u0142aty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:53:51.846248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:46:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g68mq5-ing-bank-slaski-7419737/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 18 milion\u00f3w z\u0142otych kary. Bank zamierza zaskar\u017cy\u0107 decyzj\u0119\" />\n    ING Bank \u015al\u0105ski zapowiedzia\u0142 zaskar\u017cenie decyzji prezesa Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych, kt\u00f3ry na\u0142o\u017cy\u0142 na bank kar\u0119 w wysoko\u015bci 18,4 miliona z\u0142otych za skanowanie dokument\u00f3w to\u017csamo\u015bci klient\u00f3w. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142 rzecznik ING Piotr Utrata.",
        "id": 3414778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ing-bank-slaski-odwola-sie-od-decyzji-uodo-st8615553?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-g68mq5-ing-bank-slaski-7419737/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad 18 milion\u00f3w z\u0142otych kary. Bank zamierza zaskar\u017cy\u0107 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:53:51.964883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:46:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9506423-benjamin-netanjahu-ph8593974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbombardowali szpital, zabili 20 os\u00f3b. Netanjahu: tragiczny wypadek\" />\n    Premier Izraela Benjamin Netanjahu nazwa\u0142 poniedzia\u0142kowy atak na szpital Nasera \"tragicznym wypadkiem\". W wyniku nalotu na najwi\u0119ksz\u0105 lecznic\u0119 na po\u0142udniu Strefy Gazy zgin\u0119\u0142o co najmniej 20 os\u00f3b.",
        "id": 3414779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-zbombardowali-szpital-zabili-20-osob-benjamin-netanjahu-tragiczny-wypadek-st8615615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9506423-benjamin-netanjahu-ph8593974/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zbombardowali szpital, zabili 20 os\u00f3b. Netanjahu: tragiczny wypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:53:52.100787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:32:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6075398-tak-jest-ph8615526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obra\u017aliwe s\u0142owa pos\u0142anki PiS. \"Pani naprawd\u0119 to powiedzia\u0142a?\"\" />\n    - To rodzice powinni decydowa\u0107. Rodzice, a nie jakie\u015b drag queen, nie jakie\u015b takie coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105ce si\u0119 w przestrzeni publicznej dziwad\u0142a - powiedzia\u0142a w \"Tak jest\" w TVN24 pos\u0142anka PiS Agnieszka Wojciechowska van Heukelom, odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii edukacji zdrowotnej w szko\u0142ach. Na jej s\u0142owa zareagowa\u0142 prowadz\u0105cy program.",
        "id": 3414780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/obrazliwe-slowa-poslanki-pis-agnieszki-wojciechowskiej-van-heukelom-pani-naprawde-to-powiedziala-st8615533?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6075398-tak-jest-ph8615526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obra\u017aliwe s\u0142owa pos\u0142anki PiS. \"Pani naprawd\u0119 to powiedzia\u0142a?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:53:52.225130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:32:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3399239-noc-deszczowo-ph8028929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek, 26.08. Noc\u0105 miejscami przydadz\u0105 si\u0119 parasole\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na wtorek 26.08. Noc b\u0119dzie zr\u00f3\u017cnicowana pod wzgl\u0119dem zachmurzenia, miejscami mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 przelotne opady. Temperatura utrzyma si\u0119 na umiarkowanym poziomie. W dzie\u0144 dominowa\u0107 b\u0119dzie pogodna aura, cho\u0107 na p\u00f3\u0142nocnym wschodzie mo\u017cliwe s\u0105 przelotne deszcze i lokalne burze.",
        "id": 3414781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-wtorek-26-08-noca-miejscami-przydadza-sie-parasole-st8615501?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3399239-noc-deszczowo-ph8028929/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek, 26.08. Noc\u0105 miejscami przydadz\u0105 si\u0119 parasole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:53:52.497086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:00:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2243634-donald-trump-ph8615535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego Putin nie chce spotka\u0107 si\u0119 z Ze\u0142enskim? Trump: bo go nie lubi \" />\n    Prezydent Donald Trump przekaza\u0142, \u017ce podczas rozmowy z W\u0142adimirem Putin nie omawia\u0142 konkretnych gwarancji bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy, ale zapowiedzia\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone wespr\u0105 ten kraj. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce Putin nie chce spotka\u0107 si\u0119 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, bo \"go nie lubi\".",
        "id": 3414783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dlaczego-putin-nie-chce-spotkac-sie-z-zelenskim-trump-bo-go-nie-lubi-st8615563?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2243634-donald-trump-ph8615535/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dlaczego Putin nie chce spotka\u0107 si\u0119 z Ze\u0142enskim? Trump: bo go nie lubi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:48:09.406020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:45:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8191245-mieszkancy-obserwuja-akcje-gasnicza-w-gminie-avion-w-galicji-ph8615536/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u0142omienie blisko dom\u00f3w. \"Prowincja stoi w ogniu\"\" />\n    W Hiszpanii trwa walka z gigantycznymi po\u017carami. W jednej z gmin w Galicji p\u0142omienie zdo\u0142a\u0142y zbli\u017cy\u0107 si\u0119 si\u0119 do gospodarstw domowych. W\u0142adze alarmuj\u0105, \u017ce tegoroczny sezon po\u017carowy jest najgorszy od blisko 20 lat.",
        "id": 3414254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozary-w-hiszpanii-plomienie-blisko-domow-prowincja-stoi-w-ogniu-st8615463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8191245-mieszkancy-obserwuja-akcje-gasnicza-w-gminie-avion-w-galicji-ph8615536/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u0142omienie blisko dom\u00f3w. \"Prowincja stoi w ogniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:48:09.528283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:43:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3ehj2c-kim-dzong-un-i-donald-trump-spotkali-sie-po-raz-pierwszy-w-2018-roku-4630674/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107 spotkania z Kimem\" />\n    Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 dziennikarzom w Gabinecie Owalnym, \u017ce ma \"bardzo dobre relacje\" z dyktatorem Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Unem i \u017ce \"nie mo\u017ce doczeka\u0107 si\u0119\" ich wsp\u00f3lnego spotkania.",
        "id": 3414255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trump-nie-moge-sie-doczekac-spotkania-z-kimem-st8615543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3ehj2c-kim-dzong-un-i-donald-trump-spotkali-sie-po-raz-pierwszy-w-2018-roku-4630674/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107 spotkania z Kimem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:48:09.695670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:46:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6651354-uczestnik-swiatowej-konferencji-robotycznej-2025-w-pekinie-oglada-humanoidalnego-robota-bionicznego-chiny-12-sierpnia-2025-r-ph8614941/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Chinach \"robot urodzi dziecko\". Ile w tym prawdy, ile science fiction\" />\n    Wed\u0142ug medialnych doniesie\u0144 ma si\u0119 to wydarzy\u0107 ju\u017c w 2026 roku: Chiny stan\u0105 si\u0119 pierwszym krajem, w kt\u00f3rym roboty b\u0119d\u0105 rodzi\u0107 dzieci. Ma to by\u0107 efekt pracy naukowc\u00f3w, a cena takiego robota ma si\u0119ga\u0107 14 tysi\u0119cy dolar\u00f3w. Sprawdzili\u015bmy, o jaki projekt chodzi i co o nim wiadomo. Jak si\u0119 okazuje, niewiele. W dodatku w Chinach obecnie nie mo\u017cna wprowadzi\u0107 na rynek robota-surogatki.",
        "id": 3414256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/w-chinach-robot-urodzi-dziecko-ile-w-tym-prawdy-ile-science-fiction-st8610815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6651354-uczestnik-swiatowej-konferencji-robotycznej-2025-w-pekinie-oglada-humanoidalnego-robota-bionicznego-chiny-12-sierpnia-2025-r-ph8614941/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W Chinach \"robot urodzi dziecko\". Ile w tym prawdy, ile science fiction",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:58.922886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:26:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6636350-shutterstock-526598209-ph8615431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie kupisz chips\u00f3w po 20:00. Nowy zakaz \" />\n    W\u0142adze Monachium wprowadzi\u0142y zakaz sprzeda\u017cy chips\u00f3w po godzinie 20:00 w kioskach zlokalizowanych w dzielnicy uniwersyteckiej - poinformowa\u0142 dziennik \"Muenchner Merkur\".\u00a0Jak t\u0142umacz\u0105 miejscy urz\u0119dnicy, decyzja ma na celu ograniczenie za\u015bmiecania przestrzeni publicznej.",
        "id": 3413659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zakaz-sprzedazy-chipsow-po-20-00-nowe-przepisy-maja-ograniczyc-zasmiecanie-st8615438?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6636350-shutterstock-526598209-ph8615431/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie kupisz chips\u00f3w po 20:00. Nowy zakaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:59.038846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:24:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-385924-zatrzymany-w-finlandii-tankowiec-eagle-s-ph8238320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieli \"wpa\u015b\u0107 w panik\u0119\", inni m\u00f3wi\u0105 o sabota\u017cu. Oficerowie przed s\u0105dem\" />\n    W poniedzia\u0142ek w Helsinkach ruszy\u0142 proces cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi tankowca Eagle S, nale\u017c\u0105cego do tak zwanej \"rosyjskiej floty cieni\". S\u0105 oskar\u017ceni o uszkodzenie pi\u0119ciu podmorskich kabli przesy\u0142owych oraz elektrycznego EstLink2 w grudniu ubieg\u0142ego roku. Nie przyznali si\u0119 do winy.",
        "id": 3413660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/mieli-wpasc-w-panike-inni-mowia-o-sabotazu-oficerowie-floty-cieni-przed-sadem-w-helsinkach-st8615443?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-385924-zatrzymany-w-finlandii-tankowiec-eagle-s-ph8238320/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mieli \"wpa\u015b\u0107 w panik\u0119\", inni m\u00f3wi\u0105 o sabota\u017cu. Oficerowie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:59.187411+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:13:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3288818-koncert-w-ramach-projektu-1025-muzyka-katedr-ph8615475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"1025\". Przestrze\u0144 katedry b\u0119dzie jak dodatkowy instrument\" />\n    W archikatedrze \u015bwi\u0119tego Jana Chrzciciela w Warszawie we wtorek odb\u0119dzie si\u0119 koncert wie\u0144cz\u0105cy festiwal \"1025. Muzyka Katedr\" realizowany z okazji 1000-lecia koronacji Boles\u0142awa Chrobrego.",
        "id": 3413661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-finalowy-koncert-cyklu-1025-muzyka-katedr-st8615448?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3288818-koncert-w-ramach-projektu-1025-muzyka-katedr-ph8615475/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"1025\". Przestrze\u0144 katedry b\u0119dzie jak dodatkowy instrument",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:59.301994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:06:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3866301-pap-20250820-0qf-ph8615331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Media: japo\u0144ski rz\u0105d apeluje o bojkot chi\u0144skiej parady\" />\n    Chiny szykuj\u0105 si\u0119 do wielkiej parady z okazji 80. rocznicy zako\u0144czenia drugiej wojny \u015bwiatowej, kt\u00f3ra ma odby\u0107 si\u0119 3 wrze\u015bnia. Jak donosz\u0105 japo\u0144skie media, w\u0142adze w Tokio prosz\u0105 polityk\u00f3w z pa\u0144stw europejskich i azjatyckich o powstrzymanie si\u0119 od udzia\u0142u w uroczysto\u015bciach.",
        "id": 3413662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/japonia-media-o-apelu-wladz-o-bojkot-parady-w-pekinie-st8615312?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3866301-pap-20250820-0qf-ph8615331/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Media: japo\u0144ski rz\u0105d apeluje o bojkot chi\u0144skiej parady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:59.438174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:05:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1032380-prawie-300-tysiecy-zlotych-na-start-dla-ukrainskich-firm-dezinformacja-ph8614923/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"300 tysi\u0119cy z\u0142otych \"na start\" dla Ukrai\u0144ca, dla Polaka mniej? Potr\u00f3jna manipulacja\" />\n    Wed\u0142ug rozpowszechnianego w sieci przekazu Ukrainiec zak\u0142adaj\u0105cy firm\u0119 ma otrzymywa\u0107 \"na start\" niemal 300 tysi\u0119cy z\u0142otych, a Polak prawie sze\u015b\u0107 razy mniej. Informacja wzbudza oburzenie internaut\u00f3w i krytyk\u0119 polityki rz\u0105du - bezpodstawnie. Po pierwsze, kwoty zestawiono manipulacyjnie. Po drugie, dotycz\u0105 r\u00f3\u017cnych etap\u00f3w dzia\u0142alno\u015bci. Po trzecie, Polacy otwieraj\u0105cy firmy mog\u0105 liczy\u0107 na wiele wy\u017csze wsparcie.",
        "id": 3413663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/300-tysiecy-zlotych-na-start-dla-ukrainca-dla-polaka-mniej-potrojna-manipulacja-st8614520?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1032380-prawie-300-tysiecy-zlotych-na-start-dla-ukrainskich-firm-dezinformacja-ph8614923/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "300 tysi\u0119cy z\u0142otych \"na start\" dla Ukrai\u0144ca, dla Polaka mniej? Potr\u00f3jna manipulacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:59.620684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:58:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1132262-premier-po-otrzymaniu-wotum-zaufania-dla-rzadu-ph8506793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieformalne posiedzenie rz\u0105du. Kosiniak-Kamysz: to ju\u017c tradycja\" />\n    Na poniedzia\u0142kowe popo\u0142udnie zaplanowane jest nieformalne posiedzenie rz\u0105du. Ma by\u0107 ono po\u015bwi\u0119cone bud\u017cetowi na przysz\u0142y rok. O jego szczeg\u00f3\u0142ach m\u00f3wi\u0142 na konferencji prasowej wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 3413664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nieformalne-posiedzenie-rzadu-w-sprawie-budzetu-st8615427?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1132262-premier-po-otrzymaniu-wotum-zaufania-dla-rzadu-ph8506793/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nieformalne posiedzenie rz\u0105du. Kosiniak-Kamysz: to ju\u017c tradycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:59.751077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:50:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3803851-pap-20241120-0ba-ph8560129/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burza w Kielcach. Cz\u0142onkowie Nowej Lewicy odchodz\u0105\" />\n    W poniedzia\u0142ek lider kieleckiej Nowej Lewicy Marcin Ch\u0142odnicki poinformowa\u0142 o odej\u015bciu z partii. Razem z nim struktury ugrupowania maj\u0105 opu\u015bci\u0107 inni dzia\u0142acze. W tle decyzji jest konflikt z szefem regionu i pos\u0142em Andrzejem Szejn\u0105.",
        "id": 3413665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/burza-w-kielcach-czlonkowie-nowej-lewicy-odchodza-st8615345?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3803851-pap-20241120-0ba-ph8560129/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burza w Kielcach. Cz\u0142onkowie Nowej Lewicy odchodz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:59.866298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:45:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2986992-donald-trump-ph8580480/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: dlaczego \"g\u0142upi\" ludzie s\u0105 z tego niezadowoleni?\" />\n    Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce zamierza pomaga\u0107 firmom, kt\u00f3re \"zawieraj\u0105 lukratywne umowy\" ze Stanami Zjednoczonymi. Prezydent USA wskaza\u0142 na koncern Intel, kt\u00f3ry zgodzi\u0142 si\u0119 na sprzeda\u017c rz\u0105dowi 10 procent swoich akcji.",
        "id": 3413666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/donald-trump-dlaczego-glupi-ludzie-sa-z-tego-niezadowoleni-st8615419?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2986992-donald-trump-ph8580480/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: dlaczego \"g\u0142upi\" ludzie s\u0105 z tego niezadowoleni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:41:59.983024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:43:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5053171-pawel-szefernaker-i-karol-nawrocki-ph8614934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0119 ustaw\u0119 w sprawie Ukrai\u0144c\u00f3w zawetowa\u0142 Nawrocki. Co zak\u0142ada\u0142a\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki nie podpisa\u0142 nowelizacji ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy. Przy uzasadnianiu weta zwraca\u0142 uwag\u0119 na brak zmiany w sprawie wyp\u0142acania Ukrai\u0144com 800 plus. Ustawa dotyczy jednak wielu innych kwestii. Sprawdzili\u015bmy, co jeszcze zak\u0142ada\u0142a.",
        "id": 3413667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ustawa-o-pomocy-dla-ukraincow-z-wetem-prezydenta-karola-nawrockiego-co-zakladala-st8614917?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5053171-pawel-szefernaker-i-karol-nawrocki-ph8614934/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "T\u0119 ustaw\u0119 w sprawie Ukrai\u0144c\u00f3w zawetowa\u0142 Nawrocki. Co zak\u0142ada\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:24.991833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:34:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8623387-apteka-ph8584297/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jakie zasady reklamy aptek? Rz\u0105d planuje nowelizacj\u0119\" />\n    Rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem nowelizacji prawa farmaceutycznego, kt\u00f3ra okre\u015bli, na jakich zasadach b\u0119d\u0105 funkcjonowa\u0107 reklamy aptek. Do tej pory by\u0142y zakazane, ale  w czerwcu o uchyleniu tego zakazu zdecydowa\u0142 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE). Stawk\u0105 jest bezpiecze\u0144stwo pacjent\u00f3w. Chodzi mi\u0119dzy innymi o to, by nie byli zach\u0119cani do nadmiernego spo\u017cywania lek\u00f3w czy suplement\u00f3w.",
        "id": 3413161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/jakie-zasady-reklamy-aptek-rzad-planuje-nowelizacje-st8615300?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8623387-apteka-ph8584297/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jakie zasady reklamy aptek? Rz\u0105d planuje nowelizacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:25.109021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:33:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-78622-rabczyn-pozar-hali-ph8615367/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hali na terenie tartaku\" />\n    Na terenie tartaku w R\u0105bczynie (woj. wielkopolskie) wybuch\u0142 po\u017car. Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w hali. Na miejscu pracuje 12 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 3413162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/rabczyn-pozar-hali-na-terenie-tartaku-st8615357?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-78622-rabczyn-pozar-hali-ph8615367/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car hali na terenie tartaku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:25.254161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:30:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-470377-pijany-sterowal-motorowka-na-pokladzie-byl-z-10-letnim-synem-ph8614957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany sterowa\u0142 motor\u00f3wk\u0105. Na pok\u0142adzie by\u0142 z 10-letnim synem\u00a0\" />\n    Policjanci patroluj\u0105cy wody Zalewu Koronowskiego (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie) zwr\u00f3cili uwag\u0119 na dziwnie p\u0142ywaj\u0105c\u0105 motor\u00f3wk\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 38-letni m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 \u0142\u00f3d\u017a, by\u0142 pijany. Na pok\u0142adzie by\u0142 te\u017c jego 10-letni syn.",
        "id": 3413163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/koronowo-pijany-sterowal-motorowka-na-pokladzie-byl-z-10-letnim-synem-st8614960?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-470377-pijany-sterowal-motorowka-na-pokladzie-byl-z-10-letnim-synem-ph8614957/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pijany sterowa\u0142 motor\u00f3wk\u0105. Na pok\u0142adzie by\u0142 z 10-letnim synem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:25.368242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:28:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7254216-sklep-lodowka-napoje-shutterstock-1686913495-ph8587787/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142a\u015bciciele sieci handlowych na dywaniku u minister \" />\n    Minister handlu Norwegii Cecilie Myrseth wezwa\u0142a na poniedzia\u0142ek w\u0142a\u015bcicieli najwi\u0119kszych sieci handlowych w kraju. Powodem spotkania jest lipcowy wzrost cen \u017cywno\u015bci. Niemal 97 procent rynku nale\u017cy do trzech g\u0142\u00f3wnych graczy.",
        "id": 3413164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/norwegia-wlasciciele-sieci-handlowych-na-dywaniku-minister-st8615291?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7254216-sklep-lodowka-napoje-shutterstock-1686913495-ph8587787/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0142a\u015bciciele sieci handlowych na dywaniku u minister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:25.481326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:25:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2968898-uciekinier-zniszczyl-opony-metalowymi-kolcami-ph8615397/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142 przed policj\u0105 i rozrzuci\u0142 kolce, uszkodzi\u0142 radiow\u00f3z i kilka aut\" />\n    Po\u015bcig ulicami Wroc\u0142awia i powiatu trzebnickiego zako\u0144czy\u0142 si\u0119 uszkodzeniem radiowozu i kilku aut. Kierowca fiata, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli, rozrzuci\u0142 na drodze metalowe kolce. Policjanci musieli przerwa\u0107 po\u015bcig.",
        "id": 3413165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/kryniczno-uciekal-przed-policja-i-rozrzucil-kolce-uszkodzil-radiowoz-i-kilka-aut-st8615400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2968898-uciekinier-zniszczyl-opony-metalowymi-kolcami-ph8615397/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ucieka\u0142 przed policj\u0105 i rozrzuci\u0142 kolce, uszkodzi\u0142 radiow\u00f3z i kilka aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:25.595154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:23:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7839180-slonce-upal-ph8598016/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142 i halny. To b\u0119dzie bardzo du\u017ca zmiana pogody\" />\n    Po ch\u0142odnym, jesiennym wr\u0119cz epizodzie pogoda szykuje du\u017c\u0105 zmian\u0119. Pocz\u0105tek tygodnia przyniesie jeszcze umiarkowane temperatury i chwilami deszczow\u0105 aur\u0119, ale ju\u017c od \u015brody do kraju zacznie nap\u0142ywa\u0107 du\u017co cieplejsze powietrze.",
        "id": 3413166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-26-30-08-upal-i-halny-to-bedzie-bardzo-duza-zmiana-pogody-st8615304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7839180-slonce-upal-ph8598016/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Upa\u0142 i halny. To b\u0119dzie bardzo du\u017ca zmiana pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:25.741049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:10:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5405233-kolejny-wypadek-z-udzialem-kierujacego-hulajnoga-elektryczna-w-gorzowie-ph8615278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 hulajnog\u0105 w auto. 17-latek w szpitalu ze z\u0142amaniami\" />\n    W Gorzowie Wielkopolskim dosz\u0142o do kolejnego wypadku z udzia\u0142em kieruj\u0105cego hulajnog\u0105 elektryczn\u0105. 17-latek uderzy\u0142 w bok auta wyje\u017cdzaj\u0105cego z parkingu. Po\u0142amany trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3413167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-uderzyl-hulajnoga-w-auto-17-latek-w-szpitalu-ze-zlamaniami-st8609537?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5405233-kolejny-wypadek-z-udzialem-kierujacego-hulajnoga-elektryczna-w-gorzowie-ph8615278/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uderzy\u0142 hulajnog\u0105 w auto. 17-latek w szpitalu ze z\u0142amaniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:25.854711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:07:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6486285-policjanci-zatrzymali-41-latka-podejrzanego-o-kradziez-auta-ph8615231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straci\u0142 samoch\u00f3d, telefon i bi\u017cuteri\u0119. Na koniec zosta\u0142 pobity\" />\n    Policjanci z \u017byrardowa (Mazowieckie) zatrzymali podejrzanego o kradzie\u017c samochodu, telefonu i bi\u017cuterii. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 te\u017c pobi\u0107 pokrzywdzonego, do kt\u00f3rego nale\u017ca\u0142y skradzione rzeczy, oraz wywie\u017a\u0107 go do lasu.",
        "id": 3413168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zyrardow-policja-ukradl-samochod-telefon-i-bizuterie-st8615287?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6486285-policjanci-zatrzymali-41-latka-podejrzanego-o-kradziez-auta-ph8615231/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Straci\u0142 samoch\u00f3d, telefon i bi\u017cuteri\u0119. Na koniec zosta\u0142 pobity",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:26.082561+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:01:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-542057-biuro-office-open-space-ludzie-pracownicy-ph8615347/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rewolucja trwa, ogromna ba\u0144ka p\u0119ka. 95 procent firm nie widzi rezultat\u00f3w\" />\n    A\u017c 95 procent organizacji pompuj\u0105cych ogromne \u015brodki w sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 (AI) nie widzi \u017cadnych zwrot\u00f3w z inwestycji - wynika z raportu Massachusetts Institute of Technology (MIT). \"Stymulowanie szybkiego wzrostu przychod\u00f3w ko\u0144czy si\u0119 fiaskiem\" - podkre\u015bla magazyn \"Fortune\".",
        "id": 3413170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/ai-rewolucja-trwa-banka-sztucznej-inteligencji-peka-95-procent-firm-nie-widzi-rezultatow-st8615207?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-542057-biuro-office-open-space-ludzie-pracownicy-ph8615347/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rewolucja trwa, ogromna ba\u0144ka p\u0119ka. 95 procent firm nie widzi rezultat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:26.195949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:58:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/kultura-i-styl/cdn-zdjecie-4562129-wokalistka-beata-kozidrak-z-zespolem-bajm-podczas-koncertu-w-pszczynie-24-08-2025-ph8614584/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wzruszaj\u0105cy powr\u00f3t Beaty Kozidrak. Muzyczny ho\u0142d dla Stanis\u0142awa Soyki i Joanny Ko\u0142aczkowskiej\" />\n    Beata Kozidrak po dziewi\u0119ciu miesi\u0105cach przerwy wr\u00f3ci\u0142a na scen\u0119. Podczas wzruszaj\u0105cego koncertu z zespo\u0142em Bajm w Pszczynie wspomnia\u0142a zmar\u0142ych niedawno Stanis\u0142awa Soyk\u0119 i Joann\u0119 Ko\u0142aczkowsk\u0105. Wcze\u015bniej, w pi\u0105tek zaskoczy\u0142a publiczno\u015b\u0107 w Warszawie, pojawiaj\u0105c si\u0119 na finale M\u0119skiego Grania.",
        "id": 3413171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/muzyka-beata-kozidrak-wraca-na-scene-z-zespolem-bajm-koncert-w-pszczynie-i-wystep-na-meskim-graniu-st8614556?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/cdn-zdjecie-4562129-wokalistka-beata-kozidrak-z-zespolem-bajm-podczas-koncertu-w-pszczynie-24-08-2025-ph8614584/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wzruszaj\u0105cy powr\u00f3t Beaty Kozidrak. Muzyczny ho\u0142d dla Stanis\u0142awa Soyki i Joanny Ko\u0142aczkowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:26.315135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:45:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7410273-samolot-il-20-ph8614835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosyjski samolot u wybrze\u017cy Alaski. Amerykanie poderwali my\u015bliwce \" />\n    Po wizycie na Alasce prezydenta Rosji nie s\u0142abnie aktywno\u015b\u0107 w tym rejonie rosyjskich samolot\u00f3w wojskowych. Dow\u00f3dztwo Obrony P\u00f3\u0142nocnoameryka\u0144skiej Przestrzeni Powietrznej i Kosmicznej (NORAD) poinformowa\u0142o, \u017ce samoloty Si\u0142 Powietrznych USA ju\u017c trzeci raz wykry\u0142y tam rosyjski samolot rozpoznawczy I\u0142-20.",
        "id": 3413172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-rosyjski-samolot-rozpoznawczy-il-20-u-wybrzezy-alaski-amerykanie-poderwali-mysliwce-f-16-st8614816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7410273-samolot-il-20-ph8614835/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rosyjski samolot u wybrze\u017cy Alaski. Amerykanie poderwali my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:26.429980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:34:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4966588-zeszli-ze-szlaku-i-usiedli-nad-urwiskiem-ph8615262/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Usiedli nad urwiskiem i pili alkohol. \"G\u0142upota i bezczelno\u015b\u0107\"\" />\n    Tury\u015bci zeszli ze szlaku nad Kot\u0142em Ma\u0142ego Stawu, spo\u017cywali alkohol i palili papierosy na kraw\u0119dzi urwiska.\u00a0Karkonoski Park Narodowy nie kryje oburzenia: \"G\u0142upota i bezczelno\u015b\u0107, kt\u00f3re ka\u017c\u0105 nam si\u0119 zastanowi\u0107, czy akcje ratunkowe nie powinny by\u0107 p\u0142atne\".",
        "id": 3413173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/karkonosze-zeszli-ze-szlaku-i-usiedli-nad-urwiskiem-park-narodowy-komentuje-st8615218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4966588-zeszli-ze-szlaku-i-usiedli-nad-urwiskiem-ph8615262/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Usiedli nad urwiskiem i pili alkohol. \"G\u0142upota i bezczelno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:26.542133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:33:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4936979-chlopiec-zahaczyl-glowa-o-ostry-kant-ph8615176/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dramatyczne wo\u0142anie o pomoc ze sklepu. Krwawi\u0142 ranny w g\u0142ow\u0119 ch\u0142opiec\" />\n    Pracownicy sklepu popularnej sieci poprosili stra\u017cnik\u00f3w miejskich o pomoc. Ranny w g\u0142ow\u0119 zosta\u0142 siedmioletni ch\u0142opiec. Stra\u017cnicy z Pragi P\u00f3\u0142noc opatrzyli krwawi\u0105c\u0105 ran\u0119 dziecka.",
        "id": 3413174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-chlopiec-zahaczyl-o-ostry-kant-w-sklepie-i-ranil-sie-w-glowe-st8615203?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4936979-chlopiec-zahaczyl-glowa-o-ostry-kant-ph8615176/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dramatyczne wo\u0142anie o pomoc ze sklepu. Krwawi\u0142 ranny w g\u0142ow\u0119 ch\u0142opiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:53.419759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:21:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7123733-39-latek-zostal-przylapany-na-kradziezy-alkoholu-zdjecie-ilustracyjne-ph8398822/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rz\u0105d chce podnie\u015b\u0107 akcyz\u0119, prezydent zapowiada weto\" />\n    - Je\u017celi pan prezydent powiedzia\u0142, \u017ce nie podpisze ustawy podwy\u017cszaj\u0105cej podatki, to nie podpisze takiej ustawy. I tyle - zapowiedzia\u0142 dzisiaj szef kancelarii prezydenta, Zbigniew Bogucki. To oznacza, \u017ce Karol Nawrocki zawetuje akt, kt\u00f3ry pozwoli\u0142by podnie\u015b\u0107 akcyz\u0119 na napoje alkoholowe. Rz\u0105d planowa\u0142 wprowadzenie podwy\u017cki od 1 stycznia 2026 roku, aby \"przeciwdzia\u0142a\u0107 szkodliwemu wp\u0142ywowi alkoholu na zdrowie Polak\u00f3w\".\u00a0Sprawdzamy, czy do tej pory takie dzia\u0142ania by\u0142y skuteczne.",
        "id": 3412648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/czy-wzrost-akcyzy-ograniczy-sprzedaz-alkoholu-st8615127?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7123733-39-latek-zostal-przylapany-na-kradziezy-alkoholu-zdjecie-ilustracyjne-ph8398822/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rz\u0105d chce podnie\u015b\u0107 akcyz\u0119, prezydent zapowiada weto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:26.719742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-2288719-nastolatek-prowadzil-traktor-w-centrum-sopotu-ph8615130/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastolatek prowadzi\u0142 traktor w centrum Sopotu\" />\n    Sopoccy policjanci zatrzymali ci\u0105gnik rolniczy, kt\u00f3rym kierowa\u0142 17-latek. W kabinie znajdowa\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w\u0142a\u015bciciel pojazdu, b\u0119d\u0105cy pod wp\u0142ywem alkoholu.",
        "id": 3413175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-nastolatek-prowadzil-traktor-w-centrum-miasta-st8614935?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-2288719-nastolatek-prowadzil-traktor-w-centrum-sopotu-ph8615130/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nastolatek prowadzi\u0142 traktor w centrum Sopotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:53.568074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:13:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9974259-shutterstock-2498199155-ph8614763/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy pokochali ten kierunek. Wzrost o ponad 100 procent\" />\n    W lipcu 2025 roku liczba polskich turyst\u00f3w w Hiszpanii wzros\u0142a o ponad 100 procent w por\u00f3wnaniu do danych z 2015 roku - poda\u0142a hiszpa\u0144ska agencja Servimedia, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane Narodowego Instytutu Statystycznego.",
        "id": 3412649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/hiszpania-przyciaga-polskich-turystow-wzrost-o-ponad-100-procent-st8614785?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9974259-shutterstock-2498199155-ph8614763/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polacy pokochali ten kierunek. Wzrost o ponad 100 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:53.681843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:08:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-409816-okolice-miejscowosci-czarny-dunajec-ph8615261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak mro\u017ano w sierpniu nie by\u0142o tu jeszcze nigdy\" />\n    Sierpniowy rekord temperatury minimalnej zosta\u0142 pobity na jednym z polskich mrozowisk. W poniedzia\u0142ek rano termometry na stacji Biegun Zimna Kotliny Orawsko-Nowotarskiej pokaza\u0142y zaledwie -3,6 stopnia Celsjusza. Przy gruncie by\u0142o jeszcze mro\u017aniej.",
        "id": 3412650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zimna-noc-w-polsce-rekord-mrozu-pobity-po-dekadzie-st8615236?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-409816-okolice-miejscowosci-czarny-dunajec-ph8615261/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak mro\u017ano w sierpniu nie by\u0142o tu jeszcze nigdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:26.865718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:08:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-409816-okolice-miejscowosci-czarny-dunajec-ph8615261/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak mro\u017ano w sierpniu nie by\u0142o tu jeszcze nigdy\" />\n    Sierpniowy rekord temperatury minimalnej zosta\u0142 pobity na jednym z polskich mrozowisk. W poniedzia\u0142ek rano termometry na stacji Biegun Zimna Kotliny Orawsko-Nowotarskiej pokaza\u0142y zaledwie -3,6 stopnia Celsjusza. Przy gruncie by\u0142o jeszcze mro\u017aniej.",
        "id": 3413176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/biegun-zimna-kotliny-orawsko-nowotarskiej-rekord-mrozu-pobity-po-dekadzie-st8615236?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-409816-okolice-miejscowosci-czarny-dunajec-ph8615261/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak mro\u017ano w sierpniu nie by\u0142o tu jeszcze nigdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:53.795852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:57:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7755773-zelenski-ph8615187/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkaj\u0105 si\u0119 delegacje Ukrainy i USA. Ze\u0142enski poda\u0142 termin \" />\n    Pod koniec tego tygodnia delegacje ukrai\u0144ska i ameryka\u0144ska spotkaj\u0105 si\u0119, aby om\u00f3wi\u0107 mo\u017cliwo\u015bci przysz\u0142ych negocjacji pokojowych Ukrainy i Rosji - oznajmi\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. W Kijowie przebywa wys\u0142annik USA Keith Kellogg.",
        "id": 3412651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-o-spotkaniu-delegacji-z-usa-st8615185?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7755773-zelenski-ph8615187/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spotkaj\u0105 si\u0119 delegacje Ukrainy i USA. Ze\u0142enski poda\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:53.909960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:49:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6713872-radiowoz-uderzyl-w-bariere-energochlonna-zdjecie-ilustracyjne-ph8323346/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podczas sprzeczki si\u0119gn\u0105\u0142 po n\u00f3\u017c. \"Zada\u0142 cios w okolice klatki piersiowej\"\" />\n    Tragiczny fina\u0142 sprzeczki podczas spotkania towarzyskiego w Ostrowie Wielkopolskim. Wed\u0142ug \u015bledczych 59-latek mia\u0142 ugodzi\u0107 no\u017cem w klatk\u0119 piersiow\u0105 45-latka. Obra\u017cenia by\u0142y na tyle powa\u017cne, \u017ce zaatakowany zmar\u0142.",
        "id": 3412652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/ostrow-wielkopolski-zabojstwo-w-jednym-z-mieszkan-zarzuty-uslyszal-59-latek-st8614410?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6713872-radiowoz-uderzyl-w-bariere-energochlonna-zdjecie-ilustracyjne-ph8323346/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podczas sprzeczki si\u0119gn\u0105\u0142 po n\u00f3\u017c. \"Zada\u0142 cios w okolice klatki piersiowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:54.023513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:36:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1761386-nawrocki-ph8598392/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne weto prezydenta. Wiadomo, czego dotyczy\" />\n    Trzeci\u0105 ustaw\u0105, zawetowan\u0105 w poniedzia\u0142ek przez prezydenta Karola Nawrockiego jest ustawa o deregulacji w zakresie energetyki - poinformowa\u0142 szef kancelarii prezydenta Zbigniew Bogucki. Ustawa mi\u0119dzy innymi podnosi\u0142a pr\u00f3g mocy instalacji OZE, od kt\u00f3rego trzeba uzyska\u0107 koncesj\u0119. Przewidywa\u0142a te\u017c uproszczenie rachunk\u00f3w za energi\u0119 elektryczn\u0105.",
        "id": 3412653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prezydent-zawetowal-ustawe-o-deregulacji-w-zakresie-energetyki-st8615205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1761386-nawrocki-ph8598392/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejne weto prezydenta. Wiadomo, czego dotyczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:54.137830+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:31:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4768392-dwoch-mezczyzn-uszkadzalo-samochody-ph8614500/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szli i niszczyli zaparkowane auta. Obaj pijani, jeden z narkotykami\" />\n    Szli przez osiedle i niszczyli stoj\u0105ce tam auta. Dwaj 29-latkowie z Kluczborka (Opolskie) zostali zatrzymani po kr\u00f3tkim po\u015bcigu. Obaj byli pijani, a jeden mia\u0142 przy sobie narkotyki.",
        "id": 3412654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/kluczbork-zniszczyli-11-aut-byli-pijani-st8614497?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4768392-dwoch-mezczyzn-uszkadzalo-samochody-ph8614500/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szli i niszczyli zaparkowane auta. Obaj pijani, jeden z narkotykami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:26:54.251913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:19:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5386699-mierzawa-wypadek-ph8615285/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery ofiary zderzenia busa z ci\u0105gnikiem\" />\n    Na drodze S7 w miejscowo\u015bci Mierzawa (woj. \u015bwi\u0119tokrzyskie) dosz\u0142o do zderzenia busa z ci\u0105gnikiem kosz\u0105cym pobocze. Na miejscu pracuje sze\u015b\u0107 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 3412655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/mierzawa-smiertelne-zderzenie-busa-z-ciagnikiem-na-s7-st8615165?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5386699-mierzawa-wypadek-ph8615285/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cztery ofiary zderzenia busa z ci\u0105gnikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:40.637187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:14:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7342475-w-wypadku-zginela-jedna-osoba-ph8615076/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie pod Pi\u0142\u0105. Nie \u017cyje jedna osoba, cztery ranne\" />\n    W miejscowo\u015bci Milcz (woj. wielkopolskie) dosz\u0142o do czo\u0142owego zderzenia samochodu osobowego z busem. Zgin\u0119\u0142a kobieta podr\u00f3\u017cuj\u0105ca autem marki BMW. Przez pi\u0119\u0107 godzin droga by\u0142a zablokowana.",
        "id": 3412153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/milcz-czolowe-zderzenie-nie-zyje-jedna-osoba-cztery-ranne-st8615064?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7342475-w-wypadku-zginela-jedna-osoba-ph8615076/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie pod Pi\u0142\u0105. Nie \u017cyje jedna osoba, cztery ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:40.866407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:08:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8575130-kolobrzeg-pijany-kierowca-ph8614875/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z partnerk\u0105, by\u0142 pijany, ale i tak ruszy\u0142 w drog\u0119\" />\n    Straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w drzewa. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany. Wcze\u015bniej - jak informuje policja - pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 ze swoj\u0105 partnerk\u0105. Teraz ma znacznie wi\u0119cej k\u0142opot\u00f3w.",
        "id": 3412155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/kolobrzeg-nie-mial-prawa-jazdy-i-byl-pijany-poklocil-sie-z-partnerka-i-ruszyl-w-droge-st8614894?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8575130-kolobrzeg-pijany-kierowca-ph8614875/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z partnerk\u0105, by\u0142 pijany, ale i tak ruszy\u0142 w drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:40.980693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:01:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-194060-rada-ministrow-w-nowym-skladzie-ph8571636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podatkowe plany rz\u0105du. To mo\u017ce zawetowa\u0107 Nawrocki\" />\n    Karol Nawrocki jeszcze w trakcie kampanii zapowiedzia\u0142, \u017ce nie pozwoli na podnoszenie podatk\u00f3w. Mo\u017ce to oznacza\u0107, \u017ce wiele projektowanych ustaw mo\u017ce zosta\u0107 zawetowanych przez prezydenta. Oto plany podatkowe rz\u0105du.",
        "id": 3412156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/podatkowe-plany-rzadu-prezydent-karol-nawrocki-moze-zastosowac-weto-st8614820?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-194060-rada-ministrow-w-nowym-skladzie-ph8571636/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podatkowe plany rz\u0105du. To mo\u017ce zawetowa\u0107 Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:41.094213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:00:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2451407-wladimir-putin-kreml-rosja-prezydent-ph8495551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin \"wpakowa\u0142 si\u0119 w problem pi\u0119\u0107 razy wi\u0119kszy ni\u017c w Czeczenii\"\" />\n    W\u0142adimir Putin ma obecnie powody, by negocjowa\u0107 zako\u0144czenie wojny przeciwko Ukrainie - powiedzia\u0142 w\u0142oskiemu dziennikowi \"Corriere della Sera\" znany krytyk Kremla Michai\u0142 Chodorkowski. Stwierdzi\u0142, \u017ce w Rosji narastaj\u0105 problemy gospodarcze i trudno\u015bci z rekrutacj\u0105 na front.",
        "id": 3412157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/michail-chodorkowski-krytyk-kremla-o-putinie-wpakowal-sie-w-problem-piec-razy-wiekszy-niz-w-czeczenii-st8614858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2451407-wladimir-putin-kreml-rosja-prezydent-ph8495551/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Putin \"wpakowa\u0142 si\u0119 w problem pi\u0119\u0107 razy wi\u0119kszy ni\u017c w Czeczenii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:41.240261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:50:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9748406-zaglowka-przewrocila-sie-na-jeziorze-bialym-piec-osob-wpadlo-do-wody-ph8614853/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 \u017cagl\u00f3wka, koloni\u015bci wpadli do wody\" />\n    Na Jeziorze Bia\u0142ym (Lubelskie) przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 \u017cagl\u00f3wka. Sterniczka i czterech nastolatk\u00f3w wpadli do wody. Na szcz\u0119\u015bcie nic im si\u0119 nie sta\u0142o, wszyscy mieli na sobie kamizelki ratunkowe.",
        "id": 3412158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/jezioro-biale-zaglowka-przewrocila-sie-na-jeziorze-bialym-piec-osob-wpadlo-do-wody-st8614852?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9748406-zaglowka-przewrocila-sie-na-jeziorze-bialym-piec-osob-wpadlo-do-wody-ph8614853/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 \u017cagl\u00f3wka, koloni\u015bci wpadli do wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:41.353484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:46:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-740044-44-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8408895/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za\u017c\u0105da\u0142 napoj\u00f3w, zacz\u0105\u0142 grozi\u0107 \"przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144\"\" />\n    Policjanci z Choszczna (Zachodniopomorskie) zatrzymali 34-latka, kt\u00f3ry grozi\u0142 pracownikom restauracji, zniewa\u017ca\u0142 ich na tle narodowo\u015bciowym i zniszczy\u0142 lokal. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie zarzuty i zosta\u0142 tymczasowo aresztowany.",
        "id": 3412159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/choszczno-zazadal-napojow-zaczal-grozic-przedmiotem-przypominajacym-bron-zarzuty-dla-34-latka-st8614717?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-740044-44-latek-trafil-do-aresztu-zdjecie-ilustracyjne-ph8408895/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Za\u017c\u0105da\u0142 napoj\u00f3w, zacz\u0105\u0142 grozi\u0107 \"przedmiotem przypominaj\u0105cym bro\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:41.467731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:45:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8399029-wyschnieta-rzeka-wilanowka-ph8614902/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142a rzeka, zosta\u0142y ka\u0142u\u017ce i b\u0142oto. Co si\u0119 sta\u0142o z Wilan\u00f3wk\u0105?\" />\n    Rzeka Wilan\u00f3wka, p\u0142yn\u0105ca przez dwie sto\u0142eczne dzielnice oraz podwarszawsk\u0105 gmin\u0119, prawie ca\u0142kowicie wysch\u0142a. W znacznej cz\u0119\u015bci jej koryta wody nie ma w og\u00f3le. Pozosta\u0142y jedynie pojedyncze ka\u0142u\u017ce i zwa\u0142y grz\u0105skiego b\u0142ota.",
        "id": 3412160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/warszawa-byla-sobie-rzeka-zostala-kaluza-pokryta-rzesa-co-sie-stalo-z-wilanowka-st8614734?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8399029-wyschnieta-rzeka-wilanowka-ph8614902/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142a rzeka, zosta\u0142y ka\u0142u\u017ce i b\u0142oto. Co si\u0119 sta\u0142o z Wilan\u00f3wk\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:41.581857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:44:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5053171-pawel-szefernaker-i-karol-nawrocki-ph8614934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weto dla ustawy o pomocy Ukrai\u0144com. \"Dzia\u0142anie pod dyktando PiS\" \" />\n    To dzia\u0142anie, aby blokowa\u0107 funkcjonowanie rz\u0105du i polskiego parlamentu - powiedzia\u0142 rozmowie z reporterk\u0105 TVN24 pose\u0142 KO Adrian Witczak, komentuj\u0105c decyzj\u0119 prezydenta Karola Nawrockiego o zawetowaniu nowelizacji ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy. - B\u0119dziemy szuka\u0107 rozwi\u0105za\u0144, aby to wsparcie dla obywateli Ukrainy by\u0142o - zapewni\u0142.",
        "id": 3412161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-zawetowal-ustawe-o-pomocy-ukraincom-posel-po-to-dzialanie-pod-publike-st8614912?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5053171-pawel-szefernaker-i-karol-nawrocki-ph8614934/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Weto dla ustawy o pomocy Ukrai\u0144com. \"Dzia\u0142anie pod dyktando PiS\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:37:25.968040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:44:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2765746-karol-nawrocki-ph8613593/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zn\u00f3w wprowadzaj\u0105 go w b\u0142\u0105d\". Decyzja prezydenta \"drog\u0105 donik\u0105d\"\" />\n    Politycy komentuj\u0105 decyzj\u0119 prezydenta Karola Nawrockiego o zawetowaniu nowelizacji ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy. Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz okre\u015bli\u0142 j\u0105 jako \"b\u0142\u0119dn\u0105\" i doda\u0142, \u017ce \"wsp\u00f3\u0142pracownicy pana prezydenta zn\u00f3w wprowadzaj\u0105 go w b\u0142\u0105d\". Decyzji Nawrockiego broni\u0105 politycy PiS. - My mamy by\u0107 naiwni i dawa\u0107 si\u0119 wykorzystywa\u0107? - pyta Marek Suski.",
        "id": 3413169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-zawetowal-ustawe-o-pomocy-ukraincom-znow-wprowadzaja-go-w-blad-decyzja-droga-donikad-st8614912?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2765746-karol-nawrocki-ph8613593/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Zn\u00f3w wprowadzaj\u0105 go w b\u0142\u0105d\". Decyzja prezydenta \"drog\u0105 donik\u0105d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:41.695315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:39:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9234718-krzysztof-gawkowski-ph8605453/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nawrocki wy\u0142\u0105cza swoj\u0105 decyzj\u0105 internet Ukrainie\"\" />\n    Prezydenckie weta tn\u0105 na o\u015blep! Karol Nawrocki wy\u0142\u0105cza swoj\u0105 decyzj\u0105 internet Ukrainie, bo de facto to oznacza jego decyzja dotycz\u0105ca ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy - napisa\u0142 na portalu X wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski.",
        "id": 3412162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/weto-prezydenta-nawrocki-wylacza-swoja-decyzja-internet-ukrainie-st8614896?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9234718-krzysztof-gawkowski-ph8605453/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nawrocki wy\u0142\u0105cza swoj\u0105 decyzj\u0105 internet Ukrainie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:41.808649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:34:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5258611-straznicy-pomogli-ciezarnej-w-kryzysie-bezdomnosci-ph8614809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017carna kobieta le\u017ca\u0142a przed sklepem i b\u0142aga\u0142a o wod\u0119\" />\n    Stra\u017cnicy miejscy opisali dramatyczn\u0105 histori\u0119 ci\u0119\u017carnej kobiety w kryzysie bezdomno\u015bci. Znale\u017ali j\u0105 le\u017c\u0105c\u0105 na ziemi przed jednym z praskich sklep\u00f3w. Powiedzia\u0142a funkcjonariuszom, \u017ce od 12 godzin nic nie pi\u0142a i nie ma si\u0142y wsta\u0107, a nikt z przechodni\u00f3w nie reagowa\u0142 na jej b\u0142agania o wod\u0119.",
        "id": 3412163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-ciezarna-lezala-przed-sklepem-i-blagala-o-wode-nikt-nie-reagowal-st8614783?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5258611-straznicy-pomogli-ciezarnej-w-kryzysie-bezdomnosci-ph8614809/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ci\u0119\u017carna kobieta le\u017ca\u0142a przed sklepem i b\u0142aga\u0142a o wod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:41.922169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:31:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5497803-burze-ph7949231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Grzmi w cz\u0119\u015bci kraju\" />\n    Gdzie jest burza? W poniedzia\u0142ek 25.08 b\u0142yska si\u0119 w cz\u0119\u015bci Polski. Burzom towarzysz\u0105 opady deszczu oraz silne porywy wiatru. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w kraju w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3412164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-poniedzialek-25-sierpnia-radar-opadow-i-mapa-burz-st8614929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5497803-burze-ph7949231/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Grzmi w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:42.035601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:28:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9059237-labubu-najgoretszy-hit-ostatnich-tygodni-przyszedl-do-nas-z-chin-ph8510630/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wkr\u00f3tce nowe wersje Labubu. Producent zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y\" />\n    Chi\u0144ski Pop Mart og\u0142osi\u0142, \u017ce jeszcze w sierpniu wypu\u015bci na rynek dwie nowe wersje popularnej zabawki Labubu. Kolekcjonerskie figurki maj\u0105 by\u0107 dost\u0119pne na stronie internetowej firmy, a tak\u017ce w aplikacji i na oficjalnych kontach producenta na TikToku. Znana jest te\u017c cena maskotek.",
        "id": 3412165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/labubu-wkrotce-nowe-wersje-kiedy-gdzie-i-w-jakiej-cenie-st8614825?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9059237-labubu-najgoretszy-hit-ostatnich-tygodni-przyszedl-do-nas-z-chin-ph8510630/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wkr\u00f3tce nowe wersje Labubu. Producent zdradzi\u0142 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:42.148870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:26:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7501365-lekarz-dziecko-pediatra-gabinet-shutterstock-2372478303-ph8444849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weto prezydenta dotyczy te\u017c lekarzy z Ukrainy \" />\n    Wetuj\u0105c dzi\u015b nowelizacj\u0119 ustawy o pomocy obywatelom Ukrainy, prezydent Karol Nawrocki zdecydowa\u0142 te\u017c o losach wielu ukrai\u0144skich lekarzy i dentyst\u00f3w. Nowelizacja przewidywa\u0142a mi\u0119dzy innymi utrzymanie tak zwanego uproszczonego trybu wykonywania zawodu lekarza i lekarza dentysty, czemu sprzeciwia\u0142a si\u0119 Naczelna Izba Lekarska.",
        "id": 3412166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/prezydenckie-weto-uderza-w-lekarzy-z-ukrainy-dlaczego-st8614861?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7501365-lekarz-dziecko-pediatra-gabinet-shutterstock-2372478303-ph8444849/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Weto prezydenta dotyczy te\u017c lekarzy z Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:42.262052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:25:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8971625-samochod-uderzyl-w-sciane-budynku-ph8614422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 za szybko i uderzy\u0142 w budynek\" />\n    Kierowca peugeota uderzy\u0142 w \u015bcian\u0119 budynku w Bia\u0142ymstoku. Jak wst\u0119pnie ustalili policjanci, jecha\u0142 za szybko. Jego pasa\u017cerka trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 3412167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-jechal-za-szybko-i-uderzyl-w-budynek-st8614799?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8971625-samochod-uderzyl-w-sciane-budynku-ph8614422/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142 za szybko i uderzy\u0142 w budynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:44.850142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:09:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1706205-polska-pomoc-dla-ukrainy-to-prawie-siedem-procent-pkb-jak-czytac-te-dane-ph8614108/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomoc dla Ukrai\u0144c\u00f3w. A\u017c niemal siedem procent PKB? Nie\" />\n    Pomoc przekazana Ukrainie i Ukrai\u0144com przez Polsk\u0119 wed\u0142ug niekt\u00f3rych internaut\u00f3w jest zbyt du\u017cym obci\u0105\u017ceniem dla bud\u017cetu. To nie tylko manipulacja, ale i b\u0142\u0119dna interpretacja danych.",
        "id": 3411749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/polska-pomoc-dla-ukrainy-to-6-7-procent-pkb-jak-czytac-te-dane-st8611219?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1706205-polska-pomoc-dla-ukrainy-to-prawie-siedem-procent-pkb-jak-czytac-te-dane-ph8614108/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pomoc dla Ukrai\u0144c\u00f3w. A\u017c niemal siedem procent PKB? Nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:08:00.548185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:57:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9077963-atak-na-taksowkarza-w-krakowie-ph8612198/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o w stawie. Mo\u017cliwe, \u017ce to poszukiwany m\u0119\u017cczyzna z Krakowa\" />\n    Dzisiaj wieczorem do policjant\u00f3w zg\u0142osi\u0142 si\u0119 w\u0119dkarz, kt\u00f3ry w jednym ze staw\u00f3w w Krakowie zauwa\u017cy\u0142 zw\u0142oki - poinformowa\u0142a rzeczniczka ma\u0142opolskiej policji Katarzyna Cis\u0142o. Jak doda\u0142a, najprawdopodobniej nale\u017c\u0105 do poszukiwanego od pi\u0105tku 36-latka, kt\u00f3ry napad\u0142 na taks\u00f3wkarza.",
        "id": 3416233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/napad-na-taksowkarza-w-krakowie-odnaleziono-cialo-w-stawie-moze-nalezec-do-napastnika-st8614672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9077963-atak-na-taksowkarza-w-krakowie-ph8612198/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cia\u0142o w stawie. Mo\u017cliwe, \u017ce to poszukiwany m\u0119\u017cczyzna z Krakowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:44.980772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:57:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3827574-atak-na-taksowkarza-w-krakowie-ph8612200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"No\u017cownik zaatakowa\u0142 taks\u00f3wkarza. Wiadomo, czego dotyczy\u0142a sprzeczka\" />\n    Krakowska policja po przes\u0142uchaniu taks\u00f3wkarza zranionego w pi\u0105tek no\u017cem, wykluczy\u0142a t\u0142o rasistowskie zdarzenia b\u0105d\u017a porachunk\u00f3w przest\u0119pczych. Ofiara i napastnik nie znali si\u0119 wcze\u015bniej \u2013 poinformowa\u0142a rzecznik ma\u0142opolskiej policji Katarzyna Cis\u0142o. Policja zna to\u017csamo\u015b\u0107 sprawcy, ci\u0105gle jest poszukiwany.",
        "id": 3411750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-nozownik-zaatakowal-taksowkarza-poszukiwania-sprawcy-st8614672?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3827574-atak-na-taksowkarza-w-krakowie-ph8612200/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "No\u017cownik zaatakowa\u0142 taks\u00f3wkarza. Wiadomo, czego dotyczy\u0142a sprzeczka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:45.099504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:51:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1366262-mezczyzna-szedl-autostrada-a4-ph8614761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpiecznie na A4. \"Spacerowa\u0142 po autostradzie. Przy uchu trzyma\u0142 telefon\"\" />\n    Niebezpiecznie na autostradzie A4. Z relacji jednego z kierowc\u00f3w wynika, \u017ce samochody jad\u0105ce z du\u017c\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105 musia\u0142y zwalnia\u0107 i wymija\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry szed\u0142 drog\u0105 i rozmawia\u0142 przez telefon. Informacj\u0119 i nagranie otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 3411751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/stanislawice-niebezpiecznie-na-a4-auta-wyprzedzaly-mezczyzne-ktory-szedl-autostrada-nagranie-st8614549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1366262-mezczyzna-szedl-autostrada-a4-ph8614761/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niebezpiecznie na A4. \"Spacerowa\u0142 po autostradzie. Przy uchu trzyma\u0142 telefon\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:45.351997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1635381-kontrola-dokumentow-straz-graniczna-ph8485442/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Agresywni pasa\u017cerowie na lotnisku. Nie polecieli do Malagi\" />\n    Dw\u00f3ch pasa\u017cer\u00f3w oczekuj\u0105cych na lot do Malagi zosta\u0142o w minion\u0105 sobot\u0119 wyprowadzonych z terenu \u0142\u00f3dzkiego lotniska przez Stra\u017c Graniczn\u0105 po tym, jak zak\u0142\u00f3cali porz\u0105dek w strefie odlot\u00f3w. Nim opu\u015bcili port lotniczy, zostali ukarani mandatami.",
        "id": 3411754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-agresywni-pasazerowie-na-lotnisku-nie-polecieli-do-malagi-st8614456?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1635381-kontrola-dokumentow-straz-graniczna-ph8485442/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Agresywni pasa\u017cerowie na lotnisku. Nie polecieli do Malagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:45.466315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:29:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4061955-przejechal-przez-przejscie-tuz-przed-pieszymi-ph8614607/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przejecha\u0142 przez przej\u015bcie tu\u017c przed pieszymi. Nagranie \" />\n    Kilka os\u00f3b by\u0142o ju\u017c na pasach, kiedy tu\u017c przed nimi przejecha\u0142a czarna skoda. Dwie kobiety zatrzyma\u0142y si\u0119 w ostatniej chwili i unikn\u0119\u0142y potr\u0105cenia, co wida\u0107 na udost\u0119pnionym w sieci nagraniu. Film trafi\u0142 ju\u017c do policji, kt\u00f3ra szuka kierowcy.",
        "id": 3411755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-przejechal-przez-przejscie-tuz-przed-pieszymi-nagranie-st8614702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4061955-przejechal-przez-przejscie-tuz-przed-pieszymi-ph8614607/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przejecha\u0142 przez przej\u015bcie tu\u017c przed pieszymi. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:45.581710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:23:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5087231-shutterstock-1633438744-ph8614780/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 na wakacjach w Turcji. Dw\u00f3ch martwych nastolatk\u00f3w w hotelowym pokoju\" />\n    Media informuj\u0105 o \u015bmierci dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w z p\u00f3\u0142nocy Holandii, kt\u00f3rzy wraz z 57-letnim ojcem przebywali na wakacjach w Turcji. Cia\u0142a ch\u0142opak\u00f3w znaleziono w hotelowym pokoju w Stambule.",
        "id": 3411756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/smierc-na-wakacjach-w-turcji-dwoch-martwych-nastolatkow-w-hotelowym-pokoju-st8614788?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5087231-shutterstock-1633438744-ph8614780/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amier\u0107 na wakacjach w Turcji. Dw\u00f3ch martwych nastolatk\u00f3w w hotelowym pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:45.696202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:23:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4879304-atak-izraela-na-szpital-im-nasera-w-strefie-gazy-ph8614749/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izrael zaatakowa\u0142 szpital w Gazie. Dziennikarze w\u015br\u00f3d ofiar\" />\n    Izrael zaatakowa\u0142 szpital w Strefie Gazy. W wyniku ostrza\u0142u zgin\u0119\u0142o co najmniej 15 os\u00f3b. W\u015br\u00f3d ofiar maj\u0105 by\u0107 dziennikarze i jeden z ratownik\u00f3w. To nie pierwsze uderzenie na t\u0119 plac\u00f3wk\u0119.",
        "id": 3411757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-atak-izraela-na-szpital-kilkanascie-osob-zabitych-w-tym-dziennikarze-st8614677?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4879304-atak-izraela-na-szpital-im-nasera-w-strefie-gazy-ph8614749/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Izrael zaatakowa\u0142 szpital w Gazie. Dziennikarze w\u015br\u00f3d ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:21:40.752799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:23:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4879304-atak-izraela-na-szpital-im-nasera-w-strefie-gazy-ph8614749/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Izrael zaatakowa\u0142 szpital w Gazie. Dziennikarze w\u015br\u00f3d ofiar\" />\n    Izrael kolejny raz uderzy\u0142 w wa\u017cny szpital w Strefie Gazy. W wyniku podw\u00f3jnego ataku zgin\u0119\u0142o co najmniej 20 os\u00f3b. W\u015br\u00f3d ofiar s\u0105 dziennikarze - potwierdzi\u0142y to media, dla kt\u00f3rych pracowali.",
        "id": 3412154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-atak-izraela-na-szpital-wsrod-ofiar-dziennikarze-st8614677?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4879304-atak-izraela-na-szpital-im-nasera-w-strefie-gazy-ph8614749/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Izrael zaatakowa\u0142 szpital w Gazie. Dziennikarze w\u015br\u00f3d ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:54.508904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:08:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9786650-larwa-muchy-srubowej-ph8614729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mucha \u015brubowa w ciele cz\u0142owieka. Pierwszy przypadek w USA\" />\n    W USA potwierdzony pierwszy przypadek zaka\u017cenia much\u0105 \u015brubow\u0105 u cz\u0142owieka. Larwy tego paso\u017cyta \u017cyj\u0105 w ciele \u017cywiciela, zjadaj\u0105c jego tkanki. Owad jest szczeg\u00f3lnie niebezpieczny dla zwierz\u0105t hodowlanych.",
        "id": 3411293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/mucha-srubowa-w-ciele-czlowieka-pierwszy-przypadek-w-usa-st8614530?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9786650-larwa-muchy-srubowej-ph8614729/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mucha \u015brubowa w ciele cz\u0142owieka. Pierwszy przypadek w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:54.624026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:02:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8699325-na-hulajnogach-najczesciej-wypadki-maja-nastolatkowie-zdj-ilustracyjne-ph8589898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pies zaatakowa\u0142 11-latka na hulajnodze\" />\n    Pies zaatakowa\u0142 11-latka jad\u0105cego hulajnog\u0105. Ch\u0142opiec pr\u00f3bowa\u0142 uciec przed agresywnym zwierz\u0119ciem, ale wywr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na jezdni\u0119. Policja podaje, \u017ce trafi\u0142 do szpitala ze z\u0142aman\u0105 r\u0119k\u0105. Konsekwencje mo\u017ce ponie\u015b\u0107 w\u0142a\u015bciciel psa.",
        "id": 3411294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plonsk-atak-psa-na-11-latka-na-hulajnodze-chlopak-trafil-do-szpitala-st8614661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8699325-na-hulajnogach-najczesciej-wypadki-maja-nastolatkowie-zdj-ilustracyjne-ph8589898/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pies zaatakowa\u0142 11-latka na hulajnodze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:54.853468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:01:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7102149-shutterstock-1455993803-ph8614654/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polskie obywatelstwo po 10 latach?\u00a0Prezydent proponuje\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki poinformowa\u0142, \u017ce w projekcie jego ustawy znajdzie si\u0119 propozycja, by wyd\u0142u\u017cy\u0107 proces przyznawania obywatelstwa polskiego. - Kto\u015b, kto dostaje polskie obywatelstwo, ma tak\u017ce wp\u0142yw na przysz\u0142o\u015b\u0107 naszej wsp\u00f3lnoty narodowej, nie tylko na lata, ale na dekady - m\u00f3wi\u0142.",
        "id": 3411296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-proponuje-projekt-ustawy-w-sprawie-wydluzenia-procesu-przyznawania-obywatelstwa-polskiego-st8614588?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7102149-shutterstock-1455993803-ph8614654/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polskie obywatelstwo po 10 latach?\u00a0Prezydent proponuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:55.083995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:59:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6ieeo9-haker-5577425/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skandal we W\u0142oszech. Tysi\u0105ce m\u0119\u017cczyzn\u00a0zamieszcza\u0142o w internecie intymne zdj\u0119cia swoich \u017con \" />\n    Doniesienia, publikowane przez w\u0142oskie media, s\u0105 szokuj\u0105ce. Kolejne kobiety odkrywaj\u0105, \u017ce ich\u00a0m\u0119\u017cowie zamieszczali ich intymne zdj\u0119cia w internecie, wiele zosta\u0142o zrobionych podczas akt\u00f3w seksualnych. Grupa na Facebooku o nazwie Mia Moglie (Moja \u017cona) liczy\u0142a blisko 32 tysi\u0105ce cz\u0142onk\u00f3w. - Przyznaj\u0119, \u017ce nigdy wcze\u015bniej nie widzia\u0142am tak niepokoj\u0105cych sformu\u0142owa\u0144 w grupie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych - przyzna\u0142a komendantka policji Barbara Strappato, informuj\u0105c o wszcz\u0119ciu dochodzenia.",
        "id": 3411298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/skandal-we-wloszech-tysiace-mezczyzn-zamieszczalo-w-internecie-intymne-zdjecia-swoich-zon-st8614364?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6ieeo9-haker-5577425/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skandal we W\u0142oszech. Tysi\u0105ce m\u0119\u017cczyzn\u00a0zamieszcza\u0142o w internecie intymne zdj\u0119cia swoich \u017con",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:55.198350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:55:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1437133-dzik-zdjecie-ilustracyjne-ph8614655/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W tej stolicy postawiono pu\u0142apki na dziki\" />\n    Stado dzik\u00f3w spaceruj\u0105ce po jednej z dzielnic Budapesztu zwr\u00f3ci\u0142o uwag\u0119 jej mieszka\u0144c\u00f3w. W\u0142adze stolicy W\u0119gier postanowi\u0142y wyj\u015b\u0107 naprzeciw problemowi, stawiaj\u0105c w cz\u0119\u015bci miasta specjalne pu\u0142apki.",
        "id": 3411299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wegry-budapeszt-w-tej-stolicy-postawiono-pulapki-na-dziki-st8614528?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1437133-dzik-zdjecie-ilustracyjne-ph8614655/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W tej stolicy postawiono pu\u0142apki na dziki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:55.311693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:51:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6682065-shutterstock-1451701130-ph8614620/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pasa\u017cerowie wyproszeni z samolotu. Powodem \"ekstremalny upa\u0142\"\" />\n    Za\u0142oga samolotu British Airways lec\u0105cego z Florencji do Londynu wyprosi\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 pasa\u017cer\u00f3w, t\u0142umacz\u0105c si\u0119 tym, \u017ce \"maszyna sta\u0142a si\u0119 zbyt ci\u0119\u017cka i nie mog\u0142a wystartowa\u0107\". Powodem mia\u0142 by\u0107 upa\u0142. O sprawie poinformowa\u0142y brytyjskie media, cytuj\u0105c o\u015bwiadczenie linii lotniczej.",
        "id": 3411300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wlochy-dwudziestu-pasazerow-wyproszonych-z-samolotu-powodem-ekstremalny-upal-st8614404?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6682065-shutterstock-1451701130-ph8614620/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pasa\u017cerowie wyproszeni z samolotu. Powodem \"ekstremalny upa\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:54.968601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:50:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3542720-wypadek-awionetki-w-krzycku-wielkim-ph8614676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spad\u0142a awionetka. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby \" />\n    Stra\u017c po\u017carna i policja interweniuj\u0105 w Krzycku Wielkim (Wielkopolska), gdzie awionetka spad\u0142a na teren ogrodu przy jednym z budynk\u00f3w. Jak podaje policja, awionetka tu\u017c po zderzeniu stan\u0119\u0142a w p\u0142omieniach. Stra\u017c po\u017carna poinformowa\u0142a, \u017ce w wypadku zgin\u0119\u0142y dwie osoby.",
        "id": 3411297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/krzycko-wielkie-wypadek-awionetki-dwie-osoby-nie-zyja-st8614632?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3542720-wypadek-awionetki-w-krzycku-wielkim-ph8614676/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spad\u0142a awionetka. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:16:46.104794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6086364-park-narodowy-doliny-dolnej-odry-ph8413767/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powstanie Park Narodowy Doliny Dolnej Odry. Jest projekt ustawy\" />\n    Park Doliny Dolnej Odry ma zosta\u0107 utworzony 1 stycznia 2026 roku, a limit wydatk\u00f3w bud\u017cetu pa\u0144stwa w pierwszym roku jego dzia\u0142alno\u015bci ma wynie\u015b\u0107 ponad 19 mln z\u0142 - wynika z projektu ustawy. Na wyznaczonych obszarach parku ma by\u0107 dozwolone w\u0119dkarstwo oraz rybactwo i rybo\u0142\u00f3wstwo kulturowe.",
        "id": 3411758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-wiadomo-kiedy-ma-powstac-park-narodowy-doliny-dolnej-odry-st8614572?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6086364-park-narodowy-doliny-dolnej-odry-ph8413767/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powstanie Park Narodowy Doliny Dolnej Odry. Jest projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:55.458447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:38:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-igu6px-pieniadze-pln-kalkulator-podatki-shutterstock1449753521s-5557348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weto prezydenta do zmian w podatkach. \"Nie godz\u0119 si\u0119 na to\"\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki zawetowa\u0142 nowelizacj\u0119 ustaw Kodeks karny skarbowy oraz Ordynacja podatkowa, kt\u00f3rych celem by\u0142o mi\u0119dzy innymi obni\u017cenie kar za niekt\u00f3re przest\u0119pstwa skarbowe.",
        "id": 3411301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/weto-prezydenta-do-zmian-w-podatkach-nie-godze-sie-na-to-st8614533?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-igu6px-pieniadze-pln-kalkulator-podatki-shutterstock1449753521s-5557348/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Weto prezydenta do zmian w podatkach. \"Nie godz\u0119 si\u0119 na to\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:55.571301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:33:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2948495-auto-wyladowalo-w-polu-kukurydzy-ph8614515/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142a przed policj\u0105, dachowa\u0142a w polu kukurydzy\" />\n    Zamiast zatrzyma\u0107 si\u0119 do kontroli, zawr\u00f3ci\u0142a i uciek\u0142a. Kilka kilometr\u00f3w dalej, straci\u0142a panowanie nad autem i dachowa\u0142a na \u0142uku drogi. Samoch\u00f3d, kt\u00f3rym jecha\u0142a, zatrzyma\u0142 si\u0119 w polu kukurydzy. Gdyby mia\u0142a prawo jazdy, otrzyma\u0142aby za wszystkie wykroczenia 63 punkty karne. - 55- latka b\u0119dzie t\u0142umaczy\u0107 si\u0119 przed s\u0105dem - przekaza\u0142a policja we Wrze\u015bni (Wielkopolskie).",
        "id": 3411302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/uciekala-przed-policja-dachowala-w-polu-kukurydzy-st8614505?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2948495-auto-wyladowalo-w-polu-kukurydzy-ph8614515/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ucieka\u0142a przed policj\u0105, dachowa\u0142a w polu kukurydzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:55.701058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:19:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2357138-pieniadze-portfel-wydatki-senior-emeryt-emerytura-renta-shutterstock2391938409-ph7762448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dorabianie do emerytury. Wchodz\u0105 nowe progi\" />\n    Limity dorabiania dla emeryt\u00f3w i rencist\u00f3w, kt\u00f3rzy nie osi\u0105gn\u0119li wieku emerytalnego, od wrze\u015bnia id\u0105 w d\u00f3\u0142. Pr\u00f3g, kt\u00f3ry nie wp\u0142ywa na zmniejszenie emerytury czy renty, zostanie obni\u017cony o 149,50 z\u0142otego, ten powoduj\u0105cy zawieszenie \u015bwiadczenia - o 277,70 z\u0142otego.",
        "id": 3411303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/dorabianie-do-emerytury-i-renty-od-1-wrzesnia-nowe-progi-i-limity-st8614523?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2357138-pieniadze-portfel-wydatki-senior-emeryt-emerytura-renta-shutterstock2391938409-ph7762448/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dorabianie do emerytury. Wchodz\u0105 nowe progi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:55.830059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:17:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/plus/programy/opinie-i-wydarzenia/cdn-zdjecie-5760114-nawrocki-podpisalem-5-kolejnych-ustaw-3-zawetowalem-ph8614597/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki: podpisa\u0142em pi\u0119\u0107 kolejnych ustaw, trzy zawetowa\u0142em\" />\n    Podpisa\u0142em pi\u0119\u0107 kolejnych ustaw zaproponowanych przez wi\u0119kszo\u015b\u0107 parlamentarn\u0105. Zawetowa\u0142em trzy - poinformowa\u0142 na poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej prezydent Karol Nawrocki.",
        "id": 3411304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-podpisalem-piec-kolejnych-ustaw-trzy-zawetowalem-st8614558?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/plus/programy/opinie-i-wydarzenia/cdn-zdjecie-5760114-nawrocki-podpisalem-5-kolejnych-ustaw-3-zawetowalem-ph8614597/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki: podpisa\u0142em pi\u0119\u0107 kolejnych ustaw, trzy zawetowa\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:55.967665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:16:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4003148-rekordowo-niski-stan-wisly-ph8614526/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poziom wody w Wi\u015ble zn\u00f3w si\u0119 obni\u017cy\u0142. Kolejny rekord\" />\n    Poziom wody w Wi\u015ble zn\u00f3w si\u0119 obni\u017cy\u0142. W poniedzia\u0142ek odnotowany zosta\u0142 kolejny rekord - wodowskaz przy Bulwarach Wi\u015blanych wskaza\u0142 zaledwie dziewi\u0119\u0107 centymetr\u00f3w. To o centymetr mniej ni\u017c w sobot\u0119.",
        "id": 3411305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-poziom-wody-w-wisle-znow-sie-obnizyl-kolejny-rekord-st8614524?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4003148-rekordowo-niski-stan-wisly-ph8614526/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poziom wody w Wi\u015ble zn\u00f3w si\u0119 obni\u017cy\u0142. Kolejny rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:11:56.131900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:14:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6391443-siostra-zakonna-padla-ofiara-oszustow-ph8614384/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wysz\u0142a z zakonu, znikn\u0119\u0142a na trzy dni. \"Pracuj\u0105c z ofiarami przest\u0119pstw, nie my\u015bla\u0142am, \u017ce stan\u0119 si\u0119 jedn\u0105 z nich\"\" />\n    Siostra Dorota odebra\u0142a telefon i w po\u015bpiechu opu\u015bci\u0142a zakon. P\u00f3\u017aniej urwa\u0142 si\u0119 z ni\u0105 kontakt. Zakonnica wiele lat pracowa\u0142a z ofiarami przest\u0119pstw, r\u00f3wnie\u017c handlu lud\u017ami, dlatego pozosta\u0142e siostry potraktowa\u0142y jej znikni\u0119cie bardzo powa\u017cnie. Policja rozpocz\u0119\u0142a poszukiwania. Zakonnica odnalaz\u0142a si\u0119 po kilku dniach. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce pad\u0142a ofiar\u0105 oszust\u00f3w i straci\u0142a kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych. Teraz nagra\u0142a apel, \u017ceby ostrzec innych.",
        "id": 3411306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/siedlce-lodz-zakonnica-zniknela-odnalazla-sie-po-trzech-dniach-padla-ofiara-oszustwa-stracila-kilkaset-tysiecy-zlotych-st8614374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6391443-siostra-zakonna-padla-ofiara-oszustow-ph8614384/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wysz\u0142a z zakonu, znikn\u0119\u0142a na trzy dni. \"Pracuj\u0105c z ofiarami przest\u0119pstw, nie my\u015bla\u0142am, \u017ce stan\u0119 si\u0119 jedn\u0105 z nich\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:47.665924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:01:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3124289-wjechal-na-chodnik-i-wyprzedzil-kilka-samochodow-ph8606496/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyprzedza\u0142 chodnikiem, nie powinien wsi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0119\" />\n    Kierowca, kt\u00f3ry wyprzedza\u0142 inne samochody, jad\u0105c po chodniku, b\u0119dzie odpowiada\u0142 za swoje czyny przed s\u0105dem. M\u0119\u017cczyzna przyzna\u0142 si\u0119 do tego, \u017ce siedzia\u0142 za kierownic\u0105 i dobrowolnie podda\u0142 karze. Okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce w og\u00f3le nie powinien prowadzi\u0107 auta.",
        "id": 3410977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-kierowca-bmw-wyprzedzal-chodnikiem-jechal-na-zakazie-odpowie-przed-sadem-st8614465?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3124289-wjechal-na-chodnik-i-wyprzedzil-kilka-samochodow-ph8606496/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyprzedza\u0142 chodnikiem, nie powinien wsi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:47.783395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:53:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5301553-shutterstock-1329967172-ph8614510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"NIK o \"powa\u017cnych nieprawid\u0142owo\u015bciach\". Urz\u0105d reaguje: pomieszanie r\u00f3l\" />\n    Najwy\u017csza Izba Kontroli napisa\u0142a o \"powa\u017cnych nieprawid\u0142owo\u015bciach\" w nadzorze Komisji Nadzoru Finansowego nad Getin Noble Bankiem, Polskim Bankiem Apeksowym, Polnordem i Ursusem. W ocenie instytucji dzia\u0142ania komisji by\u0142y pozorne, opiesza\u0142e, sprzeczne z prawem, brakowa\u0142o te\u017c poszanowania praw inwestor\u00f3w. Na wyniki kontroli zareagowa\u0142a ju\u017c KNF.",
        "id": 3410978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-kontroli-nik-w-knf-powazne-nieprawidlowosci-st8614503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5301553-shutterstock-1329967172-ph8614510/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "NIK o \"powa\u017cnych nieprawid\u0142owo\u015bciach\". Urz\u0105d reaguje: pomieszanie r\u00f3l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:48.014437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:44:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5542639-smiertelny-wypadek-na-a4-ph8614440/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przechodzi\u0142 w poprzek autostrady. Nie \u017cyje\" />\n    48-letni m\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142, pr\u00f3buj\u0105c przej\u015b\u0107 przez jezdni\u0119 na autostradzie A4 na Dolnym \u015al\u0105sku. Zosta\u0142 potr\u0105cony przez samoch\u00f3d osobowy. Jak informuje policja, nie mia\u0142 \u017cadnych element\u00f3w odblaskowych.",
        "id": 3410980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-wypadek-na-autostradzie-a4-nie-zyje-pieszy-st8614429?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5542639-smiertelny-wypadek-na-a4-ph8614440/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przechodzi\u0142 w poprzek autostrady. Nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:48.129578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:42:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8180987-renata-janik-pis-marszalkini-wojewodztwa-swietokrzyskiego-ph8614209/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rodzinny biznes na dotacjach. Firma zi\u0119cia marsza\u0142kini nie zrealizowa\u0142a bada\u0144 finansowanych przez NCBR\" />\n    Ponad 40 milion\u00f3w z\u0142otych z zam\u00f3wie\u0144 publicznych - najwi\u0119cej w wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim. Dofinansowania z urz\u0119du marsza\u0142kowskiego i NCBR na badania - nieudane. 2 miliony z\u0142otych pomocy covidowej i kontrakt na farmy fotowoltaiczne dla pa\u0144stwowej sp\u00f3\u0142ki. \"EkoEnergia Polska jest firm\u0105\u00a0rodzinn\u0105 (...) i rozwija si\u0119 dzi\u0119ki codziennej, ci\u0119\u017ckiej pracy\" - pisze prezes sp\u00f3\u0142ki oraz zi\u0119\u0107 marsza\u0142kini wojew\u00f3dztwa \u015bwi\u0119tokrzyskiego. I nie zamierza zwraca\u0107 zakwestionowanych dotacji.",
        "id": 3410981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/co-dalej-z-dotacjami-dla-firmy-ziecia-renaty-janik-st8614090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8180987-renata-janik-pis-marszalkini-wojewodztwa-swietokrzyskiego-ph8614209/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rodzinny biznes na dotacjach. Firma zi\u0119cia marsza\u0142kini nie zrealizowa\u0142a bada\u0144 finansowanych przez NCBR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:48.247900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:39:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3775098-stanislaw-soyka-ph8610670/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok Stanis\u0142awa Soyki\" />\n    Sekcja zw\u0142ok nie da\u0142a odpowiedzi na to, co by\u0142o przyczyn\u0105 \u015bmierci Stanis\u0142awa Soyki - przekaza\u0142a prokuratura. Artysta zmar\u0142 nagle, tu\u017c przed swoim planowanym wyst\u0119pem na Top of the Top Sopot Festival 2025. \u015aledczy wykluczaj\u0105 udzia\u0142 os\u00f3b trzecich.",
        "id": 3410982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/smierc-stanislawa-soyki-prokuratura-o-wynikach-sekcji-zwlok-st8614463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3775098-stanislaw-soyka-ph8610670/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105 wyniki sekcji zw\u0142ok Stanis\u0142awa Soyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:48.381036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:32:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4596702-agresor-w-wiezieniu-moze-spedzic-reszte-zycia-ph8614391/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 zabi\u0107 by\u0142\u0105 \u017con\u0119. Mia\u0142 ju\u017c wyrok za zn\u0119canie si\u0119 nad rodzin\u0105\" />\n    Kara nawet do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci grozi 50-latkowi, kt\u00f3ry kilkukrotnie ugodzi\u0142 swoj\u0105 by\u0142\u0105 \u017con\u0119 no\u017cem. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 ju\u017c wcze\u015bniej karany za zn\u0119canie si\u0119 nad kobiet\u0105 i ich dzie\u0107mi.",
        "id": 3410983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/gmina-biala-podlaska-probowal-zabic-byla-zone-mial-juz-wyrok-za-znecanie-sie-nad-rodzina-st8614390?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4596702-agresor-w-wiezieniu-moze-spedzic-reszte-zycia-ph8614391/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 zabi\u0107 by\u0142\u0105 \u017con\u0119. Mia\u0142 ju\u017c wyrok za zn\u0119canie si\u0119 nad rodzin\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:48.511522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:20:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9884069-zolnierz-z-burkina-faso-ph7133931/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec programu walki z malari\u0105. Wojsko w laboratoriach\" />\n    W Burkina Faso zakazano kontynuowania wspieranego przez zachodnie organizacje projektu badawczego maj\u0105cego na celu powstrzymanie rozprzestrzeniania si\u0119 malarii. Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 przyw\u00f3dca junty wojskowej Ibrahim Traore. W jego opinii jest to projekt, kt\u00f3ry traktuje Afryk\u0119 jako poligon do\u015bwiadczalny i jest wsp\u00f3\u0142czesn\u0105 form\u0105 neokolonializmu.",
        "id": 3410984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/burkina-faso-koniec-programu-walki-z-malaria-wojsko-w-laboratoriach-st8614154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9884069-zolnierz-z-burkina-faso-ph7133931/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Koniec programu walki z malari\u0105. Wojsko w laboratoriach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:48.643685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:12:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-177987-slawomir-cenckiewicz-ph7513384/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cenckiewicz bez dost\u0119p\u00f3w. \"Nie przesy\u0142aj\u0105 informacji kluczowych\"\" />\n    Z tego co wiem, informacje kluczowe nie s\u0105 przesy\u0142ane do szefa Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego S\u0142awomira Cenckiewicza - stwierdzi\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej w Kancelarii Prezydenta, Marcin Przydacz. W jego ocenie \"Donald Tusk i jego akolici nie przestrzegaj\u0105 prawa\".",
        "id": 3410985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/slawomir-cenckiewicz-bez-dostepow-nie-przesylaja-informacji-kluczowych-st8614402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-177987-slawomir-cenckiewicz-ph7513384/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cenckiewicz bez dost\u0119p\u00f3w. \"Nie przesy\u0142aj\u0105 informacji kluczowych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:06:48.805911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:04:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4357168-zabrali-ze-sklepu-wozek-zdjecie-ilustracyjne-ph8145275/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dane ze sklep\u00f3w. \"Mocniej od prognoz\"\" />\n    Sprzeda\u017c detaliczna w cenach sta\u0142ych w lipcu 2025 roku wzros\u0142a o 4,8 procent w uj\u0119ciu rocznym - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. W ubieg\u0142ym miesi\u0105cu sprzeda\u017c w cenach bie\u017c\u0105cych r\u00f3wnie\u017c wzros\u0142a o 4,8 procent rok do roku.",
        "id": 3410986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/sprzedaz-detaliczna-w-lipcu-2025-roku-dane-gus-st8614377?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4357168-zabrali-ze-sklepu-wozek-zdjecie-ilustracyjne-ph8145275/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dane ze sklep\u00f3w. \"Mocniej od prognoz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:03:15.571143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:53:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-615406-shutterstock-2534169903-ph8614329/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gor\u0105co na rynku. \"Nowe oferty bardzo szybko znajduj\u0105 najemc\u00f3w\"\" />\n    W lipcu liczba dost\u0119pnych mieszka\u0144 na wynajem osi\u0105gn\u0119\u0142a najni\u017cszy poziom od pocz\u0105tku roku - wynika z raportu Otodom. Dynamiczny wzrost popytu nap\u0119dza dodatkowo zbli\u017caj\u0105cy si\u0119 pocz\u0105tek roku akademickiego. - Tegoroczny sierpniowy szczyt na rynku najmu mo\u017ce by\u0107 intensywniejszy ni\u017c w ostatnich latach - przewiduje Milena Che\u0142chowska, ekspertka Otodom.",
        "id": 3410696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/nieruchomosci/rynek-najmu-nowe-oferty-bardzo-szybko-znajduja-najemcow-st8614331?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-615406-shutterstock-2534169903-ph8614329/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gor\u0105co na rynku. \"Nowe oferty bardzo szybko znajduj\u0105 najemc\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:03:15.737109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:42:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2334060-seniorka-trafila-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-ph8510349/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W stanie hipotermii le\u017ca\u0142a nad rzek\u0105\" />\n    Policjanci pomogli 51-latce, kt\u00f3ra w nocy le\u017ca\u0142a w rejonie rzeki w Ustrzykach Dolnych (Podkarpackie). Kobieta by\u0142a w stanie hipotermii, temperatura jej cia\u0142a spad\u0142a do 32 stopni Celsjusza. W organizmie mia\u0142a ponad dwa promile alkoholu. O sprawie informuje policja i wskazuje, co robi\u0107 w podobnych przypadkach.",
        "id": 3410698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/ustrzyki-dolne-kobieta-w-stanie-hipotermii-lezala-nad-rzeka-st8614365?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2334060-seniorka-trafila-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-ph8510349/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W stanie hipotermii le\u017ca\u0142a nad rzek\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:03:15.888639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:28:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-731534-granica-polsko-bialoruska-ph8328175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"MSWiA: w najbli\u017cszych dniach b\u0119dziemy \u015bwiadkami zwi\u0119kszonej presji migracyjnej\u00a0 \" />\n    - W najbli\u017cszych dniach, tygodniach, b\u0119dziemy \u015bwiadkami zwi\u0119kszonej presji migracyjnej. Zbli\u017ca si\u0119 okres jesienny. To zawsze sprzyja\u0142o wi\u0119kszej intensywno\u015bci pr\u00f3b nielegalnej migracji, kierowanej przez s\u0142u\u017cby rosyjskie i bia\u0142oruskie - przekaza\u0142 na poniedzia\u0142kowej odprawie z szefami s\u0142u\u017cb i wojewodami szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski.",
        "id": 3410699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/msw-marcin-kierwinski-w-najblizszych-dniach-bedziemy-swiadkami-zwiekszonej-presji-migracyjnej-st8614332?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-731534-granica-polsko-bialoruska-ph8328175/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "MSWiA: w najbli\u017cszych dniach b\u0119dziemy \u015bwiadkami zwi\u0119kszonej presji migracyjnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:03:16.024272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:25:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5938690-mokradlo-w-dolinie-fraser-w-kolorado-ph8613493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u00f3rskie mokrad\u0142a produkuj\u0105 \u015bmiertelnie gro\u017an\u0105 substancj\u0119\" />\n    G\u00f3rskie mokrad\u0142a w Kolorado mog\u0105 by\u0107 miejscem powstawania silnej neurotoksyny. Jak wynika z bada\u0144, na skutek zanieczyszczenia \u015brodowiska w regionie powsta\u0142y dogodne warunki do syntezy metylort\u0119ci. Naukowcy apeluj\u0105, \u017ce jest to szczeg\u00f3lnie niebezpieczne, poniewa\u017c ekosystem jest \u017ar\u00f3d\u0142em wody pitnej dla ponad trzech milion\u00f3w ludzi.",
        "id": 3410700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/gorskie-mokradla-produkuja-smiertelnie-grozna-substancje-st8613554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5938690-mokradlo-w-dolinie-fraser-w-kolorado-ph8613493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u00f3rskie mokrad\u0142a produkuj\u0105 \u015bmiertelnie gro\u017an\u0105 substancj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:03:16.168211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:20:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-892317-mid-25813448-ph8598798/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Negocjacje w willi premiera. Spotkanie jeszcze dzi\u015b\" />\n    W poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu w willi premiera odb\u0119d\u0105 si\u0119 negocjacje z ministrami w sprawie bud\u017cetu - przekaza\u0142a dziennikarka \"Fakt\u00f3w\" TVN Arleta Zalewska w programie \"W kuluarach\".",
        "id": 3410701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/budzet-negocjacje-w-willi-premiera-donalda-tuska-spotkanie-jeszcze-dzis-ustalenia-dziennikarzy-tvn24-st8614340?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-892317-mid-25813448-ph8598798/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Negocjacje w willi premiera. Spotkanie jeszcze dzi\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:48.954559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:47:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2310234-strazacy-znalezli-zwloki-zdjecie-ilustracyjne-ph8538544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car altany w lesie. W \u015brodku znale\u017ali cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny\" />\n    Stra\u017cacy przez ponad trzy godziny gasili p\u0142on\u0105cy w lesie pustostan. W \u015brodku odnale\u017ali cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Policja i prokuratura badaj\u0105 teraz, jak dosz\u0142o do po\u017caru.",
        "id": 3410412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-pozar-altany-w-lesie-w-srodku-znalezli-cialo-mezczyzny-st8614300?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2310234-strazacy-znalezli-zwloki-zdjecie-ilustracyjne-ph8538544/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car altany w lesie. W \u015brodku znale\u017ali cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:49.069543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:40:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979708-tragedia-w-klodzku-zdjecie-ilustracyjne-ph8492591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w zak\u0142adzie z piank\u0105 tapicersk\u0105\" />\n    Kilkana\u015bcie zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej ruszy\u0142o do miejscowo\u015bci Jankowy ko\u0142o K\u0119pna (Wielkopolska), gdzie na terenie firmy produkuj\u0105cej piank\u0119 tapicersk\u0105 wybuch\u0142 po\u017car. Na razie brak informacji o liczbie ewakuowanych os\u00f3b i ewentualnych poszkodowanych.",
        "id": 3410413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/jankowy-pozar-w-zakladzie-produkujacym-pianke-tapicerska-st8614298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1979708-tragedia-w-klodzku-zdjecie-ilustracyjne-ph8492591/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car w zak\u0142adzie z piank\u0105 tapicersk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:49.183657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:34:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4966300-jerry-adler-czb-ph8614269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jerry Adler nie \u017cyje\" />\n    W wieku 96 lat zmar\u0142 aktor Jerry Adler - przekazali przedstawiciele jego rodziny. S\u0142aw\u0119 zawdzi\u0119cza\u0142 roli w serialu \"Rodzina Soprano\", a na ekranie zadebiutowa\u0142 kilka lat wcze\u015bniej, gdy ju\u017c przygotowywa\u0142 si\u0119 do emerytury - przypominaj\u0105 ameryka\u0144skie media.",
        "id": 3410414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/jerry-adler-nie-zyje-aktor-znany-z-rodziny-soprano-mial-96-lat-st8614268?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4966300-jerry-adler-czb-ph8614269/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jerry Adler nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:49.302517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:29:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5345584-upalna-pogoda-ph8614292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zbli\u017ca si\u0119 fala gor\u0105ca. Mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 pomara\u0144czowe alarmy\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej opublikowa\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 meteorologicznych. Wynika z niej, \u017ce w najbli\u017cszych dniach do Polski wr\u00f3ci upa\u0142. W cz\u0119\u015bci kraju mog\u0105 zosta\u0107 wydane ostrze\u017cenie pierwszego i drugiego stopnia.",
        "id": 3410415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zbliza-sie-fala-goraca-moga-pojawic-sie-pomaranczowe-alarmy-st8614273?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5345584-upalna-pogoda-ph8614292/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 fala gor\u0105ca. Mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 pomara\u0144czowe alarmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:49.441430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:28:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7125575-pozar-w-zabkach-ph8614271/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w gara\u017cu podziemnym w Z\u0105bkach. Przy tej samej ulicy niedawno pali\u0142 si\u0119 blok\" />\n    W niedziel\u0119 wieczorem w Z\u0105bkach pod Warszaw\u0105 w gara\u017cu podziemnym budynku wielorodzinnego wybuch\u0142 po\u017car. Sp\u0142on\u0119\u0142o kilka samochod\u00f3w. Nagrania z akcji ga\u015bniczej otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 3410416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/zabki-pozar-w-garazu-podziemnym-przy-tej-samej-ulicy-palil-sie-blok-st8614270?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7125575-pozar-w-zabkach-ph8614271/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car w gara\u017cu podziemnym w Z\u0105bkach. Przy tej samej ulicy niedawno pali\u0142 si\u0119 blok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:49.571343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:27:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-814728-karol-nawrocki-ph8539603/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przydacz o kompetencjach j\u0119zykowych prezydenta\" />\n    Zapewniam, \u017ce s\u0105 bardzo dobre - stwierdzi\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 Marcin Przydacz, szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej, odnosz\u0105c si\u0119 do  kompetencji j\u0119zykowych g\u0142owy pa\u0144stwa. Przydacz doda\u0142, \u017ce w czasie spotkania z premierem Kanady Karol Nawrocki b\u0119dzie m\u00f3wi\u0142 po angielsku.",
        "id": 3410417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/marcin-przydacz-o-kompetencjach-jezykowych-prezydenta-karola-nawrockiego-sa-bardzo-dobre-st8614274?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-814728-karol-nawrocki-ph8539603/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przydacz o kompetencjach j\u0119zykowych prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:49.704398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:21:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1114980-przydacz-ph8614250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przydacz t\u0142umaczy si\u0119 w sprawie telefon\u00f3w. \"Czy kto\u015b zadzwoni\u0142 do Pa\u0142acu?\"\" />\n    Rz\u0105d bu\u0144czucznie wykrzykuje, \u017ce to 'my prowadzimy polityk\u0119 zagraniczn\u0105', ale jak przychodzi do realnych decyzji, to prawie przez dwie doby milcz\u0105 - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej Marcin Przydacz, t\u0142umacz\u0105c si\u0119 z kontakt\u00f3w na linii rz\u0105d - prezydent w sprawie szczytu w Waszyngtonie. Prowadz\u0105cy Konrad Piasecki nie odpu\u015bci\u0142 i dociska\u0142 polityka w sprawie telefon\u00f3w.",
        "id": 3410418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przydacz-tlumaczy-sie-w-sprawie-telefonow-czy-ktos-zadzwonil-do-palacu-st8614238?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1114980-przydacz-ph8614250/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przydacz t\u0142umaczy si\u0119 w sprawie telefon\u00f3w. \"Czy kto\u015b zadzwoni\u0142 do Pa\u0142acu?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:49.821965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:14:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5639650-butelki-z-nielegalnym-plynem-ukryte-byly-m-in-w-oponach-ph8614278/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukryte butelki, wody w nich nie by\u0142o\" />\n    W sklepie sprzedawany by\u0142 podrabiany p\u0142yn do e-papieros\u00f3w. Butelki ukryte by\u0142y mi\u0119dzy innymi w oponach samochodowych.",
        "id": 3410419,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ukryte-butelki-wody-w-nich-nie-bylo-st8614287?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5639650-butelki-z-nielegalnym-plynem-ukryte-byly-m-in-w-oponach-ph8614278/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukryte butelki, wody w nich nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:49.935031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:07:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7840912-karol-nawrocki-ph8606283/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrockiemu weto \"odbije si\u0119 czkawk\u0105\"\" />\n    Koalicja nie jest specjalnie przej\u0119ta tym wetem - powiedzia\u0142 w programie \"W kuluarach\" Radomir Wit o tzw. ustawie wiatrakowej. Tymczasem, jak przekaza\u0142a Arleta Zalewska, rz\u0105d \"w trybie pilnym\" szykuje sw\u00f3j projekt ustawy o cenach energii.",
        "id": 3410420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-zawetowal-tzw-ustawe-wiatrakowa-w-koalicji-uwazaja-ze-odbije-mu-sie-to-czkawka-st8614242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7840912-karol-nawrocki-ph8606283/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrockiemu weto \"odbije si\u0119 czkawk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:50.048417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T06:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mkrinh-praca-pracownik-pracownicy-biuro-shutterstock_583521034-6790133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany um\u00f3w, wy\u017csze kary. Projekt budzi w\u0105tpliwo\u015bci\" />\n    Propozycja przyznania Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy uprawnie\u0144 do zmiany um\u00f3w cywilnoprawnych na umowy o prac\u0119 narusza pewno\u015b\u0107 prawa, budzi w\u0105tpliwo\u015bci proceduralne i ogranicza swobod\u0119 um\u00f3w - ostrzega profesor Gra\u017cyna Spytek-Bandurska. Wskaza\u0142a na potrzeb\u0119 wprowadzania zmian stopniowo.",
        "id": 3410421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/nowe-uprawnienia-pip-propozycja-zmian-budzi-watpliwosci-st8614259?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mkrinh-praca-pracownik-pracownicy-biuro-shutterstock_583521034-6790133/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiany um\u00f3w, wy\u017csze kary. Projekt budzi w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T06:56:50.161896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:58:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4970397-rosja-obwod-luganski-t-90m-rosyjski-czolg-rosyjskie-wojsko-ph8042143/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukraina ostrzega o nielegalnej dzia\u0142alno\u015bci Rosji. \"Niedopuszczalne\"\" />\n    Premierka Ukrainy Julia Swydorenko ostrzeg\u0142a wys\u0142annika Donalda Trumpa, \u017ce Rosja pr\u00f3buje nielegalnie eksploatowa\u0107 z\u0142o\u017ca metali ziem rzadkich. \"Niedopuszczalne jest, aby ich wydobycie czy handel zosta\u0142y zalegalizowane\" - podkresli\u0142a.",
        "id": 3410422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-probuje-nielegalnie-eksploatowac-zloza-metali-ziem-rzadkich-na-ukrainie-st8614161?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4970397-rosja-obwod-luganski-t-90m-rosyjski-czolg-rosyjskie-wojsko-ph8042143/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukraina ostrzega o nielegalnej dzia\u0142alno\u015bci Rosji. \"Niedopuszczalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:39.412904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:49:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9984514-nabor-do-milicji-w-caracas-ph8614265/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zapisuj\u0105 si\u0119 do milicji po wezwaniu prezydenta. Reakcja na \"gro\u017aby USA\"\" />\n    Tysi\u0105ce ochotnik\u00f3w zapisuj\u0105 si\u0119 do milicji w reakcji na \"gro\u017aby USA\". Do takich dzia\u0142a\u0144 wezwa\u0142 prezydent Wenezueli Nicolas Maduro. Stany Zjednoczone oferuj\u0105 nagrod\u0119 w wysoko\u015bci 50 milion\u00f3w dolar\u00f3w za informacje, kt\u00f3re mog\u0105 doprowadzi\u0107 do aresztowania Maduro.",
        "id": 3410173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wenezuela-prezydent-nicolas-maduro-wezwal-obywateli-do-zapisywania-sie-do-milicji-st8614153?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9984514-nabor-do-milicji-w-caracas-ph8614265/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zapisuj\u0105 si\u0119 do milicji po wezwaniu prezydenta. Reakcja na \"gro\u017aby USA\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:39.539525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:48:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6122792-uszkodzil-tez-witryne-w-drogerii-ph8614239/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"75-latek wybija\u0142 szyby, zaskakuj\u0105ce t\u0142umaczenie\" />\n    75-letni m\u0119\u017cczyzna wybi\u0142 szyby w trzech miejscach na terenie Warki. Zatrzymali go policjanci. Trzyma\u0142 wtedy ceg\u0142\u0119 w r\u0119ku. T\u0142umaczy\u0142 si\u0119 frustracj\u0105, bo wysiad\u0142 z poci\u0105gu na niew\u0142a\u015bciwej stacji.",
        "id": 3410174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warka-75-latek-cegla-wybijal-szyby-zaskakujace-tlumaczenie-st8614243?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6122792-uszkodzil-tez-witryne-w-drogerii-ph8614239/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "75-latek wybija\u0142 szyby, zaskakuj\u0105ce t\u0142umaczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:39.671825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:36:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-908978-policja-zatrzymala-24-osoby-ph8614216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca akcja policji, zatrzymali 24 osoby\" />\n    Funkcjonariusze z komendy sto\u0142ecznej, wspierani przez kontrterroryst\u00f3w oraz policjant\u00f3w z komend rejonowych i garnizonu warszawskiego, zatrzymali 24 osoby, kt\u00f3re wprowadza\u0142y do obrotu znaczne ilo\u015bci narkotyk\u00f3w.",
        "id": 3410175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-duza-akcja-policji-wymierzona-w-handel-narkotykami-22-osoby-trafily-do-aresztu-st8614205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-908978-policja-zatrzymala-24-osoby-ph8614216/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Du\u017ca akcja policji, zatrzymali 24 osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:39.805404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:33:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-843364-premier-finlandii-ph7818817/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kraj potwierdza mo\u017cliwo\u015b\u0107 wys\u0142ania wojska do Ukrainy. \" To nie jest drobnostka\"\" />\n    Premier Finlandii Petteri Orpo potwierdzi\u0142, \u017ce jego kraj b\u0119dzie zaanga\u017cowany wojskowo w gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy.",
        "id": 3410176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/finlandia-premier-potwierdza-mozliwe-wyslanie-wojska-na-misje-bojowa-do-ukrainy-st8614173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-843364-premier-finlandii-ph7818817/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kraj potwierdza mo\u017cliwo\u015b\u0107 wys\u0142ania wojska do Ukrainy. \" To nie jest drobnostka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:39.932364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:27:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1867726-na-miejscu-pracowala-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-ph8239608/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch obudzi\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w. Z okien wylecia\u0142y szyby, jedna osoba ranna\" />\n    W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek w bloku na warszawskiej Ochocie dosz\u0142o do wybuchu gazu. Jedna osoba zosta\u0142a poszkodowana. W wyniku eksplozji z okien niekt\u00f3rych mieszka\u0144 wylecia\u0142y szyby.",
        "id": 3410177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-wybuch-obudzil-mieszkancow-okolicy-z-okien-wylecialy-szyby-jedna-osoba-ranna-st8614236?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1867726-na-miejscu-pracowala-straz-pozarna-zdjecie-ilustracyjne-ph8239608/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wybuch obudzi\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w. Z okien wylecia\u0142y szyby, jedna osoba ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:40.048666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:25:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8505762-rezyserka-agnieszka-holland-i-dziennikarz-lukasz-maciejewski-podczas-wreczenia-nagrody-w-ramach-piatego-festiwalu-filmowego-wajda-na-nowo-ph8614233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Festiwal po\u015bwi\u0119cony Andrzejowi Wajdzie rozwija skrzyd\u0142a\" />\n    W niedziel\u0119 zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pi\u0105ta edycja organizowanego w rodzinnym mie\u015bcie re\u017cysera, w Suwa\u0142kach, festiwalu \"Wajda na nowo\". Wydarzenie to w unikalny spos\u00f3b \u0142\u0105czy refleksj\u0119 nad dorobkiem Andrzeja Wajdy z promocj\u0105 m\u0142odych filmowc\u00f3w. Nagrody za ca\u0142okszta\u0142t dokona\u0144 odebrali Agnieszka Holland i Daniel Olbrychski.",
        "id": 3410178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/wajda-na-nowo-festiwal-poswiecony-andrzejowi-wajdzie-w-suwalkach-rozwija-skrzydla-st8614147?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8505762-rezyserka-agnieszka-holland-i-dziennikarz-lukasz-maciejewski-podczas-wreczenia-nagrody-w-ramach-piatego-festiwalu-filmowego-wajda-na-nowo-ph8614233/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Festiwal po\u015bwi\u0119cony Andrzejowi Wajdzie rozwija skrzyd\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:40.163546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:20:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8590785-starship-ph8614225/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lot Starshipa wstrzymany. Jest nowa data startu\" />\n    Firma SpaceX odwo\u0142a\u0142a kolejny lot testowy Starshipa. W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek najwi\u0119ksza rakieta \u015bwiata mia\u0142a po raz dziesi\u0105ty wznie\u015b\u0107 si\u0119 w powietrze. Jednak na p\u00f3\u0142 godziny przed startem in\u017cynierowie przerwali procedur\u0119.",
        "id": 3410179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/lot-starshipa-wstrzymany-jest-nowa-data-startu-st8614192?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8590785-starship-ph8614225/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lot Starshipa wstrzymany. Jest nowa data startu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:40.278690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:19:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7643951-ekrem-imamoglu-ph8376205/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W imi\u0119 ludzko\u015bci, w imi\u0119 sumienia...\". Dramatyczny apel w sprawie Gazy\" />\n    Odpowiedzialno\u015b\u0107 za dzieci umieraj\u0105ce z g\u0142odu i pozostawione na pastw\u0119 chor\u00f3b i ub\u00f3stwa spoczywa na barkach ca\u0142ego \u015bwiata - alarmuje Ekrem Imamoglu, by\u0142y burmistrz Stambu\u0142u, przebywaj\u0105cy w wi\u0119zieniu kandydat najwi\u0119kszej w Turcji partii opozycyjnej na prezydenta. Imamoglu zarzuci\u0142 w\u0142adzom w Ankarze brak skuteczno\u015bci w dzia\u0142aniach w sprawie Strefy Gazy.",
        "id": 3410180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/turcja-wieziony-lider-opozycji-krytykuje-rzad-za-brak-skutecznych-dzialan-w-strefie-gazy-st8614177?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7643951-ekrem-imamoglu-ph8376205/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"W imi\u0119 ludzko\u015bci, w imi\u0119 sumienia...\". Dramatyczny apel w sprawie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:40.393711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:13:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2507694-tak-wyglada-plac-po-dawnym-budynku-ph8108494/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rok po wybuchu w kamienicy na Je\u017cycach. Zosta\u0142a dziura w zabudowie i wiele pyta\u0144\" />\n    Z kamienicy przy ulicy Kraszewskiego 12 w Poznaniu zosta\u0142a dziura w zabudowie. Przed ni\u0105 stoi hydrant z tablic\u0105 upami\u0119tniaj\u0105c\u0105 dw\u00f3ch stra\u017cak\u00f3w, kt\u00f3rzy zgin\u0119li podczas akcji ga\u015bniczej. Wiadomo, \u017ce ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w piwnicy, w kt\u00f3rej sk\u0142adowano serwisowane baterie. Znaleziono ich ponad trzy tony. \u015aledztwo trwa, na razie nikt w tej sprawie nie us\u0142ysza\u0142 zarzut\u00f3w.",
        "id": 3410181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-w-wybuchu-w-kamienicy-na-jezycach-zginelo-dwoch-strazakow-prokuratura-o-sledztwie-rok-po-wybuchu-st8612603?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2507694-tak-wyglada-plac-po-dawnym-budynku-ph8108494/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rok po wybuchu w kamienicy na Je\u017cycach. Zosta\u0142a dziura w zabudowie i wiele pyta\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:51:40.510960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:09:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2782195-karol-nawrocki-ph8614211/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To b\u0119dzie kolejne weto prezydenta? \" />\n    Prezydent Karol Nawrocki nie podpisze ustawy podwy\u017cszaj\u0105cej podatki - zadeklarowa\u0142 szef Kancelarii Prezydenta RP Zbigniew Bogucki, odnosz\u0105c si\u0119 do planowanej przez rz\u0105d podwy\u017cki akcyzy na alkohol.",
        "id": 3410182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/kolejne-weto-prezydenta-szef-kancelarii-zabral-glos-w-sprawie-podwyzki-akcyzy-na-alkohol-st8614196?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2782195-karol-nawrocki-ph8614211/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To b\u0119dzie kolejne weto prezydenta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T04:46:53.418865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T04:30:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2231444-wymiana-jencow-w-ukrainie-ph8614195/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejna wymiana je\u0144c\u00f3w. W grupie porwany dziennikarz i by\u0142y mer\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1278 dni temu. Mi\u0119dzy Ukrain\u0105 i Rosj\u0105 dosz\u0142o w niedziel\u0119 do wymiany je\u0144c\u00f3w. Na Ukrain\u0119 powr\u00f3cili mi\u0119dzy innymi dziennikarz Dmytro Chyluk i by\u0142y mer miasta Cherso\u0144 Wo\u0142odymyr Myko\u0142ajenko, kt\u00f3ry nie chcia\u0142 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z rosyjskimi w\u0142adzami okupacyjnymi. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny.",
        "id": 3409924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-informacje-minionej-doby-co-warto-wiedziec-25-sierpnia-st8614167?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2231444-wymiana-jencow-w-ukrainie-ph8614195/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejna wymiana je\u0144c\u00f3w. W grupie porwany dziennikarz i by\u0142y mer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T04:46:53.532751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T04:17:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7828034-sklejka-wybuch-ph8614198/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kula ognia i g\u0119sty dym nad stolic\u0105. \"Odg\u0142osy eksplozji by\u0142y bardzo silne\"\" />\n    Izrael przeprowadzi\u0142 w niedziel\u0119 nalot na cele w Sanie, stolicy Jemenu. Moment jednej z eksplozji wida\u0107 na nagraniu.",
        "id": 3409925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-zaatakowal-stolice-jemenu-kula-ognia-i-gesty-dym-nad-stolica-nagranie-st8614149?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7828034-sklejka-wybuch-ph8614198/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kula ognia i g\u0119sty dym nad stolic\u0105. \"Odg\u0142osy eksplozji by\u0142y bardzo silne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T04:46:53.646316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T04:13:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1599049-kontrola-dokumentow-ilustracyjne-ph8535124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 zosta\u0107 w Polsce, pokaza\u0142 umow\u0119 najmu mieszkania i ma k\u0142opoty\" />\n    Nigeryjczyk chcia\u0142 przed\u0142u\u017cy\u0107 sw\u00f3j pobyt w Polsce, przedstawi\u0142 w tym celu umow\u0119 najmu mieszkania. Jak si\u0119 okaza\u0142o, podrobion\u0105. Stra\u017cnicy graniczni zatrzymali go w jednym ze sto\u0142ecznych urz\u0119d\u00f3w.",
        "id": 3409926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/chcial-zostac-w-polsce-pokazal-umowe-najmu-mieszkania-i-ma-klopoty-st8614179?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1599049-kontrola-dokumentow-ilustracyjne-ph8535124/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chcia\u0142 zosta\u0107 w Polsce, pokaza\u0142 umow\u0119 najmu mieszkania i ma k\u0142opoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T04:46:53.761262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T04:03:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1355935-ulica-jana-olbrachta-zyska-nowy-asfalt-zdjecie-ilustracyjne-ph8556841/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142ad\u0105 nowy asfalt na trzech ulicach. Utrudnienia\" />\n    W poniedzia\u0142ek, 25 sierpnia, rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 prace przy wymianie nawierzchni jezdni ulic Modli\u0144skiej i Ostr\u00f3dzkiej na Bia\u0142o\u0142\u0119ce. Now\u0105 asfalt drogowcy uk\u0142adaj\u0105 tak\u017ce na \u017bubrowej na Bielanach. Oznacza to utrudnienia i zmiany w ruchu.",
        "id": 3409927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/bielany-bialoleka-nowy-asfalt-na-trzech-ulicach-prace-od-poniedzialku-utrudnienia-st8612154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1355935-ulica-jana-olbrachta-zyska-nowy-asfalt-zdjecie-ilustracyjne-ph8556841/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "K\u0142ad\u0105 nowy asfalt na trzech ulicach. Utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T04:46:53.874381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T04:02:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4735795-siergiej-lawrow-ph8608778/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141awrow zn\u00f3w o spotkaniu Putina z Ze\u0142enskim. M\u00f3wi o \"spekulacjach\"\" />\n    Szef rosyjskiej dyplomacji Siergiej \u0141awrow w rozmowie z ameryka\u0144sk\u0105 telewizj\u0105 NBC News odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do informacji o tym, \u017ce W\u0142adimir Putin zgodzi\u0142 si\u0119 na spotkanie z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. W wywiadzie powt\u00f3rzy\u0142 kilka dezinformacyjnych przekaz\u00f3w rozpowszechnianych przez Kreml.",
        "id": 3409928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szef-rosyjskiej-dyplomacji-na-temat-spotkania-putina-z-zelenskim-st8614162?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4735795-siergiej-lawrow-ph8608778/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0141awrow zn\u00f3w o spotkaniu Putina z Ze\u0142enskim. M\u00f3wi o \"spekulacjach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T03:42:37.595796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T03:40:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3639588-zabrze-ph8484640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest nowy prezydent Zabrza. Przes\u0105dzi\u0142o 106 g\u0142os\u00f3w\" />\n    Jest nowy prezydent Zabrza. W drugiej turze zwyci\u0119\u017cy\u0142 Kamil \u017bbikowski, pokonuj\u0105c Ew\u0119 Weber o 106 g\u0142os\u00f3w. Zdaniem \u017bbikowskiego niewielka r\u00f3\u017cnica g\u0142os\u00f3w w drugiej turze wskazuje na to, \u017ce miasto \"potrzebuje dialogu\".",
        "id": 3409734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/zabrze-ma-nowego-prezydenta-sa-wyniki-drugiej-tury-wyborow-st8614172?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3639588-zabrze-ph8484640/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest nowy prezydent Zabrza. Przes\u0105dzi\u0142o 106 g\u0142os\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T03:42:37.711682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T03:12:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2195373-wypadek-na-a2-na-wysokosci-miejscowosci-tarnawa-rzepinska-ph8613164/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek na A2, nowa ustawa wiatrakowa, Linette poza US Open\" />\n    Ci\u0119\u017car\u00f3wka stan\u0119\u0142a w ogniu przy bramkach poboru op\u0142at, nie \u017cyje kierowca. Nowa ustawa wiatrakowa ma by\u0107 jeszcze we wrze\u015bniu. Magda Linette odpad\u0142a z US Open. Ukraina \u015bwi\u0119towa\u0142a Dzie\u0144 Niepodleg\u0142o\u015bci. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 25 sierpnia.",
        "id": 3409735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-w-poniedzialek-25-sierpnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8614168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2195373-wypadek-na-a2-na-wysokosci-miejscowosci-tarnawa-rzepinska-ph8613164/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragiczny wypadek na A2, nowa ustawa wiatrakowa, Linette poza US Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T00:27:36.838850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5634751-pogoda-deszcz-burze-lato-ph8534003/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 25.08. Opady w cz\u0119\u015bci kraju, mo\u017cliwe burze\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 25.08 zapowiada si\u0119 z temperatur\u0105 dochodz\u0105c\u0105 maksymalnie do 20-21 stopni Celsjusza. W cz\u0119\u015bci kraju popada deszcz, niewykluczona jest te\u017c burza.",
        "id": 3409139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-25-08-opady-w-czesci-kraju-mozliwe-burze-st8614129?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5634751-pogoda-deszcz-burze-lato-ph8534003/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek, 25.08. Opady w cz\u0119\u015bci kraju, mo\u017cliwe burze",
        "vote": 0
    }
]