[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:16:16.839893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T21:16:16+00:00",
        "description": "Ju\u017c od 1 wrze\u015bnia.",
        "id": 3416278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166928-nowosc_na_poznanskiej_uczelni_bedzie_straz_akademicka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowo\u015b\u0107 na pozna\u0144skiej uczelni. B\u0119dzie Stra\u017c Akademicka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:16:17.000278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T21:16:16+00:00",
        "description": "Chodzi o plac w Starym Korycie Warty.",
        "id": 3416279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166926-remont_jednego_z_najpopularniejszych_placow_zabaw_w_poznaniu_mocno_sie_przeciaga_przez_wandali?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remont jednego z najpopularniejszych plac\u00f3w zabaw w Poznaniu mocno si\u0119 przeci\u0105ga. &quot;Przez wandali&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:16:16.559123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T21:16:16+00:00",
        "description": "Rozpoznajesz?",
        "id": 3416276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166921-szukaja_tego_mezczyzny_chodzi_o_spore_pieniadze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 tego m\u0119\u017cczyzny. Chodzi o spore pieni\u0105dze!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:16:16.707743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T21:16:16+00:00",
        "description": "Dlaczego tramwaje si\u0119 buja\u0142y?",
        "id": 3416277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166927-wezykowanie_tramwajow_na_pst_sa_nowe_informacje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119\u017cykowanie tramwaj\u00f3w na PST. S\u0105 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:16:17.209260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:32:00+00:00",
        "description": "W szpitalu w regionie pojawi si\u0119 pierwszy w historii rezonans magnetyczny.",
        "id": 3416280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166922-doskonale_informacje_dla_pacjentow_szpitala_w_regionie_niebawem_to_wazne_badanie_wykonaja_na_miejscu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doskona\u0142e informacje dla pacjent\u00f3w szpitala w regionie. Niebawem to wa\u017cne badanie wykonaj\u0105 na miejscu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:10:11.058264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:10:10+00:00",
        "description": "Pojawiaj\u0105 si\u0119 nieoficjalne informacje.",
        "id": 3415814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166925-ogromna_inwestycja_w_poznaniu_na_finiszu_kierowcy_juz_w_tym_tygodniu_przejada_nowym_wiaduktem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna inwestycja w Poznaniu na finiszu. Kierowcy ju\u017c w tym tygodniu przejad\u0105 nowym wiaduktem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:10:11.191730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:10:10+00:00",
        "description": "By wybra\u0107 si\u0119 w rejs wyj\u0105tkowym tramwajem.",
        "id": 3415815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166923-poznanska_atrakcja_konczy_sezon_w_weekend_ostatnia_taka_szansa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska atrakcja ko\u0144czy sezon. W weekend ostatnia taka szansa!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:10:10.926451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:10:10+00:00",
        "description": "Chodzi o plac w Starym Korycie Warty.",
        "id": 3415813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166926-remont_jednego_z_najpopularniejszych_placow_zabaw_w_poznaniu_z_opoznieniem_przez_wandali?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remont jednego z najpopularniejszych plac\u00f3w zabaw w Poznaniu z op\u00f3\u017anieniem. Przez wandali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T20:10:10.811837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T20:10:10+00:00",
        "description": "Kierowcy musz\u0105 si\u0119 przygotowa\u0107 na spore utrudnienia.",
        "id": 3415812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166924-rozbudowuja_droge_pod_poznaniem_jest_ruch_wahadlowy_na_kolejnym_odcinku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozbudowuj\u0105 drog\u0119 pod Poznaniem. Jest ruch wahad\u0142owy na kolejnym odcinku!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:16:17.354147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:32:00+00:00",
        "description": "Wcze\u015bniej mia\u0142o doj\u015b\u0107 do szamotaniny.",
        "id": 3416281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166917-nagla_smierc_44_latka_w_regionie_czy_ma_to_zwiazek_z_wczesniejszym_incydentem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a \u015bmier\u0107 44-latka w regionie. Czy ma to zwi\u0105zek z wcze\u015bniejszym incydentem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:05:17.299458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:05:16+00:00",
        "description": "Pacjenci b\u0119d\u0105 mogli tego rodzaju diagnostyk\u0119 mie\u0107 przeprowadzon\u0105 na miejscu, bez konieczno\u015bci przewo\u017cenia do innych plac\u00f3wek.",
        "id": 3415307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166922-doskonale_informacje_dla_pacjentow_w_szpitalu_w_regionie_pojawi_sie_pierwszy_w_historii_rezonans_magnetyczny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doskona\u0142e informacje dla pacjent\u00f3w. W szpitalu w regionie pojawi si\u0119 pierwszy w historii rezonans magnetyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:05:17.169922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:05:16+00:00",
        "description": "Chodzi o liczb\u0119 pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 3415306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166920-lawica_oglasza_kolejny_sukces_tak_nie_bylo_jeszcze_nigdy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141awica og\u0142asza kolejny sukces. Tak nie by\u0142o jeszcze nigdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:05:17.429062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:05:16+00:00",
        "description": "Ju\u017c we wrze\u015bniu.",
        "id": 3415308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166919-wyjatkowy_bieg_odbedzie_sie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy bieg odb\u0119dzie si\u0119 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:56:57.524185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:56:57+00:00",
        "description": "Wcze\u015bniej mia\u0142o doj\u015b\u0107 do szamotaniny.",
        "id": 3414858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166917-nagla_smierc_44_latka_w_regionie_policja_i_prokuratura_ustalaja_przyczyne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142a \u015bmier\u0107 44-latka w regionie. Policja i prokuratura ustalaj\u0105 przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:56:57.637825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:56:57+00:00",
        "description": "To 20-letni m\u0142ociarz Jakub Pracharczyk.",
        "id": 3414859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166918-w_katastrofie_awionetki_zginal_polski_sportowiec?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W katastrofie awionetki zgin\u0105\u0142 polski sportowiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:53:44.276939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:53:43+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek i w sobot\u0119.",
        "id": 3414311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166916-kolejna_impreza_muzyczna_na_cytadeli_ztm_wzmacnia_transport_w_tym_rejonie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna impreza muzyczna na Cytadeli. ZTM wzmacnia transport w tym rejonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:49:06.282747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:49:05+00:00",
        "description": "Uroczysta nominacja odby\u0142a si\u0119 w Sali Bia\u0142ej Urz\u0119du Miasta Poznania.",
        "id": 3413721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166912-nominacje_dla_dyrektorow_poznanskich_szkol_i_przedszkolipraca_ktora_panstwo_wykonuja_jest_jak_budowanie_mostow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nominacje dla dyrektor\u00f3w pozna\u0144skich szk\u00f3\u0142 i przedszkoli.&quot;Praca, kt\u00f3r\u0105 Pa\u0144stwo wykonuj\u0105, jest jak budowanie most\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:49:06.167168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:49:05+00:00",
        "description": "To kolejne dzi\u015b takie zg\u0142oszenie.",
        "id": 3413720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166914-popoludniowy_komunikacyjny_armagedon_na_polnocy_poznania_ludzie_maja_tu_juz_dosc_tej_modernizacji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popo\u0142udniowy komunikacyjny armagedon na p\u00f3\u0142nocy Poznania. &quot;Ludzie maj\u0105 tu ju\u017c do\u015b\u0107 tej modernizacji!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T15:49:06.049227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T15:49:05+00:00",
        "description": "Kobieta chcia\u0142a szybko zarobi\u0107.",
        "id": 3413719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166915-spore_straty_73_latki_z_naszego_regionu_mezczyzne_zatrzymano_przy_bankomacie_w_lodzi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spore straty 73-latki z naszego regionu. M\u0119\u017cczyzn\u0119 zatrzymano przy bankomacie w \u0141odzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:42:15.897003+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:42:15+00:00",
        "description": "W ogniu stan\u0119\u0142a hala produkcyjna.",
        "id": 3413234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166913-kolejny_duzy_pozar_w_regionie_kilkanascie_zastepow_w_akcji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny du\u017cy po\u017car w regionie. Kilkana\u015bcie zast\u0119p\u00f3w w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:42:16.019928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:42:15+00:00",
        "description": "Przez wiele lat zwi\u0105zana by\u0142a z pozna\u0144skim teatrem.",
        "id": 3413235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166911-nie_zyje_barbara_kasprowicz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Barbara Kasprowicz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:32:00.878828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:31:54+00:00",
        "description": "Na dwa dni.",
        "id": 3412705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166910-beda_demontowac_nakladke_torowa_przy_wezle_baltyk_uruchomiona_zostanie_linia_autobusowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119d\u0105 demontowa\u0107 nak\u0142adk\u0119 torow\u0105 przy w\u0119\u017ale Ba\u0142tyk. Uruchomiona zostanie linia autobusowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:32:01.105200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:31:54+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Ostrowie Wielkopolskim.",
        "id": 3412707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166907-cialo_obcokrajowca_w_mieszkaniu_w_regionie_jest_zarzut_zabojstwa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142o obcokrajowca w mieszkaniu w regionie. Jest zarzut zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:32:00.993099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:31:54+00:00",
        "description": "Kierowca nie odjecha\u0142.",
        "id": 3412706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166908-komendant_policji_z_okna_gabinetu_wypatrzyl_zataczajacego_sie_kierowce_wsiadajacego_za_kierownice_ruszyl_do_akcji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komendant policji z okna gabinetu wypatrzy\u0142 zataczaj\u0105cego si\u0119 kierowc\u0119 wsiadaj\u0105cego za kierownic\u0119. Ruszy\u0142 do akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:32:01.217312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:31:54+00:00",
        "description": "MPK chce wycofywa\u0107 z ruchu nie tylko popularne &quot;stopi\u0105tki&quot;.",
        "id": 3412708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166906-koniec_wysokopodlogowych_tramwajow_w_poznaniu_coraz_blizej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec wysokopod\u0142ogowych tramwaj\u00f3w w Poznaniu coraz bli\u017cej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:26:44.924375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:26:44+00:00",
        "description": "Morze wyrzuci\u0142o cia\u0142o w Jastarni.",
        "id": 3412220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166902-18_letni_gnieznianin_zaginal_w_baltyku_w_niedziele_w_tym_rejonie_natrafiono_na_cialo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "18-letni gnie\u017anianin zagin\u0105\u0142 w Ba\u0142tyku. W niedziel\u0119 w tym rejonie natrafiono na cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:26:45.036647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:26:44+00:00",
        "description": "To pierwsze rozmno\u017cenie \u017c\u00f3\u0142wia kar\u0142owatego w naszym kraju.",
        "id": 3412221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166901-niezwykle_osiagniecie_poznanskiego_naukowca_sa_pierwsze_w_polsce_kazdy_mniejszy_niz_25_cm_i_lzejszy_niz_3_gramy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e osi\u0105gni\u0119cie pozna\u0144skiego naukowca, s\u0105 pierwsze w Polsce. &quot;Ka\u017cdy mniejszy ni\u017c 2,5 cm i l\u017cejszy ni\u017c 3 gramy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:26:44.810380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:26:44+00:00",
        "description": "Ostatnia sobota wakacji up\u0142ynie pod znakiem Leszczy\u0144skiej Nocy Balonowej.",
        "id": 3412219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166900-podniebne_atrakcje_juz_w_sobote_w_regionie_taki_pokaz_zdarza_sie_raz_w_roku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podniebne atrakcje ju\u017c w sobot\u0119 w regionie. Taki pokaz zdarza si\u0119 raz w roku!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:26:45.261577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:26:44+00:00",
        "description": "Zgin\u0105\u0142 jad\u0105c na motorowerze.",
        "id": 3412223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166904-region_kolejna_tragiczna_informacja_z_drog_nie_zyje_15_latek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Kolejna tragiczna informacja z dr\u00f3g. Nie \u017cyje 15-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:26:45.149326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:26:44+00:00",
        "description": "Ma potrwa\u0107 do ko\u0144ca roku.",
        "id": 3412222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166895-rok_po_tragicznym_pozarze_na_jezycach_sledztwo_wydluzono?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rok po tragicznym po\u017carze na Je\u017cycach. \u015aledztwo wyd\u0142u\u017cono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:21:39.904310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:21:39+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w niedzielne popo\u0142udnie.",
        "id": 3411819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166897-fatalny_skok_do_wody_w_skorzecinie_ladowal_lpr?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalny skok do wody w Skorz\u0119cinie. L\u0105dowa\u0142 LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:21:39.677942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:21:39+00:00",
        "description": "Nie by\u0142 jedyn\u0105 osob\u0105 zatrzyman\u0105 w ostatnich dniach dzi\u0119ki obserwacjom operator\u00f3w miejskiego monitoringu.",
        "id": 3411817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166898-wszedl_na_poznanski_pomnik_i_uderzal_w_niego_kamieniem_wpadl_na_goracym_uczynku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszed\u0142 na pozna\u0144ski pomnik i uderza\u0142 w niego kamieniem. Wpad\u0142 na gor\u0105cym uczynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T11:21:39.791636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T11:21:39+00:00",
        "description": "Ostatni raz by\u0142 widziany 21 sierpnia.",
        "id": 3411818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166903-zaginal_nastolatek_z_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 nastolatek z Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:17:07.764660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:17:07+00:00",
        "description": "B\u0119d\u0105 mogli przewozi\u0107 du\u017ce butelki w baga\u017cu podr\u0119cznym.",
        "id": 3411361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166894-lotnisko_lawica_ma_byc_pierwsze_w_polsce_wkrotce_ogromne_ulatwienie_dla_pasazerow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko \u0141awica ma by\u0107 pierwsze w Polsce. Wkr\u00f3tce ogromne u\u0142atwienie dla pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T10:17:07.651132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T10:17:07+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Krzycku Wielkim.",
        "id": 3411360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166899-tragedia_w_powiecie_leszczynskim_awionetka_spadla_na_ziemie_i_stanela_w_ogniu_nie_zyja_dwie_osoby?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w powiecie leszczy\u0144skim. Awionetka spad\u0142a na ziemi\u0119 i stan\u0119\u0142a w ogniu. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:11:24.028829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:11:23+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie pilskim.",
        "id": 3411017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166896-tragiczny_wypadek_na_polnocy_regionu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na p\u00f3\u0142nocy regionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T09:11:24.248736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T09:11:23+00:00",
        "description": "Mowa o Koninie.",
        "id": 3411018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166891-wielkopolskie_miasto_wprowadzilo_nocna_prohibicje_zaskakujace_skutki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkopolskie miasto wprowadzi\u0142o nocn\u0105 prohibicj\u0119. Zaskakuj\u0105ce skutki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:07:19.267145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:07:18+00:00",
        "description": "Do sytuacji dosz\u0142o w ubieg\u0142ym tygodniu.",
        "id": 3410773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166890-motorniczy_zamiast_objazdem_pojechal_do_remontowanego_wezla_spoznienie_pasazerow_do_pracy_i_zagrozenie_bezpieczenstwa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motorniczy zamiast objazdem pojecha\u0142 do remontowanego w\u0119z\u0142a. &quot;Sp\u00f3\u017anienie pasa\u017cer\u00f3w do pracy i zagro\u017cenie bezpiecze\u0144stwa&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:07:19.401232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:07:18+00:00",
        "description": "P\u0142onie hala, w kt\u00f3rej odbywa si\u0119 produkcja mebli - s\u0105 to materia\u0142y \u0142atwopalne, w tym pianka poliuretanowa.",
        "id": 3410774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166892-wielki_pozar_na_poludniu_regionu_ranny_pracownik_dziesiatki_strazakow_na_miejscu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki po\u017car na po\u0142udniu regionu, ranny pracownik, dziesi\u0105tki stra\u017cak\u00f3w na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:02:17.122703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:02:16+00:00",
        "description": "Skar\u017cy si\u0119 Czytelniczka.",
        "id": 3410476,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166887-dramat_komunikacyjny_na_polnocy_poznania_kierowcow_przekierowano_na_drogi_osiedlowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat komunikacyjny na p\u00f3\u0142nocy Poznania. &quot;Kierowc\u00f3w przekierowano na drogi osiedlowe&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T07:02:17.240020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T07:02:16+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w rejonie Swadzimia.",
        "id": 3410477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166889-ogromne_korki_na_zachodniej_obwodnicy_poznania_trasa_zablokowana_przewrocil_sie_motocyklista?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne korki na zachodniej obwodnicy Poznania - trasa zablokowana! Przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 motocyklista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:56:23.848276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:56:23+00:00",
        "description": "Sprawa dotyczy w\u0119z\u0142a Pozna\u0144 Wsch\u00f3d.",
        "id": 3410218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166886-nie_zjedziemy_z_a2_pod_poznaniem_na_popularnym_wezle_niewiedza_oznacza_koniecznosc_zaplacenia_za_trase_stracona_godzina_i_kilkadziesiat_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie zjedziemy z A2 pod Poznaniem na popularnym w\u0119\u017ale. Niewiedza oznacza konieczno\u015b\u0107 zap\u0142acenia za tras\u0119. &quot;Stracona godzina i kilkadziesi\u0105t z\u0142otych&quot;",
        "vote": 0
    }
]