[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T21:29:52.265918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T21:29:51+00:00",
        "description": "- To Francois Bayrou bierze odpowiedzialno\u015b\u0107 za niestabilno\u015b\u0107 polityczn\u0105, prezentuj\u0105c bud\u017cet, kt\u00f3rego nikt nie popiera - powiedzia\u0142 Olivier Faure z francuskiej Partii Socjalistycznej (PS). Zadeklarowa\u0142, \u017ce jego ugrupowanie nie zag\u0142osuje za wotum zaufania dla premiera. Bayrou zapowiedzia\u0142, \u017ce zwr\u00f3ci si\u0119 o to na pocz\u0105tku wrze\u015bnia na nadzwyczajnym posiedzeniu.",
        "id": 3416508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/partia-socjalistyczna-nie-poprze-wotum-zaufania-francja-moze-znowu-stracic-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partia Socjalistyczna nie poprze wotum zaufania. Francja mo\u017ce znowu straci\u0107 premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T19:20:28.341913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T19:20:27+00:00",
        "description": "Litwa ma now\u0105 koalicj\u0119 rz\u0105dz\u0105c\u0105. Szefowie sejmowych frakcji partii socjaldemokratycznej (LSDP), ugrupowania \u015awitu Niemna oraz frakcji Zwi\u0105zku Rolnik\u00f3w, Zielonych (LV\u017bS) i Chrze\u015bcija\u0144skich Rodzin (AWPL-ZChR), w sk\u0142ad kt\u00f3rej wchodzi trzech pos\u0142\u00f3w polskiej narodowo\u015bci, podpisali now\u0105 umow\u0119 koalicyjn\u0105.",
        "id": 3415578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/nowy-rzad-na-litwie-polska-partia-znajdzie-sie-w-skladzie-koalicji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rz\u0105d na Litwie. Polska partia znajdzie si\u0119 w sk\u0142adzie koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T18:13:45.013026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T18:13:44+00:00",
        "description": "- Jeste\u015bmy w bardzo dobrych relacjach. Mieli\u015bmy dwa spotkania, dwa szczyty, \u015bwietnie si\u0119 dogadywali\u015bmy - powiedzia\u0142 Donald Trump o Kim Dzong Unie. Prezydent USA zapowiedzia\u0142 , \u017ce pewnego dnia spotka si\u0119 z przyw\u00f3dc\u0105 Korei P\u00f3\u0142nocnej, kt\u00f3rego zna bardziej ni\u017c ktokolwiek inny.",
        "id": 3415088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/trump-zapowiada-spotkanie-z-kim-dzong-unem-swietnie-sie-dogadywalismy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zapowiada spotkanie z Kim Dzong Unem. \"\u015awietnie si\u0119 dogadywali\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:08:28.478567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:08:27+00:00",
        "description": "Niemal dziesi\u0119\u0107 lat od wypowiedzenia s\u0142ynnych s\u0142\u00f3w Damy rad\u0119 odnosz\u0105cych si\u0119 do nap\u0142ywu imigrant\u00f3w, by\u0142a kanclerz Niemiec oceni\u0142a, \u017ce jej kraj poczyni\u0142 znaczne post\u0119py w procesie integracji uchod\u017ac\u00f3w. - To proces, kt\u00f3ry nale\u017cy kontynuowa\u0107 - zaznaczy\u0142a Angela Merkel w rozmowie z niemieck\u0105 telewizj\u0105 ARD.",
        "id": 3414582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/merkel-odniosla-sie-do-slow-damy-rade-mowi-o-procesie-ktory-nalezy-kontynuowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel o nap\u0142ywie migrant\u00f3w do Niemiec. \"Proces, kt\u00f3ry nale\u017cy kontynuowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T17:08:28.606300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T17:08:27+00:00",
        "description": "Premier Czech Petr Fiala ostrzeg\u0142, \u017ce nawet je\u017celi dojdzie do jakiej\u015b formy rozejmu w Ukrainie, to Rosja b\u0119dzie gotowa do ekspansji w ci\u0105gu kilku kolejnych lat. Jego zdaniem Ukraina potrzebuje wi\u0119cej gwarancji bezpiecze\u0144stwa, a ich kluczow\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 jest silna ukrai\u0144ska armia.",
        "id": 3414583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/premier-czech-przestrzega-przed-rosja-putina-gotowosc-do-ekspansji-w-ciagu-kilku-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Czech przestrzega przed Rosj\u0105. \"Gotowo\u015b\u0107 do ekspansji w ci\u0105gu kilku lat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T16:02:21.371258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T16:02:20+00:00",
        "description": "- W walce powietrznej Rafale to Paris Saint-Germain, a F-35 to polski klub drugoligowy - powiedzia\u0142 jeden z francuskich pilot\u00f3w po \u0107wiczeniach wojsk z kraj\u00f3w Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. W trakcie manewr\u00f3w niewielki, francuski my\u015bliwiec zestrzeli\u0142 ameryka\u0144skiego F-35 uwa\u017canego za szczyt technologii w walkach powietrznych.",
        "id": 3414010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/symulacja-zestrzelenia-mysliwca-jak-polski-klub-drugoligowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jak polski klub drugoligowy\". Zaskoczenie na \u0107wiczeniach wojskowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T14:55:16.078048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T14:55:15+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump mia\u0142 zmieni\u0107 zdanie w sprawie wojny w Ukrainie i zach\u0119ca Kij\u00f3w do zintensyfikowania atak\u00f3w na cele w Federacji Rosyjskiej - twierdz\u0105 zachodnie media. Lider USA jest rzekomo rozgoryczony postaw\u0105 prezydenta Rosji i rozwa\u017ca wycofanie si\u0119 z rozm\u00f3w pokojowych. Jednocze\u015bnie przekaza\u0142 wiadomo\u015b\u0107, \u017ce bardzo trudno jest wygra\u0107 wojn\u0119 bez ataku na kraj naje\u017ad\u017acy.",
        "id": 3413510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/donald-trump-zmienil-zdanie-media-zacheca-ukraine-do-ataku-na-rosje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zmieni\u0142 zdanie? Media: Zach\u0119ca Ukrain\u0119 do ataku na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T13:50:29.470847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T13:50:28+00:00",
        "description": "- Pod koniec tygodnia odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie ukrai\u0144skiego zespo\u0142u z zespo\u0142em ameryka\u0144skim - powiedzia\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski dziennikarzom w Kijowie. Rozmowy maj\u0105 przybli\u017cy\u0107 strony do ewentualnych negocjacji z Rosj\u0105 i spotkania ukrai\u0144skiego prezydenta z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 3412976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/zelenski-potwierdza-bedzie-spotkanie-delegacji-z-ukrainy-i-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski potwierdza. B\u0119dzie spotkanie delegacji z Ukrainy i USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:45:12.828404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:45:12+00:00",
        "description": "W\u0142adze Monachium wprowadzi\u0142y zakaz sprzeda\u017cy chips\u00f3w po godz. 20. To pierwsze miasto, kt\u00f3re zdecydowa\u0142o si\u0119 na tego typu restrykcje. Lokalne media podkre\u015blaj\u0105, \u017ce chocia\u017c chipsowa prohibicja mo\u017ce korzystnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na zdrowie mieszka\u0144c\u00f3w, to jest to cios dla nocnych kiosk\u00f3w, kt\u00f3re ciesz\u0105 si\u0119 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d student\u00f3w i imprezowicz\u00f3w.",
        "id": 3412450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/chipsowa-prohibicja-w-niemczech-niecodzienny-pomysl-wladz-monachium",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chipsowa prohibicja w Niemczech. Niecodzienny pomys\u0142 w\u0142adz Monachium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T12:45:12.697466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T12:45:12+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje co najmniej 20 os\u00f3b w wyniku izraelskich atak\u00f3w na szpital Nasera zlokalizowany w po\u0142udniowej cz\u0119\u015bci Strefy Gazy - przekaza\u0142a agencja Reutera. Jak poinformowano, atak przeprowadzono dwoma etapami, a w\u015br\u00f3d ofiar znalaz\u0142o si\u0119 czworo dziennikarzy.",
        "id": 3412449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/izrael-zaatakowal-szpital-w-gazie-wsrod-ofiar-dziennikarze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zaatakowa\u0142 szpital w Strefie Gazy. W\u015br\u00f3d ofiar dziennikarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:24:04.876086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:24:04+00:00",
        "description": "Ogromne stado dzik\u00f3w wesz\u0142o do jednej z dzielnic Budapesztu - poda\u0142y lokalne media. W\u0142adze rozstawi\u0142y w kilku punktach specjalne pu\u0142apki. Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce zwierz\u0119ta przyzwyczai\u0142y si\u0119 do \u017cycia w mie\u015bcie.",
        "id": 3410916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/duze-zagrozenie-w-budapeszcie-ogrom-dzikich-zwierzat-w-stolicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziki opanowa\u0142y europejsk\u0105 stolic\u0119. W\u0142adze bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T08:24:04.748724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T08:24:04+00:00",
        "description": "Rosja przypu\u015bci\u0142a kolejny nocny atak na Ukrain\u0119, wykorzystuj\u0105c do tego 104 drony. Jak poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Generalne Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy, obrona przeciwlotnicza zestrzeli\u0142a 76 z nich. W ci\u0105gu minionej doby dosz\u0142o tak\u017ce do 159 star\u0107 na froncie.",
        "id": 3410915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/rosja-zaatakowala-w-nocy-ponad-setka-dronow-w-powietrzu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00f3j dron\u00f3w nad Ukrain\u0105. Rosja zaatakowa\u0142a pod os\u0142on\u0105 nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-25T05:09:30.680860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-25T05:09:30+00:00",
        "description": "Wiceprezydent USA J.D. Vance przekonywa\u0142 na antenie NBC News, \u017ce jego kraj wci\u0105\u017c mo\u017ce po\u015bredniczy\u0107 w doprowadzeniu do ko\u0144ca wojny w Ukrainie. Wyja\u015bni\u0142, i\u017c jego zdaniem W\u0142adimir Putin poszed\u0142 na znaczne ust\u0119pstwa wobec Donalda Trumpa podczas spotkania na Alasce. Przekaza\u0142 te\u017c stanowisko Stan\u00f3w Zjednoczonych w sprawie potencjalnych nowych sankcji przeciw Rosji.",
        "id": 3410111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-25/usa-powroca-do-roli-mediatora-miedzy-rosja-a-ukraina-vance-ocenil-sytuacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA powr\u00f3c\u0105 do roli mediatora mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105? Vance oceni\u0142 sytuacj\u0119",
        "vote": 0
    }
]