[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T06:55:04+00:00",
        "description": "Egzamin \u00f3smoklasisty odb\u0119dzie si\u0119 ju\u017c w po\u0142owie maja. Tymczasem Centralna Komisja Egzaminacyjna opublikowa\u0142a informacj\u0119 na temat wynik\u00f3w i wniosk\u00f3w z grudniowego egzaminu pr\u00f3bnego. Z czym nie radz\u0105 sobie uczniowie?",
        "id": 2494849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art42069961-egzamin-osmoklasisty-2025-cke-wskazala-z-jakimi-zadaniami-nie-radza-sobie-uczniowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin \u00f3smoklasisty 2025: CKE wskaza\u0142a, z jakimi zadaniami nie radz\u0105 sobie uczniowie",
        "vote": 0
    }
]