[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T18:04:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e5628ae9-2a98-455e-9bcf-cdf64146a28e\" width=\"308\" /> Lech Kaniuk ma na swoim koncie kilkana\u015bcie firm. Jako pierwszy zbudowa\u0142 w Polsce portal do zamawiania jedzenia online i to w\u0142a\u015bnie na tym zarobi\u0142 pierwsze miliony z\u0142otych. Dzi\u015b jego Pizza Portal nale\u017cy do Glovo, a on sam buduje solarne dachy. Zobacz najnowsz\u0105 \"Biznes Klas\u0119\" na YouTube.",
        "id": 2497642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/zarobil-fortune-na-pizzy-dzis-buduje-dachy-pojawily-sie-oferty-na-zakup-samolotu-7142070371474368a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarobi\u0142 fortun\u0119 na pizzy, dzi\u015b buduje dachy. \"Pojawi\u0142y si\u0119 oferty na zakup samolotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T14:50:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/179e21e2-8f0a-46b2-b468-2403d411ec78\" width=\"308\" /> Wybory prezydenckie w Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 18 maja 2025 r., z ewentualn\u0105 drug\u0105 tur\u0105 zaplanowan\u0105 na 1 czerwca. Do 28 kwietnia musz\u0105 zosta\u0107 powo\u0142ane okr\u0119gowe komisje wyborcze, a termin zg\u0142aszania kandydatur do pracy w obwodowych komisjach wyborczych up\u0142ywa 18 kwietnia.",
        "id": 2496654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/mozna-zarobic-nawet-700-zl-w-jeden-dzien-werbuja-w-calej-polsce-7143218754415552a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cna zarobi\u0107 nawet 700 z\u0142 w jeden dzie\u0144. Werbuj\u0105 w ca\u0142ej Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T13:44:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3b52185e-8497-48ba-aa80-c38ebbb94299\" width=\"308\" /> Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski skomentowa\u0142 odczyt dotycz\u0105cy inflacji. \"Kolejny raz poni\u017cej oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w\" - napisa\u0142 minister na platformie X. Polityk Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ku\u017amiuk w odpowiedzi na wpis ministra finans\u00f3w zarzuci\u0142 manipulacj\u0119 danymi. G\u0142os zabra\u0142 ekonomista.",
        "id": 2496361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/posel-pis-atakuje-ministra-ws-inflacji-ekonomista-odpowiada-7143198029069280a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 PiS atakuje ministra ws. inflacji. Ekonomista odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T12:39:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/041cf3a3-cf71-4378-82ce-0728e2737e8e\" width=\"308\" /> Kazachscy geolodzy poinformowali o odkryciu znacz\u0105cych z\u0142\u00f3\u017c metali ziem rzadkich w kraju. Wed\u0142ug wst\u0119pnych szacunk\u00f3w, z\u0142o\u017ce \u017bana mo\u017ce zawiera\u0107 nawet 20 milion\u00f3w ton cennych surowc\u00f3w, co potencjalnie plasuje Kazachstan na trzecim miejscu na \u015bwiecie pod wzgl\u0119dem wielko\u015bci zasob\u00f3w, za Chinami i Brazyli\u0105, ale przed Rosj\u0105.",
        "id": 2496077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kazachstan-odkryl-ogromne-zloza-cennych-surowcow-sa-wieksze-niz-w-rosji-7143186629987296a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kazachstan odkry\u0142 ogromne z\u0142o\u017ca cennych surowc\u00f3w. S\u0105 wi\u0119ksze ni\u017c w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T12:39:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/dddb3097-3cdc-45a2-a608-fb270f541a4f\" width=\"308\" /> Gubernator Kalifornii Gavin Newsom, cz\u0142onek partii demokratycznej reaguje na decyzj\u0119 Donalda Trumpa i apeluje o wy\u0142\u0105czenie produkt\u00f3w z Kalifornii z ce\u0142 odwetowych - infomuje \"Rzeczpospolita\", dodaj\u0105c, \u017ce najbogatszy stan Ameryki ma w wojnie handlowej wiele do stracenia.",
        "id": 2496078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/najbogatszy-stan-ameryki-reaguje-na-decyzje-trumpa-ma-apel-7143177219279840a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbogatszy stan Ameryki reaguje na decyzj\u0119 Trumpa. Ma apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T11:36:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/7c4c7f4b-85e4-4df2-98f8-830d8ca7367d\" width=\"308\" /> Eksperci z CERT Orange Polska alarmuj\u0105 o nowej fali oszustw. Cyberprzest\u0119pcy rozsy\u0142aj\u0105 fa\u0142szywe SMS-y, kt\u00f3re sugeruj\u0105 konieczno\u015b\u0107 uregulowania rzekomego zad\u0142u\u017cenia, by unikn\u0105\u0107 egzekucji komorniczej. Uwag\u0119 zwraca te\u017c podpis stosowany przez cyberprzest\u0119pc\u00f3w.",
        "id": 2495784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/oszusci-podszywaja-sie-pod-komornika-uwaga-na-sms-od-windk-govpl-7143162996259776a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod komornika. Uwaga na SMS od WINDK_GOVPL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T10:29:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/485cb007-fe15-4070-bf00-1f23428a687e\" width=\"308\" /> W Ministerstwie Rolnictwa i Rozwoju Wsi trwa posiedzenie zespo\u0142u zarz\u0105dzania kryzysowego w zwi\u0105zku z pryszczyc\u0105 - poinformowa\u0142 resort w niedziel\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2495550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pryszczyca-u-naszych-sasiadow-w-ministerstwie-dziala-sztab-kryzysowy-7143144743300032a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pryszczyca u naszych s\u0105siad\u00f3w. W ministerstwie dzia\u0142a sztab kryzysowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T08:19:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/41b42f81-9297-49d4-9d08-473e6e6eaa31\" width=\"308\" /> Wojna handlowa rozp\u0119tana przez prezydenta Trumpa wprowadza globalny rynek w spiral\u0119 spadk\u00f3w. Analitycy wskazuj\u0105, \u017ce asymetryczny charakter konfliktu, w kt\u00f3rym USA walcz\u0105 ze wszystkimi, a wszyscy tylko z USA, stwarza powa\u017cne zagro\u017cenie dla ameryka\u0144skiej gospodarki i inwestor\u00f3w.",
        "id": 2495089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/gielda-glowna-ofiara-cel-trumpa-amerykanscy-eksperci-prognozuja-co-dalej-7143113061915616a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da g\u0142\u00f3wn\u0105 ofiar\u0105 ce\u0142 Trumpa. Ameryka\u0144scy eksperci prognozuj\u0105, co dalej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T08:19:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3fa961c3-9cb0-46f1-910c-a4a33a42144b\" width=\"308\" /> Elon Musk, miliarder i doradca prezydenta Donalda Trumpa wyrazi\u0142 nadziej\u0119 na bliskie partnerstwo mi\u0119dzy USA i Europ\u0105. Powiedzia\u0142, \u017ce ma nadziej\u0119, i\u017c w przysz\u0142o\u015bci Stany Zjednoczone i Europa stworz\u0105 stref\u0119 wolnego handlu.",
        "id": 2495087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/musk-liczy-na-zerowe-cla-miedzy-usa-a-europa-7143114490444768a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk liczy na zerowe c\u0142a mi\u0119dzy USA a Europ\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T08:19:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/08210d38-d8c5-4038-8c49-2dcf9bfa7f2d\" width=\"308\" /> Rosyjski producent kamieni szlachetnych Alrosa og\u0142osi\u0142 zako\u0144czenie dwuletniego procesu szlifowania najwi\u0119kszego w historii kraju diamentu. \"Nowe S\u0142o\u0144ce\" to \u017c\u00f3\u0142ty diament o wadze 100 karat\u00f3w, kt\u00f3ry powsta\u0142 z surowego kamienia wydobytego w Jakucji - donosi \"The Moscow Times\".",
        "id": 2495088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/pokazali-najwiekszy-diament-w-historii-rosji-oto-nowe-slonce-7143118164397024a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokazali najwi\u0119kszy diament w historii Rosji. Oto \"Nowe S\u0142o\u0144ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T07:14:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/653b6450-b078-4a0d-9a86-b3946f50996f\" width=\"308\" /> Po wyroku Naczelnego S\u0105du Administracyjnego z 1 kwietnia w sprawie niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y Zakopanego o pobieraniu op\u0142aty miejscowej od turyst\u00f3w, hotelarze i wynajmuj\u0105cy pokoje pod Giewontem nie wiedz\u0105, czy maj\u0105 nadal pobiera\u0107 danin\u0119. Tatrza\u0144ska Izba Gospodarcza (TIG) proponuje likwidacj\u0119 op\u0142aty miejscowej i zast\u0105pienie jej lokalnym podatkiem turystycznym.",
        "id": 2494901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/bedzie-nowy-podatek-w-zakopanem-funkcjonuje-na-calym-swiecie-7143084868774848a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie nowy podatek w Zakopanem? \"Funkcjonuje na ca\u0142ym \u015bwiecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T06:09:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/abb85fe1-fc2f-4f20-9571-422dd9f95486\" width=\"308\" /> - Najwy\u017cszy czas, aby Polska przyst\u0105pi\u0142a do strefy euro. Wymaga tego sytuacja geopolityczna i post\u0119puj\u0105ca integracja Europy. Trzymaj\u0105c si\u0119 w\u0142asnej waluty, Polska stawia si\u0119 poza rdzeniem UE, ograniczaj\u0105c sw\u00f3j wp\u0142yw na unijn\u0105 polityk\u0119 - przekonuje w rozmowie z money.pl francuski ekonomista Nicolas Veron.",
        "id": 2494731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/francuski-ekonomista-polska-traci-na-tym-ze-nie-jest-w-strefie-euro-nadszedl-czas-7142464401587168a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuski ekonomista: Polska traci na tym, \u017ce nie jest w strefie euro. \"Nadszed\u0142 czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T06:09:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9d9f3864-268c-4af5-b4fb-d21004385fe0\" width=\"308\" /> Premier Francji Francois Bayrou poinformowa\u0142, \u017ce polityka ce\u0142 ze strony prezydenta USA Donalda Trumpa mo\u017ce kosztowa\u0107 Francj\u0119 ponad 0,5 proc. PKB. W wywiadzie dla dziennika \"Le Parisien\" premier m\u00f3wi\u0142 te\u017c o ryzyku utraty miejsc pracy.",
        "id": 2494733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tak-cla-trumpa-moga-obnizyc-pkb-francji-7143075656973280a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak c\u0142a Trumpa mog\u0105 obni\u017cy\u0107 PKB Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T06:09:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/653b6450-b078-4a0d-9a86-b3946f50996f\" width=\"308\" /> Po wyroku Naczelnego S\u0105du Administracyjnego z 1 kwietnia w sprawie niewa\u017cno\u015bci uchwa\u0142y Zakopanego o pobieraniu op\u0142aty miejscowej od turyst\u00f3w, hotelarze i wynajmuj\u0105cy pokoje pod Giewontem nie wiedz\u0105, czy maj\u0105 nadal pobiera\u0107 danin\u0119. Tatrza\u0144ska Izba Gospodarcza (TIG) proponuje likwidacj\u0119 op\u0142aty miejscowej i zast\u0105pienie jej lokalnym podatkiem turystycznym.",
        "id": 2494732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/wazny-wyrok-sadu-ws-zakopanego-gorale-nie-wiedza-czy-dalej-pobierac-oplate-7143084868774848a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny wyrok s\u0105du ws. Zakopanego. G\u00f3rale nie wiedz\u0105 czy dalej pobiera\u0107 op\u0142at\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T05:04:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bfa1beb6-7fa9-4451-b212-87e662f107d3\" width=\"308\" /> 10-procentowe c\u0142a na niemal wszystkie towary z prawie wszystkich kraj\u00f3w \u015bwiata na\u0142o\u017cone przez USA sta\u0142y si\u0119 faktem. Jak informuj\u0105 jednak media zar\u00f3wno metoda oblicze\u0144 nowych taryf, jak i wyb\u00f3r niekt\u00f3rych kraj\u00f3w czy region\u00f3w budzi w\u0105tpliwo\u015bci ekspert\u00f3w.",
        "id": 2494575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/cla-trumpa-sa-watpliwosci-w-ustaleniu-nowych-taryf-pomogl-chatgpt-7143066665548768a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa. S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci. W ustaleniu nowych taryf pom\u00f3g\u0142 ChatGPT?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T05:04:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5054ff87-378c-4850-abb0-68390ab0458c\" width=\"308\" /> W sobotniej demonstracji przeciwko Donaldowi Trumpowi w Waszyngtonie mog\u0142o wzi\u0105\u0107 ok 100 tys. os\u00f3b - poda\u0142 \"Washington Post\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na szacunki organizator\u00f3w. Protesty odby\u0142y si\u0119 te\u017c we wszystkich 50 stanach i przyci\u0105gn\u0119\u0142y r\u00f3wnie\u017c dotychczas bierne politycznie osoby.",
        "id": 2494576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wielki-protest-w-usa-przeciwko-decyzjom-trumpa-7143061908868064a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki protest w USA przeciwko decyzjom Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:00:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/49bce523-ca07-45b0-ab83-9a8f943e4f24\" width=\"308\" /> Jak ustali\u0142 money.pl, do UOKiK wp\u0142yn\u0119\u0142o ponad 3450 donos\u00f3w na banki w sprawie podejrzenia zmowy cenowej. Polacy bij\u0105 na alarm w sprawie kredyt\u00f3w hipotecznych i domagaj\u0105 si\u0119 zbadania sprawy. Aby jednak wszcz\u0105\u0107 post\u0119powanie, potrzeba dowodu na wsp\u00f3lne ustalanie mar\u017c przez bankier\u00f3w. A takiego na razie nie ma.",
        "id": 2494402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/tysiace-donosow-do-uokik-przeciwko-bankom-znamy-szczegoly-7141841281846208a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce donos\u00f3w do UOKiK przeciwko bankom. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    }
]