[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T18:26:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/c97866ca1c60e9-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Polsce nie stwierdzono dot\u0105d pryszczycy, ale w zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem chorob\u0105 konieczne jest rygorystyczne stosowanie zasad prewencji i bioasekuracji przez wszystkich hodowc\u00f3w - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 resort rolnictwa po odprawie sztaby kryzysowego.</p>",
        "id": 2497816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wirus-za-granica-zagrozenie-u-bram-Polska-mobilizuje-sie-przeciw-pryszczycy-8920532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirus za granic\u0105, zagro\u017cenie u bram. Polska mobilizuje si\u0119 przeciw pryszczycy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T18:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/8b3eda7414771e-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liderka francuskiej skrajnej prawicy Marine Le Pen na niedzielnym wiecu w Pary\u017cu ponownie skrytykowa\u0142a wydany na ni\u0105 wyrok s\u0105dowy, nazywaj\u0105c go \"decyzj\u0105 polityczn\u0105\". Zapewnia\u0142a o respekcie dla pa\u0144stwa prawa, m\u00f3wi\u0105c jednocze\u015bnie o \"polowaniu na czarownice\" i \"odchyleniach\" od demokracji.</p>",
        "id": 2497815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-kazn-demokracji-Zjednoczenie-Narodowe-protestuje-przeciw-wyrokowi-dla-Le-Pen-8920528.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTo ka\u017a\u0144 demokracji\u201d. Zjednoczenie Narodowe protestuje przeciw wyrokowi dla Le Pen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T18:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/dafe0e454bb8eb-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Doradca ekonomiczny prezydenta USA Kevin Hassett powiedzia\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce ponad 50 kraj\u00f3w zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 do Bia\u0142ego Domu o negocjacje warunk\u00f3w handlowych po og\u0142oszeniu nowych ce\u0142. Jednocze\u015bnie minister handlu Howard Lutnick sugerowa\u0142, \u017ce mimo to c\u0142a pozostan\u0105 i zbywa\u0142 ofert\u0119 obni\u017cki ce\u0142 m.in. od Wietnamu.</p>",
        "id": 2497813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-50-krajow-chce-negocjowac-z-USA-w-sprawie-cel-To-nic-nie-da-8920527.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 50 kraj\u00f3w chce negocjowa\u0107 z USA w sprawie ce\u0142. To nic nie da?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T17:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/62dbdb72b1d323-948-568-37-82-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen odby\u0142a w niedziel\u0119 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z premierem Wielkiej Brytanii Keirem Starmerem. Polityczka m.in. skrytykowa\u0142a c\u0142a wprowadzone w \u015brod\u0119  przez Donalda Trumpa c\u0142a i potwierdzi\u0142a swoj\u0105 wizyt\u0119 w Londynie 24 kwietnia.</p>",
        "id": 2497814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-gotowa-na-cla-odwetowe-Szefowa-KE-Nowa-rzeczywistosc-globalnej-gospodarki-8920515.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE gotowa na c\u0142a odwetowe. Szefowa KE: Nowa rzeczywisto\u015b\u0107 globalnej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T16:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/10e4a708c5b54a-948-568-0-0-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Karol Nawrocki podczas niedzielnego spotkania z mieszka\u0144cami Sieradza (\u0141\u00f3dzkie) obieca\u0142, \u017ce jako prezydent b\u0119dzie stra\u017cnikiem polskiej wsi i warto\u015bci chrze\u015bcija\u0144skich; zapewni\u0142 te\u017c, \u017ce nie zgodzi si\u0119 na wprowadzeni op\u0142at za studia.</p>",
        "id": 2497820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-Polska-nie-moze-byc-podzielona-na-kraj-dla-bogatych-i-biednych-8920513.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: Polska nie mo\u017ce by\u0107 podzielona na kraj dla bogatych i biednych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T16:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/8/c10a472da7375a-948-568-0-223-3307-1984.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lider g\u0142\u00f3wnej partii opozycyjnej w Turcji Ozgur Ozel wezwa\u0142 w niedziel\u0119 na kongresie ugrupowania do rozpisania przedterminowych wybor\u00f3w \u201enajp\u00f3\u017aniej w listopadzie\u201d po 10 dniach protest\u00f3w w kraju wywo\u0142anych aresztowaniem burmistrza Stambu\u0142u Ekrema Imamoglu.</p>",
        "id": 2497819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Opozycja-w-Turcji-nawoluje-do-przedterminowych-wyborow-parlamentarnych-8920509.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opozycja w Turcji nawo\u0142uje do przedterminowych wybor\u00f3w parlamentarnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T15:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/5/3e5f03845d5593-948-568-0-49-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pose\u0142 Razem i kandydat na prezydenta Adrian Zandberg oceni\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce najlepszym sposobem na spekulacj\u0119 mieszkaniow\u0105 i wzrost cen mieszka\u0144 jest odpowiedni system podatkowy.</p>",
        "id": 2497821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zandberg-ostro-o-rynku-nieruchomosci-Ceny-oszalaly-8920508.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg ostro o rynku nieruchomo\u015bci. \u201eCeny oszala\u0142y\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T14:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/e5feb2d78333ec-948-568-0-30-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba rosyjskich atak\u00f3w lotniczych na Ukrain\u0119 wzrasta, co dowodzi, \u017ce mi\u0119dzynarodowa presja na Rosj\u0119 jest nadal niewystarczaj\u0105ca \u2013 napisa\u0142 w niedziel\u0119 w serwisie X prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Wed\u0142ug ukrai\u0144skich w nocnym nalocie na Kij\u00f3w zgin\u0119\u0142a jedna osoba, a trzy zosta\u0142y ranne.</p>",
        "id": 2497818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/1460-bomb-670-dronow-30-rakiet-Zelenski-To-odpowiedz-Putina-na-dyplomacje-8920500.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1460 bomb, 670 dron\u00f3w, 30 rakiet. Ze\u0142enski: To odpowied\u017a Putina na dyplomacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T14:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/f01f05b9e6e447-945-567-0-116-1730-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lider prawicowej Ligi, wicepremier W\u0142och Matteo Salvini powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 na kongresie swojej partii we Florencji, \u017ce pi\u0142y \u0142a\u0144cuchowej, jakiej symbolicznie u\u017cy\u0142 prezydent Argentyny Javier Milei, zapowiadaj\u0105c ci\u0119cia w administracji, nale\u017cy u\u017cy\u0107 w Brukseli. W ten spos\u00f3b skrytykowa\u0142 unijny Zielony \u0141ad.</p>",
        "id": 2497817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Salvini-ostro-przeciwko-rozporzadzeniom-UE-Nalezy-uzyc-pily-lancuchowej-8920499.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salvini ostro przeciwko rozporz\u0105dzeniom UE. \u201eNale\u017cy u\u017cy\u0107 pi\u0142y \u0142a\u0144cuchowej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T12:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/545648e49f144b-948-568-0-120-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Syrii mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 nadal ponad 100 obiekt\u00f3w z broni\u0105 chemiczn\u0105, w tym z zapasami sarinu, chloru i gazu musztardowego \u2013 ostrzeg\u0142a Organizacja ds. Zakazu Broni Chemicznej (OPCW). Wed\u0142ug informacji podanych w 2011 roku przez re\u017cim Baszara al-Asada takich miejsc by\u0142o w kraju 27.</p>",
        "id": 2497822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Syrii-wciaz-moze-znajdowac-sie-ponad-100-obiektow-z-bronia-chemiczna-8920483.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Syrii wci\u0105\u017c mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 ponad 100 obiekt\u00f3w z broni\u0105 chemiczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T10:52:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/595dfe4de7469c-948-568-0-45-995-597.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najem kr\u00f3tkoterminowy za po\u015brednictwem wyspecjalizowanych platform staje si\u0119 coraz popularniejszy w UE. W 2024 roku wzr\u00f3s\u0142 on o 18,8 proc. w stosunku do 2023 roku - poinformowa\u0142 Eurostat.</p>",
        "id": 2495632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Airbnb-i-Booking-na-topie-Duzy-wzrost-rezerwacji-8918220.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Airbnb i Booking na topie. Du\u017cy wzrost rezerwacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T10:52:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/14f2299e14b0c1-948-568-0-102-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto rozmawia\u0107 z Francj\u0105 o zwi\u0119kszeniu wk\u0142adu jej odstraszania nuklearnego w bezpiecze\u0144stwo Europy; im wi\u0119cej czynnik\u00f3w ryzyka dla Rosji, tym lepiej dla odstraszania i dla nas - oceni\u0142 w rozmowie z PAP analityk PISM Artur Kacprzyk.</p>",
        "id": 2495631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francuska-tarcza-atomowa-dla-Europy-Polska-i-sojusznicy-chca-wiecej-niz-slow-8920424.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuska tarcza atomowa dla Europy? Polska i sojusznicy chc\u0105 wi\u0119cej ni\u017c s\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T10:52:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/e210ba4ea215b5-948-568-0-254-3508-2104.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Za\u0142oga statku badawczo-naukowego \"Oceania\" otrzyma\u0142a wypowiedzenia. Zaproponowano im kontrakty B2B. Cze\u015b\u0107 z nich szuka nowej pracy. To spowodowa\u0142o, \u017ce we wtorek statek nie wyp\u0142yn\u0105\u0142 w 9-dniowy rejs.</p>",
        "id": 2495635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Statek-badawczy-Oceania-nie-wyplynal-w-rejs-W-tle-spor-o-zatrudnienie-zalogi-zaglowca-8918162.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statek badawczy \u201eOceania\u201d nie wyp\u0142yn\u0105\u0142 w rejs. W tle sp\u00f3r o zatrudnienie za\u0142ogi \u017caglowca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T10:52:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/6463edeca44892-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warszawa-Modlin i Olsztyn-Mazury to jedyne dwa lotniska w Polsce, kt\u00f3re w 2024 r. odnotowa\u0142y spadek liczby pasa\u017cer\u00f3w - wynika z danych Urz\u0119du Lotnictwa Cywilnego. Najwi\u0119kszy wzrost nast\u0105pi\u0142 na warszawskim Lotnisku Chopina, kt\u00f3re w ub.r. odprawi\u0142o o prawie 2,8 mln os\u00f3b wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej.</p>",
        "id": 2495633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tylko-dwa-polskie-lotniska-ze-spadkiem-pasazerow-w-2024-roku-8920451.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylko dwa polskie lotniska ze spadkiem pasa\u017cer\u00f3w w 2024 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T10:52:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/42af31f79ae910-948-568-278-1636-1544-926.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Unia musi przyspieszy\u0107 modernizacj\u0119 sieci energetycznych i uelastyczni\u0107 system, je\u015bli chce zrealizowa\u0107 w przysz\u0142o\u015bci zapotrzebowania Wsp\u00f3lnoty na pr\u0105d i dokona\u0107 transformacji energetycznej - wynika z opublikowanego we wtorek raportu unijnych kontroler\u00f3w.</p>",
        "id": 2495630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/UE-moze-nie-zrealizowac-zapotrzebowania-na-prad-Niepokojacy-raport-8917986.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE mo\u017ce nie zrealizowa\u0107 zapotrzebowania na pr\u0105d. Niepokoj\u0105cy raport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T10:52:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/dfbbae4c298b91-948-569-164-0-1366-820.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2025 roku wi\u0119cej firm spodziewa si\u0119 wzrostu swojej rentowno\u015bci ni\u017c jej spadku - wynika z badania Polskiego Instytutu Ekonomicznego.</p>",
        "id": 2495634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-2025-r-wiecej-firm-spodziewa-sie-wzrostu-swojej-rentownosci-niz-jej-spadku-8918904.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 2025 r. wi\u0119cej firm spodziewa si\u0119 wzrostu swojej rentowno\u015bci ni\u017c jej spadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T10:52:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/3/639eeedff9177f-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwszy w Meksyku przypadek ptasiej grypy (H5N1) u cz\u0142owieka stwierdzono u trzyletniej dziewczynki ze stanu Durango na p\u00f3\u0142nocy kraju \u2013 poinformowa\u0142o ministerstwo zdrowia, cytowane w sobot\u0119 przez agencj\u0119 AP. Dziecko trafi\u0142o do szpitala, jego stan jest okre\u015blany jako ci\u0119\u017cki.</p>",
        "id": 2495636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Meksyku-stwierdzono-pierwszy-przypadek-ptasiej-grypy-H5N1-u-czlowieka-8920309.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Meksyku stwierdzono pierwszy przypadek ptasiej grypy H5N1 u cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T08:42:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/98613210e21fcd-948-568-20-280-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ca\u0142y odcinek polsko-bia\u0142oruskiej granicy w wojew\u00f3dztwie podlaskim jest ju\u017c obj\u0119ty nowoczesnym monitoringiem - poinformowa\u0142o w niedziel\u0119 Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji.</p>",
        "id": 2495189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cala-granica-z-Bialorusia-w-Podlaskiem-objeta-nowoczesnym-monitoringiem-8920458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142a granica z Bia\u0142orusi\u0105 w Podlaskiem obj\u0119ta nowoczesnym monitoringiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T08:42:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/2dc071e4fa386b-948-568-0-53-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Donald Trump pope\u0142ni \"historyczny b\u0142\u0105d\", je\u015bli negocjacje z udzia\u0142em USA w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie doprowadz\u0105 do uznania roszcze\u0144 terytorialnych Rosji \u2013 powiedzia\u0142 szef sejmowej Komisji Spraw Zagranicznych Pawe\u0142 Kowal w opublikowanej w niedziel\u0119 rozmowie z \"Financial Timesem\".</p>",
        "id": 2495190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kowal-na-lamach-FT-Umozliwienie-Putinowi-rozszerzenia-granic-Rosji-byloby-straszne-8920460.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kowal na \u0142amach \u201eFT\u201d: Umo\u017cliwienie Putinowi rozszerzenia granic Rosji by\u0142oby straszne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T08:42:14+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/ae92fcd28ee7d6-948-568-0-26-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141\u0105czne zasoby powierzchni w ramach centr\u00f3w i park\u00f3w handlowych wynosz\u0105ce prawie 13,6 mln mkw plasuje polski rynek na sz\u00f3stym miejscu w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w Starego Kontynentu - wynika z danych firmy Cushman &amp; Wakefield.</p>",
        "id": 2495188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-wysoko-w-Europie-pod-wzgledem-powierzchni-w-centrach-i-parkach-handlowych-8920459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wysoko w Europie pod wzgl\u0119dem powierzchni w centrach i parkach handlowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T07:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/9/89b74c63de5178-948-568-2-0-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warto\u015b\u0107 znajduj\u0105cych si\u0119 w obiegu banknot\u00f3w i monet wzros\u0142a na koniec pierwszego kwarta\u0142u tego roku o 3,3 mld z\u0142 - wynika z danych Narodowego Banku Polskiego. W tym czasie \"\u017cycie\" banknotu w Polsce wyd\u0142u\u017cy\u0142o si\u0119 o 10 dni.</p>",
        "id": 2495187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wartosc-gotowki-w-Polsce-wzrosla-Banknoty-spedzaja-dluzej-czas-w-obiegu-8920436.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warto\u015b\u0107 got\u00f3wki w Polsce wzros\u0142a. Banknoty sp\u0119dzaj\u0105 d\u0142u\u017cej czas w obiegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T05:26:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/f/1902300c595a7f-948-568-19-139-1900-1140.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 68 tysi\u0119cy os\u00f3b zg\u0142osi\u0142o si\u0119 na konkurs na 569 miejsc pracy we w\u0142oskiej Agencji Celnej. Wst\u0119pny egzamin pisemny odby\u0142 si\u0119 w 11 miejscach w ca\u0142ym kraju. Rekordowa liczba kandydat\u00f3w, ubiega si\u0119 o stanowisko asystent\u00f3w do spraw pobierania op\u0142at.</p>",
        "id": 2494634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/70-tys-chetnych-na-blisko-570-miejsc-Wlosi-bija-sie-o-prace-w-Agencji-Celnej-8918810.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "70 tys. ch\u0119tnych na blisko 570 miejsc. W\u0142osi bij\u0105 si\u0119 o prac\u0119 w Agencji Celnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T05:26:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/41058189d74a0e-948-568-90-95-1910-1145.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niespe\u0142na jedna trzecia ankietowanych w Polsce planuje w tym roku wyda\u0107 ponad 4 tys. z\u0142 na zwiedzanie \u015bwiata, jednocze\u015bnie 65 proc. ankietowanych Polak\u00f3w woli czerpa\u0107 z atrakcji lokalnych ni\u017c mi\u0119dzynarodowych - wynika z badania zrealizowanego na zlecenie Mastercard.</p>",
        "id": 2494633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-jest-na-liscie-marzen-Polakow-Ciekawe-badanie-Mastercard-8918054.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co jest na li\u015bcie marze\u0144 Polak\u00f3w? Ciekawe badanie Mastercard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T05:26:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/80968d5e7208a1-945-560-220-0-3320-1991.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wszystkie funkcjonuj\u0105ce na terenie Portugalii cyrki pozby\u0142y si\u0119 dzikich zwierz\u0105t - przekaza\u0142 cytowany w sobot\u0119 przez telewizj\u0119 RTP Instytut Konserwacji Przyrody i Las\u00f3w (ICNF), rz\u0105dowa agenda do spraw ochrony \u015brodowiska.</p>",
        "id": 2494640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzialajace-w-Portugalii-cyrki-pozbyly-sie-dzikich-zwierzat-8920413.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142aj\u0105ce w Portugalii cyrki pozby\u0142y si\u0119 dzikich zwierz\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T05:26:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/a389e466569016-945-560-0-64-1730-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tury\u015bci na Maderze, w tym Polacy, przeskakuj\u0105 przez ogrodzenia i \u0142ami\u0105 w ten spos\u00f3b zakazy, aby dosta\u0107 si\u0119 na popularne szlaki, z kt\u00f3rych cz\u0119\u015b\u0107 zosta\u0142a zamkni\u0119ta po zesz\u0142orocznych po\u017carach - wynika z informacji portugalskich medi\u00f3w donosz\u0105cych o coraz powszechnym lekcewa\u017ceniu przepis\u00f3w.</p>",
        "id": 2494637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niebezpieczne-wyprawy-po-zamknietych-szlakach-Madera-ostrzega-turystow-8918046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne wyprawy po zamkni\u0119tych szlakach. Madera ostrzega turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T05:26:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/8ffcbf569dc561-945-567-17-248-3525-2115.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />26-letnia kobieta i jej 23-letni znajomy sprzedawali narkotyki przez aplikacj\u0119 internetow\u0105. W domu mieli 5 kg narkotyk\u00f3w wartych 350 tys. z\u0142. Na trzy miesi\u0105ce trafili do aresztu.</p>",
        "id": 2494638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Policja-rozbila-internetowy-narkobiznes-Dilerzy-w-areszcie-8918071.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja rozbi\u0142a internetowy narkobiznes. Dilerzy w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T05:26:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/0032da9588d027-948-568-19-0-2530-1518.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemal 200-letnie drzewo rosn\u0105ce u wej\u015bcia do Bia\u0142ego Domu zostanie usuni\u0119te ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa -  og\u0142osi\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Donald Trump.</p>",
        "id": 2494636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Porzadki-przed-Bialym-Domem-Trump-chce-wyciecia-blisko-200-letniej-magnolii-8916511.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porz\u0105dki przed Bia\u0142ym Domem. Trump chce wyci\u0119cia blisko 200-letniej magnolii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:21:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/3f015007670927-948-568-61-210-2406-1444.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Chin prowadz\u0105 zakrojone na szerok\u0105 skal\u0119 dzia\u0142ania s\u0142u\u017c\u0105ce przej\u0119ciu kontroli nad portami morskimi w by\u0142ych portugalskich koloniach. Mia\u0142yby one s\u0142u\u017cy\u0107 ChRL do cel\u00f3w wojskowych - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 lizbo\u0144ski dziennik \"Publico\".</p>",
        "id": 2494461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-szukaja-portow-do-celow-wojskowych-w-dawnych-portugalskich-koloniach-8918798.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny szukaj\u0105 port\u00f3w do cel\u00f3w wojskowych w dawnych portugalskich koloniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:21:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/5b2268ba2d06fc-948-568-2-10-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dla ponad po\u0142owy polskich pracownik\u00f3w, benefity typu karty sportowe i prywatne ubezpieczenia zdrowotne s\u0105 wa\u017cnym elementem wynagrodzenia, cho\u0107 40 proc. nie wie, jaka jest ich faktyczna warto\u015b\u0107 - wynika z badania \"Benefity pracownicze. Trendy na 2025\".</p>",
        "id": 2494458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowe-zachety-w-pracy-Chcemy-prywatnej-opieki-medycznej-i-kart-podarunkowych-8918045.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe zach\u0119ty w pracy? Chcemy prywatnej opieki medycznej i kart podarunkowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:21:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/d199c0157e83ce-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko w\u00a02024 roku dosz\u0142o na polskiej kolei do niemal 200 tzw. zdarze\u0144 SPAD, czyli najcz\u0119\u015bciej przejechania przez\u00a0poci\u0105g sygna\u0142u \u201eSt\u00f3j\u201d. Liczba takich incydent\u00f3w z\u00a0roku na rok ro\u015bnie, co...</p>",
        "id": 2494460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Eksperci-apeluja-o-przyspieszenie-wdrozenia-ETCS-na-polskiej-kolei-Mozna-to-zrobic-taniej-i-szybciej-8918835.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci apeluj\u0105 o przyspieszenie wdro\u017cenia ETCS na polskiej kolei. Mo\u017cna to zrobi\u0107 taniej i szybciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:21:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/dda993b0145266-948-568-0-73-1730-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />P\u0142yn\u0105ce z Moskwy i Waszyngtonu o\u015bwiadczenia o gotowo\u015bci do wsp\u00f3\u0142pracy biznesowej ka\u017c\u0105 zada\u0107 pytanie, w czym konkretnie mo\u017ce si\u0119 ona przejawia\u0107. Jedynym i do tego ma\u0142o realnym projektem jest uruchomienie gazoci\u0105gu Nord Stream 2, wynika z analizy zamieszczonej w sobot\u0119 na portalu Carnegie Politika.</p>",
        "id": 2494456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gaz-polityka-i-iluzje-Czy-Nord-Stream-2-polaczy-USA-i-Rosje-8920389.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz, polityka i iluzje. Czy Nord Stream 2 po\u0142\u0105czy USA i Rosj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:21:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/10d4a804fd423a-948-568-0-79-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Amerykanie maj\u0105 gorsze wska\u017aniki prze\u017cywalno\u015bci ni\u017c Europejczycy i to na wszystkich poziomach zamo\u017cno\u015bci. Jednocze\u015bnie istnieje przepa\u015b\u0107 w prze\u017cywalno\u015bci mi\u0119dzy bogatymi i biednymi Amerykanami. W Europie dysproporcje te s\u0105 du\u017co mniejsze.</p>",
        "id": 2494462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najbogatsi-Amerykanie-zyja-krocej-niz-najbogatsi-Europejczycy-Zaskakujace-wyniki-badan-8918804.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbogatsi Amerykanie \u017cyj\u0105 kr\u00f3cej ni\u017c najbogatsi Europejczycy. Zaskakuj\u0105ce wyniki bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:21:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/3/49e49162850dbc-948-568-0-128-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsza komunia \u015bwi\u0119ta to z pewno\u015bci\u0105 wa\u017cne prze\u017cycie religijne dla dziecka, ale te\u017c du\u017ce wyzwanie organizacyjne dla jego rodzic\u00f3w lub opiekun\u00f3w. W dodatku bywa do\u015b\u0107 kosztownym przedsi\u0119wzi\u0119ciem. Sprawdzili\u015bmy, ile trzeba wyda\u0107, aby wydarzenie to by\u0142o mi\u0142ym wspomnieniem dla ca\u0142ej rodziny.</p>",
        "id": 2494457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Alba-restauracja-fotograf-prezent-dla-parafii-Ile-kosztuje-zorganizowanie-pierwszej-komunii-8918196.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza komunia jak ma\u0142e wesele. Ile trzeba wyda\u0107 na jej organizacj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:21:39+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/13a7944ae746e6-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pocz\u0105tek 2025 roku przyni\u00f3s\u0142 zwy\u017ck\u0119 cen niekt\u00f3rych surowc\u00f3w. Podro\u017ca\u0142o nie\u00a0tylko z\u0142oto, ale tak\u017ce gaz, mied\u017a czy aluminium. Ma to zwi\u0105zek m.in. z\u00a0og\u00f3ln\u0105 niepewno\u015bci\u0105 geopolityczn\u0105...</p>",
        "id": 2494459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrosnie-zapotrzebowanie-na-metale-i-energie-To-bedzie-wplywac-na-notowania-surowcow-8918837.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzro\u015bnie zapotrzebowanie na metale i energi\u0119. To b\u0119dzie wp\u0142ywa\u0107 na notowania surowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T02:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/623f5df6e75d18-948-568-0-126-1632-979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d przesunie w ramach obowi\u0105zuj\u0105cego, przed\u0142u\u017conego bud\u017cetu ponad 2 mld euro na obronno\u015b\u0107 \u2013 zapowiedzia\u0142a w sobot\u0119 w Sewilli wicepremierka i ministra finans\u00f3w Hiszpanii Maria Jesus Montero. Jak podkre\u015bli\u0142a, nie ma to nic wsp\u00f3lnego ze zobowi\u0105zaniami w ramach NATO.</p>",
        "id": 2494639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Presja-rosnie-a-Madryt-reaguje-2-mld-euro-wiecej-na-obronnosc-mimo-sporow-w-koalicji-8920410.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Presja ro\u015bnie, a Madryt reaguje. 2 mld euro wi\u0119cej na obronno\u015b\u0107 mimo spor\u00f3w w koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T01:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/8d94189b2bda69-948-568-0-23-2394-1436.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sekretarz stanu USA Marco Rubio poinformowa\u0142 w sobot\u0119, \u017ce wszystkie wizy wydane posiadaczom paszport\u00f3w Sudanu Po\u0142udniowego zosta\u0142y uniewa\u017cnione ze skutkiem natychmiastowym. Powodem ma by\u0107 odmowa przyj\u0119cia przez w\u0142adze tego afryka\u0144skiego kraju  swoich deportowanych obywateli.</p>",
        "id": 2494635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wizy-anulowane-granice-zamkniete-USA-uderzaja-w-Sudan-Poludniowy-8920408.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizy anulowane, granice zamkni\u0119te. USA uderzaj\u0105 w Sudan Po\u0142udniowy",
        "vote": 0
    }
]