[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T20:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/5b/1e/z31833860M,Kujawsko-pomorskie--Wyciek-w-hucie-szkla-w-Turze--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Awaria w hucie szk\u0142a w miejscowo\u015bci Tur, w gminie Szubin, w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie kujawsko-pomorskim. W zak\u0142adzie rozszczelni\u0142 si\u0119 piec hutniczy.",
        "id": 2498666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31833828,wyciek-w-hucie-szkla-w-turze-trzy-lata-temu-doszlo-do-podobnej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek w hucie szk\u0142a w Turze. Trzy lata temu dosz\u0142o do podobnej awarii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T19:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/5b/1e/z31833772M,Francja--policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Francuskie w\u0142adze poinformowa\u0142y o aresztowaniu w Dunkierce trzech m\u0119\u017cczyzn, kt\u010f\u017c\u02ddrzy mieli planowa\u0107 atak terrorystyczny na p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocy kraju. S\u0105 w wieku od 19 do 24 lat.",
        "id": 2498095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31833763,francja-sluzby-udaremnily-atak-terrorystyczny-aresztowano.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francja. S\u0142u\u017cby udaremni\u0142y atak terrorystyczny. Aresztowano trzy osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T19:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/5b/1e/z31833174M,HP-screen-z-filmu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak poradzicie sobie w dzisiejszym quizie o kulturze, kt\u010f\u017c\u02ddry powala na kolana? Ostrzegamy, \u017ce pytania s\u0105 nieziemsko trudne i tylko 10% z was mo\u017ce liczy\u0107 na komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw. To jak, sprawdzicie swoj\u0105 wiedz\u0119?",
        "id": 2498096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25746,piec-pytan-ktore-powala-cie-na-kolana-to-diabelnie-trudny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5 pyta\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre powal\u0105 ci\u0119 na kolana. To diabelnie trudny quiz o kulturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T18:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/84/5b/1e/z31833732M,Francja--Wiec-poparcia-dla-Marine-Le-Pen-w-Paryzu-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Walczymy o prawa obywatelskie - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a Marine Le Pen podczas wiecu narodowc\u010f\u017c\u02ddw w Pary\u017cu. Jej sympatycy zebrali si\u0119, by okaza\u0107 wsparcie i oburzenie po wyroku s\u0105du, kt\u010f\u017c\u02ddry za defraudacj\u0119 unijnych funduszy odebra\u0142 Le Pen bierne prawo wyborcze na 5 lat.",
        "id": 2498097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31833699,wiec-poparcie-dla-skazanej-le-pen-po-wyroku-sadu-polowanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiec poparcia dla skazanej Le Pen. \"Polowanie na czarownice\" kontra \"Krad\u0142e\u015b? To p\u0142a\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T17:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/2f/1e/z31651944M,Kamila-B--i-Grzegorz-G--w-aucie--6-listopada-2011-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ta historia wstrz\u0105sn\u0119\u0142a nie tylko Gda\u0144skiem, lecz tak\u017ce ca\u0142\u0105 Polsk\u0105. 23-letnia Kamila B., wolontariuszka oddzia\u0142u onkologicznego, pad\u0142a ofiar\u0105 29-letniego Grzegorza G., kt\u010f\u017c\u02ddrego wspiera\u0142a wcze\u015bniej w walce z chorob\u0105. W trakcie \u015bledztwa wysz\u0142y na jaw szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y ich burzliwej relacji.",
        "id": 2497799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31651382,u-zabojcy-kamili-stwierdzono-chimeryzm-genetyczny-nie-uchronilo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U zab\u010f\u017c\u02ddjcy Kamili stwierdzono \"chimeryzm genetyczny\". Nie uchroni\u0142o go to przed wyrokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T17:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2f/5b/1e/z31833647M,Orchowek--okolice-trojstyku-na-Bugu--09-12-2024-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Bugu znaleziono cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Trwa ustalanie to\u017csamo\u015bci zmar\u0142ego. Pojawi\u0142y si\u0119 informacje, \u017ce mo\u017ce to by\u0107 migrant, kt\u010f\u017c\u02ddry pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 przekroczy\u0107 granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105. Spraw\u0119 skomentowa\u0142 rzecznik lokalnego oddzia\u0142u Stra\u017cy Granicznej.",
        "id": 2497800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31833604,z-bugu-wylowiono-cialo-to-zwloki-migranta-straz-graniczna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Bugu wy\u0142owiono cia\u0142o. To zw\u0142oki migranta? Stra\u017c Graniczna zabra\u0142a g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T17:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/5b/1e/z31833562M,Iranskie-rakiety-w-muzeum-w-Teheranie--15-11-2024-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Iran postawi\u0142 swoje wojsko w stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci - ustali\u0142a agencja Reutera. To reakcja na gro\u017aby Donalda Trumpa. Ira\u0144skie w\u0142adze zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142y si\u0119 te\u017c do kraj\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddre mog\u0105 stan\u0105\u0107 po stronie USA w ewentualnym konflikcie zbrojnym z Iranem.",
        "id": 2497801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31833557,iran-stanowczo-reaguje-na-grozby-trumpa-wojsko-w-stanie-najwyzszej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran stanowczo reaguje na gro\u017aby Trumpa. Wojsko w najwy\u017cszej gotowo\u015bci. Ostrze\u017cono sze\u015b\u0107 kraj\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T17:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/59/1e/z31821964M,Negocjator-Kremla--bliski-doradca-Wladimira-Putina.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- R\u010f\u017c\u02dd\u017cnice mi\u0119dzy USA a Rosj\u0105 pozostaj\u0105, ale mo\u017cliwe jest rozwi\u0105zanie dyplomatyczne, kt\u010f\u017c\u02ddre zako\u0144czy wojn\u0119 na Ukrainie - powiedzia\u0142 negocjator Kremla Kiri\u0142\u0142 Dmitriew po rozmowach w Waszyngtonie. Wskaza\u0142, kiedy mo\u017cliwe b\u0119d\u0105 kolejne negocjacja USA-Rosja.",
        "id": 2497453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31833583,wyslannik-kremla-juz-po-rozmowach-w-usa-dmitriew-mowi-o-szansach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Kremla ju\u017c po rozmowach w USA. Dmitriew m\u010f\u017c\u02ddwi o szansach na zako\u0144czenie wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/5b/1e/z31833568M,Warszawa--Sad-zdecydowal--ze-podejrzany-o-napady-n.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trzy miesi\u0105ce sp\u0119dzi w areszcie 37-latek podejrzany o seri\u0119 napad\u010f\u017c\u02ddw na kobiety w Warszawie. O decyzji s\u0105du w tej sprawie poinformowa\u0142a policja.",
        "id": 2497454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31833538,seria-napadow-na-kobiety-w-warszawie-mezczyzne-zdradzil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria napad\u010f\u017c\u02ddw na kobiety w Warszawie. M\u0119\u017cczyzn\u0119 zdradzi\u0142 \u015blad na torebce ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T15:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/5b/1e/z31833463M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W po\u0142udniowo-zachodnich Niemczech znaleziono cia\u0142a trzech os\u010f\u017c\u02ddb. M\u0119\u017cczyzna podejrzewany o zab\u010f\u017c\u02ddjstwo uciek\u0142. Policjanci zorganizowali ob\u0142aw\u0119. Zwr\u010f\u017c\u02ddcono si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c z apelem do mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2497093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31833331,oblawa-po-znalezieniu-trzech-cial-w-niemczech-policja-ostrzega.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ob\u0142awa po znalezieniu trzech cia\u0142 w Niemczech. Policja ostrzega mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T15:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/5b/1e/z31833505M,Wielka-Brytania--Krolewska-Marynarka-Wojenna-odkry.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na wodach nale\u017c\u0105cych do Wielkiej Brytanii znaleziono rosyjskie urz\u0105dzenia do szpiegowania okr\u0119t\u010f\u017c\u02ddw podwodnych - poda\u0142y brytyjskie media. Zrelacjonowa\u0142y r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, jak dosz\u0142o do tego odkrycia.",
        "id": 2497094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31833292,brytyjczycy-odkryli-czujniki-szpiegowskie-fenomenalna-aktywnosc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjczycy odkryli czujniki szpiegowskie. \"Fenomenalna aktywno\u015b\u0107 Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T14:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/5b/1e/z31833288M,Karkonosze--Temperatura-odczuwalna-na-Sniezce-to--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>-29 stopni Celsjusza - taka by\u0142a odczuwalna temperatura na \u015anie\u017cce w niedziel\u0119 6 kwietnia. GOPR poda\u0142, jakie warunki panuj\u0105 w Karkonoszach po gwa\u0142townym och\u0142odzeniu.",
        "id": 2496794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31833247,gopr-na-sniezce-13-st-c-odczuwalnie-temperatura-znacznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na \u015anie\u017cce -13 st. C. Ale GOPR poda\u0142 temperatur\u0119 odczuwaln\u0105. Jest lodowato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T13:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5b/5b/1e/z31833179M,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski skrytykowa\u0142 reakcj\u0119 Amerykan\u010f\u017c\u02ddw po ataku Rosji na Krzywy R\u010f\u017c\u02ddg. Ze\u0142enski nawi\u0105za\u0142 do wpisu ambasadorki USA w Ukrainie. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej ameryka\u0144ska ambasadorka wyda\u0142a nowy komunikat.",
        "id": 2496453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31833138,zelenski-oburzyl-sie-na-amerykanow-ambasadorka-usa-w-ukrainie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski oburzy\u0142 si\u0119 na Amerykan\u010f\u017c\u02ddw po ataku na Krzywy R\u010f\u017c\u02ddg. Jest nowy wpis ambasadorki USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/5b/1e/z31830387M,Quiz-o-mitologii.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znacie si\u0119 na mitologii? Tym razem pytamy tylko o t\u0119 greck\u0105! Wiesz, kim byli Zeus i Syzyf? \u015awietnie, ale to nie wystarcza. Do zodbycia kompletu potrzebna jest naprawd\u0119 solidna wiedza. Wyka\u017cesz si\u0119 ni\u0105? Trzymamy kciuki!",
        "id": 2496455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20618,nawet-twoj-historyk-mialby-problem-oto-quiz-o-mitologii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet tw\u010f\u017c\u02ddj historyk mia\u0142by problem! Oto quiz o mitologii. Ci\u0119\u017cko o 12/12",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T13:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/5b/1e/z31833161M,Papiez-Franciszek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Papie\u017c w niedziel\u0119 przywita\u0142 i pob\u0142ogos\u0142awi\u0142 wiernych na placu \u015bwi\u0119tego Piotra w Watykanie. To pierwsze pojawienie si\u0119 publiczne Franciszka od czasu wyj\u015bcia ze szpitala dwa tygodnie temu.",
        "id": 2496454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31833154,papiez-franciszek-wyszedl-do-wiernych-pierwszy-raz-od-wyjscia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek wyszed\u0142 do wiernych. Pierwszy raz od wyj\u015bcia ze szpitala. Nawi\u0105za\u0142 do swojej choroby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T12:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/30/2e/1e/z31647792M,Sad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapad\u0142y pierwsze decyzje ws. zab\u010f\u017c\u02ddjstwa 16-latka w Tarnowie. Podejrzany trafi do schroniska dla nieletnich na okres trzech miesi\u0119cy.",
        "id": 2496456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31833139,smierc-16-latka-w-tarnowie-sad-podjal-decyzje-ws-zatrzymanego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 16-latka w Tarnowie. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. zatrzymanego nastolatka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T12:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/5b/1e/z31833117M,Rafal-Trzaskowski-pochwalil-sie-certyfikatem-ze-sz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w ca\u0142odniowym szkoleniu \"Trenuj z wojskiem\". Polityk poinformowa\u0142 o tym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych i pochwali\u0142 si\u0119 certyfikatem. Jak ocenia wydarzenie?",
        "id": 2496156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31833066,rafal-trzaskowski-poszedl-trenowac-z-wojskiem-pochwalil-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski poszed\u0142 trenowa\u0107 z wojskiem. Pochwali\u0142 si\u0119 certyfikatem. \"A\u017c duma rozpiera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T12:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0f/5b/1e/z31833103M,Protesty-w-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Setki tysi\u0119cy os\u010f\u017c\u02ddb maszerowa\u0142y i gromadzi\u0142y si\u0119 w ameryka\u0144skich miastach w demonstracjach przeciwko dzia\u0142aniom Donalda Trumpa. To jak dot\u0105d najwi\u0119kszy og\u010f\u017c\u02ddlnokrajowy protest od czasu obj\u0119cia urz\u0119du przez kandydata republikan\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2496157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31833083,setki-tysiecy-amerykanow-wyszlo-na-ulice-masowe-demonstracje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wielkiego protestu jeszcze nie by\u0142o. Setki tysi\u0119cy Amerykan\u010f\u017c\u02ddw wysz\u0142o na ulic\u0119. S\u0105 w\u015bciekli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T11:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/5b/1e/z31833074M,Granica-polsko-bialoruska--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Liczba os\u010f\u017c\u02ddb ubiegaj\u0105cych si\u0119 o azyl w Niemczech mocno spad\u0142a. Jednak wkr\u010f\u017c\u02ddtce zn\u010f\u017c\u02ddw wi\u0119cej os\u010f\u017c\u02ddb mo\u017ce szuka\u0107 ochrony w UE - obawia si\u0119 Komisja Europejska.",
        "id": 2495906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31833063,niemcy-nie-sa-juz-glownym-celem-azylantow-dziennikarze-dotarli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy nie s\u0105 ju\u017c g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnym celem azylant\u010f\u017c\u02ddw. Dziennikarze dotarli do tajnego raportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T11:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/18/c5/1d/z31215896M,Quiz-o-wsi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wychowywali\u015bcie si\u0119 na wsi? Mamy zatem dla was zadanie idealne! Quiz wiedzy sprawdzi wasz\u0105 znajomo\u015b\u0107 zwierz\u0105t, ro\u015blin, narz\u0119dzi i wielu innych. To idealna okazja do powspominania! Zgarniecie 11/11 punkt\u010f\u017c\u02ddw? Do dzie\u0142a!",
        "id": 2495907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,21882,quiz-wiedzy-o-wsi-jesli-nie-wiesz-czym-jest-spichlerz-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy o wsi. Nie wiesz, czym jest spichlerz? Zapomnij o punktach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T11:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/5b/1e/z31833021M,Karetka-pogotowia-ratunkowego--Zdjecie-ilustracyjn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105 nowe informacje na temat 14-latka z Nowego Chech\u0142a, na kt\u010f\u017c\u02ddrego spad\u0142 konar drzewa. Ch\u0142opiec nadal przebywa w szpitalu.",
        "id": 2495908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31833014,14-latek-zostal-przygnieciony-drzewem-sa-nowe-informacje-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "14-latek zosta\u0142 przygnieciony drzewem. S\u0105 nowe informacje. Jest w bardzo ci\u0119\u017ckim stanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T11:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d6/4e/1e/z31778518M,Osoba-palaca-papierosa--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Coraz wi\u0119cej os\u010f\u017c\u02ddb planuje ju\u017c wakacyjne wyjazdy, szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie te zagraniczne. Zanim jednak zdecydujemy si\u0119 na pobyt w innym kraju, warto sprawdzi\u0107 obowi\u0105zuj\u0105ce tam prawo, aby unikn\u0105\u0107 nieprzyjemnych sytuacji. Wiele z nich mo\u017ce wynika\u0107 z obostrze\u0144 zwi\u0105zanych z paleniem papieros\u010f\u017c\u02ddw. Jak si\u0119 okazuje, w wielu miejscach obowi\u0105zuj\u0105 bardziej rygorystyczne przepisy ni\u017c w Polsce.",
        "id": 2495909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31832841,w-tych-krajach-palenie-jest-surowo-zakazane-lepiej-uwazaj.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tych krajach palenie jest surowo zakazane. Lepiej uwa\u017caj, je\u015bli planujesz tam wakacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T10:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/74/5b/1e/z31832948M,Program-7--Dzien-Tygodnia-w-Radiu-ZET.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W studiu Radia ZET dosz\u0142o do sprzeczki mi\u0119dzy europos\u0142ank\u0105 PiS a europos\u0142em KO. Pow\u010f\u017c\u02ddd? Ostatnia awantura mi\u0119dzy Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim i Romanem Giertychem w Sejmie.",
        "id": 2495624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31832904,kaczynski-chcial-zeby-doszlo-do-mordobicia-spiecie-w-studiu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski chcia\u0142, \u017ceby \"dosz\u0142o do mordobicia\"? Spi\u0119cie w studiu na \u017cywo. Interweniowa\u0142 dziennikarz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T09:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/5b/1e/z31832867M,Strefa-Gazy--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Izraelskie Si\u0142y Obronne przyzna\u0142y, \u017ce jej \u017co\u0142nierze ostrzelali konw\u010f\u017c\u02ddj karetek na po\u0142udniu Strefy Gazy. W ataku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o 23 marca, zgin\u0119\u0142o 15 medyk\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2495625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31832861,izrael-przyznal-sie-do-ostrzalu-konwoju-karetek-pogotowia-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael przyzna\u0142 si\u0119 do ostrza\u0142u konwoju karetek pogotowia w Strefie Gazy. Jest stanowisko armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T08:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ed/5b/1e/z31832813M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Administracja Donalda Trumpa cofa wszystkie wizy obywateli Sudanu Po\u0142udniowego. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 sekretarz stanu USA Marco Rubio.",
        "id": 2495401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31832809,usa-anulowaly-wizy-wszystkim-obywatelom-tego-kraju.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA anulowa\u0142y wizy wszystkim obywatelom tego kraju. \"Nadszed\u0142 czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T08:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/68/63/1d/z30815848M,Fotowoltaika--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polacy maj\u0105 jeszcze kilka lat na przeprowadzenie obowi\u0105zkowej termomodernizacji i zmiany ogrzewania w swoich domach. Zgodnie z za\u0142o\u017ceniami europejskimi powinni\u015bmy odej\u015b\u0107 od ogrzewania dom\u010f\u017c\u02ddw przy pomocy paliw kopalnych. Unijna dyrektywa budynkowa ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie w 2028 roku. Co to dok\u0142adnie oznacza?",
        "id": 2495402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31832779,nie-ma-wyjscia-wszyscy-beda-musieli-dotrzymac-obowiazku-padla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ma wyj\u015bcia. Wszyscy b\u0119d\u0105 musieli dotrzyma\u0107 obowi\u0105zku. Pad\u0142a data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T08:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/8a/1d/z30974242M,Quiz-o-przyslowiach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ka\u017cdy Polak twierdzi, \u017ce dobrze zna polskie przys\u0142owia. W tym quizie wiedzy pytamy jednak o te nieco zapomniane. Rozwi\u0105\u017c nasz test i przekonaj si\u0119, czy jeste\u015b w stanie odpowiedzie\u0107 na te pytania! Twoje zadanie jest proste: musisz doko\u0144czy\u0107 tre\u015b\u0107 przys\u0142\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2495181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,20810,czego-wiosna-nie-zasiala-potrafisz-dokonczyc-w-tym-quizie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czego wiosna nie zasia\u0142a...\" - czyli quiz o przys\u0142owiach. Pobij 10/15",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T07:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d1/5b/1e/z31832785M,Marcin-Romanowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marcin Romanowski zabra\u0142 g\u0142os w sprawie ewentualnego przyjazdu do Polski na pogrzeb swojego ojca. Wiadomo, \u017ce w chwili przekroczenia polskiej granicy od razu zosta\u0142by zatrzymany przez s\u0142u\u017cby i trafi\u0142by do aresztu.",
        "id": 2494961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31832778,marcin-romanowski-przyjedzie-do-polski-na-pogrzeb-ojca-posel.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski przyjedzie do Polski na pogrzeb ojca? Pose\u0142 PiS podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T06:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/5b/1e/z31832744M,Odra-w-USA--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Teksasie zmar\u0142o drugie dziecko chore na odr\u0119. Od stycznia na po\u0142udniu Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych trwa epidemia, kt\u010f\u017c\u02ddra doprowadzi\u0142a do pierwszych od dekady zgon\u010f\u017c\u02ddw spowodowanych odr\u0105.",
        "id": 2494962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.gazeta.pl/informacje/7,196190,31832730,epidemia-odry-w-usa-zmarlo-kolejne-dziecko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Epidemia odry w USA. Zmar\u0142o kolejne dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T05:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8e/5b/1e/z31832718M,Mysliwce--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polskie i sojusznicze samoloty zosta\u0142y poderwane w zwi\u0105zku z \"z intensywn\u0105 aktywno\u015bci\u0105 lotnictwa dalekiego zasi\u0119gu Federacji Rosyjskiej\". Dow\u010f\u017c\u02dddztwo Operacyjne Rodzaj\u010f\u017c\u02ddw Si\u0142 Zbrojnych wyda\u0142o komunikat.",
        "id": 2494624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31832716,polska-poderwala-mysliwce-dowodca-operacyjny-uruchomil-wszystkie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. \"Dow\u010f\u017c\u02dddca Operacyjny uruchomi\u0142 wszystkie dost\u0119pne si\u0142y i \u015brodki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/41/5b/1e/z31832129M,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa \u015bledztwo ws. operacji przeprowadzonej przez rosyjski wywiad m.in. na terenie Polski - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Chodzi o akty sabota\u017cowe z u\u017cyciem paczek, w kt\u010f\u017c\u02ddrych umieszczono materia\u0142y wybuchowe. Ujawniono kulisy tej sprawy.",
        "id": 2494625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31832117,wybuchajace-paczki-putina-w-polsce-ujawniono-kulisy-sledztwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuchaj\u0105ce erotyczne zabawki i kosmetyki w Polsce. Ujawniono kulisy \u015bledztwa ws. rosyjskiego sabota\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-06T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/37/1e/z31684008M,Szpital--zdj--ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektorat Sanitarny zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119, \u017ce od ko\u0144ca 2024 roku mo\u017cna zaobserwowa\u0107 zwi\u0119kszon\u0105 aktywno\u015b\u0107 wirusa WZW typu A (tzw. \u017c\u010f\u017c\u02dd\u0142taczki pokarmowej), nazywanego r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c \"chorob\u0105 brudnych r\u0105k\". - Obecnie liczba zg\u0142oszonych przypadk\u010f\u017c\u02ddw jest dwukrotnie wy\u017csza ni\u017c przed rokiem - poinformowa\u0142 Pawe\u0142 Grzesiowski G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektor Sanitarny.",
        "id": 2494447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31832076,gis-ostrzega-wrocila-choroba-brudnych-rak-moze-byc-smiertelna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GIS ostrzega. Wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a \"choroba brudnych r\u0105k\". Mo\u017ce by\u0107 \u015bmiertelna",
        "vote": 0
    }
]