[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T21:05:37.777940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T17:06:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e186123d4654f3c82a45d1bbc9adfe1bede508502be20329389f6a4e28ff29a0,w104h74.jpg\"/><br/> Do skandalicznego zdarzenia dosz\u0142o w centrum Warszawy w niedzielny wiecz\u00f3r. Nastolatek na hulajnodze elektrycznej uderzy\u0142 w w\u00f3zek z pi\u0119ciomiesi\u0119cznym dzieckiem. Gdy jedna z uczestniczek zdarzenia zapowiedzia\u0142a, \u017ce dzwoni na policj\u0119, ch\u0142opak mia\u0142 u\u017cy\u0107 gazu pieprzowego.",
        "id": 3480055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783225/skandaliczne-zdarzenie-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e186123d4654f3c82a45d1bbc9adfe1bede508502be20329389f6a4e28ff29a0,w104h74.jpg",
        "title": "Skandaliczne zdarzenie w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T19:03:12.922236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T17:05:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/439dead55064ea26c59ceb748c47436172fb50eba76afc554b39f2a28c1c1ea6,w104h74.jpg\"/><br/> Polska firma The Farm 51 zajmuj\u0105ca si\u0119 g\u0142\u00f3wnie tworzeniem gier wideo, teraz pracuje nad projektem symulacyjnym dla operator\u00f3w dron\u00f3w. Wed\u0142ug w\u0142odarzy firmy, mo\u017ce to mie\u0107 pozytywny wp\u0142yw na obronno\u015b\u0107.",
        "id": 3479037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783223/polska-firma-zajmuje-sie-szkoleniem-operatorow-dronow-to-bedzie-przelom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/439dead55064ea26c59ceb748c47436172fb50eba76afc554b39f2a28c1c1ea6,w104h74.jpg",
        "title": "Polska firma zajmuje si\u0119 szkoleniem operator\u00f3w dron\u00f3w. To b\u0119dzie prze\u0142om?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T19:03:13.034646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T16:55:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c22653be7cc34a950c5846170b2888b230c9d7eb18d2fc07e6eca211ea2ee730,w104h74.jpg\"/><br/> Pora\u017cka w meczu nie usprawiedliwia tego, co pi\u0142karze Legii zostawili w szatni na stadionie Cracovii.",
        "id": 3479038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783219/pilkarze-legii-warszawa-zostawili-syf-w-szatni-cravovii-i-zniszczyli-drzwi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c22653be7cc34a950c5846170b2888b230c9d7eb18d2fc07e6eca211ea2ee730,w104h74.jpg",
        "title": "Pi\u0142karze Legii Warszawa zostawili syf w szatni Cravovii i zniszczyli drzwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T18:02:55.375260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T16:16:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a0d7a85cc454a87e640f1f89c1da1e14f2af1a6a6d632bc7ffc858007018cdc3,w104h74.jpg\"/><br/> Przedsi\u0119biorca budowlany jest winien panu J\u00f3zefowi z Karkowa prawie 240 tys. z\u0142. Po przegraniu sprawy w s\u0105dzie, zacz\u0105\u0142 sp\u0142aca\u0107 d\u0142ug. Przekazuje co miesi\u0105c 50 z\u0142. W tym tempie sp\u0142aci zobowi\u0105zanie za czterysta lat.",
        "id": 3478571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783201/sad-nakazal-mu-splacic-240-tys-zl-dlugu-odda-za-czterysta-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a0d7a85cc454a87e640f1f89c1da1e14f2af1a6a6d632bc7ffc858007018cdc3,w104h74.jpg",
        "title": "S\u0105d nakaza\u0142 mu sp\u0142aci\u0107 240 tys. z\u0142 d\u0142ugu. \"Odda za czterysta lat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T20:04:26.432500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T15:36:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b49136437638dcc540829ebb3dfd6bbb19038fe1fbe3a5524ce5f6bd6a31e62b,w104h74.jpg\"/><br/> Liczba bezrobotnych w Polsce ro\u015bnie. Wed\u0142ug najnowszych danych Ministerstwa Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej od pocz\u0105tku 2025 roku pracodawcy zwolnili ju\u017c 18,9 tys. pracownik\u00f3w. G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny informuje o wyra\u017anym wzro\u015bcie stopy bezrobocia, a eksperci wskazuj\u0105 na ostro\u017cno\u015b\u0107 firm [...]",
        "id": 3479636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783169/gus-alarmuje-pracodawcy-w-polsce-zwolnili-juz-prawie-19-tysiecy-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/b49136437638dcc540829ebb3dfd6bbb19038fe1fbe3a5524ce5f6bd6a31e62b,w104h74.jpg",
        "title": "GUS alarmuje. Pracodawcy w Polsce zwolnili ju\u017c prawie 19 tysi\u0119cy os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T17:02:05.097624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T14:16:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/871e2a714347abd9fd5e6c13e42c842309f758989769cd02400851309295f00b,w104h74.jpg\"/><br/> Krak\u00f3w ma szans\u0119 zyska\u0107 miliony z\u0142otych rocznie i pom\u00f3c w rozwi\u0105zaniu problemu mieszkaniowego. Radni chc\u0105 obci\u0105\u017cy\u0107 wy\u017cszym podatkiem deweloper\u00f3w, kt\u00f3rzy przetrzymuj\u0105 puste mieszkania",
        "id": 3478002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783111/krakow-pojdzie-droga-katowic-radni-chca-podatku-od-deweloperow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/871e2a714347abd9fd5e6c13e42c842309f758989769cd02400851309295f00b,w104h74.jpg",
        "title": "Krak\u00f3w p\u00f3jdzie drog\u0105 Katowic? Radni chc\u0105 podatku od deweloper\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T16:01:44.413086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T13:22:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/a9fbab0e73170d1f679f3ffc5aa1082d07d9bade1d053b0283a4619ca259d8ef,w104h74.jpg\"/><br/> Centrum Konsumenta w Hamburgu z\u0142o\u017cy\u0142o pozew przeciwko firmie Mondelez, w\u0142a\u015bcicielowi marki Milka, w S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Bremie. Jak potwierdzi\u0142 s\u0105d agencji informacyjnej dpa, zarzut dotyczy nieuczciwej konkurencji.",
        "id": 3477400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783073/kupujesz-mniej-placisz-tyle-samo-znikajace-gramy-w-czekoladzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/a9fbab0e73170d1f679f3ffc5aa1082d07d9bade1d053b0283a4619ca259d8ef,w104h74.jpg",
        "title": "Kupujesz mniej, p\u0142acisz tyle samo. Znikaj\u0105ce gramy w czekoladzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T13:00:10.477178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T12:52:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dff1be67d2c6a5451c1b7fc0c8633af0f965afa4ac3ee29d8e80332e76ce9709,w104h74.jpg\"/><br/> Afera Dieselgate w Polsce zako\u0144czy\u0142a si\u0119 prawomocn\u0105 decyzj\u0105 UOKiK. Volkswagen Group Polska zap\u0142aci blisko 74 mln z\u0142 kary",
        "id": 3475745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783065/afera-dieselgate-w-polsce-niemiecki-koncern-zaplaci-gigantyczna-kare",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/dff1be67d2c6a5451c1b7fc0c8633af0f965afa4ac3ee29d8e80332e76ce9709,w104h74.jpg",
        "title": "Afera Dieselgate w Polsce. Niemiecki koncern zap\u0142aci gigantyczn\u0105 kar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T21:05:37.878673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T12:05:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/679e59965f8acebbe1c27a3b2535f35e5244c25d4acf7aa45d81d2d575dd4ed5,w104h74.jpg\"/><br/> Niemiecka firma poinformowa\u0142a o swoich problemach pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy byli na wakacjach. To tak otrzymali wiadomo\u015b\u0107, \u017ce prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 \u0142\u0105cznie 500 os\u00f3b.",
        "id": 3480056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783033/gigant-zwalnia-pracownicy-dowiedzieli-sie-o-tym-na-urlopach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/679e59965f8acebbe1c27a3b2535f35e5244c25d4acf7aa45d81d2d575dd4ed5,w104h74.jpg",
        "title": "Gigant zwalnia. Pracownicy dowiedzieli si\u0119 o tym na urlopach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T21:05:37.976932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T11:48:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/452ad3693bfde3d383455f7bc5ecf71c0009a333a0a980961f7cf3a89c7e3a25,w104h74.jpg\"/><br/> Trwa burza wok\u00f3\u0142 nowego przedmiotu w szkole. Wielu uczni\u00f3w wypisuje si\u0119 z nieobowi\u0105zkowej edukacji zdrowotnej. Liceali\u015bc",
        "id": 3480057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783019/cala-klasa-wypisali-sie-z-edukacji-zdrowotnej-uczniowie-mowia-wprost-dlaczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/452ad3693bfde3d383455f7bc5ecf71c0009a333a0a980961f7cf3a89c7e3a25,w104h74.jpg",
        "title": "Ca\u0142\u0105 klas\u0105 wypisali si\u0119 z edukacji zdrowotnej. Uczniowie m\u00f3wi\u0105 wprost dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T10:59:13.795890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T10:59:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/177177df466ee333ef024cff87f8084d68b3f906fd50b5cfb1f8e63687fe9c61,w104h74.jpg\"/><br/> Sp\u00f3r mi\u0119dzy grup\u0105 InPost a Allegro przybiera na sile. W\u0142a\u015bciciel paczkomat\u00f3w na\u0142o\u017cy\u0142 na najwi\u0119ksz\u0105 platform\u0119 e-commerce w Polsce kar\u0119 w wysoko\u015bci 98,7 mln z\u0142 za utrudnianie klientom wyboru formy dostawy. Allegro nie zap\u0142aci\u0142o i sprawa trafi\u0142a do s\u0105du.",
        "id": 3474858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7783025/inpost-pozwal-allegro-chce-zeby-allegro-zaplacilo-100-mln-zl-kary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/177177df466ee333ef024cff87f8084d68b3f906fd50b5cfb1f8e63687fe9c61,w104h74.jpg",
        "title": "InPost pozwa\u0142 Allegro. Chce, \u017ceby Allegro zap\u0142aci\u0142o 100 mln z\u0142 kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T17:02:04.986056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T10:43:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/0ca0c38eecc87bca0749f8ae08365601a16958e675e3e2493ef5056b3e61a1e6,w104h74.jpg\"/><br/> Postanowili\u015bmy zebra\u0107 przyk\u0142ady dyskusyjnych dzia\u0142a\u0144 deweloper\u00f3w w jednym miejscu tak, aby ka\u017cdy m\u00f3g\u0142 si\u0119 z nimi zapozna\u0107 i samodzielnie oceni\u0107 ich skal\u0119, zakres oraz wp\u0142yw na rozw\u00f3j naszego miasta.",
        "id": 3478001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782937/deweloperiada-to-mapa-wybranych-praktyk-patodeweloperskich-na-terenie-warszawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/0ca0c38eecc87bca0749f8ae08365601a16958e675e3e2493ef5056b3e61a1e6,w104h74.jpg",
        "title": "Deweloperiada to mapa wybranych praktyk patodeweloperskich na terenie Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T20:04:26.552624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T10:29:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c509fa59e8624e9a336384d2f89fc7f37bbe8ed7e099b92cf8a3ddf73eab0c46,w104h74.jpg\"/><br/> Ryanair podnosi premie do 2,50\u20ac i znosi ich limit dla pracownik\u00f3w za wy\u0142apywanie \"za du\u017cych\" toreb. Hiszpa\u0144skie s\u0105dy wielokrotnie orzeka\u0142y przeciwko nim, a UOKiK wszcz\u0105\u0142 dochodzenie. Czy to w og\u00f3le legalne?",
        "id": 3479637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782925/ryanair-podnosi-premie-dla-pracownikow-za-wylapywanie-ponadwymiarowego-bagazu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c509fa59e8624e9a336384d2f89fc7f37bbe8ed7e099b92cf8a3ddf73eab0c46,w104h74.jpg",
        "title": "Ryanair podnosi premie dla pracownik\u00f3w za wy\u0142apywanie ponadwymiarowego baga\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T14:01:03.049997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T10:10:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f0ece49497f8d17817c332a157578a16446d8ff6f9ef485534894920299c0c98,w104h74.jpg\"/><br/> Je\u017celi czujesz, \u017ce nie radzisz sobie z \u017cyciem i nie wiesz co robi\u0107, aby wyj\u015b\u0107 z impasu, skorzystaj z telefonu zaufania.",
        "id": 3476271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782909/telefony-zaufania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/f0ece49497f8d17817c332a157578a16446d8ff6f9ef485534894920299c0c98,w104h74.jpg",
        "title": "Telefony zaufania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T16:01:44.521795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T09:55:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/19772fbfe0cb82e62df43a98ca0fb00870013319739e41f37f5c7a2c912cdf31,w104h74.jpg\"/><br/>",
        "id": 3477401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782887/historia-kraju-ktory-8-razy-znikal-z-mapy-ale-zawsze-powracal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/19772fbfe0cb82e62df43a98ca0fb00870013319739e41f37f5c7a2c912cdf31,w104h74.jpg",
        "title": "Historia kraju, kt\u00f3ry 8 razy znika\u0142 z mapy ale zawsze powraca\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T13:00:10.354438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T09:35:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7e939b2c7d0e13466b1e7950c87227cc3c92b73acfe3b60ed6a2118def6a787e,w104h74.jpg\"/><br/> Tragiczny wypadek na drodze krajowej nr 92 na Mazowszu. Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn poruszaj\u0105cych si\u0119 razem na hulajnodze elektrycznej elektrycznej zosta\u0142o potr\u0105conych przez samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy.",
        "id": 3475744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782873/jechali-na-hulajnodze-wpadli-wprost-pod-tira-obaj-zgineli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/7e939b2c7d0e13466b1e7950c87227cc3c92b73acfe3b60ed6a2118def6a787e,w104h74.jpg",
        "title": "Jechali na hulajnodze, wpadli wprost pod tira. Obaj zgin\u0119li.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T10:59:14.253171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T09:31:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/31bdcd3a36ad0240d6b11092a3d41d676c977dd4edd63f0ac1a8e84f99ae9ad9,w104h74.jpg\"/><br/> Jedn\u0105 z przyczyn mo\u017ce by\u0107 neurotyczno\u015b\u0107. U m\u0119\u017cczyzn neurotyczno\u015b\u0107 powoduje niepewno\u015b\u0107 i surow\u0105 ocen\u0119 siebie jako potencjalnego materia\u0142u na dobrego partnera. U kobiet za\u015b ten czynnik mo\u017ce powodowa\u0107 wysok\u0105 wybredno\u015b\u0107 i krytycyzm przy wyborze partnera.",
        "id": 3474861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782867/liczba-singli-rosnie-coraz-mniej-polakow-wchodzi-w-zwiazki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/31bdcd3a36ad0240d6b11092a3d41d676c977dd4edd63f0ac1a8e84f99ae9ad9,w104h74.jpg",
        "title": "Liczba singli ro\u015bnie. Coraz mniej Polak\u00f3w wchodzi w zwi\u0105zki.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T09:58:43.945494+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T09:07:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/11d81060339286adee4614bfc00158bdd718af6ad1d935fd3bcb412daeb12501,w104h74.jpg\"/><br/> Zbieraj\u0105 na ujawnienie cen transakcyjnych, czyli gdzie rz\u0105d nie mo\u017ce tam dzia\u0142a ca\u0142kiem widzialna r\u0119ka spo\u0142eczno\u015bci.",
        "id": 3473970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782849/inicjatywa-wykopu-na-glownej-bankier-pl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/11d81060339286adee4614bfc00158bdd718af6ad1d935fd3bcb412daeb12501,w104h74.jpg",
        "title": "Inicjatywa Wykopu na g\u0142\u00f3wnej Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T20:04:26.699479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T08:02:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2ada81c881e8ccfaef22dd54d90e6de03670686794a6d5fe639bd499b85d45ba,w104h74.jpg\"/><br/> Zyski bank\u00f3w to niemal 60mld/rok",
        "id": 3479638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782789/jak-banki-doja-polakow-czemu-placimy-najwiecej-za-kredyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/2ada81c881e8ccfaef22dd54d90e6de03670686794a6d5fe639bd499b85d45ba,w104h74.jpg",
        "title": "Jak banki doj\u0105 Polak\u00f3w? Dlaczego p\u0142acimy najwi\u0119cej za kredyt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T14:01:03.194838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T07:57:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c8d341dda03490afdb9394705ba186b38021f6bf1b2520a7ec7f3a9e78084955,w104h74.jpg\"/><br/> Z pozoru niewinna m\u0142odzie\u017cowa zabawa, kt\u00f3ra tak naprawd\u0119 wymkn\u0119\u0142a si\u0119 spod kontroli. W sieci lawinowo pojawiaj\u0105 si\u0119 profile o nazwach Szon Patrol (miejscowo\u015b\u0107). Nastolatkowie publikuj\u0105 w sieci zdj\u0119cia dziewczyn, kt\u00f3re ich zdaniem s\u0105 zbyt wyzywaj\u0105co ubrane",
        "id": 3476272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782779/szon-patrol-zabawa-nastolatkow-przerodzila-sie-w-cyfrowy-lincz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/c8d341dda03490afdb9394705ba186b38021f6bf1b2520a7ec7f3a9e78084955,w104h74.jpg",
        "title": "Szon Patrol. \"Zabawa\" nastolatk\u00f3w przerodzi\u0142a si\u0119 w cyfrowy lincz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T09:58:44.629550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T07:34:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e70e577820d19788b611561bc3542a723861ee77ddb7f8cbd8b3a06845052229,w104h74.jpg\"/><br/> W wieku 73 lat zmar\u0142 Graham Greene. Aktor sta\u0142 si\u0119 znany dzi\u0119ki roli india\u0144skiego szamana w oscarowym hicie \"Ta\u0144cz\u0105cy z wilkami\" z Kevinem Costnerem.",
        "id": 3473976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782767/nie-zyje-graham-greene-zagral-kopiacego-ptaka-w-tanczacym-z-wilkami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/e70e577820d19788b611561bc3542a723861ee77ddb7f8cbd8b3a06845052229,w104h74.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje Graham Greene. Zagra\u0142 Kopi\u0105cego Ptaka w \"Ta\u0144cz\u0105cym z wilkami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T23:06:26.728280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T00:57:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/11ef071abf59cbde523d54aafa0c565e34079b597440982d28dd71b018ddd6bd,w104h74.jpg\"/><br/> W dobie naiwnego odrestaurowywania poniemieckiego \"dziedzictwa\": napis\u00f3w, cmentarzy, zdj\u0119\u0107 i zwyczaj\u00f3w warto przypomnie\u0107, co Polakom zorganizowa\u0142a mniejszo\u015b\u0107 niemiecka w ramach organizacji Selbstschutz. Aktywnie dzia\u0142a\u0142o w niej 25% niemieckich mieszka\u0144c\u00f3w II RP.",
        "id": 3480860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782731/selbstschutz-czyli-niemieccy-sasiedzi-twojego-dziadka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/11ef071abf59cbde523d54aafa0c565e34079b597440982d28dd71b018ddd6bd,w104h74.jpg",
        "title": "Selbstschutz, czyli niemieccy s\u0105siedzi twojego dziadka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T09:58:44.189603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T00:02:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5519f94e28aad9a7e9cb77943e133b0c5ce0afe75617c1d68dd5d486bdf7ada8,w104h74.jpg\"/><br/> Media w Estonii obieg\u0142o nagranie z polskimi turystami w roli g\u0142\u00f3wnej. Szaleli teren\u00f3wk\u0105 po chronionej pla\u017cy, do momentu a\u017c podmyte fal\u0105 auto zakopa\u0142o si\u0119 w piasku. Na miejsce zosta\u0142a wezawana policja, spraw\u0119 bada te\u017c esto\u0144ska Agencja \u015arodowiska.",
        "id": 3473972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wykop.pl/link/7782717/turysci-z-polski-utkneli-terenowka-na-plazy-w-estonskim-rezerwacie-przyrody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://wykop.pl/cdn/c3397993/5519f94e28aad9a7e9cb77943e133b0c5ce0afe75617c1d68dd5d486bdf7ada8,w104h74.jpg",
        "title": "Tury\u015bci z Polski utkn\u0119li teren\u00f3wk\u0105 na pla\u017cy w esto\u0144skim rezerwacie przyrody",
        "vote": 0
    }
]