[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T20:20:11.039908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T20:20:10+00:00",
        "description": "Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce jest bardzo rozczarowany przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca zapowiedzia\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce zmierza podj\u0105\u0107 dzia\u0142ania w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. - B\u0119dziemy robi\u0107 co\u015b, by pom\u00f3c ludziom \u017cy\u0107 - zadeklarowa\u0142.",
        "id": 3479753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/donald-trump-krytykuje-putina-jestem-nim-bardzo-rozczarowany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump krytykuje Putina. \"Jestem nim bardzo rozczarowany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T19:19:31.119404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T19:19:30+00:00",
        "description": "Oko\u0142o dwa tysi\u0105ce p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o, walcz\u0105c po stronie Rosji w wojnie przeciwko Ukrainie - poinformowa\u0142a we wtorek Narodowa S\u0142u\u017cba Wywiadowcza Korei Po\u0142udniowej (NIS). Kilka dni temu dyktator \u017cegna\u0142 poleg\u0142ych, a nagrania z tego wydarzenia obieg\u0142y media na ca\u0142ym \u015bwiecie.",
        "id": 3479167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/poleglych-liczy-sie-juz-w-tysiacach-korea-polnocna-zegna-poleglych-w-wojnie-na-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poleg\u0142ych liczy si\u0119 ju\u017c w tysi\u0105cach. Korea P\u00f3\u0142nocna \u017cegna poleg\u0142ych w wojnie na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T18:18:54.806458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T18:18:54+00:00",
        "description": "Zniszczenie lub unieszkodliwienie - takie rozwi\u0105zania mieli proponowa\u0107 niekt\u00f3rzy europejscy genera\u0142owie, w odniesieniu do obiektu w obwodzie kr\u00f3lewieckim, kt\u00f3ry ma by\u0107 powodem zak\u0142\u00f3ce\u0144 sygna\u0142u GPS w rejonie Morza Ba\u0142tyckiego. Jak donosi Corriere della Sera, taki wariant zosta\u0142 jednak odrzucony z obawy na eskalacj\u0119. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce problem zak\u0142\u00f3ce\u0144 dotyczy du\u017cej cz\u0119\u015bci kontynentu.",
        "id": 3478742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/zaklocenia-na-morzu-baltyckim-media-niektorzy-generalowie-w-europie-chcieli-zniszczyc-obiekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zak\u0142\u00f3cenia sygna\u0142u GPS nad Ba\u0142tykiem. Namierzyli \u017ar\u00f3d\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T17:18:39.804994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T17:18:38+00:00",
        "description": "W Marsylii m\u0119\u017cczyzna uzbrojony w n\u00f3\u017c i pa\u0142k\u0119 rani\u0142 pi\u0119\u0107 os\u00f3b, z czego jedna jest w stanie krytycznym. Napastnik - obywatel Tunezji legalnie przebywaj\u0105cy we Francji, zosta\u0142 zastrzelony przez policj\u0119 po tym, jak pr\u00f3bowa\u0142 zaatakowa\u0107 funkcjonariuszy policji.",
        "id": 3478160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/atak-nozownika-w-centrum-marsylii-kilka-osob-rannych-napastnik-nie-zyje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w centrum Marsylii. Kilka os\u00f3b rannych, napastnik nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T17:18:39.925950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T17:18:38+00:00",
        "description": "Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 w Stanach Zjednoczonych z Marco Rubio. Z tej okazji szef polskiej dyplomacji wr\u0119czy\u0142 sekretarzowi stanu USA prezent. By\u0142 to s\u0142ynny plakat W samo po\u0142udnie z 1989 roku z podpisem Lecha Wa\u0142\u0119sy. Ten plakat zna ka\u017cda Polka i ka\u017cdy Polak - stwierdzi\u0142 wicepremier.",
        "id": 3478161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/rubio-otrzymal-prezent-od-sikorskiego-zadedykowal-go-walesa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 z Marco Rubio. Wr\u0119czy\u0142 mu symboliczny prezent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T15:16:13.606726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T15:16:13+00:00",
        "description": "- To najwi\u0119kszy, najsilniejszy i najpowa\u017cniejszy wewn\u0119trzny konflikt - oceni\u0142 premier Chorwacji Andrej Plenkovi\u0107, odnosz\u0105c si\u0119 do trwaj\u0105cych od blisko roku masowych protest\u00f3w w Serbii. Przekonywa\u0142, \u017ce kraj ten stoi na kraw\u0119dzi wojny domowej. Zaapelowa\u0142 te\u017c do europejskich lider\u00f3w ws. plan\u00f3w rozszerzenia teren\u00f3w Unii Europejskiej.",
        "id": 3477038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/europejski-kraj-na-krawedzi-wojny-domowej-alarmujace-stanowisko-premiera",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iskrzy na Ba\u0142kanach. \"S\u0105 na kraw\u0119dzi wojny domowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T15:16:13.732063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T15:16:13+00:00",
        "description": "To zdecydowanie najgorsze i najniebezpieczniejsze miasto na \u015bwiecie - napisa\u0142 we wtorek Donald Trump na swoim portalu spo\u0142eczno\u015bciowym Truth Social. Prezydent USA opisa\u0142 tak Chicago, w stanie Illinois. Zasugerowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce wy\u015ble tam \u017co\u0142nierzy Gwardii Narodowej, jak zrobi\u0142 to w Waszyngtonie.",
        "id": 3477039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/trump-wskazal-najgorsze-miasto-na-swiecie-zaskakujace-slowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wskaza\u0142 \"najgorsze\" miasto na \u015bwiecie. Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T14:15:35.490526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T14:15:35+00:00",
        "description": "Podejrzany o zab\u00f3jstwo by\u0142ego przewodnicz\u0105cego parlamentu Ukrainy Andrija Parubija przyzna\u0142 si\u0119 do winy. M\u0119\u017cczyzna o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce by\u0142a to zemsta na ukrai\u0144skich w\u0142adzach. Zaproponowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, bu ukrai\u0144skie w\u0142adze posz\u0142y na uk\u0142ad z Rosj\u0105 i przeprowadzi\u0142y wymian\u0119 z jego udzia\u0142em.",
        "id": 3476407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/zabojstwo-ukrainskiego-polityka-sprawca-ujawnil-motyw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo ukrai\u0144skiego polityka. Sprawca ujawni\u0142 motyw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T13:14:51.019670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T13:14:50+00:00",
        "description": "Co najmniej tysi\u0105c os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w zachodnim Sudanie po tym, jak na wiosk\u0119 osun\u0119\u0142a si\u0119 ziemia. Wed\u0142ug agencji Associated Press to jedna z najtragiczniejszych kl\u0119sk \u017cywio\u0142owych w najnowszej historii tego afryka\u0144skiego kraju.",
        "id": 3475917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/ogromne-osuwisko-ziemi-w-sudanie-pogrzebalo-cala-wioske-setki-ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne osuwisko ziemi w Sudanie. Pogrzeba\u0142o ca\u0142\u0105 wiosk\u0119, setki ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T11:12:15.221708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T11:12:14+00:00",
        "description": "- Je\u015bli chodzi o cz\u0142onkostwo Ukrainy w Unii Europejskiej, nigdy si\u0119 temu nie sprzeciwiali\u015bmy. Je\u015bli chodzi o NATO, to inna sprawa - przekonywa\u0142 W\u0142adimir Putin podczas spotkania z premierem S\u0142owacji Robertem Fico w Pekinie. Rosyjski prezydent nazwa\u0142 te\u017c kraje NATO specjalistami od horror\u00f3w, sugeruj\u0105c, \u017ce jego kraj nie stanowi zagro\u017cenia dla pa\u0144stw Sojuszu.",
        "id": 3474992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/zaskakujace-slowa-putina-mowil-o-ukrainie-w-unii-europejskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Putina. M\u00f3wi\u0142 o Ukrainie w Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T10:11:36.551917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T10:11:36+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje Graham Greene - jeden z pierwszych rdzennych aktor\u00f3w, kt\u00f3rzy zrobili karier\u0119 w Hollywood. Zas\u0142yn\u0105\u0142 rolami w filmach Ta\u0144cz\u0105cy z wilkami, Zielona mila oraz Zmierzch. W ostatnich miesi\u0105cach walczy\u0142 z chorob\u0105. Mia\u0142 73 lata.",
        "id": 3474249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/nie-zyje-graham-greene-zaslynal-rola-w-tanczacym-z-wilkami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Graham Greene. Zas\u0142yn\u0105\u0142 rol\u0105 w \"Ta\u0144cz\u0105cym z wilkami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T06:08:08.239878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T06:08:07+00:00",
        "description": "Zmar\u0142 11-latek ze Stan\u00f3w Zjednoczonych, kt\u00f3ry w miniony weekend bawi\u0142 si\u0119 na osiedlu w Houston. Nastolatek dzwoni\u0142 do drzwi przypadkowych dom\u00f3w, a nast\u0119pnie ucieka\u0142, tak jak robi\u0105 to nagraniach na TikToku. W pewnym momencie w jego kierunku zosta\u0142 oddany \u015bmiertelny strza\u0142.",
        "id": 3473528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/chcial-odtworzyc-trend-z-tiktoka-zostal-smiertelnie-postrzelony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 odtworzy\u0107 trend z TikToka. Zosta\u0142 \u015bmiertelnie postrzelony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T05:02:11.566823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T05:02:11+00:00",
        "description": "Belgia idzie w \u015blady m.in Australii, Francji i Wielkiej Brytanii i og\u0142asza, \u017ce podczas wrze\u015bniowego Zgromadzenia Og\u00f3lnego Narod\u00f3w Zjednoczonych uzna niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Palestyny. Minister spraw zagranicznych tego kraju Maxime Prevot zapowiada r\u00f3wnie\u017c na\u0142o\u017cenie sankcji na Izrael.",
        "id": 3473284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-09-02/kolejny-kraj-uzna-niepodleglosc-palestyny-zapowiadaja-tez-sankcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj uzna niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Palestyny. Zapowiadaj\u0105 te\u017c sankcje",
        "vote": 0
    }
]