[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T18:42:59.036017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T18:35:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6916046-zbigniew-bogucki-ph8628338/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dziwi\u0119 panu wicepremierowi Sikorskiemu, \u017ce si\u0119 dziwi\"\" />\n    Ani nie by\u0142o tradycji, ani nie by\u0142o zwyczaju, \u017ceby przedstawiciel MSZ towarzyszy\u0142 polskiemu prezydentowi w czasie rozmowy z prezydentem USA - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 szef Kancelarii Prezydenta Zbigniew Bogucki. Doda\u0142, \u017ce w tej kwestii \"dziwi si\u0119\" zdziwieniu wicepremiera i szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego.",
        "id": 3479003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zbigniew-bogucki-o-wizycie-prezydenta-karola-nawrockiego-w-usa-i-spotkaniu-z-donaldem-trumpem-st8628168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6916046-zbigniew-bogucki-ph8628338/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dziwi\u0119 panu wicepremierowi Sikorskiemu, \u017ce si\u0119 dziwi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T15:40:04.377067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T15:33:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5176416-film-pokazujacy-zdarzenie-opublikowal-stop-cham-ph8628074/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukradli walec, jechali po ulicy slalomem. Nagranie\" />\n    Policja zatrzyma\u0142a jednego z dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy poruszali si\u0119 po pozna\u0144skiej Wildzie skradzionym walcem drogowym. Pojazd ukradli wcze\u015bniej z placu budowy. Nagranie z tego zdarzenia opublikowa\u0142 serwis Stop Cham.",
        "id": 3477341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-ukradli-walec-jechali-slalomem-przez-wilde-nagranie-st8628071?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5176416-film-pokazujacy-zdarzenie-opublikowal-stop-cham-ph8628074/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ukradli walec, jechali po ulicy slalomem. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T14:39:22.966919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T14:33:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3165803-zabezpieczony-przez-policje-noz-do-tapet-ph8627974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142 przechodniom no\u017cykiem do tapet\" />\n    Augustowscy policjanci zatrzymali 24-latka, kt\u00f3ry na molo grozi\u0142 przechodniom no\u017cem i gazem. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany, zosta\u0142 obezw\u0142adniony przez funkcjonariuszy. Trafi\u0142 do policyjnego aresztu.",
        "id": 3476754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/augustow-grozil-przechodniom-nozykiem-do-tapet-st8627973?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3165803-zabezpieczony-przez-policje-noz-do-tapet-ph8627974/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Grozi\u0142 przechodniom no\u017cykiem do tapet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T14:39:23.090458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T14:31:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4969310-kierowca-jechal-ponad-165-km-godz-ph8627944/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 165 km/h tu\u017c po zdaniu egzaminu na prawo jazdy\" />\n    M\u00f3g\u0142 dosta\u0107 \"tylko\" mandat i punkty karne. Ale policjanci stwierdzili, \u017ce by\u0142aby to kara niewsp\u00f3\u0142mierna do ryzyka, jakie stworzy\u0142. 18-latek, kt\u00f3ry ledwie sze\u015b\u0107 godzin po zdaniu egzaminu szala\u0142 za k\u00f3\u0142kiem samochodu, teraz mo\u017ce straci\u0107 uprawnienia.",
        "id": 3476755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/leszno-jechal-165-km-godz-tuz-po-zdaniu-egzaminu-na-prawo-jazdy-st8627925?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4969310-kierowca-jechal-ponad-165-km-godz-ph8627944/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 165 km/h tu\u017c po zdaniu egzaminu na prawo jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T13:38:46.707421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T13:31:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1092381-protest-w-belgradzie-serbia-czerwiec-2025-ph8491517/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Serbia \"na kraw\u0119dzi wojny domowej\"? \"Bardzo tego pragn\u0105\"\" />\n    Serbia znalaz\u0142a si\u0119 na kraw\u0119dzi wojny domowej - oceni\u0142 premier Chorwacji Andrej Plenkovi\u0107 w wyst\u0105pieniu na Forum Strategicznym w Bledzie w S\u0142owenii. We wspomnianym kraju od wielu miesi\u0119cy utrzymuj\u0105 si\u0119 protesty, a demonstranci domagaj\u0105 si\u0119 przyspieszonych wybor\u00f3w.",
        "id": 3476245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/serbia-na-krawedzi-wojny-domowej-bardzo-tego-pragna-st8627793?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1092381-protest-w-belgradzie-serbia-czerwiec-2025-ph8491517/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Serbia \"na kraw\u0119dzi wojny domowej\"? \"Bardzo tego pragn\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T12:37:45.565072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T12:32:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9510820-swinoujscie-martwy-wieloryb-w-porcie-ph8571793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szcz\u0105tki wieloryba trafi\u0105 na wystaw\u0119\" />\n    Szcz\u0105tki walenia najpierw trafi\u0142y do \u015bwinoujskiego portu, p\u00f3\u017aniej zosta\u0142y wyrzucone na pla\u017c\u0119 w Wise\u0142ce, a teraz szkielet zwierz\u0119cia trafi\u0142 do siedziby Woli\u0144skiego Parku Narodowego. Ko\u015bci zostan\u0105 oczyszczone i zakonserwowane, a p\u00f3\u017aniej wyeksponowane.",
        "id": 3475707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/miedzyzdroje-szkielet-walenia-trafi-do-muzeum-st8627160?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9510820-swinoujscie-martwy-wieloryb-w-porcie-ph8571793/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szcz\u0105tki wieloryba trafi\u0105 na wystaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T05:32:13.732184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T05:28:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4948029-restauracja-rynek-wlochy-shutterstock-2425226251-ph8626558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Skaza\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w na bezsenne noce\".\u00a0Wyszli na ulice\" />\n    Burmistrz Taorminy na Sycylii wprowadzi\u0142 w sezonie turystycznym w historycznym centrum zakaz wyrzucania \u015bmieci w ci\u0105gu dnia. Mog\u0105 to zrobi\u0107 tylko w nocy od godziny 1.30 do 5 rano. Rozporz\u0105dzenie spotka\u0142o si\u0119 z krytyk\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w. Ludzie pytaj\u0105: \"mamy chodzi\u0107 w nocy ze \u015bmieciami zamiast spa\u0107\"?",
        "id": 3473435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/smieci-w-taorminie-na-sycylii-mozna-wyrzucic-tylko-w-nocy-skazal-mieszkancow-na-bezsenne-noce-st8626553?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4948029-restauracja-rynek-wlochy-shutterstock-2425226251-ph8626558/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Skaza\u0142 mieszka\u0144c\u00f3w na bezsenne noce\".\u00a0Wyszli na ulice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T05:32:13.850492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T05:24:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4437834-podejrzani-o-oszustwa-zostali-zatrzymani-ph8626435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oszukiwali metod\u0105 \"na legend\u0119\". Seniorzy stracili \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych\" />\n    Policjanci rozbili czteroosobow\u0105 grup\u0119, kt\u00f3ra oszukiwa\u0142a osoby starsze metod\u0105 \"na legend\u0119\". Podejrzani trafili do aresztu. Funkcjonariusze nie wykluczaj\u0105 kolejnych zatrzyma\u0144.",
        "id": 3473436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-oszukiwali-metoda-na-legende-seniorzy-stracili-cwierc-miliona-zlotych-st8626409?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4437834-podejrzani-o-oszustwa-zostali-zatrzymani-ph8626435/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Oszukiwali metod\u0105 \"na legend\u0119\". Seniorzy stracili \u0107wier\u0107 miliona z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T04:28:11.202511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T04:06:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5998092-jeden-z-nowych-niszczycieli-rakietowych-indyjskiej-marynarki-wojennej-ins-impahl-ph8626522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Think tank ostrzega: tak rozpocznie si\u0119 potencjalny konflikt\" />\n    Szybko rozwijaj\u0105ce sw\u0105 flot\u0119 Indie rozpoczn\u0105 przysz\u0142y potencjalny konflikt z Pakistanem atakiem prewencyjnym na g\u0142\u00f3wne bazy morskie Islamabadu - ostrzega Narodowy Instytut Spraw Morskich.",
        "id": 3473157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/indie-pakistan-think-tank-ostrzega-tak-rozpocznie-sie-potencjalny-konflikt-st8626501?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5998092-jeden-z-nowych-niszczycieli-rakietowych-indyjskiej-marynarki-wojennej-ins-impahl-ph8626522/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Think tank ostrzega: tak rozpocznie si\u0119 potencjalny konflikt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-02T03:22:13.965067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-02T03:13:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4719143-karol-nawrocki-ph8624881/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki o reparacjach, \"wewn\u0119trzne podzia\u0142y\", zarzuty po uwi\u0119zieniu ginekolo\u017cki\" />\n    Prezydent Karol Nawrocki w czasie przem\u00f3wienia na Westerplatte powiedzia\u0142, \u017ce domaga si\u0119 reparacji od Niemiec. Politico pisze o \"bitwie\" mi\u0119dzy polskim prezydentem a premierem. Prokuratura postawi\u0142a zarzuty w zwi\u0105zku uwi\u0119zieniem ginekolo\u017cki. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 we wtorek 2 wrze\u015bnia.",
        "id": 3472926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-2-wrzesnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8626503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4719143-karol-nawrocki-ph8624881/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki o reparacjach, \"wewn\u0119trzne podzia\u0142y\", zarzuty po uwi\u0119zieniu ginekolo\u017cki",
        "vote": 0
    }
]