[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/c9b7a1a6f1bd45-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Paryska prokuratura postawi\u0142a w stan oskar\u017cenia W\u0142ocha Isaaca Steidla, za\u0142o\u017cyciela i administratora portalu, kt\u00f3ry by\u0142 wykorzystywany do pope\u0142nienia licznych przest\u0119pstw seksualnych, w tym przez by\u0142ego m\u0119\u017ca Gisele Pelicot \u2013 poda\u0142a w czwartek agencja AFP. S\u0105d zamkn\u0105\u0142 platform\u0119 sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy temu.</p>",
        "id": 1883953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przylozyl-reke-do-wielu-przestepstw-Tworca-portalu-z-ktorego-korzystal-Pelicot-oskarzony-8871833.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przy\u0142o\u017cy\u0142 r\u0119k\u0119 do wielu przest\u0119pstw. Tw\u00f3rca portalu, z kt\u00f3rego korzysta\u0142 Pelicot, oskar\u017cony.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/0dde94822988b8-948-568-0-7-975-585.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W poniedzia\u0142ek w ca\u0142ej Belgii odb\u0119dzie si\u0119 strajk zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych, reprezentuj\u0105cych m.in. pracownik\u00f3w sektora transportu. Oznacza to du\u017ce utrudnienia dla podr\u00f3\u017cnych. Krajowy przewo\u017anik Brussels Airlines ju\u017c odwo\u0142a\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 lot\u00f3w, w tym kilka do Warszawy i lot do Krakowa.</p>",
        "id": 1883952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odwolane-loty-i-opoznione-pociagi-W-poniedzialek-duzy-strajk-w-Belgi-8872703.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwo\u0142ane loty i op\u00f3\u017anione poci\u0105gi. W poniedzia\u0142ek du\u017cy strajk w Belgi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:10:47.522933+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/b060c5e05f59b9-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Je\u015bli rzeczywi\u015bcie rozpoczn\u0105 si\u0119 prace ekshumacyjne ofiar UPA na szerok\u0105 skal\u0119, Instytut Pami\u0119ci Narodowej jest got\u00f3w w pe\u0142ni podj\u0105\u0107 si\u0119 tego zadania \u2013 powiedzia\u0142 w sobot\u0119 podczas XVII Patriotycznej Pielgrzymki Kibic\u00f3w na Jasnej G\u00f3rze prezes IPN oraz popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki.</p>",
        "id": 1883622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-o-ekshumacjach-ofiar-UPA-IPN-podejmie-sie-zadania-8872698.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki o ekshumacjach ofiar UPA: IPN podejmie si\u0119 zadania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:29:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/c9bf61dc2e75d4-948-568-34-25-3368-2021.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sobot\u0119 og\u0142oszono powstanie nowego stowarzyszenia politycznego \"Wsp\u00f3lne Jutro\", kt\u00f3rego prezesk\u0105 zosta\u0142a pos\u0142anka klubu Lewicy Daria Gosek-Popio\u0142ek.</p>",
        "id": 1883623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wspolne-Jutro-Byle-czlonkinie-Razem-z-nowym-projektem-politycznym-8872688.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wsp\u00f3lne Jutro\". By\u0142e cz\u0142onkinie Razem z nowym projektem politycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/51158a653c93ae-948-567-5-20-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hiszpa\u0144ska policja aresztowa\u0142a w czwartek kilkunastu cz\u0142onk\u00f3w \"mafii taks\u00f3wkarskiej\" w Sewilli na po\u0142udniu kraju, kt\u00f3rzy monopolizowali transport pasa\u017cer\u00f3w z lotniska w stolicy Andaluzji.</p>",
        "id": 1883326,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czlonkowie-mafii-taksowkarskiej-z-Sewilli-ktorzy-monopolizowali-uslugi-na-lotnisku-San-Pablo-aresztowani-8871972.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0142onkowie \u201emafii taks\u00f3wkarskiej\u201d z Sewilli, kt\u00f3rzy monopolizowali us\u0142ugi na lotnisku San Pablo, aresztowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/588583ef902929-948-568-0-0-3037-1822.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Copernicus Climate Change Service potwierdzi\u0142, \u017ce rok 2024 by\u0142 najcieplejszym w historii pomiar\u00f3w globalnych i pierwszym rokiem kalendarzowym, w kt\u00f3rym \u015brednia globalna temperatura przekroczy\u0142a 1,5 st. C powy\u017cej poziomu z okresu przedindustrialnego.</p>",
        "id": 1883325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zar-leje-sie-z-nieba-2024-rok-byl-najcieplejszy-w-historii-pomiarow-8871963.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bar leje si\u0119 z nieba. 2024 rok by\u0142 najcieplejszy w historii pomiar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:01:04.512057+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/1f2e72751a1304-948-568-7-7-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />100 mln z\u0142 zostanie przeznaczonych na ratowanie zabytk\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y zniszczone w powodzi \u2013 przypomnia\u0142a w sobot\u0119 w Stroniu \u015al\u0105skim ministra kultury i dziedzictwa narodowego Hanna Wr\u00f3blewska. Wiemy, \u017ce to niewystarczaj\u0105ca kwota, b\u0119dziemy stara\u0107 si\u0119 o wi\u0119cej - poinformowa\u0142a.</p>",
        "id": 1882987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rusza-odbudowa-100-mln-zl-na-ratowanie-zabytkow-zniszczonych-przez-powodz-8872677.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza odbudowa. 100 mln z\u0142 na ratowanie zabytk\u00f3w zniszczonych przez pow\u00f3d\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:55:58.186407+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/04e1e4aac4eebb-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po prawie czterech latach s\u0105dowej batalii m\u0119\u017cczyzna z okolic Werony odebra\u0142 2 miliony euro, kt\u00f3re wygra\u0142 we w\u0142oskiej zdrapce. Do s\u0105du poda\u0142o go dw\u00f3ch koleg\u00f3w, kt\u00f3rzy zarzucili mu, \u017ce razem z nim kupili kupon i domagali si\u0119 podzia\u0142u wygranej. Zwyci\u0119zca zosta\u0142 oczyszczony z zarzutu kradzie\u017cy i oszustwa.</p>",
        "id": 1882677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-podzielil-sie-wygrana-w-zdrapce-i-zostal-pozwany-przez-kolegow-Sad-go-uniewinnil-8871974.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie podzieli\u0142 si\u0119 wygran\u0105 w zdrapce i zosta\u0142 pozwany przez koleg\u00f3w. S\u0105d go uniewinni\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:55:58.033888+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/75315d47d16821-665-399-1-26-665-399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Aktor Alec Baldwin z\u0142o\u017cy\u0142 w s\u0105dzie okr\u0119gowym w Santa Fe pozew cywilny, zarzucaj\u0105c tamtejszej prokuraturze naruszenie jego praw obywatelskich i z\u0142o\u015bliwe \u015bciganie go w procesie o nieumy\u015blne spowodowanie \u015bmierci operatorki filmowej na planie westernu \u201eRust\u201d.</p>",
        "id": 1882676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Alec-Baldwin-zarzuca-prokuraturze-naruszenie-jego-praw-Aktor-zlozyl-w-sadzie-pozew-cywilny-8872085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alec Baldwin zarzuca prokuraturze naruszenie jego praw. Aktor z\u0142o\u017cy\u0142 w s\u0105dzie pozew cywilny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:55:57.895303+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/fa085ad1619dee-948-568-42-22-957-574.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca prawicowo-populistycznej Alternatywy dla Niemiec (AfD) Alice Weidel zosta\u0142a oficjalnie kandydatk\u0105 partii na kanclerza w wyborach do Bundestagu, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 23 lutego. Delegaci zgromadzeni na federalnej konwencji AfD w Riesie w Saksonii podj\u0119li t\u0119 decyzj\u0119 jednog\u0142o\u015bnie.</p>",
        "id": 1882675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-ona-powalczy-o-posade-kanclerza-Alice-Weidel-kandydatka-AfD-8872660.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ona powalczy o posad\u0119 kanclerza. Alice Weidel kandydatk\u0105 AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:55:57.468333+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/a/22ae6fa36bae4a-948-568-289-609-3431-2058.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wracaj\u0105ca z urlopu para emeryt\u00f3w ukry\u0142a w przyczepie kempingowej i przemyci\u0142a z Hiszpani do Polski narkotyki warte 4 mln z\u0142. Oboje trafili do aresztu. Grozi im do 20 lat wi\u0119zienia.</p>",
        "id": 1882672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Emeryci-przemycili-60-kg-marihuany-w-przyczepie-Grozi-im-do-20-lat-wiezienia-8871339.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emeryci przemycili 60 kg marihuany w przyczepie. Grozi im do 20 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/dff2cdc62758d5-948-568-45-123-4455-2672.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142aby wiatr u\u0142atwia gaszenie po\u017car\u00f3w wok\u00f3\u0142 Los Angeles, ale bardzo sucha ro\u015blinno\u015b\u0107 sprzyja rozprzestrzenianiu si\u0119 ognia - pisze w sobot\u0119 portal dziennika \"New York Times\". W po\u017carach, kt\u00f3re od wtorku niszcz\u0105 hrabstwo Los Angeles w Kalifornii, zgin\u0119\u0142o ju\u017c co najmniej 11 os\u00f3b.</p>",
        "id": 1882673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pozar-wokol-Los-Angeles-nadal-sie-rozprzestrzenia-Kolejne-160-tys-osob-zagrozone-ewakuacja-8872654.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car wok\u00f3\u0142 Los Angeles nadal si\u0119 rozprzestrzenia. Kolejne 160 tys. os\u00f3b zagro\u017cone ewakuacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/0b43953559d284-948-568-0-86-2480-1487.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca Razem Aleksandra Owca poinformowa\u0142a w sobot\u0119, \u017ce kandydatem formacji na prezydenta b\u0119dzie Adrian Zandberg. \"Startuj\u0119 w tych wyborach, bo g\u0142\u0119boko wierz\u0119, \u017ce nasz kraj sta\u0107 na co\u015b wi\u0119cej, ni\u017c wojna Tuska z Kaczy\u0144skim\" - powiedzia\u0142 Zandberg.</p>",
        "id": 1882670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zandberg-kandydatem-partii-Razem-na-prezydenta-Wierze-ze-nasz-kraj-stac-na-cos-wiecej-8872653.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg kandydatem partii Razem na prezydenta. \"Wierz\u0119, \u017ce nasz kraj sta\u0107 na co\u015b wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/8/6cf506fe684d1a-792-475-207-67-792-475.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Armia Ukrainy wzi\u0119\u0142a do niewoli dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej, kt\u00f3rzy walczyli przeciwko niej w zaj\u0119tym cz\u0119\u015bciowo przez wojska ukrai\u0144skie w rosyjskim obwodzie kurskim \u2013 og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 1882674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koreanscy-zolnierze-trafili-do-ukrainskiej-niewoli-Pojmano-ich-w-obwodzie-kurskim-8872651.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea\u0144scy \u017co\u0142nierze trafili do ukrai\u0144skiej niewoli. Pojmano ich w obwodzie kurskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:21:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/d688f84d7dd9eb-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 6 mln 386 tys. podr\u00f3\u017cnych skorzysta\u0142o w 2024 r. z lotniska Katowice - przekaza\u0142y w pi\u0105tek s\u0142u\u017cby prasowe portu. To o ponad 777 tys. os\u00f3b wi\u0119cej, czyli o 13,9 proc., ni\u017c w rekordowym dot\u0105d dla Katowic 2023 r.</p>",
        "id": 1882671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotnisko-w-Katowicach-bije-rekordy-Obsluzylo-ponad-6-mln-pasazerow-8872209.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko w Katowicach bije rekordy. Obs\u0142u\u017cy\u0142o ponad 6 mln pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:46:22.725217+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/08e06cf84bd091-948-568-0-175-2928-1756.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wraz z\u00a0pojawieniem si\u0119 na polskim i\u00a0europejskim rynku\u00a0platform\u00a0sprzeda\u017cowych spoza UE ro\u015bnie te\u017c liczba przypadk\u00f3w stosowania\u00a0tzw.\u00a0dark patterns, czyli manipulacyjnych\u00a0technik sprzeda\u017cowych....</p>",
        "id": 1882086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-sieci-czyha-na-nas-dluga-lista-manipulacyjnych-praktyk-sprzedazowych-Za-dark-patterns-beda-grozic-wysokie-kary-8871990.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W sieci czyha na nas d\u0142uga lista manipulacyjnych praktyk sprzeda\u017cowych. Za dark patterns b\u0119d\u0105 grozi\u0107 wysokie kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:46:22.234691+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/c4e5b80e374b55-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo rosn\u0105cych cen mieszka\u0144 w Hiszpanii Polacy kupuj\u0105 coraz wi\u0119cej nieruchomo\u015bci w tym kraju. Statystyki za trzeci kwarta\u0142 2024 r. pokazuj\u0105, \u017ce nasi rodacy znajduj\u0105 si\u0119 w czo\u0142\u00f3wce nabywc\u00f3w \u2013 wyprzedzaj\u0105 ich jedynie Brytyjczycy, Niemcy i Maroka\u0144czycy.</p>",
        "id": 1882085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-kupuja-coraz-wiecej-nieruchomosci-w-Hiszpanii-mimo-rosnacych-cen-Jestesmy-w-czolowce-8871367.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy kupuj\u0105 coraz wi\u0119cej nieruchomo\u015bci w Hiszpanii mimo rosn\u0105cych cen. Jeste\u015bmy w czo\u0142\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/10ff420d318b07-948-568-0-62-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina i Polska wymieni\u0142y si\u0119 listami miejsc do poszukiwa\u0144 i ekshumacji szcz\u0105tk\u00f3w wzajemnych konflikt\u00f3w historycznych; Kij\u00f3w jest nastawiony na dobre rozwi\u0105zania w tej sprawie \u2013 poinformowa\u0142 PAP w sobot\u0119 wiceminister kultury Ukrainy ds. integracji europejskiej Andrij Nad\u017cos.</p>",
        "id": 1881839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ekshumacje-beda-prowadzone-w-Polsce-i-na-Ukrainie-Panstwa-wymienily-sie-listami-miejsc-8872623.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekshumacje b\u0119d\u0105 prowadzone w Polsce i na Ukrainie. Pa\u0144stwa wymieni\u0142y si\u0119 listami miejsc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/7b677dfc31a9b2-948-568-0-28-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />44,2 proc. badanych jest zdania, \u017ce mo\u017cliwa jest wsp\u00f3\u0142praca rz\u0105du, prezydenta i opozycji w dzia\u0142aniach zwi\u0105zanych z Polsk\u0105 prezydencj\u0105 w Radzie UE; przeciwnego zdania jest 39,5 proc. respondent\u00f3w - wynika z sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.</p>",
        "id": 1882087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Politycy-ponad-podzialami-Polacy-wierza-ze-rzad-prezydent-i-opozycja-moga-wspolpracowac-8872622.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy ponad podzia\u0142ami? Polacy wierz\u0105, \u017ce rz\u0105d, prezydent i opozycja mog\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:35:44.801069+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/bdaac38e3b8792-945-560-0-36-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rekordowa liczba ponad 30 mln turyst\u00f3w odwiedzi\u0142a w 2024 r. Portugali\u0119 - poinformowa\u0142 w czwartek Instytut Planowania i Rozwoju Turystyki (IPDT) w Lizbonie. Podkre\u015blono, \u017ce ubieg\u0142y rok by\u0142 zarazem rekordowy je\u015bli chodzi o wp\u0142ywy bran\u017cy turystycznej.</p>",
        "id": 1881621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turysci-zalali-Portugalie-Liczba-odwiedzajacych-bliska-liczbie-mieszkancow-Polski-8871855.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tury\u015bci zalali Portugali\u0119. Liczba odwiedzaj\u0105cych bliska liczbie mieszka\u0144c\u00f3w Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:35:43.862123+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/c03b3e86ab0e99-948-568-200-20-3600-2160.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprzeda\u017c pojazd\u00f3w elektrycznych i hybrydowych (NEV) wzros\u0142a w 2024 r. w Chinach o 40,7 proc. licz\u0105c rok do roku i osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowy poziom niemal 11 mln sztuk - poinformowa\u0142o chi\u0144skie stowarzyszenie producent\u00f3w aut osobowych (CPCA).</p>",
        "id": 1881618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinczycy-polubili-elektryki-W-ubieglym-roku-sprzedano-rekordowa-liczbe-tych-aut-8871607.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy polubili elektryki. W ubieg\u0142ym roku sprzedano rekordow\u0105 liczb\u0119 tych aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:35:43.589207+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/50627b9cb52a1b-836-501-84-9-836-501.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />36 proc. Polak\u00f3w przyznaje, \u017ce rekomendacje w social mediach maj\u0105 wp\u0142yw na ich zakupy - wynika z raportu \"Do\u015bwiadczenia e-commerce\u201d. Pod wp\u0142ywem rekomendacji w internecie najcz\u0119\u015bciej kupujemy kosmetyki i produkty do piel\u0119gnacji.</p>",
        "id": 1881617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/36-procent-Polakow-robiac-zakupy-sugeruje-sie-mediami-spolecznosciowymi-8872046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "36 procent Polak\u00f3w, robi\u0105c zakupy, sugeruje si\u0119 mediami spo\u0142eczno\u015bciowymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/ed12e0c68fc46a-948-568-70-370-3930-2357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukrai\u0144ska armia poinformowa\u0142a w sobot\u0119 rano, \u017ce minionej nocy wojska rosyjskie przeprowadzi\u0142y ataki na r\u00f3\u017cne cele z u\u017cyciem 74 dron\u00f3w. Agencja Reutera, kt\u00f3ra cytuje komunikat na ten temat, poinformowa\u0142a, \u017ce zestrzelono blisko dwie trzecie z nich.</p>",
        "id": 1881619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmasowany-nocny-atak-na-Ukraine-Wiekszosc-dronow-zestrzelono-8872615.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany nocny atak na Ukrain\u0119. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 dron\u00f3w zestrzelono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:31:07.013714+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/23c8e411a17ebf-948-568-88-198-2112-1267.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Hiszpanii chce domkn\u0105\u0107 sprzeda\u017c akcji producenta taboru kolejowego Talgo do ko\u0144ca miesi\u0105ca - poinformowa\u0142y hiszpa\u0144skie media. W ostatnich miesi\u0105cach w\u015br\u00f3d potencjalnych nabywc\u00f3w by\u0142a wymieniana polska Pesa.</p>",
        "id": 1881411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpanski-producent-trafi-w-polskie-rece-Decyzja-o-sprzedazy-Talgo-do-konca-stycznia-8872610.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpa\u0144ski producent trafi w polskie r\u0119ce? Decyzja o sprzeda\u017cy Talgo do ko\u0144ca stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/6152dbdf5ed40e-948-568-30-290-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czarne skrzynki Boeinga 737-800, kt\u00f3ry rozbi\u0142 si\u0119 pod koniec grudnia ubieg\u0142ego roku na lotnisku Muan w Korei Po\u0142udniowej, przesta\u0142y rejestrowa\u0107 dane cztery minuty przed zderzeniem samolotu z betonow\u0105 konstrukcj\u0105 - poinformowa\u0142o w sobot\u0119 ministerstwo transportu tego kraju.</p>",
        "id": 1881616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Coraz-wiecej-pytan-Minuty-przed-zderzeniem-czarne-skrzynki-Jeju-Air-przestaly-dzialac-8872608.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej pyta\u0144. Minuty przed zderzeniem czarne skrzynki Jeju Air przesta\u0142y dzia\u0142a\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:25:28.211343+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/e58b6a4d4468bd-948-568-0-310-3933-2360.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Donald Trump b\u0119dzie dopiero drugim w historii USA prezydentem, kt\u00f3ry powr\u00f3ci do Bia\u0142ego Domu po czteroletniej przerwie spowodowanej przegran\u0105 w wyborach. Pierwszym by\u0142 Demokrata Grover Cleveland pod koniec XIX wieku.</p>",
        "id": 1881208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-drugim-w-historii-prezydentem-USA-wybranym-po-czteroletniej-przerwie-8871991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump drugim w historii prezydentem USA wybranym po czteroletniej przerwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:25:28.092697+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/e2c82a6c504970-948-568-0-286-4240-2543.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Specjalista IT James Howells przegra\u0142 w pierwszej instancji proces o odzyskanie dysku, na kt\u00f3rym zapisane s\u0105 bitcoiny warte obecnie ok. 740 mln dolar\u00f3w - poinformowa\u0142 portal Cointelegraph. Howells domaga\u0142 si\u0119 zgody na przeszukanie wysypiska \u015bmieci, na kt\u00f3re przed laty omy\u0142kowo trafi\u0142 jego stary komputer.</p>",
        "id": 1881207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitcoiny-warte-setki-milionow-dolarow-na-wysypisku-Sedzia-nie-pozwolil-na-poszukiwania-8872055.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoiny warte setki milion\u00f3w dolar\u00f3w na wysypisku. S\u0119dzia nie pozwoli\u0142 na poszukiwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:25:27.970942+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/70133fba0ca422-948-568-9-240-3680-2208.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Singapurski paszport znalaz\u0142 si\u0119 na szczycie listy najsilniejszych dokument\u00f3w podr\u00f3\u017cy na \u015bwiecie \u2013 wynika z rankingu Henley Passport Index. Jego posiadacze mog\u0105 podr\u00f3\u017cowa\u0107 bezwizowo do 195 z 227 kraj\u00f3w. Polski paszport zaj\u0105\u0142 si\u00f3dme miejsce i pozwala na wyjazd bez wiz do 188 pa\u0144stw.</p>",
        "id": 1881206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oto-najsilniejszy-paszport-na-swiecie-Polska-w-pierwszej-dziesiatce-8871195.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najsilniejszy paszport na \u015bwiecie. Polska w pierwszej dziesi\u0105tce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:16:59.262939+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/d983f348ff608e-945-560-0-70-1764-1058.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niski poziom wynagrodzenia nauczycieli w\u00a0por\u00f3wnaniu z\u00a0innymi zawodami to tylko jeden z\u00a0czynnik\u00f3w, kt\u00f3re wp\u0142ywaj\u0105 na niedob\u00f3r kadr pedagogicznych w\u00a0r\u00f3\u017cnych krajach....</p>",
        "id": 1880876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podwyzki-wynagrodzen-nie-rozwiaza-problemu-niedoboru-nauczycieli-8870710.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cki wynagrodze\u0144 nie rozwi\u0105\u017c\u0105 problemu niedoboru nauczycieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:16:58.858631+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/d58362c65a04c3-945-560-4-17-1767-1060.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pacjenci czekaj\u0105 na porad\u0119 lekarsk\u0105, badanie, zabieg lub operacj\u0119 \u015brednio ponad cztery miesi\u0105ce. To najd\u0142u\u017cej w historii prowadzonych od 2012 r. przez Fundacj\u0119 Watch Health Care pomiar\u00f3w dost\u0119pno\u015bci do gwarantowanych \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych.</p>",
        "id": 1880875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejki-do-lekarzy-w-Polsce-najdluzsze-od-2012-roku-8871627.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejki do lekarzy w Polsce najd\u0142u\u017csze od 2012 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:16:58.547542+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/9da231a888b4b5-948-567-0-47-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 2030 roku rynek budownictwa modu\u0142owego ma osi\u0105gn\u0105\u0107 warto\u015b\u0107 7 mld z\u0142 - szacuje firma Spectis. Szczeg\u00f3lnie ten i\u00a0przysz\u0142y rok b\u0119d\u0105 dla\u00a0niego korzystne ze wzgl\u0119du na du\u017cy nap\u0142yw \u015brodk\u00f3w z\u00a0KPO,...</p>",
        "id": 1880874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-przeciagu-pieciu-lat-rynek-budownictwa-modulowego-bedzie-warty-7-mld-zl-8870711.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W przeci\u0105gu pi\u0119ciu lat rynek budownictwa modu\u0142owego b\u0119dzie warty 7 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:16:58.128240+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/dec3e451915a5b-948-568-0-129-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bu\u0142garia i Polska odnotowa\u0142y w III kwartale 2024 r. najwy\u017cszy wzrost cen mieszka\u0144 w por\u00f3wnaniu z analogicznym okresem 2023 roku - wynika z danych Eurostatu.</p>",
        "id": 1880873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-tych-krajach-UE-ceny-mieszkan-wzrosly-najbardziej-Polska-na-podium-8872111.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tych krajach UE ceny mieszka\u0144 wzros\u0142y najbardziej. Polska na podium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:16:57.513582+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/7e57e3e9735332-948-568-8-106-3534-2120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do 2035 roku liczba os\u00f3b pracuj\u0105cych w\u00a0Polsce zmniejszy si\u0119 o\u00a02,1 mln - wynika z\u00a0analizy Polskiego Instytutu Ekonomicznego. Luk\u0119 t\u0119 cz\u0119\u015bciowo mogliby zape\u0142ni\u0107 pracownicy zagraniczni. Pracodawcy czekaj\u0105 na przepisy,...</p>",
        "id": 1880872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Polsce-moze-brakowac-niebawem-milionow-pracownikow-Ratunkiem-beda-obcokrajowcy-8870100.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce mo\u017ce brakowa\u0107 niebawem milion\u00f3w pracownik\u00f3w. Ratunkiem b\u0119d\u0105 obcokrajowcy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:16:57.009405+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/7bf79e1434ad9e-948-568-78-0-3339-2003.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynki powoli wychodz\u0105 ze \u015bwi\u0105tecznego trybu. W \nmijaj\u0105cym tygodniu poznali\u015bmy szereg wa\u017cnych danych ze sp\u00f3\u0142ek, ale te\u017c i\n makroekonomicznych. Zapraszamy na gospodarcze podsumowanie tygodnia na \nwykresach.</p>",
        "id": 1880871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-na-zlotych-zakupach-Chiny-kontra-Trump-topniejace-pieniadze-JSW-i-gigantyczny-krach-8872022.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBP na z\u0142otych zakupach, Chiny kontra Trump, topniej\u0105ce pieni\u0105dze JSW i gigantyczny krach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T03:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/2fbdfc9393e6f4-948-568-750-890-2966-1780.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142a\u015bciciel platformy X Elon Musk wykorzystuje sw\u00f3j portal, na kt\u00f3rym jest obserwowany przez ponad 200 mln u\u017cytkownik\u00f3w, do szerzenia dezinformacji na temat po\u017car\u00f3w w Kalifornii i nie tylko \u2013 napisa\u0142 w pi\u0105tek ameryka\u0144ski dziennik \u201eWashington Post\u201d.</p>",
        "id": 1881413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/X-sluzy-Muskowi-do-szerzenia-dezinformacji-Przykladem-pozary-w-Kalifornii-8872572.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "X s\u0142u\u017cy Muskowi do szerzenia dezinformacji. Przyk\u0142adem po\u017cary w Kalifornii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T02:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/286fe0d052730e-945-560-7-14-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 prezydent Chorwacji Zoran Milanovi\u0107 cieszy si\u0119 w przedwyborczych sonda\u017cach zdecydowan\u0105 przewag\u0105 nad kontrkandydatem, wspieranym przez rz\u0105dz\u0105c\u0105 Chorwack\u0105 Wsp\u00f3lnot\u0119 Demokratyczn\u0105 Draganem Primorcem.</p>",
        "id": 1881414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Urzedujacy-prezydent-Chorwacji-ze-zdecydowana-przewaga-II-tura-w-niedziele-8872570.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119duj\u0105cy prezydent Chorwacji ze zdecydowan\u0105 przewag\u0105. II tura w niedziele",
        "vote": 0
    }
]