[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T21:43:48.057676+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozne-i-szkodliwe-apel-naczelnej-rady-adwokackiej-ws-ochron,nId,7890001\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grozne-i-szkodliwe-apel-naczelnej-rady-adwokackiej-ws-ochron/000KFGCBV52V9NKS-C321.jpg\" alt=\"&quot;Gro\u017ane i szkodliwe&quot;. Apel Naczelnej Rady Adwokackiej ws. ochrony Netanjahu\" align=\"left\" /></a>Nie milkn\u0105 echa decyzji polskiego rz\u0105du w sprawie ochrony dla premiera Izraela Binjamina Netanjahu, gdyby ten przyjecha\u0142 do naszego kraju. &quot;Uchwa\u0142a Rady Ministr\u00f3w i wypowiedzi najwy\u017cszych przedstawicieli w\u0142adzy wykonawczej (...) podwa\u017ca zaufanie obywateli do rz\u0105d\u00f3w prawa w Polsce&quot; - ocenia Naczelna Rada Adwokacka. W o\u015bwiadczeniu podkre\u015blono, \u017ce dzia\u0142ania tego typu s\u0105 &quot;niezwykle gro\u017ane i szkodliwe&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1884787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grozne-i-szkodliwe-apel-naczelnej-rady-adwokackiej-ws-ochron,nId,7890001",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gro\u017ane i szkodliwe\". Apel Naczelnej Rady Adwokackiej ws. ochrony Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T20:38:01.236039+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozary-w-los-angeles-rosnie-tragiczny-bilans,nId,7890000\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pozary-w-los-angeles-rosnie-tragiczny-bilans/000KFG8I0F4DG8PX-C321.jpg\" alt=\"Po\u017cary w Los Angeles. Ro\u015bnie tragiczny bilans\" align=\"left\" /></a>S\u0142u\u017cby Los Angeles poda\u0142y, \u017ce w wyniku po\u017car\u00f3w 13 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, r\u00f3wnie\u017c 13 uznano za zaginione. Do tej pory nakazano ewakuacj\u0119 ponad 150 tys. os\u00f3b. Wst\u0119pne straty szacowane s\u0105 na dziesi\u0105tki miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Stra\u017c po\u017carna ostrzega, \u017ce ogie\u0144 mo\u017ce si\u0119 nadal rozprzestrzenia\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1884579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pozary-w-los-angeles-rosnie-tragiczny-bilans,nId,7890000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cary w Los Angeles. Ro\u015bnie tragiczny bilans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T20:30:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-grzegorz-braun-wystartuje-w-wyborach-slawomir-mentzen-koment,nId,7889992\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grzegorz-braun-wystartuje-w-wyborach-slawomir-mentzen-koment/000KFG3MS333A62Q-C321.jpg\" alt=\"Grzegorz Braun wystartuje w wyborach? S\u0142awomir Mentzen komentuje\" align=\"left\" /></a>S\u0142awomir Mentzen uzna\u0142 za &quot;plotki&quot; doniesienia o kandydowaniu Grzegorza Brauna w wyborach prezydenckich. Jego zdaniem Braun nie chcia\u0142by rozbicia Konfederacji. Podczas spotkania z mieszka\u0144cami \u017bywca Mentzen skrytykowa\u0142 tak\u017ce polityk\u0119 Polski wzgl\u0119dem Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1884580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-grzegorz-braun-wystartuje-w-wyborach-slawomir-mentzen-koment,nId,7889992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun wystartuje w wyborach? S\u0142awomir Mentzen komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:33:10.360072+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-snieg-to-niejedyne-zagrozenie-nad-baltykiem-robi-sie-niebezp,nId,7889990\"><img src=\"https://i.iplsc.com/snieg-to-niejedyne-zagrozenie-nad-baltykiem-robi-sie-niebezp/000KFG2FH57KBVJ0-C321.jpg\" alt=\"\u015anieg to niejedyne zagro\u017cenie. Nad Ba\u0142tykiem robi si\u0119 niebezpiecznie\" align=\"left\" /></a>Atak zimy w Polsce trwa w najlepsze. Opr\u00f3cz ostrze\u017ce\u0144 dla po\u0142udnia i p\u00f3\u0142nocy kraju przed intensywnymi opadami \u015bniegu, wydano r\u00f3wnie\u017c najwy\u017cszy alert dla Wybrze\u017ca Wschodniego i Zachodniego. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed wezbraniem w\u00f3d z przekroczeniem stan\u00f3w alarmowych. Nad Ba\u0142tykiem robi si\u0119 niebezpiecznie. Zaobserwowano cofk\u0119, mo\u017cliwe s\u0105 r\u00f3wnie\u017c miejscowe podtopienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1884333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-snieg-to-niejedyne-zagrozenie-nad-baltykiem-robi-sie-niebezp,nId,7889990",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015anieg to niejedyne zagro\u017cenie. Nad Ba\u0142tykiem robi si\u0119 niebezpiecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:33:09.978410+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grzegorz-braun-wystartuje-w-wyborach-slawomir-mentzen-koment,nId,7889992\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grzegorz-braun-wystartuje-w-wyborach-slawomir-mentzen-koment/000KFG3MS333A62Q-C321.jpg\" alt=\"Grzegorz Braun wystartuje w wyborach?. S\u0142awomir Mentzen komentuje\" align=\"left\" /></a>S\u0142awomir Mentzen uzna\u0142 za &quot;plotki&quot; doniesienia o udziale Grzegorza Brauna w wyborach na prezydenta. Jego zdaniem Braun nie chcia\u0142by rozbicia Konfederacji. Podczas spotkania z mieszka\u0144cami \u017bywca Mentzen skrytykowa\u0142 tak\u017ce polityk\u0119 Polski wzgl\u0119dem Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1884332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grzegorz-braun-wystartuje-w-wyborach-slawomir-mentzen-koment,nId,7889992",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun wystartuje w wyborach?. S\u0142awomir Mentzen komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:28:24.825059+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-drony-uderzyly-w-kluczowa-dla-rosji-rafinerie-ukraina-potwie,nId,7889982\"><img src=\"https://i.iplsc.com/drony-uderzyly-w-kluczowa-dla-rosji-rafinerie-ukraina-potwie/000KFFXOLNJQ5GX9-C321.jpg\" alt=\"Drony uderzy\u0142y w kluczow\u0105 dla Rosji rafineri\u0119. Ukraina potwierdza\" align=\"left\" /></a>W rosyjskim Tatarstanie przeprowadzono ewakuacj\u0119 rafinerii w zwi\u0105zku z atakiem dron\u00f3w. Strona ukrai\u0144ska przyzna\u0142a si\u0119 do ataku, kt\u00f3ry ma &quot;bezpo\u015brednio wp\u0142yn\u0105\u0107 na zdolno\u015b\u0107 Rosji do prowadzenia wojny&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1884028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-drony-uderzyly-w-kluczowa-dla-rosji-rafinerie-ukraina-potwie,nId,7889982",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drony uderzy\u0142y w kluczow\u0105 dla Rosji rafineri\u0119. Ukraina potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:28:24.445646+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sondaz-rzad-bedzie-wspolpracowac-z-prezydentem-w-tle-prezyde,nId,7889974\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sondaz-rzad-bedzie-wspolpracowac-z-prezydentem-w-tle-prezyde/000KFFY12H9TDG47-C321.jpg\" alt=\"Sonda\u017c: Rz\u0105d b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z prezydentem? W tle prezydencja w UE\" align=\"left\" /></a>Zdaniem 44,2 proc. badanych wsp\u00f3\u0142praca rz\u0105du, prezydenta i opozycji w dzia\u0142aniach zwi\u0105zanych z prezydencj\u0105 Polski w Radzie UE jest mo\u017cliwa - wynika z najnowszego sonda\u017cu. Przeciwnie uwa\u017ca 39,5 proc. respondent\u00f3w. W badaniu wskazano r\u00f3wnie\u017c, jak g\u0142osowali ankietowani ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1884027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sondaz-rzad-bedzie-wspolpracowac-z-prezydentem-w-tle-prezyde,nId,7889974",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Rz\u0105d b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z prezydentem? W tle prezydencja w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:24:14.527134+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/news-ekshumacje-na-wolyniu-minister-trwaja-prace-polsko-ukrainski,nId,7889968\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ekshumacje-na-wolyniu-minister-trwaja-prace-polsko-ukrainski/000KFFON83PDODU5-C321.jpg\" alt=\"Ekshumacje na Wo\u0142yniu. Minister: Trwaj\u0105 prace polsko-ukrai\u0144skie\" align=\"left\" /></a>Minister kultury Hanna Wr\u00f3blewska poda\u0142a, \u017ce polsko-ukrai\u0144ska grupa pracuje nad ekshumacj\u0105 polskich ofiar na Wo\u0142yniu. O efektach jako pierwsze dowiedz\u0105 si\u0119 bezpo\u015brednio zainteresowane osoby i organizacje.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1883751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/news-ekshumacje-na-wolyniu-minister-trwaja-prace-polsko-ukrainski,nId,7889968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekshumacje na Wo\u0142yniu. Minister: Trwaj\u0105 prace polsko-ukrai\u0144skie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:19:28.160695+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-warunki-sa-trudne-tysiace-odbiorcow-bez-pradu,nId,7889949\"><img src=\"https://i.iplsc.com/warunki-sa-trudne-tysiace-odbiorcow-bez-pradu/000KFFMFDL082PET-C321.jpg\" alt=\"&quot;Warunki s\u0105 trudne&quot;. Tysi\u0105ce odbiorc\u00f3w bez pr\u0105du\" align=\"left\" /></a>Ponad 20 tys. odbiorc\u00f3w w woj. zachodniopomorskim nie ma pr\u0105du - poinformowa\u0142a Energa Operator. Awarie wyst\u0119puj\u0105 g\u0142\u00f3wnie we wschodniej cz\u0119\u015bci wojew\u00f3dztwa. W zwi\u0105zku z pogod\u0105 stra\u017c po\u017carna interweniowa\u0142a ponad 70 razy. W \u015awinouj\u015bciu ro\u015bnie poziom wody, prewencyjnie uk\u0142adane s\u0105 worki z piaskiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1883404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zachodniopomorskie/news-warunki-sa-trudne-tysiace-odbiorcow-bez-pradu,nId,7889949",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Warunki s\u0105 trudne\". Tysi\u0105ce odbiorc\u00f3w bez pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:19:28.023668+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-wielkiej-brytanii-zatrzymano-pare-polakow,nId,7889963\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-w-wielkiej-brytanii-zatrzymano-pare-polakow/000KFFNS3A4RIB01-C321.jpg\" alt=\"Tragedia w Wielkiej Brytanii. Zatrzymano par\u0119 Polak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Para Polak\u00f3w - 24-letnia Kinga W. oraz 26-letni Micha\u0142 S. zostali zatrzymani przez policj\u0119 w Wielkiej Brytanii po \u015bmierci ich dziecka. Rodzice rocznej Izabelli zostali oskar\u017ceni w sprawie, a w poniedzia\u0142ek ma odby\u0107 si\u0119 kolejna rozprawa. Para zosta\u0142a wyprowadzona z mieszkania w kajdankach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1883403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-wielkiej-brytanii-zatrzymano-pare-polakow,nId,7889963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Wielkiej Brytanii. Zatrzymano par\u0119 Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:19:27.886450+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-autobusu-na-zjezdzie-z-autostrady-przy-granicy-z-pol,nId,7889975\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-autobusu-na-zjezdzie-z-autostrady-przy-granicy-z-pol/000G7T3X99K0E0T6-C321.jpg\" alt=\"Wypadek autobusu na zje\u017adzie z autostrady. Przy granicy z Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Autobus przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na zje\u017adzie z autostrady A11 w Niemczech w kierunku Szczecina. Jak informuj\u0105 niemieckie media, jest wielu rannych i co najmniej dwie osoby zmar\u0142y. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1883402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wypadek-autobusu-na-zjezdzie-z-autostrady-przy-granicy-z-pol,nId,7889975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autobusu na zje\u017adzie z autostrady. Przy granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:19:27.662979+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-razem-broni-sie-przed-polityczna-smiercia-ale-kij-ma-dwa-kon,nId,7889942\"><img src=\"https://i.iplsc.com/razem-broni-sie-przed-polityczna-smiercia-ale-kij-ma-dwa-kon/000KFEVVOM07X77C-C321.jpg\" alt=\"Razem broni si\u0119 przed polityczn\u0105 \u015bmierci\u0105. Ale kij ma dwa ko\u0144ce\" align=\"left\" /></a>- Razem wystawiaj\u0105c w wyborach prezydenckich Adriana Zandberga broni si\u0119 przed polityczn\u0105 \u015bmierci\u0105 - komentuje dla Interii dr Olgierd Annusewicz. Kij ma jednak dwa ko\u0144ce. Decyzja os\u0142abia lewicowego kandydata. Zyska\u0107 mo\u017ce Rafa\u0142 Trzaskowski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1883401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-razem-broni-sie-przed-polityczna-smiercia-ale-kij-ma-dwa-kon,nId,7889942",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Razem broni si\u0119 przed polityczn\u0105 \u015bmierci\u0105. Ale kij ma dwa ko\u0144ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:13:51.355665+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekstradycja-sebastiana-m-do-polski-nowe-informacje-prokuratu,nId,7889936\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ekstradycja-sebastiana-m-do-polski-nowe-informacje-prokuratu/000KFEURC3I9Q0QQ-C321.jpg\" alt=\"Ekstradycja Sebastiana M. do Polski. Nowe informacje prokuratury\" align=\"left\" /></a>- Minister sprawiedliwo\u015bci Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich b\u0119dzie podejmowa\u0142 decyzj\u0119 ko\u0144cow\u0105, czy Sebastian M. zostanie przekazany do Polski - przekaza\u0142a prok. Anna Adamiak. Rzecznika prokuratora generalnego podkre\u015bli\u0142a, \u017ce wymiar sprawiedliwo\u015bci ZEA mia\u0142 w\u0105tpliwo\u015bci w sprawie, ale zosta\u0142y one wyja\u015bnione, a ekstradycja oskar\u017conego jest coraz bli\u017cej. Mec. \u0141ukasz Kowalski - prawnik rodziny ofiar - powiedzia\u0142, \u017ce taki rozw\u00f3j sytuacji &quot;daje du\u017ce nadzieje&quot;, a pojawienie si\u0119 m\u0119\u017cczyzny w Polsce da spok\u00f3j pokrzywdzonym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1883087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ekstradycja-sebastiana-m-do-polski-nowe-informacje-prokuratu,nId,7889936",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstradycja Sebastiana M. do Polski. Nowe informacje prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:13:51.186964+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-w-niemczech-spd-i-afd-ujawniaja-kandydatow,nId,7889940\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-w-niemczech-spd-i-afd-ujawniaja-kandydatow/000KFEVY26MOKR7M-C321.jpg\" alt=\"Wybory w Niemczech. SPD i AfD ujawniaj\u0105 kandydat\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Niemiecka SPD potwierdzi\u0142a, \u017ce Olaf Scholz, b\u0119dzie kandydatem partii na stanowisko kanclerza Niemiec. W sobot\u0119 poznali\u015bmy te\u017c kandydatk\u0119 prawicowej AfD - b\u0119dzie ni\u0105 wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca partii Alice Weidel. Przedterminowe wybory parlamentarne odb\u0119d\u0105 si\u0119 23 lutego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1883086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-w-niemczech-spd-i-afd-ujawniaja-kandydatow,nId,7889940",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w Niemczech. SPD i AfD ujawniaj\u0105 kandydat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:13:51.022801+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obietnica-odlozona-w-czasie-polacy-musza-poczekac-na-wieksze,nId,7886757\"><img src=\"https://i.iplsc.com/obietnica-odlozona-w-czasie-polacy-musza-poczekac-na-wieksze/0003B1H3320VEDOA-C321.jpg\" alt=\"Obietnica od\u0142o\u017cona w czasie. Polacy musz\u0105 poczeka\u0107 na wi\u0119ksze \u015bwiadczenie\" align=\"left\" /></a>Podwy\u017cka zasi\u0142ku pogrzebowego nie wejdzie w \u017cycie w 2025 roku. Prace nad ustaw\u0105 utkn\u0119\u0142y na etapie uzgodnie\u0144 mi\u0119dzyresortowych, a planowany termin zmian przesuni\u0119to wst\u0119pnie na 2026 rok.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1883085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obietnica-odlozona-w-czasie-polacy-musza-poczekac-na-wieksze,nId,7886757",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obietnica od\u0142o\u017cona w czasie. Polacy musz\u0105 poczeka\u0107 na wi\u0119ksze \u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:08:53.553506+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doradca-prezydenta-tlumaczy-dlatego-duda-napisal-do-tuska,nId,7889928\"><img src=\"https://i.iplsc.com/doradca-prezydenta-tlumaczy-dlatego-duda-napisal-do-tuska/000KFEQVUW3LTAXX-C321.jpg\" alt=\"Doradca prezydenta t\u0142umaczy. Dlatego Duda napisa\u0142 do Tuska\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do rz\u0105du w sprawie ewentualnej obecno\u015bci premiera Izraela na obchodach wyzwolenia obozu w O\u015bwi\u0119cimiu ze wzgl\u0119du na relacje z USA - stwierdzi\u0142 w sobot\u0119 doradca prezydenta \u0141ukasz Rzepecki. Jego zdaniem przyj\u0119ta przez rz\u0105d uchwa\u0142a potwierdza, \u017ce pismo prezydenta by\u0142o potrzebne. Wed\u0142ug Rzepeckiego, gdyby Netanjahu przyby\u0142 do Polski i zosta\u0142 aresztowany, dosz\u0142oby do skandalu mi\u0119dzynarodowego</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1882785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doradca-prezydenta-tlumaczy-dlatego-duda-napisal-do-tuska,nId,7889928",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca prezydenta t\u0142umaczy. Dlatego Duda napisa\u0142 do Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:04:01.677188+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-oswiadcza-w-sprawie-platformy-x-nigdy-sie-nie-zgodz,nId,7889894\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nawrocki-oswiadcza-w-sprawie-platformy-x-nigdy-sie-nie-zgodz/000KFEIG0VGNWK4V-C321.jpg\" alt=\"Nawrocki o\u015bwiadcza w sprawie platformy X. &quot;Nigdy si\u0119 nie zgodz\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>- Jako przysz\u0142y prezydent nigdy nie zgodz\u0119 si\u0119 na cenzur\u0119 w sieci - o\u015bwiadczy\u0142 Karol Nawrocki, sugeruj\u0105c, \u017ce ob\u00f3z rz\u0105dz\u0105cy ma takie plany. Kandydat, popierany przez PiS, podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;je\u015bli kto\u015b b\u0119dzie chcia\u0142 j\u0105 nam narzuci\u0107 w czasie kampanii wyborczej, to gwarantuj\u0119, \u017ce wsp\u00f3lnie z Polakami staniemy w jej obronie&quot;. Prezes IPN nawi\u0105za\u0142 tym do wypowiedzi polityk\u00f3w, reaguj\u0105cych na kontrowersyjne wpisy Elona Muska, kt\u00f3ry w ostatnim czasie jawnie krytykuje rz\u0105dy europejskie na swojej platformie X.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1882479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-oswiadcza-w-sprawie-platformy-x-nigdy-sie-nie-zgodz,nId,7889894",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki o\u015bwiadcza w sprawie platformy X. \"Nigdy si\u0119 nie zgodz\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:04:01.524770+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-cenna-zdobycz-w-doniecku-rosjanie-pra-naprzod,nId,7889913\"><img src=\"https://i.iplsc.com/cenna-zdobycz-w-doniecku-rosjanie-pra-naprzod/000KFEK6AWPSW66A-C321.jpg\" alt=\"Cenna zdobycz w Doniecku. Rosjanie pr\u0105 naprz\u00f3d\" align=\"left\" /></a>Armia rosyjska przej\u0119\u0142a kontrol\u0119 nad osad\u0105 Szewczenko w obwodzie donieckim na Ukrainie - poinformowa\u0142o w sobot\u0119 rosyjskie Ministerstwo Obrony. To kolejny akt przewagi wroga w tym obwodzie. W pi\u0105tek portal Ukrai\u0144ska Prawda potwierdzi\u0142, \u017ce armia Putina zaj\u0119\u0142a te\u017c miasto Kurachowe. Tymczasem ukrai\u0144ska armia donosi o neutralizacji rosyjskiego ataku z u\u017cyciem ponad 70 dron\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1882478,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-cenna-zdobycz-w-doniecku-rosjanie-pra-naprzod,nId,7889913",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cenna zdobycz w Doniecku. Rosjanie pr\u0105 naprz\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:04:01.308860+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-partia-razem-odslonila-karty-wskazala-kandydata-na-prezydent,nId,7889910\"><img src=\"https://i.iplsc.com/partia-razem-odslonila-karty-wskazala-kandydata-na-prezydent/000KFENT5B5RGXE6-C321.jpg\" alt=\"Partia Razem ods\u0142oni\u0142a karty. Wskaza\u0142a kandydata na prezydenta\" align=\"left\" /></a>Adrian Zandberg zosta\u0142 og\u0142oszony kandydatem na prezydenta z ramienia partii Razem. Ugrupowanie, kt\u00f3re w grudniu opu\u015bci\u0142o szeregi koalicyjnego klubu parlamentarnego Lewicy, zdecydowa\u0142o si\u0119 wystawi\u0107 w\u0142asnego pretendenta w wy\u015bcigu o Pa\u0142ac przy Krakowskim Przedmie\u015bciu. Polityk b\u0119dzie walczy\u0142 mi\u0119dzy innymi ze swoj\u0105 dawn\u0105 partyjn\u0105 kole\u017cank\u0105, Magdalen\u0105 Biejat, na kt\u00f3r\u0105 postawili jego dawni sojusznicy sejmowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1882477,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-partia-razem-odslonila-karty-wskazala-kandydata-na-prezydent,nId,7889910",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Partia Razem ods\u0142oni\u0142a karty. Wskaza\u0142a kandydata na prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:59:05.915031+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wyszla-do-sklepu-i-zniknela-ojciec-karoliny-wrobel-o-niepoko,nId,7889891\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyszla-do-sklepu-i-zniknela-ojciec-karoliny-wrobel-o-niepoko/000KFEDM4DIHX8BW-C321.jpg\" alt=\"Wysz\u0142a do sklepu i znikn\u0119\u0142a. Ojciec Karoliny Wr\u00f3bel o niepokoj\u0105cych tropach\" align=\"left\" /></a>Min\u0105\u0142 ponad tydzie\u0144 od zagini\u0119cia 24-letniej matki z Czechowic-Dziedzic (woj. \u015bl\u0105skie). Kobiet\u0119 widziano po raz ostatni, gdy wychodzi\u0142a do pobliskiego sklepu. Ojciec zaginionej Karoliny Wr\u00f3bel opowiedzia\u0142 mediom o kulisach sprawy. M\u0119\u017cczyzn\u0119 martwi\u0105 dla nie do ko\u0144ca zrozumia\u0142e w\u0105tki: niedzia\u0142aj\u0105cy monitoring i trop podj\u0119ty a nast\u0119pnie porzucony przez psy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1882177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/slaskie/news-wyszla-do-sklepu-i-zniknela-ojciec-karoliny-wrobel-o-niepoko,nId,7889891",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysz\u0142a do sklepu i znikn\u0119\u0142a. Ojciec Karoliny Wr\u00f3bel o niepokoj\u0105cych tropach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:59:05.397217+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wystartuje-w-wyscigu-prezydenckim-rozpoczecie-nowego-ruchu,nId,7889906\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wystartuje-w-wyscigu-prezydenckim-rozpoczecie-nowego-ruchu/000KFEI3I1KTFN03-C321.jpg\" alt=\"Wystartuje w wy\u015bcigu prezydenckim. &quot;Rozpocz\u0119cie nowego ruchu&quot;\" align=\"left\" /></a>Jest nowa kandydatka w wyborach prezydenckich 2025. O zamiarze ubiegania si\u0119 o najwy\u017cszy urz\u0105d w kraju poinformowa\u0142a w sobot\u0119 dr Katarzyna Cichos. Jak zaznacza, jej start w kampanii m by\u0107 pocz\u0105tkiem &quot;nowego ruchu, a docelowo partii politycznej&quot;. Za g\u0142\u00f3wne punkty programu uznaje bezpiecze\u0144stwo, rozw\u00f3j oraz spo\u0142ecze\u0144stwo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1882176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wystartuje-w-wyscigu-prezydenckim-rozpoczecie-nowego-ruchu,nId,7889906",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystartuje w wy\u015bcigu prezydenckim. \"Rozpocz\u0119cie nowego ruchu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:53:45.519533+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-o-ekshumacjach-na-wolyniu-trudno-byloby-sobie-wy,nId,7889875\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trzaskowski-o-ekshumacjach-na-wolyniu-trudno-byloby-sobie-wy/000KFECE1HC99L8D-C321.jpg\" alt=\"Trzaskowski o ekshumacjach na Wo\u0142yniu. &quot;Trudno by\u0142oby sobie wyobrazi\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ukrai\u0144cy musz\u0105 uwzgl\u0119dnia\u0107 nasze stanowisko w kwestii ekshumacji - o\u015bwiadczy\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski i zaznaczy\u0142, \u017ce &quot;trudno by\u0142oby sobie wyobrazi\u0107, \u017ceby by\u0142o inaczej&quot;. W\u0142odarz stolicy po raz kolejny wyrazi\u0142 zaskoczenie s\u0142owami Karola Nawrockiego na temat cz\u0142onkostwa Ukrainy w NATO i UE, poniewa\u017c jego zdaniem musimy wspiera\u0107 Kij\u00f3w na drodze akcesji do obu struktur. - To polska racja stanu - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1881927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-o-ekshumacjach-na-wolyniu-trudno-byloby-sobie-wy,nId,7889875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski o ekshumacjach na Wo\u0142yniu. \"Trudno by\u0142oby sobie wyobrazi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:43:33.740550+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-pojazd-rozerwalo-na-pol-czolowe-zderzenie-na-kujawach,nId,7889848\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pojazd-rozerwalo-na-pol-czolowe-zderzenie-na-kujawach/000KFDZZ93N1978J-C321.jpg\" alt=\"Pojazd rozerwa\u0142o na p\u00f3\u0142. Czo\u0142owe zderzenie na Kujawach\" align=\"left\" /></a>Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w sobot\u0119 wczesnym rankiem w miejscowo\u015bci Przy\u0142ubie (woj. kujawski-pomorskie), gdzie dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em samochodu ci\u0119\u017carowego. Ofiara \u015bmiertelna to kierowca osob\u00f3wki. W miejscu zdarzenia mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 utrudnienia w ruchu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1881471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-pojazd-rozerwalo-na-pol-czolowe-zderzenie-na-kujawach,nId,7889848",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pojazd rozerwa\u0142o na p\u00f3\u0142. Czo\u0142owe zderzenie na Kujawach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:38:51.227049+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-12-stycznia-wierni-obchodza-swieto-obowiazkowa-data-w-kalend,nId,7880896\"><img src=\"https://i.iplsc.com/12-stycznia-wierni-obchodza-swieto-obowiazkowa-data-w-kalend/000KCESF34DJKBTA-C321.jpg\" alt=\"12 stycznia wierni obchodz\u0105 \u015bwi\u0119to. Obowi\u0105zkowa data w kalendarzu Ko\u015bcio\u0142a\" align=\"left\" /></a>Niedziela Chrztu Pa\u0144skiego jest jednym z wa\u017cniejszych \u015bwi\u0105t w kalendarzu liturgicznym Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. Upami\u0119tnia moment chrztu Jezusa Chrystusa w rzece Jordan. Kiedy obchodzimy to \u015bwi\u0119to i czy trzeba uczestniczy\u0107 w\u00f3wczas w mszy? Odpowiadamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1881242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-12-stycznia-wierni-obchodza-swieto-obowiazkowa-data-w-kalend,nId,7880896",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "12 stycznia wierni obchodz\u0105 \u015bwi\u0119to. Obowi\u0105zkowa data w kalendarzu Ko\u015bcio\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:38:51.097534+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-w-natarciu-mnoza-sie-alerty-pogoda-w-polsce-daleka-od-i,nId,7889832\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zima-w-natarciu-mnoza-sie-alerty-pogoda-w-polsce-daleka-od-i/000KFDWE5KITNRWC-C321.jpg\" alt=\"Zima w natarciu, mno\u017c\u0105 si\u0119 alerty. Pogoda w Polsce daleka od idealnej\" align=\"left\" /></a>Pogoda w sobot\u0119 daleka b\u0119dzie od idealnej. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed intensywnymi opadami \u015bniegu w cz\u0119\u015bci kraju. Trudnych warunk\u00f3w musz\u0105 spodziewa\u0107 si\u0119 szczeg\u00f3lnie kierowcy, a wszystko wskazuje na to, \u017ce zima nie odpu\u015bci przez najbli\u017csze doby. To za spraw\u0105 ch\u0142odnej polarnej morskiej masy powietrza, kt\u00f3ra b\u0119dzie g\u00f3rowa\u0107 nad Polsk\u0105. Prognozowany przyrost pokrywy \u015bnie\u017cnej w sobot\u0119 si\u0119gnie miejscami do 15 cm. Lokalne zawieje porywisty wiatr.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1881241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zima-w-natarciu-mnoza-sie-alerty-pogoda-w-polsce-daleka-od-i,nId,7889832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zima w natarciu, mno\u017c\u0105 si\u0119 alerty. Pogoda w Polsce daleka od idealnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:38:50.965738+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-swiatowa-stolica-pizzy-bez-piekarzy-brakuje-rak-do-pracy,nId,7889795\"><img src=\"https://i.iplsc.com/swiatowa-stolica-pizzy-bez-piekarzy-brakuje-rak-do-pracy/000KFD53RFV4V4YH-C321.jpg\" alt=\"\u015awiatowa stolica pizzy bez piekarzy. &quot;Brakuje r\u0105k do pracy&quot;\" align=\"left\" /></a>- Na ca\u0142ym \u015bwiecie m\u00f3wi si\u0119 o neapolita\u0144skiej pizzy, a u nas brakuje r\u0105k do pracy - donosi stowarzyszenie, reprezentuj\u0105ce piekarzy pizzy neapolita\u0144skiej. Z deficytem piekarzy i pracownik\u00f3w pizzerii zmagaj\u0105 si\u0119 tak\u017ce inne w\u0142oskie miasta. W\u0142osi staraj\u0105 si\u0119 zach\u0119ci\u0107 m\u0142odych do pracy w tej bran\u017cy, kusz\u0105c ich wysokimi zarobkami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1881240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-swiatowa-stolica-pizzy-bez-piekarzy-brakuje-rak-do-pracy,nId,7889795",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowa stolica pizzy bez piekarzy. \"Brakuje r\u0105k do pracy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:33:46.076734+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-jak-stracencza-misja-kluczowy-minister-tuska-przyparty-do,nId,7889822\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-jak-stracencza-misja-kluczowy-minister-tuska-przyparty-do/000JD57FVBUEESTR-C321.jpg\" alt=\"&quot;To jak strace\u0144cza misja&quot;. Kluczowy minister Tuska przyparty do muru\" align=\"left\" /></a>W Platformie Obywatelskiej nikt nie chce by\u0107 dzisiaj Andrzejem Doma\u0144skim. Minister finans\u00f3w mierzy si\u0119 ogromn\u0105 presj\u0105 w zasadzie z ka\u017cdej strony w zwi\u0105zku z przysz\u0142o\u015bci\u0105 subwencji bud\u017cetowej dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. W PO nie wyobra\u017caj\u0105 sobie jednak, \u017ce Doma\u0144ski PiS-owi pieni\u0105dze wyp\u0142aci. A w gr\u0119 wchodzi gigantyczna suma.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1881072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-jak-stracencza-misja-kluczowy-minister-tuska-przyparty-do,nId,7889822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jak strace\u0144cza misja\". Kluczowy minister Tuska przyparty do muru",
        "vote": 0
    }
]