[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T23:14:40.933340+00:00",
        "description": "Donald Trump hatte f\u00fcr den Fall seines Wahlsiegs angek\u00fcndigt, Jack Smith \u00bbbinnen zwei Sekunden\u00ab zu feuern. Nun ist der Sonderermittler der Drohung zuvorgekommen.",
        "id": 1885097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-sonderermittler-jack-smith-tritt-nach-gescheiterten-prozessen-ab-a-05f69455-0383-4d7c-a2d4-7ee9cac402ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Sonderermittler Jack Smith tritt nach gescheiterten Prozessen ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T22:04:47.742222+00:00",
        "description": "In Brandenburg starben drei Wasserb\u00fcffel an der Maul- und Klauenseuche. Nun herrscht Klarheit \u00fcber den genauen Virustyp. F\u00fcr die Herstellung eines passenden Impfstoffs ist das eine gute Nachricht.",
        "id": 1884875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/maul-und-klauenseuche-virustyp-in-wasserbueffel-herde-in-brandenburg-identifiziert-a-facb54b7-ce18-4239-83db-38a5a9d44114#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maul- und Klauenseuche: Virustyp in Wasserb\u00fcffel-Herde in Brandenburg identifiziert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T20:58:18.136034+00:00",
        "description": "Mit ihrem Angriff auf Israel am 7. Oktober 2023 provozierte die Terrororganisation Hamas den Gaza-Krieg. Nun m\u00fcssen sich die militanten Pal\u00e4stinenser harsche Vorw\u00fcrfe anh\u00f6ren \u2013 von Vertretern des eigenen Volks.",
        "id": 1884642,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-kreig-fatah-gibt-hamas-schuld-an-der-zerstoerung-gazas-a-eede5a5b-1d16-4ff7-a5cb-e0acf13ed9a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Kreig: Fatah gibt Hamas Schuld an der Zerst\u00f6rung Gazas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T20:58:17.955286+00:00",
        "description": "Sorge um zwei deutsche Kulturst\u00e4tten: Das Thomas-Mann-Haus und die Villa Aurora liegen mitten in der Gefahrenzone in Los Angeles. Bislang halten die Geb\u00e4ude offenbar stand. Grund zur Entwarnung ist das nicht.",
        "id": 1884641,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/waldbraende-in-kalifornien-thomas-mann-haus-und-villa-aurora-bislang-verschont-a-4f600bee-9f01-4dbf-8387-3041b4f122e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Kalifornien: Thomas-Mann-Haus und Villa Aurora bislang verschont",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T20:16:00+00:00",
        "description": "Seit Jahresbeginn leitet die Ukraine kein russisches Gas mehr durch ihre Pipelines. Im kremltreuen Phantomstaat Transnistrien fallen die Heizungen aus. Die Republik Moldau k\u00f6nnte versuchen, die abtr\u00fcnnige Region zur\u00fcckzugewinnen.",
        "id": 1884643,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/transnistrien-energie-notstand-in-putins-phantomstaat-kein-anderer-ausweg-als-wegzuziehen-a-837f39e9-00fe-43a6-bcad-ac1b0c74ba73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transnistrien: Energie-Notstand in Putins Phantomstaat - \u00bbkein anderer Ausweg, als wegzuziehen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:53:44.103231+00:00",
        "description": "Die Klimakrise l\u00f6st keine Feuer wie nun in Kalifornien aus, sie wirkt aber als Brandbeschleuniger. Das Problem: Waldbr\u00e4nde verst\u00e4rken ihrerseits die Erderhitzung, auch in bisher wenig beachteten Bereichen.",
        "id": 1884410,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/waldbraende-in-kalifornien-so-veraendern-die-feuer-langfristig-das-klima-a-3801ae59-debf-4d37-8c90-51c2b0a45fa6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Kalifornien: So ver\u00e4ndern die Feuer langfristig das Klima",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:53:43.917182+00:00",
        "description": "Es macht Spa\u00df, das eigene Wissen auf die Probe zu stellen \u2013 auch im Team. Was haben Meerjungfrau, Vokuhila, Duchesse und Empire gemein? Und essen die Deutschen mehr Bohnen oder mehr Spargel?",
        "id": 1884409,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/neue-quizspiele-im-test-kwiz-dreamteam-team-quiz-challenge-droppen-oder-floppen-fake-check-a-0620b3fb-4ea0-4bd7-aae5-aef34d556166#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neue Quizspiele im Test: Kwiz, Dreamteam, Team Quiz Challenge, Droppen oder Floppen, Fake check",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:53:43.732311+00:00",
        "description": "Etwas Show zum Reinkommen, drei Stunden Weltklasseschach, dann die Analyse mit dem Gegner: Magnus Carlsens erster Auftritt f\u00fcr den FC St. Pauli war ein Erfolg. Ein Teamkollege nennt Carlsens Engagement \u00bbsurreal\u00ab.",
        "id": 1884408,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/schach-magnus-carlsen-gewinnt-bei-erstem-auftritt-fuer-den-fc-st-pauli-a-1c356128-a71e-4e4d-ace7-bc932ea7fdde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schach: Magnus Carlsen gewinnt bei erstem Auftritt f\u00fcr den FC St. Pauli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:53:43.546552+00:00",
        "description": "Seit Jahresbeginn leitet die Ukraine kein russisches Gas mehr durch ihre Pipelines. Im kremltreuen Phantomstaat Transnistrien fallen die Heizungen aus. Die Republik Moldau k\u00f6nnte versuchen, die abtr\u00fcnnige Region zur\u00fcckzugewinnen.",
        "id": 1884407,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/transnistrien-energienotstand-in-putins-phantomstaat-a-837f39e9-00fe-43a6-bcad-ac1b0c74ba73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transnistrien: Energienotstand in Putins Phantomstaat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:53:43.363916+00:00",
        "description": "Eigentlich sollte der Fallschirmspringer in den Niederlanden auf einem Fu\u00dfballplatz landen. Stattdessen endete sein Flug im Affengehege, knapp neben dem Areal der L\u00f6wen. Die genaue Ursache ist bislang unklar.",
        "id": 1884406,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/niederlande-fallschirmspringer-landet-ungewollt-in-affengehege-a-b423b455-3cca-4b83-9f99-46b36064c2b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niederlande: Fallschirmspringer landet ungewollt in Affengehege",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:53:43.181152+00:00",
        "description": "Ein \u00fcberlegener FC Bayern hat dank eines Elfmetertors von Angreifer Harry Kane in Gladbach gewonnen. Zuvor hatte ein Handspiel f\u00fcr Diskussionen gesorgt.",
        "id": 1884405,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/kane-trifft-per-strafstoss-fc-bayern-siegt-in-gladbach-a-91412fc3-8ed1-4643-b9d4-c78cd8688f52#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: FC Bayern \u00fcberlegen - Harry Kane trifft per Strafsto\u00df zum Sieg in Gladbach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:53:42.992677+00:00",
        "description": "Auf der CES zeigt Dolby einen Familienvan, in dem Bildschirme mit Dolby Vision stecken. K\u00fcnftig wollen viele Autohersteller solche Heimkino-Displays einbauen. Ein Grund daf\u00fcr liegt in der chinesischen Kultur.",
        "id": 1884404,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/ces-in-las-vegas-warum-dolby-jetzt-kino-bildschirme-in-autos-einbaut-a-198573bd-a355-4716-82e6-9ccc980cc252#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CES in Las Vegas: Warum Dolby jetzt Kino-Bildschirme in Autos einbaut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:48:20.942933+00:00",
        "description": "Die Partei von Sahra Wagenknecht steckt in der Krise. In Hamburg k\u00f6nnte sie sich zerlegen. Nun meldet sich ein ehemaliger Mitstreiter zu Wort: Er macht der Frau an der Spitze schwere Vorw\u00fcrfe.",
        "id": 1884118,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bsw-mitgruender-teilt-gegen-sahra-wagenknecht-aus-a-7c03a77b-bf75-45a8-be73-c82b4cbdb456#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSW: Mitgr\u00fcnder teilt gegen Sahra Wagenknecht aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:48:20.731449+00:00",
        "description": "\u00bbWenn man an die 20 B\u00e4lle oder mehr verwirft, gewinnt man so gut wie nie\u00ab: Handball-Bundestrainer Alfred Gislason konnte sich \u00fcber den Sieg gegen Brasilien wenig freuen. Bis zum WM-Start am Mittwoch ist noch viel zu tun.",
        "id": 1884117,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/handball/handball-wm-deutschland-gewinnt-generalprobe-gegen-brasilien-schwache-offensive-bereitet-sorgen-a-cb52ef52-78b4-43a2-99a4-03398e96e2d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handball-WM: Deutschland gewinnt Generalprobe gegen Brasilien, schwache Offensive bereitet Sorgen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:48:20.517331+00:00",
        "description": "Manche Eltern trennen sich und streiten danach jahrelang. Darunter leiden vor allem die Kinder. Auch Therapeuten und Beraterinnen kommen an ihre Grenzen. Eine Schulung in Berlin zeigt, wie es besser geht.",
        "id": 1884116,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/trennungskinder-wie-ein-kurs-in-berlin-zerstrittenen-eltern-helfen-kann-a-da128225-98d6-445f-831e-03f603ae4f74#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trennungskinder: Wie ein Kurs in Berlin zerstrittenen Eltern helfen kann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:48:20.308972+00:00",
        "description": "Als James Woods wegen der verheerenden Br\u00e4nde in Los Angeles aus seiner Villa fliehen musste, rechnete er mit dem Schlimmsten. Nun berichtet der Schauspieler von einem \u00bbWunder\u00ab. Viele Nachbarn hatten weniger Gl\u00fcck.",
        "id": 1884115,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/feuer-in-los-angeles-villa-von-james-woods-steht-doch-noch-a-0e8e9ade-e97e-421e-9ad2-8fba4d49f02d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feuer in Los Angeles: Villa von James Woods steht doch noch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:34:00+00:00",
        "description": "Die Talkshow von Jerry Springer war eine Vorreiterin des Amerikas, das jetzt im Wei\u00dfen Haus sitzt. Eine Netflix-Doku erz\u00e4hlt, wie das Format Gewalt und Krawall die B\u00fchne bereitete \u2013 durch zynische Manipulation.",
        "id": 1884644,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jerry-springer-doku-bei-netflix-vorreiter-fuer-trash-tv-und-den-krawall-der-trump-politik-a-932e5c53-0a1c-47f1-9275-3a8e0043fed5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerry-Springer-Doku bei Netflix: Vorreiter f\u00fcr Trash-TV - und den Krawall der Trump-Politik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:16:00+00:00",
        "description": "Der \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab soll zu Russlands Schattenflotte geh\u00f6ren und trieb man\u00f6vrierunf\u00e4hig in der Ostsee. Nun \u00e4ndert der Schleppverband mit dem havarierten Schiff seinen Kurs. Sturmb\u00f6en und hohe Wellen erschweren die Bergung.",
        "id": 1884645,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ostsee-maroder-russischer-oeltanker-eventin-kommt-vor-sassnitz-auf-reede-a-43af6b49-d24f-416b-8729-5be5f01b9266#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostsee: Maroder russischer \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab kommt vor Sassnitz auf Reede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:13:00+00:00",
        "description": "Mainz greift die K\u00f6nigsklasse an, Omar Marmoush trifft in seinem wom\u00f6glich letzten Spiel zu Frankfurt \u2013 und f\u00fcr Union Berlin geht bei Steffen Baumgarts Deb\u00fct schief, was schiefgehen kann.",
        "id": 1884646,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-union-berlin-verliert-bei-debuet-von-steffen-baumgart-a-54c37a48-40d4-4ca8-b821-5a0a00a9ab28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Union Berlin verliert bei Deb\u00fct von Steffen Baumgart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:44:53.284268+00:00",
        "description": "Auf der A 11 nahe dem Dreieck Uckermarck in Brandenburg ist nach Polizeiangaben ein Flixbus umgekippt. Es gibt zahlreiche Opfer.",
        "id": 1883841,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brandenburg-schwerer-busunfall-mit-flixbus-auf-der-a11-zwei-tote-a-1732dd82-b1b9-4c4b-9bd4-3c7e96af9cbb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brandenburg: Schwerer Busunfall mit Flixbus auf der A11 \u2013 zwei Tote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:44:53.081492+00:00",
        "description": "Mainz greift die K\u00f6nigsklasse an, Omar Marmoush trifft in seinem wom\u00f6glich letzten Spiel zu Frankfurt \u2013 und f\u00fcr Union Berlin geht bei Steffen Baumgarts Deb\u00fct schief, was schiefgehen kann.",
        "id": 1883840,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-union-berlin-verliert-bei-debuet-von-steffen-baumgart-omar-marmoush-schiesst-frankfurt-zum-sieg-a-54c37a48-40d4-4ca8-b821-5a0a00a9ab28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Union Berlin verliert bei Deb\u00fct von Steffen Baumgart, Omar Marmoush schie\u00dft Frankfurt zum Sieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:44:52.878738+00:00",
        "description": "Der \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab soll zu Russlands Schattenflotte geh\u00f6ren und trieb man\u00f6vrierunf\u00e4hig in der Ostsee. Nun \u00e4ndert der Schleppverband mit dem havarierten Schiff seinen Kurs. Sturmb\u00f6en und hohe Wellen erschweren die Bergung.",
        "id": 1883839,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/maroder-oeltanker-eventin-kommt-vor-sassnitz-auf-reede-a-43af6b49-d24f-416b-8729-5be5f01b9266#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maroder \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab kommt vor Sassnitz auf Reede",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:44:52.672337+00:00",
        "description": "Tausende Demonstranten haben am Samstag die Zufahrtswege zum AfD-Parteitag blockiert. Verhindern konnten sie die Veranstaltung nicht, trotzdem kamen viele der Delegierten zu sp\u00e4t.",
        "id": 1883838,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-in-riesa-demonstranten-blockieren-zufahrt-und-verzoegern-anreise-der-delegierten-a-8d9ead24-cf08-44d9-a49a-f42b55a4474e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Demonstranten blockieren Zufahrt und verz\u00f6gern Anreise der Delegierten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:44:52.463685+00:00",
        "description": "Die Talkshow von Jerry Springer war eine Vorreiterin des Amerikas, das jetzt im Wei\u00dfen Haus sitzt. Eine Netflix-Doku erz\u00e4hlt, wie das Format Gewalt und Krawall die B\u00fchne bereitete \u2013 durch zynische Manipulation.",
        "id": 1883837,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jerry-springer-doku-bei-netflix-als-das-elend-begann-a-932e5c53-0a1c-47f1-9275-3a8e0043fed5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerry Springer \u2013 Doku bei Netflix: Als das Elend begann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:44:52.258136+00:00",
        "description": "Besonders schwarz und klar: Der Himmel \u00fcber der Atacama-W\u00fcste erlaubt einzigartige Blicke in die Weiten des Alls. Doch schon bald k\u00f6nnte ihn ein riesiger Industriekomplex mit Licht verschmutzen. Forscher sind alarmiert.",
        "id": 1883836,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/paranal-observatorium-der-eso-in-chile-mega-bauprojekt-gefaehrdet-dunkelsten-ort-der-erde-a-2fae9332-dd50-4a50-91bf-c94613823fa7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paranal-Observatorium der ESO in Chile: Mega-Bauprojekt gef\u00e4hrdet \"dunkelsten Ort der Erde\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:40:00+00:00",
        "description": "Der k\u00fcnftige US-Pr\u00e4sident erhebt Anspruch auf eine der wichtigsten Wasserstra\u00dfen der Welt. Was treibt ihn dazu? Welche Rolle spielt der Rivale China am Kanal? Und wie ist die Rechtslage? Die wichtigsten Fragen und Antworten.",
        "id": 1883842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/panamakanal-wieso-donald-trump-ihn-kontrollieren-will-a-bedfcbb7-64e4-4e2b-8955-2cf485518a38#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panamakanal: Wieso Donald Trump ihn kontrollieren will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:34:00+00:00",
        "description": "Im s\u00e4chsischen Riesa k\u00fcrt die AfD Alice Weidel zur Spitzenkandidatin. Sie wird im Ton noch mal h\u00e4rter, zum Gefallen der V\u00f6lkischen. Co-Parteichef Tino Chrupalla versucht, nicht in Vergessenheit zu geraten.",
        "id": 1884647,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-in-riesa-alice-weidel-wird-kanzlerkandidatin-tino-chrupalla-lobt-sich-selbst-a-e09e6329-8bf3-4cdf-b02f-2994a207e29f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Alice Weidel wird Kanzlerkandidatin, Tino Chrupalla lobt sich selbst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:58:00+00:00",
        "description": "Noch immer w\u00fcten Feuer in Los Angeles, Rauchwolken ziehen durch die Metropole. Bei Br\u00e4nden in St\u00e4dten werden besonders viele giftige Stoffe frei, sagt der Mediziner Sanjay Rajagopalan. Das liegt an unserem Lebensstil.",
        "id": 1884648,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/waldbraende-in-los-angeles-nun-bedroht-giftiger-rauch-die-metropole-warnt-mediziner-a-ca658a20-9da3-4de2-9540-232f693358e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Los Angeles: Nun bedroht giftiger Rauch die Metropole, warnt Mediziner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:49:00+00:00",
        "description": "Die US-R\u00fcstungsagentur DARPA produziert Erfindungen am Flie\u00dfband und l\u00f6st damit Probleme aller Art. Kann die Politik von dieser Erfolgsgeschichte lernen? Sie sollte jedenfalls die dahinter stehenden acht Regeln kennen.",
        "id": 1884649,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/innovation-was-die-politik-vom-erfindungsreichtum-der-ruestungsagentur-darpa-lernen-kann-a-96657d18-8e95-48b1-bbdd-e16afe29db02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Innovation: Was die Politik vom Erfindungsreichtum der R\u00fcstungsagentur DARPA lernen kann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:38:18.693809+00:00",
        "description": "Die Performancek\u00fcnstlerin wurde zuletzt bekannt mit ihrer vermeintlichen Skandal-Oper \u00bbSancta\u00ab, in einem Jahr soll Florentina Holzinger \u00d6sterreich auf der Biennale in Venedig vertreten. Es ist das Gegenprogramm zur FP\u00d6.",
        "id": 1883492,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kunst-biennale-in-venedig-florentina-holzinger-wird-oesterreich-vertreten-a-2d9d852d-9449-481d-aaec-120c74883123#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunst-Biennale in Venedig: Florentina Holzinger wird \u00d6sterreich vertreten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:38:18.510920+00:00",
        "description": "Die US-R\u00fcstungsagentur DARPA produziert Erfindungen am Flie\u00dfband und l\u00f6st damit Probleme aller Art. Kann die Politik von dieser Erfolgsgeschichte lernen? Sie sollte jedenfalls die dahinter stehenden acht Regeln kennen.",
        "id": 1883491,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ruestungsindustrie-die-erfolgsgeschichte-der-us-ruestungsagentur-darpa-a-96657d18-8e95-48b1-bbdd-e16afe29db02#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00fcstungsindustrie: Die Erfolgsgeschichte der US-R\u00fcstungsagentur DARPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:38:18.325745+00:00",
        "description": "Noch immer w\u00fcten Feuer in Los Angeles, Rauchwolken ziehen durch die Metropole. Bei Br\u00e4nden in St\u00e4dten werden besonders viele giftige Stoffe frei, sagt der Mediziner Sanjay Rajagopalan. Das liegt an unserem Lebensstil.",
        "id": 1883490,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/feuerkatastrophe-in-los-angeles-interview-mit-kardiologe-sanjay-rajagopalan-ueber-gift-im-rauch-a-ca658a20-9da3-4de2-9540-232f693358e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feuerkatastrophe in Los Angeles: Interview mit Kardiologe Sanjay Rajagopalan \u00fcber Gift im Rauch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:38:18.145195+00:00",
        "description": "Im politischen Wien \u00fcberschlagen sich seit einer Woche die Ereignisse. Erst scheitern die Koalitionsverhandlungen zu dritt, nun will die \u00d6VP eine Regierung mit der radikalen FP\u00d6. Die Chronologie des Versagens.",
        "id": 1883489,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-wer-zog-womoeglich-im-hintergrund-die-faeden-eine-chronologie-des-scheiterns-a-7af24a34-3f3d-4ada-a4b7-10767922682c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Wer zog wom\u00f6glich im Hintergrund die F\u00e4den? Eine Chronologie des Scheiterns",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:38:17.959527+00:00",
        "description": "Im s\u00e4chsischen Riesa k\u00fcrt die AfD Alice Weidel zur Spitzenkandidatin. Sie wird im Ton noch mal h\u00e4rter, zum Gefallen der V\u00f6lkischen. Co-Parteichef Tino Chrupalla versucht, nicht in Vergessenheit zu geraten.",
        "id": 1883488,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-und-parteitag-in-riesa-alice-weidel-wird-zur-kanzlerkandidatin-gekuert-und-tino-chrupalla-lobt-sich-selbst-a-e09e6329-8bf3-4cdf-b02f-2994a207e29f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD und Parteitag in Riesa: Alice Weidel wird zur Kanzlerkandidatin gek\u00fcrt und Tino Chrupalla lobt sich selbst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:31:00+00:00",
        "description": "Im s\u00e4chsischen Riesa protestieren Tausende Menschen gegen den Parteitag der AfD. Dabei soll der Linkenpolitiker Nam Duy Nguyen nach Angaben seiner Partei von Polizisten angegriffen worden sein.",
        "id": 1884650,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-in-riesa-polizei-soll-linken-politiker-nam-duy-nguyen-bewusstlos-geschlagen-haben-a-aa1e54f0-de89-4df9-9d01-66c184b7fc11#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Polizei soll Linken-Politiker Nam Duy Nguyen bewusstlos geschlagen haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:03:00+00:00",
        "description": "Weil er Fake News glaubte, schoss Edgar W. vor acht Jahren in Washington um sich. Vor wenigen Tagen geriet er in eine Polizeikontrolle. Jetzt ist er tot.",
        "id": 1884651,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/usa-pizzagate-schuetze-bei-verkehrskontrolle-toedlich-verletzt-a-23d5ffec-5fa2-4651-beeb-5ccfd4b5c479#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: \u00bbPizzagate\u00ab-Sch\u00fctze bei Verkehrskontrolle t\u00f6dlich verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:42:00+00:00",
        "description": "Vor knapp drei Wochen verungl\u00fcckte eine Maschine der s\u00fcdkoreanischen Jeju Air, 179 Menschen starben. Die Ursache ist weiterhin ungekl\u00e4rt. Eine Untersuchung der Flugschreiber des Jets wirft nun weitere Fragen auf.",
        "id": 1883843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flugzeugunglueck-in-suedkorea-black-boxes-stoppten-aufzeichnung-minuten-vor-dem-crash-a-812bcb11-f5af-494a-88e0-d5b297d6e99c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flugzeugungl\u00fcck in S\u00fcdkorea: Black Boxes stoppten Aufzeichnung Minuten vor dem Crash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:35:13.760684+00:00",
        "description": "Vor knapp drei Wochen verungl\u00fcckte eine Maschine der s\u00fcdkoreanischen Jeju Air, 179 Menschen starben. Die Ursache ist weiterhin ungekl\u00e4rt. Eine Untersuchung der Flugschreiber des Jets wirft nun weitere Fragen auf.",
        "id": 1883178,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flugzeugunglueck-von-jeju-air-in-suedkorea-black-boxes-stoppten-aufzeichnung-vier-minuten-vor-dem-crash-a-812bcb11-f5af-494a-88e0-d5b297d6e99c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flugzeugungl\u00fcck von Jeju Air in S\u00fcdkorea: Black Boxes stoppten Aufzeichnung vier Minuten vor dem Crash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:35:13.034376+00:00",
        "description": "Weil er Fake News glaubte, schoss Edgar W. vor acht Jahren in Washington um sich. Vor wenigen Tagen geriet er in eine Polizeikontrolle. Jetzt ist er tot.",
        "id": 1883177,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/pizzagate-schuetze-bei-verkehrskontrolle-toedlich-verletzt-a-23d5ffec-5fa2-4651-beeb-5ccfd4b5c479#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbPizzagate\u00ab: Sch\u00fctze bei Verkehrskontrolle t\u00f6dlich verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:35:11.923251+00:00",
        "description": "Im s\u00e4chsischen Riesa protestieren Tausende Menschen gegen den Parteitag der AfD. Dabei soll der Linkenpolitiker Nam Duy Nguyen nach Angaben seiner Partei von Polizisten angegriffen worden sein.",
        "id": 1883176,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-bundesparteitag-in-riesa-linkenpolitiker-nam-duy-nguyen-nach-angaben-der-partei-von-polizei-bewusstlos-geschlagen-a-aa1e54f0-de89-4df9-9d01-66c184b7fc11#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Bundesparteitag in Riesa: Linkenpolitiker Nam Duy Nguyen nach Angaben der Partei von Polizei bewusstlos geschlagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:35:00+00:00",
        "description": "Nicht ohne Streit war Olaf Scholz Ende November vom SPD-Vorstand als Kanzlerkandidat nominiert worden. Nun haben die Delegierten bei dem Bundesparteitag in Berlin die Entscheidung best\u00e4tigt \u2013 mit nur f\u00fcnf Gegenstimmen.",
        "id": 1883493,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-bestaetigt-auf-parteitag-olaf-scholz-als-kanzlerkandidat-a-08debcfb-08be-421e-a793-4df5d794115d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD best\u00e4tigt auf Parteitag Olaf Scholz als Kanzlerkandidat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:35:00+00:00",
        "description": "Nicht ohne Streit war Olaf Scholz Ende November vom SPD-Vorstand als Kanzlerkandidat nominiert worden. Nun haben die Delegierten bei dem Bundesparteitag in Berlin die Entscheidung best\u00e4tigt \u2013 mit nur f\u00fcnf Gegenstimmen.",
        "id": 1883179,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-bestaetigt-olaf-scholz-als-kanzlerkandidaten-a-08debcfb-08be-421e-a793-4df5d794115d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD best\u00e4tigt Olaf Scholz als Kanzlerkandidaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:29:00+00:00",
        "description": "Olaf Scholz gibt beim SPD-Parteitag den Anwalt der \u00bbnormalen Leute\u00ab. Er sagt das so oft, dass einer Genossin eine Spielidee kommt. Von einem Aufbruch ist bei den Sozialdemokraten aber wenig zu sp\u00fcren.",
        "id": 1883180,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-beim-spd-parteitag-auf-ein-trinkspiel-mit-dem-kanzler-a-5e1812f8-edb2-48d5-98af-304f79699030#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz beim SPD-Parteitag: Auf ein Trinkspiel mit dem Kanzler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:30:01.921264+00:00",
        "description": "Die Ukraine hat in der russischen Region Kursk nach eigenen Angaben zwei nordkoreanische Soldaten gefangen genommen. In einer Mitteilung schreibt Pr\u00e4sident Selenskyj, was er nun mit ihnen vorhat.",
        "id": 1882884,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-wolodymyr-selenskyj-verbreitet-fotos-von-gefangenen-nordkoreanischen-soldaten-a-cfff3923-7782-4d38-ae03-299cd1917b38#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Wolodymyr Selenskyj verbreitet Fotos von gefangenen nordkoreanischen Soldaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:30:01.487344+00:00",
        "description": "Die Lage ist d\u00fcster, eine \u00bbAgenda 2030\u00ab soll das Land aus der Krise bringen. Aber im Programm der CDU bleiben entscheidende Fragen offen.",
        "id": 1882883,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-klausur-des-bundesvorstands-beim-programm-bleiben-entscheidende-fragen-offen-a-64d7f8a5-ceb2-4bdc-b1aa-47fcf357e264#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU: Klausur des Bundesvorstands \u2013 Beim Programm bleiben entscheidende Fragen offen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:30:01.107895+00:00",
        "description": "Die Lage in Los Angeles ist weiter gef\u00e4hrlich. Verheerende Br\u00e4nde sind noch immer au\u00dfer Kontrolle, der Wind frischt wieder auf.",
        "id": 1882882,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/los-angeles-sorge-vor-neuen-winden-und-veraenderter-brandrichtung-a-752a51ce-5a7d-42aa-950f-40e2a31bf084#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Sorge vor neuen Winden und ver\u00e4nderter Brandrichtung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:52:00+00:00",
        "description": "Autorin Angelina Boerger tourt mit einer Neurodiversit\u00e4ts-Show durch Deutschland. Die Aktivistin fordert eine \u00bbartgerechte Haltung\u00ab f\u00fcr ADHS-Menschen.",
        "id": 1883494,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/adhs-bei-erwachsenen-wie-eine-aktivistin-fuer-eine-artgerechte-haltung-kaempft-a-951db59a-11ff-4fe9-9bff-6b6a178061e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ADHS bei Erwachsenen: Wie eine Aktivistin f\u00fcr eine \u00bbartgerechte Haltung\u00ab k\u00e4mpft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:25:43.662534+00:00",
        "description": "Knapp sechs Jahre Pause, ein k\u00fcnstliches Knie \u2013 alles kein Problem f\u00fcr Lindsey Vonn: Das Comeback der US-Amerikanerin wird immer mehr zur Erfolgsgeschichte. In St. Anton verpasste Vonn das Podest nur knapp.",
        "id": 1882559,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/ski-alpin-lindsey-vonn-rast-in-st-anton-auf-platz-sechs-erste-abfahrt-seit-comeback-a-2568549a-7ec3-4408-9982-561e91c81960#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ski alpin: Lindsey Vonn rast in St. Anton auf Platz sechs \u2013 erste Abfahrt seit Comeback",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:25:43.317102+00:00",
        "description": "Im Namen der Meinungsfreiheit weicht Mark Zuckerberg die Kontrollen auf seinen Plattformen auf. Seine Anbiederung an Trump ist vor allem gesch\u00e4ftlich motiviert. K\u00f6nnte Europa dem Vorhaben etwas entgegensetzen?",
        "id": 1882558,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/mark-zuckerberg-baut-meta-um-hetze-fuers-geschaeft-a-61f64ac7-6fb7-45fb-8e8b-80afe40d1c3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Zuckerberg baut Meta um: Hetze f\u00fcrs Gesch\u00e4ft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:25:42.952273+00:00",
        "description": "Autorin Angelina Boerger tourt mit einer Neurodiversit\u00e4ts-Show durch Deutschland. Die Aktivistin fordert eine \u00bbartgerechte Haltung\u00ab f\u00fcr ADHS-Menschen.",
        "id": 1882557,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/neurodiversitaet-autorin-angelina-boerger-tourt-mit-einer-show-durch-deutschland-und-feiert-die-unterschiede-von-adhs-menschen-a-951db59a-11ff-4fe9-9bff-6b6a178061e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neurodiversit\u00e4t: Autorin Angelina Boerger tourt mit einer Show durch Deutschland und feiert die Unterschiede von ADHS-Menschen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:25:42.738721+00:00",
        "description": "Die AfD schickt ihre Fraktions- und Parteichefin nun auch offiziell ins Rennen um das Kanzleramt. Auf dem Bundesparteitag im s\u00e4chsischen Riesa ist Alice Weidel zur Kanzlerkandidatin gew\u00e4hlt worden.",
        "id": 1882556,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-bundesparteitag-kuert-alice-weidel-zur-kanzlerkandidatin-a-e9bdbdd0-d086-41b6-9756-6f6513b8265f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: Bundesparteitag k\u00fcrt Alice Weidel zur Kanzlerkandidatin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:25:42.540456+00:00",
        "description": "Drei Jahre russischer Angriffskrieg haben die Moral der ukrainischen Armee schwer besch\u00e4digt: 100.000 gefl\u00fcchtete Soldaten, 50.000 davon im vergangenen Jahr. Doch manche kehren zur\u00fcck an die Waffe \u2013 und k\u00e4mpfen weiter.",
        "id": 1882555,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-deserteure-werden-wieder-aufgenommen-schwierige-truppensituation-und-fehlende-rekruten-a-9a91b9a2-79ee-4372-8bb5-faafdc336664#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Deserteure werden wieder aufgenommen - Schwierige Truppensituation und fehlende Rekruten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:25:42.322553+00:00",
        "description": "Laut Kirche m\u00fcssen katholische Priester in Keuschheit leben. Auf Ischia hat sich ein Pfarrer dieser Vorgabe widersetzt. Er legte sein Amt nieder \u2013 und ist damit nicht allein.",
        "id": 1882554,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/ischia-liebe-zwischen-pfarrer-und-reinigungskraft-loest-debatte-ueber-zoelibat-aus-a-efe4371c-9f21-42d7-a392-2bab40715ec0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ischia: Liebe zwischen Pfarrer und Reinigungskraft l\u00f6st Debatte \u00fcber Z\u00f6libat aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:22:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr offene Selbstkritik ist Olaf Scholz normalerweise nicht bekannt. Seinen Auftritt beim SPD-Parteitag nutzte der Kanzler dann aber f\u00fcr ein wenig Reflexion. Zur Freude der Genossen.",
        "id": 1882560,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-bei-spd-parteitag-vielleicht-haette-ich-frueher-auf-den-tisch-hauen-muessen-a-d7bf6590-3688-4471-8022-1b0e80553eb3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz bei SPD-Parteitag: \u00bbVielleicht h\u00e4tte ich fr\u00fcher auf den Tisch hauen m\u00fcssen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T12:51:00+00:00",
        "description": "Der Prozess gegen die Vergewaltiger von Gis\u00e8le Pelicot hat weltweit Menschen ersch\u00fcttert. Jetzt hat Pelicots Tochter Caroline Darian ein Buch \u00fcber den Fall geschrieben. Der SPIEGEL ver\u00f6ffentlicht exklusive Ausz\u00fcge.",
        "id": 1883495,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/avignon-tochter-von-gisele-pelicot-veroeffentlicht-buch-abschied-von-papa-a-152d4d9a-5004-4faa-a50f-b31ff7a422dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Avignon: Tochter von Gis\u00e8le Pelicot ver\u00f6ffentlicht Buch - Abschied von Papa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T12:22:56.050996+00:00",
        "description": "Trainierte Muskeln lassen uns nicht nur vital aussehen, sie haben auch heilsame Kr\u00e4fte. Sportwissenschaftler Ingo Frob\u00f6se erkl\u00e4rt, worauf wir achten sollten, um in allen Lebenslagen fit zu bleiben.",
        "id": 1882274,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/fitness-tipps-wie-muskeln-uns-helfen-gesund-und-schlank-zu-bleiben-podcast-mit-ingo-froboese-a-16f70f67-2e4b-4ccf-8003-526463b27bc6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fitness-Tipps: Wie Muskeln uns helfen, gesund und schlank zu bleiben - Podcast mit Ingo Frob\u00f6se",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T12:22:55.850421+00:00",
        "description": "Der Prozess gegen die Vergewaltiger von Gis\u00e8le Pelicot hat weltweit Menschen ersch\u00fcttert. Jetzt hat Pelicots Tochter Caroline Darian ein Buch \u00fcber den Fall geschrieben. Der SPIEGEL ver\u00f6ffentlicht exklusive Ausz\u00fcge.",
        "id": 1882273,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/der-spiegel-veroeffentlicht-exklusiv-auszuege-aus-dem-buch-der-tochter-von-gisele-pelicot-das-am-16-1-in-deutschland-erscheint-a-152d4d9a-5004-4faa-a50f-b31ff7a422dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Der SPIEGEL ver\u00f6ffentlicht exklusiv Ausz\u00fcge aus dem Buch der Tochter von Gis\u00e8le Pelicot, das am 16.1. in Deutschland erscheint",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:58:00+00:00",
        "description": "Schlechte Umfragen, Platz eins in gro\u00dfer Entfernung: Die Ausgangslage k\u00f6nnte f\u00fcr Olaf Scholz besser sein, wenn er sich beim SPD-Parteitag offiziell zum Kanzlerkandidaten k\u00fcren l\u00e4sst. Sehen Sie seine Rede im aufgezeichneten Livestream.",
        "id": 1883496,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-parteitag-die-rede-von-olaf-scholz-im-video-a-4ce14f27-663d-46a9-a947-5fe30cc6e869#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD-Parteitag: Die Rede von Olaf Scholz im Video",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:51:00+00:00",
        "description": "Wegen heftiger Proteste kommt es zu Verz\u00f6gerungen beim AfD-Parteitag in Riesa. Die Reihen bei der Versammlung waren nach dem geplanten Beginn noch weitgehend leer.",
        "id": 1883497,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-in-riesa-kann-wegen-blockaden-vorerst-nicht-beginnen-a-70fb5225-da7e-4389-bab0-9b8295741c9f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa kann wegen Blockaden vorerst nicht beginnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:41:00+00:00",
        "description": "Ein Mann hat an der Pforte des Innenministeriums einen Pflasterstein gegen die Scheibe geschlagen. Zuvor verlangte er nach SPIEGEL-Informationen, mit Kanzler Olaf Scholz \u00fcber den Gazakrieg zu sprechen.",
        "id": 1883498,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-syrer-beschaedigt-scheibe-an-bundesinnenministerium-wegen-kriegs-in-gaza-a-c531b044-5431-48be-8fcf-c4fa0dee63d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Syrer besch\u00e4digt Scheibe an Bundesinnenministerium, wegen Kriegs in Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:17:26.000535+00:00",
        "description": "Ein Mann hat an der Pforte des Innenministeriums einen Pflasterstein gegen die Scheibe geschlagen. Zuvor verlangte er nach SPIEGEL-Informationen, mit Kanzler Olaf Scholz \u00fcber den Gazakrieg zu sprechen.",
        "id": 1881998,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/wegen-krieg-in-gaza-syrer-beschaedigt-scheibe-an-bundesinnenministerium-a-c531b044-5431-48be-8fcf-c4fa0dee63d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wegen Kriegs in Gaza: Syrer besch\u00e4digt Scheibe an Bundesinnenministerium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:17:25.801330+00:00",
        "description": "Wegen heftiger Proteste kommt es zu Verz\u00f6gerungen beim AfD-Parteitag in Riesa. Die Reihen bei der Versammlung waren nach dem geplanten Beginn noch weitgehend leer.",
        "id": 1881997,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-kann-wegen-blockaden-vorerst-nicht-beginnen-a-70fb5225-da7e-4389-bab0-9b8295741c9f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag kann wegen Blockaden vorerst nicht beginnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:17:25.581699+00:00",
        "description": "Schlechte Umfragen, Platz eins in gro\u00dfer Entfernung: Die Ausgangslage k\u00f6nnte f\u00fcr Olaf Scholz besser sein, wenn er sich beim SPD-Parteitag offiziell zum Kanzlerkandidaten k\u00fcren l\u00e4sst. Sehen Sie seine Rede live.",
        "id": 1881996,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-die-rede-von-olaf-scholz-auf-dem-parteitag-im-livestream-a-4ce14f27-663d-46a9-a947-5fe30cc6e869#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD: Die Rede von Olaf Scholz auf dem Parteitag im Livestream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:21:00+00:00",
        "description": "Aktionen auf Bundesstra\u00dfen, Demonstrationen in Richtung Stadthalle: Seit dem fr\u00fchen Morgen versuchen Tausende, den Bundesparteitag der AfD zu verhindern.",
        "id": 1883499,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/riesa-protestierende-blockieren-afd-bundesparteitag-a-505a4e0c-2aec-4617-8b88-764ead939b20#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Riesa: Protestierende blockieren AfD-Bundesparteitag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:12:20.392320+00:00",
        "description": "Wom\u00f6glich sind heruntergefallene Stromkabel zumindest f\u00fcr einen Teil der schweren Feuer im Gro\u00dfraum Los Angeles verantwortlich. Ein \u00dcberwachungsunternehmen hat bemerkenswerte Beobachtungen gemacht.",
        "id": 1881744,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/braende-in-kalifornien-welche-rolle-spielten-die-stromleitungen-a-e41ef008-6df5-4192-8175-15803b9e75e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Br\u00e4nde in Kalifornien: Welche Rolle spielten die Stromleitungen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:12:20.213365+00:00",
        "description": "Aktionen auf Bundesstra\u00dfen, Demonstrationen in Richtung Stadthalle: Seit dem fr\u00fchen Morgen versuchen Tausende, den Bundesparteitag der AfD zu verhindern.",
        "id": 1881743,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/riesa-afd-gegner-blockieren-afd-bundesparteitag-a-505a4e0c-2aec-4617-8b88-764ead939b20#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Riesa: AfD-Gegner blockieren AfD-Bundesparteitag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:12:20.031045+00:00",
        "description": "Die ADHS-St\u00f6rung galt lange als Tabu, heute sprechen immer mehr Menschen freim\u00fctig \u00fcber ihre Symptome: auf B\u00fchnen, im Internet, im Fernsehen. Der SPIEGEL-Titel \u00fcber faktische Leiden \u2013 und Anzeichen einer Modeerscheinung.",
        "id": 1881742,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/adhs-diagnose-wie-der-hype-um-hyperaktivitaet-zu-steigenden-zahlen-fuehrt-a-c0060b55-88e5-40fc-9656-a4afd662ce04#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ADHS-Diagnose: Wie der Hype um Hyperaktivit\u00e4t zu steigenden Zahlen f\u00fchrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:12:19.851935+00:00",
        "description": "ADHS ist keine Modekrankheit. Aber die moderne vernetzte Welt macht es m\u00f6glich, auch ihre St\u00e4rken sichtbar werden zu lassen.",
        "id": 1881741,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sascha-lobo-ueber-sein-adhs-es-ist-kein-fehler-es-ist-eine-faehigkeit-a-b256c5d3-4752-4d4e-81ea-6393a92779d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sascha Lobo \u00fcber sein ADHS: Es ist kein Fehler, es ist eine F\u00e4higkeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:12:19.644509+00:00",
        "description": "Wer unter der ADHS leidet, hat Schwierigkeiten, sich zu konzentrieren oder Dinge zu Ende zu bringen. Aber ist das immer ein Krankheitssymptom? Oder Teil der Pers\u00f6nlichkeit?",
        "id": 1881740,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/adhs-haeufige-symptome-und-wie-die-stoerung-bei-erwachsenen-diagnostiziert-wird-a-d3e4ee66-192f-4abd-b6bc-7aed92d68f53#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ADHS: H\u00e4ufige Symptome und wie die St\u00f6rung bei Erwachsenen diagnostiziert wird",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:10:00+00:00",
        "description": "Die AfD trifft sich am Samstag zum Parteitag in Riesa, doch Demonstrierende versuchen, das zu verhindern. Laut Polizei ist die Lage \u00bbdynamisch\u00ab.",
        "id": 1881745,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-in-riesa-demonstranten-wollen-zufahrt-blockieren-a-6a948e6a-9923-4392-a8a0-fab5982eb29f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Demonstranten wollen Zufahrt blockieren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:38:00+00:00",
        "description": "Wegen der ver\u00e4nderten Bedrohungslage geh\u00f6ren Heimatschutzkr\u00e4fte der Bundeswehr zuk\u00fcnftig zum Heer. Die Division soll in Deutschland bleiben, wenn andere Teile des Heeres etwa an die Nato-Au\u00dfengrenze verlegt werden m\u00fcssen.",
        "id": 1882275,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-stellt-division-fuer-heimatschutz-auf-a-480d2a67-ef85-4bb9-b3ab-478f12a201c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr stellt Division f\u00fcr Heimatschutz auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:32:00+00:00",
        "description": "Borussia Dortmund wird von einer Krankheitswelle getroffen. Trainer Nuri \u015eahin bleibt bei seiner offensiven Spielidee. Doch Bayers Xabi Alonso will den Ball ohnehin nicht haben \u2013 und liegt mal wieder richtig.",
        "id": 1881746,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-bayer-leverkusen-schlaegt-borussia-dortmund-darum-sass-florian-wirtz-auf-der-bank-a-16a5d8e2-de57-4c82-9324-315d5804fa52#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Bayer Leverkusen schl\u00e4gt Borussia Dortmund - darum sa\u00df Florian Wirtz auf der Bank",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:19:00+00:00",
        "description": "Vor fast 20 Jahren ist Al Gores Katastrophen-Dokumentarfilm \u00bbEine unbequeme Wahrheit\u00ab erschienen. Mit den Feuern in Kalifornien und Trumps n\u00e4her r\u00fcckender Amtseinf\u00fchrung bekommt der Titel eine neue Bedeutung.",
        "id": 1882276,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klimakrise-feuer-in-kalifornien-und-trumps-amtseinfuehrung-machen-al-gores-film-wieder-aktuell-a-447969d7-c452-405f-8726-deac3aedb37d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimakrise: Feuer in Kalifornien und Trumps Amtseinf\u00fchrung machen Al Gores Film wieder aktuell",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:07:34.022656+00:00",
        "description": "Vor fast 20 Jahren ist Al Gores Katastrophen-Dokumentarfilm \u00bbEine unbequeme Wahrheit\u00ab erschienen. Mit den Feuern in Kalifornien und Trumps n\u00e4her r\u00fcckender Amtseinf\u00fchrung bekommt der Titel eine neue Bedeutung.",
        "id": 1881538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/klima-fuer-die-wahrheit-wird-es-unbequem-newsletter-a-447969d7-c452-405f-8726-deac3aedb37d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klima: F\u00fcr die Wahrheit wird es unbequem - Newsletter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:07:33.843290+00:00",
        "description": "Borussia Dortmund wird von einer Krankheitswelle getroffen. Trainer Nuri \u015eahin bleibt bei seiner offensiven Spielidee. Doch Bayers Xabi Alonso will den Ball ohnehin nicht haben \u2013 und liegt mal wieder richtig.",
        "id": 1881537,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-xabi-alonso-von-bayer-leverkusen-schlaegt-nuri-sahin-von-borussia-dortmund-a-16a5d8e2-de57-4c82-9324-315d5804fa52#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga: Xabi Alonso von Bayer Leverkusen schl\u00e4gt Nuri Sahin von Borussia Dortmund",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:07:33.653878+00:00",
        "description": "Wegen der ver\u00e4nderten Bedrohungslage geh\u00f6ren Heimatschutzkr\u00e4fte der Bundeswehr zuk\u00fcnftig zum Heer. Die Division soll in Deutschland bleiben, wenn andere Teile des Heeres etwa an die Nato-Au\u00dfengrenze verlegt werden m\u00fcssen.",
        "id": 1881536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-division-fuer-heimatschutz-wird-vierter-grossverband-des-heeres-a-480d2a67-ef85-4bb9-b3ab-478f12a201c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Division f\u00fcr Heimatschutz wird vierter Gro\u00dfverband des Heeres",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:47:00+00:00",
        "description": "Als Profischwimmer gewann Gary Hall Jr. zahlreiche Wettk\u00e4mpfe. Die Auszeichnungen daf\u00fcr wird er wom\u00f6glich nie wieder sehen: Alle Medaillen sind vermutlich im Feuer in seiner Heimatstadt Los Angeles verbrannt.",
        "id": 1882277,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/los-angeles-us-schwimmer-gary-hall-jr-verliert-zehn-olympia-medaillen-in-den-flammen-a-aaf0c820-2cac-4e37-bb21-cabdf3c9f273#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: US-Schwimmer Gary Hall Jr. verliert zehn Olympia-Medaillen in den Flammen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:26:00+00:00",
        "description": "Was bedeutet Donald Trumps R\u00fcckkehr ins Wei\u00dfe Haus f\u00fcr die Weltwirtschaft? Vor dem Amtsantritt ist die Ungewissheit gro\u00df. IWF-Chefin Georgieva hat nun einen ersten Ausblick f\u00fcr 2025 gegeben. F\u00fcr Europa erwartet sie Stagnation.",
        "id": 1882278,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/iwf-chefin-kristalina-georgieva-rechnet-mit-stabilem-weltwirtschaftswachstum-a-b019cea5-7314-4760-8645-11bca0a27d62#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IWF-Chefin Kristalina Georgieva rechnet mit stabilem Weltwirtschaftswachstum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:02:34.492388+00:00",
        "description": "Frauen protestieren unerm\u00fcdlich gegen Putins Krieg in der Ukraine. Die deutschen Exporte steigen. Au\u00dferdem: Wie Sie sich ges\u00fcnder ern\u00e4hren.",
        "id": 1881348,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-wie-mutige-frauen-gegen-putins-krieg-protestieren-alles-gute-vom-spiegel-a-244df938-9585-4dba-a930-28616a81f719#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Wie mutige Frauen gegen Putins Krieg protestieren \u2013 Alles Gute vom SPIEGEL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:02:33.840398+00:00",
        "description": "Was bedeutet Donald Trumps R\u00fcckkehr ins Wei\u00dfe Haus f\u00fcr die Weltwirtschaft? Vor dem Amtsantritt ist die Ungewissheit gro\u00df. IWF-Chefin Georgieva hat nun einen ersten Ausblick f\u00fcr 2025 gegeben. F\u00fcr Europa erwartet sie Stagnation.",
        "id": 1881347,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/kristalina-georgieva-iwf-rechnet-mit-stabilem-weltwirtschaftswachstum-a-b019cea5-7314-4760-8645-11bca0a27d62#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kristalina Georgieva: IWF rechnet mit stabilem Weltwirtschaftswachstum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:02:33.334470+00:00",
        "description": "Naturkatastrophen, Krise, Kriege, politischer Rechtsruck: Die Welt ist voller Gefahren. Ein Risikoanalyst erkl\u00e4rt, wie er zu seinen Einsch\u00e4tzungen kommt und welche Rolle Donald Trump dabei spielt.",
        "id": 1881346,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/travel-risk-map-2025-in-welchen-laendern-und-regionen-reisende-sicher-sind-und-wo-nicht-a-0f6a9926-fdf8-41a3-9858-88a22fb50d54#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Travel Risk Map 2025: In welchen L\u00e4ndern und Regionen Reisende sicher sind \u2013 und wo nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:02:32.691349+00:00",
        "description": "Als Profischwimmer gewann Gary Hall Jr. zahlreiche Wettk\u00e4mpfe. Die Auszeichnungen daf\u00fcr wird er wom\u00f6glich nie wieder sehen: Alle Medaillen sind vermutlich im Feuer in seiner Heimatstadt Los Angeles verbrannt.",
        "id": 1881345,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/gary-hall-jr-us-schwimmer-verliert-zehn-olympia-medaillen-in-den-flammen-a-aaf0c820-2cac-4e37-bb21-cabdf3c9f273#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gary Hall Jr.: US-Schwimmer verliert zehn Olympia-Medaillen in den Flammen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:02:31.191455+00:00",
        "description": "AfD-Spitzenkandidatin Alice Weidel will m\u00f6glichst glatt und b\u00fcrgerlich daherkommen. Doch die Radikalsten in der Partei platzieren ihre Leute erfolgreich auf den Listen f\u00fcr die Bundestagswahl.",
        "id": 1881344,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-warum-alice-weidel-die-radikalsten-in-ihrer-partei-nicht-unter-kontrolle-bekommt-a-0fe1d4e0-d930-4c72-862d-99bcd8e3b857#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: Warum Alice Weidel die Radikalsten in ihrer Partei nicht unter Kontrolle bekommt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:39:00+00:00",
        "description": "In \u00d6sterreich k\u00f6nnten die Konservativen bald mit Rechtsau\u00dfen koalieren. Und in Deutschland? Friedrich Merz hat sich nun erneut gegen eine Zusammenarbeit der Union mit der AfD gestellt. Andernfalls w\u00fcrde man \u00bbdie Seele der CDU verkaufen\u00ab.",
        "id": 1882279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-verbindet-ablehnung-einer-afd-kooperation-mit-eigener-zukunft-als-cdu-chef-a-21f69780-bef6-4788-bc43-6d96d9a4ef4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz verbindet Ablehnung einer AfD-Kooperation mit eigener Zukunft als CDU-Chef",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:58:10.048857+00:00",
        "description": "In \u00d6sterreich k\u00f6nnten die Konservativen bald mit Rechtsau\u00dfen koalieren. Und in Deutschland? Friedrich Merz hat sich nun erneut gegen eine Zusammenarbeit der Union mit der AfD gestellt. Andernfalls w\u00fcrde man \u00bbdie Seele der CDU verkaufen\u00ab.",
        "id": 1881133,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-verknuepft-ablehnung-einer-afd-kooperation-mit-eigener-zukunft-als-cdu-chef-a-21f69780-bef6-4788-bc43-6d96d9a4ef4f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz verkn\u00fcpft Ablehnung einer AfD-Kooperation mit eigener Zukunft als CDU-Chef",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:52:00+00:00",
        "description": "Auf Instagram und TikTok steigen gerade wieder viele in die Eistonne. Kein Wunder: Das Eisbaden soll fit und gl\u00fccklich machen. Ein paar Tipps, um damit anzufangen.",
        "id": 1881134,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/eisbaden-so-geht-es-richtig-acht-tipps-fuer-sicheres-winterschwimmen-a-bcddd15b-934d-4e76-a9b0-70d36fe83e95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eisbaden: So geht es richtig - acht Tipps f\u00fcr sicheres Winterschwimmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:51:00+00:00",
        "description": "Mehrere Tage sa\u00df Eva K\u00f6hler mit 28 anderen im h\u00f6chsten Pub Gro\u00dfbritanniens fest. Ein Meter Neuschnee verhinderte die Abreise. Was hat sie dort erlebt?",
        "id": 1881135,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-eingeschneit-im-the-tan-hill-inn-eva-koehler-aus-fischbachau-berichtet-von-ihren-erfahrungen-a-a1b5adae-bcc0-4831-a202-653a2902ad8c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Eingeschneit im \u00bbThe Tan Hill Inn\u00ab \u2013 Eva K\u00f6hler aus Fischbachau berichtet von ihren Erfahrungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:51:00+00:00",
        "description": "Mehrere Tage sa\u00df Eva K\u00f6hler mit 28 anderen im h\u00f6chsten Pub Gro\u00dfbritanniens fest. Ein Meter Neuschnee verhinderte die Abreise. Was hat sie dort erlebt?",
        "id": 1882281,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grossbritannien-tagelang-eingeschneit-im-pub-deutsche-berichtet-von-der-erfahrung-a-a1b5adae-bcc0-4831-a202-653a2902ad8c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Tagelang eingeschneit im Pub \u2013 Deutsche berichtet von der Erfahrung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:51:00+00:00",
        "description": "Nie so viel gelacht, nie so viel aufger\u00e4umt: Mein Sohn ist ein Jahr alt. Ein herrliches Alter, in dem er ganz viel ausprobiert und imitiert.",
        "id": 1881136,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kleinkinder-im-haus-stellt-die-klobuersten-hoch-wir-sind-in-der-chaosphase-a-9eae35b3-0f1c-4833-bb0a-3bd9193cf149#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kleinkinder im Haus: Stellt die Klob\u00fcrsten hoch, wir sind in der Chaosphase",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:51:00+00:00",
        "description": "Nie so viel gelacht, nie so viel aufger\u00e4umt: Mein Sohn ist ein Jahr alt. Ein herrliches Alter, in dem er ganz viel ausprobiert und imitiert.",
        "id": 1882280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kleinkinder-stellt-die-klobuersten-hoch-wir-sind-in-der-chaosphase-a-9eae35b3-0f1c-4833-bb0a-3bd9193cf149#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kleinkinder: Stellt die Klob\u00fcrsten hoch, wir sind in der Chaosphase",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:13:00+00:00",
        "description": "Chaos bei der Evakuierung, Personalmangel bei der Feuerwehr, versiegende Hydranten \u2013 die Menschen in Los Angeles fragen sich: Hat die Stadt gen\u00fcgend getan, um sie vor dem t\u00f6dlichen Feuersturm zu sch\u00fctzen?",
        "id": 1882282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/braende-in-los-angeles-buergermeisterin-karen-bass-steht-in-der-kritik-und-macht-keine-gute-figur-a-59596d77-39e1-43b0-8bae-71c19e3f0373#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Br\u00e4nde in Los Angeles: B\u00fcrgermeisterin Karen Bass steht in der Kritik - und macht keine gute Figur",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:07:00+00:00",
        "description": "Ein Paket h\u00e4ngt im Zoll fest. Adressen fehlen. Geb\u00fchren m\u00fcssen bezahlt werden: Wer solche Nachrichten per SMS bekommt, sollte gewarnt sein \u2013 es handelt sich um Abzocke. Was man dagegen tun kann.",
        "id": 1882283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/smishing-netzagentur-erhaelt-tausende-beschwerden-ueber-abzocke-mit-paket-sms-a-d59c2376-36c7-43aa-b4bc-a3b82bd81c6e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSmishing\u00ab: Netzagentur erh\u00e4lt Tausende Beschwerden \u00fcber Abzocke mit Paket-SMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:52:17.547427+00:00",
        "description": "Unser Reporter hat Glynn Ray Simmons besucht.",
        "id": 1880951,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/usa-glynn-ray-simmons-sass-48-jahre-unschuldig-im-gefaengnis-nun-lernt-er-in-freiheit-zu-leben-a-cc21a2e6-112c-454c-a394-2e45cbcc62a1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Glynn Ray Simmons sa\u00df 48 Jahre unschuldig im Gef\u00e4ngnis \u2013 nun lernt er, in Freiheit zu leben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:52:17.374690+00:00",
        "description": "Man sagt heutzutage, man soll viel Gem\u00fcse und Fr\u00fcchte essen - bunt wie ein Regenbogen. Mein Regenbogen ist braunschattiert und knackt beim Reinbei\u00dfen.",
        "id": 1880950,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/ernaehrung-warum-ich-nicht-von-der-bockwurst-lassen-kann-das-konsumgestaendnis-a-31df6773-587e-410c-a02a-7a8e1af7eb82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ern\u00e4hrung: Warum ich nicht von der Bockwurst lassen kann - das Konsumgest\u00e4ndnis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:52:17.197856+00:00",
        "description": "Ein Paket h\u00e4ngt im Zoll fest. Adressen fehlen. Geb\u00fchren m\u00fcssen bezahlt werden: Wer solche Nachrichten per SMS bekommt, sollte gewarnt sein \u2013 es handelt sich um Abzocke. Was man dagegen tun kann.",
        "id": 1880949,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/smishing-netzagentur-erhaelt-tausende-beschwerden-ueber-betrug-mit-paket-sms-a-d59c2376-36c7-43aa-b4bc-a3b82bd81c6e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSmishing\u00ab: Netzagentur erh\u00e4lt Tausende Beschwerden \u00fcber Betrug mit Paket-SMS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:52:17.008672+00:00",
        "description": "Chaos bei der Evakuierung, Personalmangel bei der Feuerwehr, versiegende Hydranten \u2013 die Menschen in Los Angeles fragen sich: Hat die Stadt gen\u00fcgend getan, um sie vor dem t\u00f6dlichen Feuersturm zu sch\u00fctzen?",
        "id": 1880948,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/waldbraende-in-los-angeles-buergermeisterin-karen-bass-ist-in-ghana-als-die-hoelle-losbricht-a-59596d77-39e1-43b0-8bae-71c19e3f0373#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Los Angeles: B\u00fcrgermeisterin Karen Bass ist in Ghana, als die H\u00f6lle losbricht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:52:16.822877+00:00",
        "description": "SPD trifft sich zum Wahlparteitag. Wie gehen AfD und BSW mit Donald Trump um? Und: TikTok hat ein echtes Problem. Das ist die Lage am Samstagmorgen.",
        "id": 1880947,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-olaf-scholz-alice-weidel-donald-trump-a-7c6f635d-3fdb-4df0-ba6f-9d5d1d6a5933#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Olaf Scholz, Alice Weidel, Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:52:16.639998+00:00",
        "description": "Kaum eine Haushaltshilfe in Deutschland arbeitet angemeldet. Verletzt sie sich, ist sie nicht abgesichert \u2013 und der Arbeitgeber muss f\u00fcr s\u00e4mtliche Behandlungskosten aufkommen. Wie Sie Ihre private Putzkraft rechtssicher anstellen.",
        "id": 1880946,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/haushaltshilfen-warum-es-teuer-werden-kann-wenn-reinigungskraefte-nicht-angemeldet-sind-a-52e90442-23b7-4a10-a95c-aea4bc3b0b32#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haushaltshilfen: Warum es teuer werden kann, wenn Reinigungskr\u00e4fte nicht angemeldet sind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:52:16.457391+00:00",
        "description": "Graues Winterwetter dr\u00fcckt auf die Stimmung \u2013 k\u00f6nnte das am Ende Olaf Scholz nutzen? Der Schweizer Wahlforscher Alois Stutzer berichtet von \u00fcberraschenden Studienergebnissen.",
        "id": 1880945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-das-wetter-kann-den-wahlausgang-veraendern-a-bd24eca0-a673-49e7-8b46-48cf10c12df9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: \u00bbDas Wetter kann den Wahlausgang ver\u00e4ndern\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T03:23:00+00:00",
        "description": "\u00bbWir wollen die Wahrheit sagen\u00ab: US-Pr\u00e4sident Biden hat das Ende des Faktenchecks bei Facebook und Instagram scharf kritisiert. Die Entscheidung widerspreche einfach allem, was Amerika ausmache.",
        "id": 1881747,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/meta-stoppt-auch-diversitaetsprogramme-joe-biden-nennt-faktencheck-entscheidung-beschaemend-a-73e5b389-2c26-46f8-b97b-e2d1ca441af4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta stoppt auch Diversit\u00e4tsprogramme, Joe Biden nennt Faktencheck-Entscheidung \u00bbbesch\u00e4mend\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T02:47:00+00:00",
        "description": "Der k\u00fcnftige US-Pr\u00e4sident Trump hat Kaliforniens Gouverneur Newsom f\u00fcr das Feuerinferno verantwortlich gemacht. Der kontert jetzt mit einem offenen Brief. Doch auch von der Feuerwehr kommt harsche Kritik an der Politik.",
        "id": 1881748,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/braende-in-los-angeles-feuerwehrchefin-erhebt-schwere-vorwuerfe-gouverneur-laedt-donald-trump-ein-a-8fb23707-df92-4b86-ab31-393288d74058#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Br\u00e4nde in Los Angeles: Feuerwehrchefin erhebt schwere Vorw\u00fcrfe, Gouverneur l\u00e4dt Donald Trump ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T02:38:50.655966+00:00",
        "description": "Der k\u00fcnftige US-Pr\u00e4sident Trump hat Kaliforniens Gouverneur Newsom f\u00fcr das Feuerinferno verantwortlich gemacht. Der kontert jetzt mit einem offenen Brief. Doch auch von der Feuerwehr kommt harsche Kritik an der Politik in Kalifornien.",
        "id": 1880498,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/braende-in-los-angeles-gouverneur-gavin-newsom-laedt-donald-trump-ins-katastrophengebiet-ein-a-8fb23707-df92-4b86-ab31-393288d74058#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Br\u00e4nde in Los Angeles: Gouverneur Gavin Newsom l\u00e4dt Donald Trump ins Katastrophengebiet ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T02:38:45.157142+00:00",
        "description": "\u00bbWir wollen die Wahrheit sagen\u00ab: US-Pr\u00e4sident Biden hat das Ende des Faktenchecks bei Facebook und Instagram scharf kritisiert. Die Entscheidung widerspreche einfach allem, was Amerika ausmache.",
        "id": 1880497,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/meta-joe-biden-bezeichnet-entscheidung-gegen-faktenchecks-als-beschaemend-a-73e5b389-2c26-46f8-b97b-e2d1ca441af4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta: Joe Biden bezeichnet Entscheidung gegen Faktenchecks als \u00bbbesch\u00e4mend\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T01:28:00+00:00",
        "description": "Viele Krankenkassen haben zum Jahresbeginn ihren Zusatzbeitrag kr\u00e4ftig erh\u00f6ht. Und das wird so weitergehen, warnt der Chef der gr\u00f6\u00dften deutschen Krankenkasse TK \u2013 wenn die Politik nicht das Gesundheitssystem reformiert.",
        "id": 1880306,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/krankenkassen-tk-chef-jens-baas-befuerchtet-beitraege-von-20-prozent-a-208a0d5b-8048-4d66-be0b-4275de05677a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krankenkassen: TK-Chef Jens Baas bef\u00fcrchtet Beitr\u00e4ge von 20 Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T00:14:49.767133+00:00",
        "description": "Starkwind fegt \u00fcber die Ostsee: Die Sicherung des havarierten Tankers \u00bbEventin\u00ab mit 99.000 Tonnen \u00d6l an Bord gestaltet sich schwieriger als anfangs gedacht. Es gibt aber Fortschritte.",
        "id": 1879917,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/havarie-in-der-ostsee-zwei-weitere-schlepper-sichern-oeltanker-eventin-a-a13d0713-1d76-458c-a0de-5f7ef5308541#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Havarie in der Ostsee: Zwei weitere Schlepper sichern \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab",
        "vote": 0
    }
]