[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T20:24:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1756044-zderzenie-tramwajow-w-strasburgu-ph8256235/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie tramwaj\u00f3w w tunelu. Dziesi\u0105tki poszkodowanych\" />\n    W Strasburgu na wschodzie Francji w sobot\u0119 oko\u0142o 50 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wyniku zderzenia dw\u00f3ch tramwaj\u00f3w w tunelu przy centralnym dworcu kolejowym. Wst\u0119pne ustalenia pozwoli\u0142y na wykluczenie hipotezy o dzia\u0142aniu umy\u015blnym - zakomunikowa\u0142a prokuratura.",
        "id": 1884581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-zderzenie-tramwajow-w-tunelu-w-strasburgu-dziesiatki-poszkodowanych-st8256248?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie tramwaj\u00f3w w tunelu. Dziesi\u0105tki poszkodowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T19:21:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8718854-zmarl-sam-moore-legenda-r-b-i-muzyki-soul-ph8256193/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmar\u0142a legenda R&B i muzyki soul. Przyczyn\u0105 komplikacje po operacji\" />\n    Wokalista Sam Moore zmar\u0142 w pi\u0105tek w wieku 89 lat w wyniku komplikacji po przebytej operacji. Muzyk znany by\u0142 ze wsp\u00f3\u0142tworzenia w latach 60. duetu Sam and Dave. By\u0142 autorem takich przeboj\u00f3w jak \"Soul Man\" i \"Hold on, I'm comin\". O \u015bmierci artysty poinformowa\u0142a w sobot\u0119 jego \u017cona.",
        "id": 1884334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/sam-moore-nie-zyje-legenda-r-b-i-muzyki-soul-przyczyna-komplikacje-po-operacji-st8256192?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142a legenda R&B i muzyki soul. Przyczyn\u0105 komplikacje po operacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:04:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5559165-ukraina-pojmala-dwoch-zolnierzy-z-korei-polnocnej-w-obwodzie-kurskim-ph8255924/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zazwyczaj dobijaj\u0105 swoich\", ale im si\u0119 uda\u0142o. \"S\u0105 w Kijowie, rozmawiaj\u0105 ze \u015bledczymi\"\" />\n    Ukrai\u0144ska armia wzi\u0119\u0142a do niewoli dw\u00f3ch p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy. Walczyli oni w rosyjskim obwodzie kurskim cz\u0119\u015bciowo kontrolowanym przez Ukrain\u0119. Schwytanie \u017co\u0142nierzy wroga og\u0142osi\u0142 w sobot\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 1883405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-pojmala-zolnierzy-z-korei-polnocnej-w-obwodzie-kurskim-st8255895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zazwyczaj dobijaj\u0105 swoich\", ale im si\u0119 uda\u0142o. \"S\u0105 w Kijowie, rozmawiaj\u0105 ze \u015bledczymi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:03:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8974479-smiertelne-potracenie-zdjecie-ilustracyjne-ph8209842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny w kontenerze na \u015bmieci. Na miejscu policja i prokurator\" />\n    Makabryczne odkrycie w Ja\u015ble (woj. podkarpackie). W kontenerze na \u015bmieci znaleziono zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny. Na miejscu pracuj\u0105 policjanci i prokurator. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy na Kontakt24.",
        "id": 1883406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jaslo-zwloki-mezczyzny-w-kontenerze-na-smieci-na-miejscu-pracuje-policja-i-prokurator-st8256071?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u0142oki m\u0119\u017cczyzny w kontenerze na \u015bmieci. Na miejscu policja i prokurator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:06:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9109957-vent-ph8255990/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015anie\u017cny Charly\u00a0u kresu panowania. Kiedy przestanie pada\u0107?\" />\n    Kolejne dni szykuj\u0105 nam odpoczynek po \u015bnie\u017cnej, gwa\u0142townej aurze, jak\u0105 nad Polsk\u0119 przyni\u00f3s\u0142 ni\u017c Charly. Termometry zn\u00f3w poka\u017c\u0105 warto\u015bci \"na plusie\", a miejscami b\u0119d\u0105 snu\u0107 si\u0119 mg\u0142y. Zanim to jednak nast\u0105pi, czeka nas dostawa nast\u0119pnej porcji \u015bniegu.",
        "id": 1883088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/sniezny-niz-charly-u-kresu-panowania-kiedy-przestanie-padac-snieg-st8256006?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015anie\u017cny Charly\u00a0u kresu panowania. Kiedy przestanie pada\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:58:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-7137681-most-swietego-jana-w-ladku-zdroju-po-przejsciu-fali-powodziowej-ph8111652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sto milion\u00f3w z\u0142otych na ratowanie zabytk\u00f3w zniszczonych w powodzi. Kto mo\u017ce stara\u0107 si\u0119 o te pieni\u0105dze?\" />\n    Tylko do ko\u0144ca stycznia mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski o dofinansowanie na ratowanie zabytk\u00f3w, kt\u00f3re ucierpia\u0142y podczas wrze\u015bniowej powodzi. - Na ich ratowanie zostanie przeznaczonych 100 milion\u00f3w z\u0142otych \u2013 przypomnia\u0142a w sobot\u0119 w Stroniu \u015al\u0105skim ministra kultury i dziedzictwa narodowego Hanna Wr\u00f3blewska. - Wiemy, \u017ce to niewystarczaj\u0105ca kwota, b\u0119dziemy stara\u0107 si\u0119 o wi\u0119cej - poinformowa\u0142a.",
        "id": 1883089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/sto-milionow-zlotych-na-ratowanie-zabytkow-zniszczonych-w-powodzi-kto-moze-starac-sie-o-te-pieniadze-st8255989?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sto milion\u00f3w z\u0142otych na ratowanie zabytk\u00f3w zniszczonych w powodzi. Kto mo\u017ce stara\u0107 si\u0119 o te pieni\u0105dze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:00:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5471194-pluskwy-coraz-czestszym-problemem-w-hotelach-i-mieszkaniach-zdj-ilustracyjne-ph8255728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaw\u0119drowa\u0142y do mieszka\u0144, podr\u00f3\u017cuj\u0105 z nami komunikacj\u0105. S\u0105 zmor\u0105 du\u017cych miast\" />\n    Nie ma znaczenia, czy mieszkanie jest czyste, czy niesprz\u0105tane, w nowym budownictwie, czy te\u017c w blokach z wielkiej p\u0142yty - insekty, szczeg\u00f3lnie pluskwy, pojawiaj\u0105 si\u0119 ju\u017c wsz\u0119dzie. Ich populacja zacz\u0119\u0142a rosn\u0105\u0107 po pandemii. To coraz wi\u0119kszy problem nie tylko Warszawy.",
        "id": 1882786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-inwazja-pluskiew-w-mieszkaniach-na-wynajem-krotkoterminowy-skad-sie-biora-st8249256?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaw\u0119drowa\u0142y do mieszka\u0144, podr\u00f3\u017cuj\u0105 z nami komunikacj\u0105. S\u0105 zmor\u0105 du\u017cych miast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:55:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-brj2or-apteka-leki-farmaceuta-7275036/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Seria leku na recept\u0119 wycofana z obrotu\" />\n    G\u0142\u00f3wny Inspektor Farmaceutyczny (GIF) wycofa\u0142 z obrotu na terenie ca\u0142ego kraju jedn\u0105 seri\u0119 leku o nazwie Osporil. Produkt ten nie spe\u0142nia przewidzianych dla niego wymaga\u0144 jako\u015bciowych.",
        "id": 1882178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/osporil-jedna-seria-leku-wycofana-z-obrotu-st8255626?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria leku na recept\u0119 wycofana z obrotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:54:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-eto6e0-ambasada-usa-w-hawanie-7847563/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 \"syndromu hawa\u0144skiego\". Jest raport wywiadu USA\" />\n    Jest \"bardzo ma\u0142o prawdopodobne\", aby za tak zwany syndrom hawa\u0144ski, na kt\u00f3ry od lat skar\u017c\u0105 si\u0119 ameryka\u0144scy dyplomaci w wielu miejscach \u015bwiata, odpowiada\u0142 zagraniczny wr\u00f3g - napisano w opublikowanym raporcie ameryka\u0144skiego wywiadu. Tymczasem dziennikarskie \u015bledztwo wykaza\u0142o w kwietniu ubieg\u0142ego roku, \u017ce za niewyja\u015bnionymi dolegliwo\u015bciami mog\u0105 sta\u0107 rosyjskie s\u0142u\u017cby wywiadu wojskowego.",
        "id": 1882179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-syndrom-hawanski-raport-wywiadu-usa-st8255216?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 \"syndromu hawa\u0144skiego\". Jest raport wywiadu USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:39:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-2341568-rozmowa-na-antenie-tvn24-ph8255696/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Najnowocze\u015bniejsza plac\u00f3wka tego typu w Europie\"\" />\n    - To jest najnowocze\u015bniejsza plac\u00f3wka tego typu w Europie. Znajduje si\u0119 w Centrum Zdrowia Dziecka, najwi\u0119kszym szpitalu pediatrycznym w Polsce - powiedzia\u0142a w programie \"Wstajesz i weekend\" na antenie TVN24 prezeska Fundacji TVN Zuzanna Lewandowska, odnosz\u0105c si\u0119 do nowo otwartego Centrum Psychiatrii i Onkologii dla Dzieci i M\u0142odzie\u017cy w CZD. Z kolei dyrektor instytutu \"Pomnik - Centrum Zdrowia Dziecka\" dr. n. med. Marek Migda\u0142 m\u00f3wi\u0142, \u017ce to nie przypadek, \u017ce obie specjalizacje - psychiatria i onkologia - znalaz\u0142y si\u0119 w Centrum obok siebie.",
        "id": 1881928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/centrum-psychiatrii-i-onkologii-dzieci-i-mlodziezy-oficjalne-otwarte-st8255534?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najnowocze\u015bniejsza plac\u00f3wka tego typu w Europie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:32:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2799535-wkd-informuje-o-zmianach-w-rozkladzie-jazdy-zdjecie-ilustracyjne-ph8255485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prace na stacji Warszawa Zachodnia. Poci\u0105gi na skr\u00f3conej trasie\" />\n    W zwi\u0105zku z robotami w ramach przebudowy stacji Warszawa Zachodnia, w dwa kolejne weekendy 11-12 stycznia oraz 18-19 stycznia na linii kolejowej WKD zostan\u0105 wprowadzone ograniczenia w ruchu poci\u0105g\u00f3w oraz b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 specjalny rozk\u0142ad jazdy - poinformowa\u0142a Warszawska Kolej Dojazdowa.",
        "id": 1881655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-zmiany-w-rozkladzie-jazdy-pociagow-wkd-w-dwa-weekendy-st8255476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prace na stacji Warszawa Zachodnia. Poci\u0105gi na skr\u00f3conej trasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:32:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8163774-jw2-ph8255586/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Cud\". Dom Jamesa Woodsa jednak ocala\u0142\" />\n    Dom ameryka\u0144skiego aktora Jamesa Woodsa w dzielnicy celebryt\u00f3w Pacific Palisades w zachodniej cz\u0119\u015bci Los Angeles jednak ocala\u0142 z po\u017car\u00f3w. \"Sta\u0142 si\u0119 cud\" - napisa\u0142 aktor w pi\u0105tek wieczorem czasu lokalnego w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Kilka dni wcze\u015bniej opowiada\u0142 stacji CNN, \u017ce straci\u0142 posiad\u0142o\u015b\u0107.",
        "id": 1881656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pozary-w-los-angeles-dom-aktora-jamesa-woodsa-jednak-ocalal-st8255384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Cud\". Dom Jamesa Woodsa jednak ocala\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:34:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-970763-nielegalne-wyprzedzanie-ciezarowki-na-s7-ph8255012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wy\u015bcig s\u0142oni\" na S7. Wysoki mandat dla kierowcy. Nagranie\" />\n    Piaseczy\u0144ska drog\u00f3wka przy\u0142apa\u0142a kierowc\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wki na niezgodnym z przepisami wyprzedzaniu na trasie ekspresowej S7. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany mandatem w wysoko\u015bci tysi\u0105ca z\u0142otych i o\u015bmioma punktami karnymi. Funkcjonariusze opublikowali nagranie \"wy\u015bcigu s\u0142oni\" z policyjnego wideorejestratora.",
        "id": 1881472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/piaseczno-nagrali-wyscig-sloni-na-s7-kierowca-ciezarowki-zaplaci-tysiac-zlotych-za-wyprzedzanie-st8254997?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wy\u015bcig s\u0142oni\" na S7. Wysoki mandat dla kierowcy. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:30:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3336066-tramwaje-w-lizbonie-stolicy-portugalii-zdjecie-ilustracyjne-ph8255356/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ziutek z Porto\" wpad\u0142 po dekadach kradzie\u017cy\" />\n    M\u0119\u017cczyzna uznawany za najstarszego sta\u017cem kieszonkowca Lizbony zosta\u0142 zatrzymany w pi\u0105tek przez portugalsk\u0105 policj\u0119. Znany by\u0142 pod pseudonimem \"Kr\u00f3l tramwaj\u00f3w\" i od kilku dekad specjalizowa\u0142 si\u0119 w kradzie\u017cach w pe\u0142nych turyst\u00f3w lizbo\u0144skich tramwajach nr 28, 12 i 15. Nale\u017ca\u0142 r\u00f3wnie\u017c do tzw. gangu emeryt\u00f3w.",
        "id": 1881473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-lizbona-najstarszy-stazem-kieszonkowiec-zatrzymany-od-dekad-okradal-turystow-st8255412?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ziutek z Porto\" wpad\u0142 po dekadach kradzie\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:16:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-23490-meteo-ph8255233/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0119dr\u00f3wka wielkiej strefy opad\u00f3w. Gdzie pada \u015bnieg\" />\n    Do Polski nap\u0142ywa zimne i wilgotne powietrze, w kt\u00f3rym k\u0142\u0119bi\u0105 si\u0119 chmury nios\u0105ce opady mokrego \u015bniegu. W ci\u0105gu dnia mo\u017ce powsta\u0107 w Polsce pokrywa \u015bniegu do pi\u0119ciu centymetr\u00f3w, a na Pomorzu i Warmii do 10-20 cm.",
        "id": 1881073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-wedrowka-wielkiej-strefy-opadow-gdzie-pada-snieg-st8255225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119dr\u00f3wka wielkiej strefy opad\u00f3w. Gdzie pada \u015bnieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6002338-zima-snieg-opady-ph8254938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 11.01. Sypnie \u015bniegiem, miejscami obficie \" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W sobot\u0119 11.01 wyst\u0105pi\u0105 opady \u015bniegu, kt\u00f3re miejscami b\u0119d\u0105 obfite. Mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 te\u017c burze \u015bnie\u017cne. Aura niekorzystnie wp\u0142ynie na nasze samopoczucie.",
        "id": 1880218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-11-01-mrozna-noc-w-calym-kraju-w-dzien-sypnie-sniegiem-st8255168?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 11.01. Sypnie \u015bniegiem, miejscami obficie",
        "vote": 0
    }
]