[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T22:08:15.867873+00:00",
        "description": "- 80 proc. ruchu na Kanale robi\u0105 Amerykanie, \u0142\u0105cz\u0105 jedn\u0105 stron\u0119 \u015bwiata z drug\u0105. I okazuje si\u0119, \u017ce w tym strategicznym miejscu, Panama, ludzie interesu, kt\u00f3rzy dbaj\u0105 o swoj\u0105 niepodleg\u0142o\u015b\u0107, sprowadzali do pomocy sobie Chi\u0144czyk\u00f3w - m\u00f3wi\u0142 w programie Prezydenci i Premierzy Jan Krzysztof Bielecki. Polityk w ten spos\u00f3b skomentowa\u0142 wypowiedzi Donalda Trumpa o przej\u0119ciu kontroli nad Kana\u0142em Panamskim.",
        "id": 1884902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/trump-grozil-przejeciem-kontroli-nad-kanalem-panamskim-bielecki-popatrzmy-na-fakty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump grozi\u0142 przej\u0119ciem kontroli nad Kana\u0142em Panamskim. Bielecki: Popatrzmy na fakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T20:55:00+00:00",
        "description": "Dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich wpad\u0142o w r\u0119ce si\u0142 ukrai\u0144skich w rejonie Kurska. To pierwszy przypadek pojmania ludzi Kim Dzong Una. Je\u0144cy zostali przetransportowani do Kijowa, gdzie przes\u0142uchali ich funkcjonariusze SBU.",
        "id": 1884903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/ukraincy-schwytali-zolnierzy-kim-dzong-una-mieli-nie-wiedziec-ze-trafia-na-front",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy schwytali \u017co\u0142nierzy Kim Dzong Una. Mieli nie wiedzie\u0107, \u017ce trafi\u0105 na front",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:47:49.066953+00:00",
        "description": "Francuskie miasteczko Thiberville otrzyma\u0142o 10 mln euro spadku od Rogera Thibervilla. Milioner, kt\u00f3ry ca\u0142e \u017cycie mieszka\u0142 w Pary\u017cu, nie mia\u0142 rodziny, kt\u00f3rej m\u00f3g\u0142 zostawi\u0107 pieni\u0105dze. Thiberville nigdy nawet nie odwiedzi\u0142.",
        "id": 1883867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/miasteczko-dostalo-spadek-po-milionerze-mezczyzna-nigdy-tam-nie-byl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasteczko dosta\u0142o spadek po milionerze. M\u0119\u017cczyzna nigdy tam nie by\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:47:48.887088+00:00",
        "description": "Ponad 50 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w wyniku czo\u0142owego zderzenia dw\u00f3ch tramwaj\u00f3w, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w Strasburgu we Francji. Jak przekazuj\u0105 s\u0142u\u017cby kilkana\u015bcie os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala. Policja wyja\u015bnia przyczyn\u0119 zdarzenia.",
        "id": 1883866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/zderzenie-tramwajow-w-strasburgu-ponad-50-osob-poszkodowanych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie tramwaj\u00f3w w Strasburgu. Ponad 50 os\u00f3b poszkodowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:42:43.271364+00:00",
        "description": "Na autostradzie A11 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142em Uckermark a w\u0119z\u0142em Schm\u00f6lln oko\u0142o godziny 15:00 dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku autokaru - donosi Bild. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 zgin\u0119\u0142y dwie osoby, jest wielu rannych. Pojazd porusza\u0142 si\u0119 pasem w kierunku Szczecina.",
        "id": 1883520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/wypadek-autokaru-przy-granicy-z-polska-sa-ofiary-i-wielu-rannych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek autokaru przy granicy z Polsk\u0105. S\u0105 ofiary i wielu rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T15:37:49.113265+00:00",
        "description": "Olaf Scholz zosta\u0142 oficjalnym kandydatem SPD na kanclerza Niemiec. Zjazd partii potwierdzi\u0142 w sobot\u0119 jego nominacj\u0119. Z kolei prawicowa Alternatywa dla Niemiec (AfD) wystawi\u0142a swoj\u0105 wiceprzewodnicz\u0105c\u0105 Alice Weidel. Przedterminowe wybory parlamentarne odb\u0119d\u0105 si\u0119 23 lutego.",
        "id": 1883205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/wybory-parlamentarne-w-niemczech-afd-i-spd-wskazaly-kandydatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory parlamentarne w Niemczech. AfD i SPD wskaza\u0142y kandydat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:28:00+00:00",
        "description": "Rosyjskie wojska zaj\u0119\u0142y w pi\u0105tek miasto Kurachowe na wschodzie Ukrainy - poinformowa\u0142 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na projekt DeepState. Jest to o tyle istotne, poniewa\u017c po\u0142o\u017cona w obwodzie donieckim miejscowo\u015b\u0107, jest wa\u017cnym punktem logistycznym.",
        "id": 1883206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/ukraincy-poznala-bolesnej-porazki-stracili-kluczowe-miasto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy pozna\u0142a bolesnej pora\u017cki. Stracili kluczowe miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:12:39.769154+00:00",
        "description": "Ukraina i Polska wymieni\u0142y si\u0119 listami miejsc do poszukiwa\u0144 i ekshumacji szcz\u0105tk\u00f3w wzajemnych konflikt\u00f3w historycznych - poinformowa\u0142 wiceminister kultury Ukrainy ds. integracji europejskiej Andrij Nad\u017cos. - Kij\u00f3w jest nastawiony na dobre rozwi\u0105zania w tej sprawie - doda\u0142.",
        "id": 1881756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/ekshumacje-na-wolyniu-ukraina-i-polska-wymienily-sie-listami-miejsc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekshumacje na Wo\u0142yniu. \"Ukraina i Polska wymieni\u0142y si\u0119 listami miejsc\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:03:11.238794+00:00",
        "description": "Tu\u017c przed katastrof\u0105 samolotu w Korei Po\u0142udniowej czarne skrzynki przesta\u0142y rejestrowa\u0107 dane - wynika z nowych informacji podanych przez tamtejsze w\u0142adze. \u015aledczy podkre\u015blaj\u0105, \u017ce taka sytuacja jest rzadko\u015bci\u0105 Uszkodzony rejestrator b\u0119dzie przedmiotem bada\u0144 ekspert\u00f3w z USA.",
        "id": 1881359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/nowe-informacje-ws-katastrofy-w-korei-poludniowej-rzadka-awaria-czarnych-skrzynek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. katastrofy w Korei Po\u0142udniowej. \"Rzadka awaria\" czarnych skrzynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:03:10.673017+00:00",
        "description": "Premier Grenlandii M\u00fate Egede o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce wyspa nie chce by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 ani Stan\u00f3w Zjednoczonych ani Danii, lecz d\u0105\u017cy do niepodleg\u0142o\u015bci. Poinformowa\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce jest otwarty na rozmowy Donaldem Trumpem, kt\u00f3ry chce przej\u0105\u0107 kontrol\u0119 nad tym terytorium.",
        "id": 1881358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/premier-grenlandii-o-przyszlosci-wyspy-nie-chcemy-byc-ani-dunczykami-ani-amerykanami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Grenlandii o przysz\u0142o\u015bci wyspy. \"Nie chcemy by\u0107 ani Du\u0144czykami ani Amerykanami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:58:31.557529+00:00",
        "description": "W Niemczech odnotowano ognisko silnie zaka\u017anej pryszczycy (FMD). W pi\u0105tek minister rolnictwa Brandenburgii Hanka Mittelstaedt poinformowa\u0142a, \u017ce w powiecie Maerkisch-Oderland, granicz\u0105cym z Polsk\u0105, pad\u0142y na t\u0119 chorob\u0119 trzy wo\u0142y. Wirus pojawi\u0142 si\u0119 za Odr\u0105 po raz pierwszy od 1988 roku. Nie jest niebezpieczny dla ludzi.",
        "id": 1881146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/nie-odnotowywano-go-od-wielu-lat-wirus-przy-granicy-z-polska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie odnotowywano go od wielu lat. Wirus przy granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:52:36.568776+00:00",
        "description": "Stra\u017cacy opanowali cz\u0119\u015bciowo dwa du\u017ce po\u017cary las\u00f3w w Los Angeles. W \u017cywiole zgin\u0119\u0142o co najmniej 11 os\u00f3b. Uszkodzonych lub zniszczonych zosta\u0142o 10 000 budynk\u00f3w. Straty materialne oszacowano na nawet 150 miliard\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 1880960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-11/los-angeles-w-ogniu-trwa-walka-z-zywiolem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles w ogniu. Trwa walka z \u017cywio\u0142em",
        "vote": 0
    }
]