[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T21:15:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7598768-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pajor kolejny raz b\u0142ysn\u0119\u0142a w Barcelonie\" />\n    Polka nie zwalnia tempa w rozgrywkach Liga F.",
        "id": 1884862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/liga-f/2024-2025/ewa-pajor-z-golem-i-asysta-w-meczu-fc-barcelona-fc-levante-badalona_sto20070153/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pajor kolejny raz b\u0142ysn\u0119\u0142a w Barcelonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T21:01:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2175019-lukas-podolski-ph8256270/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Faul jak z horroru, zaraz kolejne wybryki. Bandycki atak Podolskiego \" />\n    W turnieju towarzyskim Spodek Super Cup.",
        "id": 1884861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2024-2025/lukas-podolski-i-jego-brutalny-faul-w-meczu-turnieju-towarzyskiego-spodek-super-cup-wideo_sto20070151/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faul jak z horroru, zaraz kolejne wybryki. Bandycki atak Podolskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T18:40:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5060668-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lider pe\u0142n\u0105 g\u0119b\u0105. W\u0105sek w cuglach wygrywa mistrzostwa Polski\" />\n    Nie da\u0142 szans rywalom.",
        "id": 1884390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/mistrzostwa-polski-w-skokach-narciarskich.-wyniki-i-relacja_sto20070078/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider pe\u0142n\u0105 g\u0119b\u0105. W\u0105sek w cuglach wygrywa mistrzostwa Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3889183-rozmowy-o-koncu-swiata-11-01-2025-ph8254972/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Takiego kataklizmu nie widzieli\u015bmy od dawna\". Jest coraz gorzej. Co nas czeka?\" />\n    Alarmuj\u0105 eksperci.",
        "id": 1884103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-o-koncu-swiata-odcinki,499186/odcinek-73,S00E73,1549307?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Takiego kataklizmu nie widzieli\u015bmy od dawna\". Jest coraz gorzej. Co nas czeka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T17:25:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5204665-konrad-piasecki-i-grzegorz-kajdanowicz-ph8255982/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Lekka, \u0142atwa i przyjemna\". Kajdanowicz i Piasecki zapraszaj\u0105 do wsp\u00f3lnej gry\" />\n    W ramach aukcji dla WO\u015aP.",
        "id": 1883823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wosp-2025/wosp-2025-aukcje-dziennikarzy-i-gwiazd-konrad-piasecki-i-grzegorz-kajdanowicz-proponuja-wspolna-gre-w-padla-st8256024?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Lekka, \u0142atwa i przyjemna\". Kajdanowicz i Piasecki zapraszaj\u0105 do wsp\u00f3lnej gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T16:22:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1232487-alice-weidel-ogloszona-kandydatka-afd-na-kanclerza-ph8256070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To ona b\u0119dzie kandydatk\u0105 AfD na kanclerza. Pierwsza taka sytuacja w historii\" />\n    Wybory do Bundestagu odb\u0119d\u0105 si\u0119 23 lutego.",
        "id": 1883472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-wybory-do-bundestagu-alice-weidel-kandydatka-afd-na-kanclerza-st8256065?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ona b\u0119dzie kandydatk\u0105 AfD na kanclerza. Pierwsza taka sytuacja w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T14:49:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5944582-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten u\u015bmiech m\u00f3wi wszystko. Mazurek D\u0105browskiego w Scuol \" />\n    Aleksandra Kr\u00f3l-Walas wygra\u0142a zawody Pucharu \u015awiata w Szwajcarskim Scuol.",
        "id": 1883157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snowboard/aleksandra-krol-walas-wygrala-puchar-swiata-w-scuol.-ceremonia-dekoracji-na-podium-wideo_sto20070022/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten u\u015bmiech m\u00f3wi wszystko. Mazurek D\u0105browskiego w Scuol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:42:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4208921-krol-walas-wygrala-ph8255926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak Aleksandra Kr\u00f3l-Walas wygra\u0142a Puchar \u015awiata w Scuol. Nagranie \" />\n    Nasza zawodniczka pokaza\u0142a klas\u0119 w slalomie r\u00f3wnoleg\u0142ym.",
        "id": 1882862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snowboard/aleksandra-krol-walas-wygrala-zawody-ps-w-slalomie-rownoleglym-w-scuol_vid2293019/video.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Aleksandra Kr\u00f3l-Walas wygra\u0142a Puchar \u015awiata w Scuol. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:21:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5294665-krol-walas-najlepsza-ph8255900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do czterech razy sztuka. Polka wygra\u0142a snowboardowe zawody Pucharu \u015awiata\" />\n    Aleksandra Kr\u00f3l-Walas w wielkim stylu zwyci\u0119\u017cy\u0142a w Szwajcarii.",
        "id": 1882863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snowboard/puchar-swiata-scoul-20242025-aleksandra-krol-walas-wygrala-slalom-rownolegly.-polka-liderka-klasyfikacji-generalnej_sto20069988/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do czterech razy sztuka. Polka wygra\u0142a snowboardowe zawody Pucharu \u015awiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:05:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7032619-wspolprzewodniczacy-partii-razem-adrian-zandberg-11-01-2025-r-ph8255840/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zandberg b\u0119dzie \"szarpa\u0107 si\u0119 z koniem\"\" />\n    Jest kolejnym kandydatem na prezydenta.",
        "id": 1882538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrian-zandberg-kolejnym-kandydatem-na-prezydenta-jest-gotow-szarpac-sie-z-tym-koniem-st8255887?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zandberg b\u0119dzie \"szarpa\u0107 si\u0119 z koniem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T13:05:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8953975-zdarzenie-z-udzialem-karetki-ph8255875/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po zderzeniu ambulans przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok \" />\n    Trzy osoby trafi\u0142y do szpitala.",
        "id": 1882537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/wypadek-karetki-w-gorzowie-wielkopolskim-ambulans-przewrocil-sie-na-bok-st8255814?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po zderzeniu ambulans przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T12:31:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3354388-imagetitle-ph7638878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe rozdzia\u0142y \u015awi\u0105tek i Hurkacza\" />\n    Rozpoczyna si\u0119 pierwszy w tym sezonie wielkoszlemowy turniej tenisowy.",
        "id": 1882539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/australian-open-2025.-iga-swiatek-i-hubert-hurkacz-rozpoczynaja-nowe-rozdzialy_sto20069725/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe rozdzia\u0142y \u015awi\u0105tek i Hurkacza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T11:15:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9852575-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zyska\u0142 s\u0142aw\u0119 w kilka dni. \u017b\u0105da 30 tysi\u0119cy euro za wywiad\" />\n    Wykluczone jest mi\u0119dzy innymi pytanie go o \u017cycie osobiste.",
        "id": 1882263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/strzelectwo/yusuf-dikec-ceni-swoje-slowa.-zada-30-tysiecy-euro-za-wywiad_sto20069944/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zyska\u0142 s\u0142aw\u0119 w kilka dni. \u017b\u0105da 30 tysi\u0119cy euro za wywiad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T10:58:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8380413-michal-karas-ph7296787/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Cia\u0142o m\u00f3wi wi\u0119cej ni\u017c sam j\u0119zyk\". \u015aledczy chc\u0105 przerwa\u0107 zmow\u0119 milczenia \" />\n    Do ponownego przes\u0142uchania w sprawie zaginionego Micha\u0142a Karasia wytypowano oko\u0142o 20 os\u00f3b.",
        "id": 1881987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/bieliniec-bieliny-michal-zaginal-po-dyskotece-sledczy-chca-zlamac-zmowe-milczenia-st8233947?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Cia\u0142o m\u00f3wi wi\u0119cej ni\u017c sam j\u0119zyk\". \u015aledczy chc\u0105 przerwa\u0107 zmow\u0119 milczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:19:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3744677-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ronnie O'Sullivan rezygnuje z obrony tytu\u0142u\" />\n    Wycofa\u0142 si\u0119.",
        "id": 1881729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snooker/the-masters/2024-2025/ronnie-osullivan-wycofal-sie-z-obrony-tytulu-w-masters_sto20069801/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ronnie O'Sullivan rezygnuje z obrony tytu\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T09:02:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7301897-donald-trump-ph8225082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Roszczenia Trumpa. \"Jest to nies\u0142ychanie niebezpieczny komunikat\"\" />\n    Komentarz.",
        "id": 1881728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/horyzont-odcinki,11393/odcinek-4526,S00E4526,1549316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roszczenia Trumpa. \"Jest to nies\u0142ychanie niebezpieczny komunikat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:23:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3625597-imagetitle-ph8171247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pod koniec roku chcemy zobaczy\u0107 lepsz\u0105 Ig\u0119\"\" />\n    Trener o oczekiwaniach wobec \u015awi\u0105tek.",
        "id": 1881525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/iga-swiatek-rusza-do-walki-w-australian-open.-jej-trener-wim-fissette-jest-optymistycznie-nastawiony_sto20069907/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pod koniec roku chcemy zobaczy\u0107 lepsz\u0105 Ig\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T08:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6459517-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Moje \u017cycie zmieni\u0142o si\u0119 o 180 stopni\"\" />\n    W kolejnych miesi\u0105cach po igrzyskach by\u0142a rozchwytywana.",
        "id": 1881526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/boks/julia-szeremeta-fajnie-ze-moge-byc-inspiracja-dla-tak-wielu-osob_sto20069893/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Moje \u017cycie zmieni\u0142o si\u0119 o 180 stopni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:51:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-827062-mid-epa11817710-2-ph8255406/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W Los Angeles nie mieszkaj\u0105 tylko bogate gwiazdy, prosz\u0119 nie wyzbywa\u0107 si\u0119 empatii\"\" />\n    Apeluje korespondent \"Fakt\u00f3w\" TVN Marcin Wrona.",
        "id": 1881524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/rozmowy-na-szczycie-odcinki,692593/odcinek-150,S00E150,1549328?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"W Los Angeles nie mieszkaj\u0105 tylko bogate gwiazdy, prosz\u0119 nie wyzbywa\u0107 si\u0119 empatii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:38:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7630329-budynki-mieszkalne-z-podworkami-zdjecie-ilustracyjne-ph8255288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany chcia\u0142 wyjecha\u0107, ale uderzy\u0142 w p\u0142ot. Podw\u00f3rko to nie \"ruch l\u0105dowy\"\" />\n    Komunikat Biura Rzecznika Praw Obywatelskich.",
        "id": 1881337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/skazany-za-kierowanie-autem-po-pijanemu-choc-nie-wyjechal-z-podworka-kasacja-rpo-st8255336?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany chcia\u0142 wyjecha\u0107, ale uderzy\u0142 w p\u0142ot. Podw\u00f3rko to nie \"ruch l\u0105dowy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:24:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6946354-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uk\u0105szona przez owady tenisistka odm\u00f3wi\u0142a pomocy\" />\n    Ba\u0142a si\u0119.",
        "id": 1881338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/ukaszona-przez-owady-emma-raducanu-odmowila-pomocy-medycznej_sto20069856/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uk\u0105szona przez owady tenisistka odm\u00f3wi\u0142a pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T07:21:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2536865-trudne-warunki-na-drogach-po-opadach-sniegu-ph8255849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy ludzi bez pr\u0105du, nieprzejezdne drogi, powalone drzewa\" />\n    Atak zimy w Polsce.",
        "id": 1882536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/pogoda-atak-zimy-czesc-polski-pod-sniegiem-brak-pradu-nieprzejezdne-drogi-st8255290?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkadziesi\u0105t tysi\u0119cy ludzi bez pr\u0105du, nieprzejezdne drogi, powalone drzewa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T06:23:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9878273-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podano godzin\u0119 meczu Igi \u015awi\u0105tek w Australian Open\" />\n    Polka wkr\u00f3tce zacznie walk\u0119 w Melbourne.",
        "id": 1881130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/iga-swiatek-katerina-siniakova-kiedy-i-o-ktorej-mecz-1.-rundy-australian-open-2025-godzina_sto20069892/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podano godzin\u0119 meczu Igi \u015awi\u0105tek w Australian Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:26:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2905412-wrona-ph8108794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142e\u0144ski po rozmowie z Bidenem. \"Takie dzia\u0142ania wysy\u0142aj\u0105 jasny komunikat\"\" />\n    1052 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119.",
        "id": 1880935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-z-ostatniej-doby-11-stycznia-st8255205?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142e\u0144ski po rozmowie z Bidenem. \"Takie dzia\u0142ania wysy\u0142aj\u0105 jasny komunikat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T05:22:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6424599-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mia\u0142em 12 lat, a inni zawodnicy 30, 40\". Fenomen najm\u0142odszego mistrza \u015bwiata\" />\n    Rzuca\u0107 do tarczy zacz\u0105\u0142 tak wcze\u015bnie, \u017ce pami\u0119ta\u0107 tego nie mo\u017ce.",
        "id": 1880936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/inne-sporty/dart.-luke-littler-i-jego-fenomen.-to-najmlodszy-mistrz-swiata-gwiazdy-pilki-prosza-go-o-wspolne-zdjecie_sto20069116/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mia\u0142em 12 lat, a inni zawodnicy 30, 40\". Fenomen najm\u0142odszego mistrza \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T04:30:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1526223-droga-korek-ciezarowka-ciezarowki-tir-shutterstock1677084745-ph7861735/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski transport \"na hamulcu\". Co uderza w bran\u017c\u0119?\" />\n    Ekonomista Ignacy Morawski o przyczynach k\u0142opot\u00f3w bran\u017cy transportowej i informatycznej.",
        "id": 1880937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/byk-i-niedzwiedz--odcinki,356828/odcinek-1479,S00E1479,1548428?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski transport \"na hamulcu\". Co uderza w bran\u017c\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T04:21:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4360142-witold-k-repo-cnb-kucharze-lukaszenki-ph8253457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe ustalenia w sprawie Witolda K., prze\u0142om w sprawie ekshumacji, Trump skazany \" />\n    Podsumowujemy.",
        "id": 1880794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-11-stycznia-2025-roku-najwazniejsze-wydarzenia-st8255206?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe ustalenia w sprawie Witolda K., prze\u0142om w sprawie ekshumacji, Trump skazany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-11T04:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1903228-e-hazard-reportaz-czarno-na-bialym-ph8255193/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przegra\u0142am ponad 300 tysi\u0119cy\". Kilka klikni\u0119\u0107 i masz kasyno przed oczami. I problem\" />\n    Wirtualny na\u0142\u00f3g, realne konsekwencje. Z uzale\u017cnionymi osobami rozmawia\u0142a Aneta Regulska.",
        "id": 1880793,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2611,S00E2611,1549323?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przegra\u0142am ponad 300 tysi\u0119cy\". Kilka klikni\u0119\u0107 i masz kasyno przed oczami. I problem",
        "vote": 0
    }
]